<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashroyale - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Mar 2025 22:36:08 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Il futuro di Clash Royale negli Esports</title>
      <description>&lt;p&gt;Ti diamo il benvenuto nel mondo di Clash Royale Esports! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Qui troverai tutte le informazioni più importanti sulla scena competitiva del gioco, i tornei in arrivo e i dati di quelli passati. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aggiorneremo continuamente questo articolo, quindi torna spesso su questa pagina per leggere le novità!&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;I tornei in arrivo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Prepara i tuoi mazzi migliori e iscriviti! Ci sono vari tornei che ti aspettano e li puoi controllare qui di seguito!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;I tornei in corso&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vuoi vedere i migliori giocatori del mondo in azione nell&amp;#39;arena? Assisti alle loro battaglie nei tornei attualmente in corso patrocinati da noi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La CRL è tornata con un altro anno di Clash Royale competitivo di altissimo livello! Seguendo il formato dell&amp;#39;anno scorso, il 2024 ti offre un gameplay di alto livello con Qualificazioni mensili, biglietti d&amp;#39;oro, un evento dal vivo e altro ancora!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;A partire da aprile, i migliori 1000 giocatori del Percorso delle Leggende potranno affrontarsi nelle Qualificazioni mensili fino a quando rimarranno solo 8 giocatori. I migliori 8 giocatori accederanno quindi alle Finali mensili e il vincitore riceverà un biglietto d&amp;#39;oro direttamente per le Finali mondiali della CRL. Da aprile ad agosto si giocheranno un totale di 5 competizioni mensili nel gioco tramite il Portale del Torneo. Il miglior giocatore della classifica della CRL24, un giocatore cinese, e il miglior giocatore della classifica dei tornei della community si uniranno ai 5 giocatori che si sono qualificati tramite le Qualificazioni mensili. Alle Finali mondiali, questi 8 giocatori si sfideranno per il titolo di campione del mondo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per partecipare alle Qualificazioni mensili della CRL. I giocatori devono superare il controllo fair play, partecipare con account in regola e seguire una buona condotta di sportività.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BLAST Royale 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: BLAST Royale 2024 è un torneo esclusivo, accessibile solo su invito, in cui otto dei migliori giocatori del mondo si affronteranno in un&amp;#39;emozionante battaglia a squadre in un formato a doppia eliminazione, in cui i giocatori si contenderanno una parte del montepremi di 15.000 $!&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;I tornei passati&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Qui sotto puoi trovare alcuni tornei già conclusi, dove i partecipanti, oltre a ricoprirsi di gloria, si sono portati a casa un bel po&amp;#39; di premi in denaro e trofei. Riguarda le sconfitte e i trionfi di tutti i giocatori nei video on demand a disposizione.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il torneo di riscaldamento CRL Warmup riunisce 14 dei migliori giocatori dell CRL23 insieme a 10 giocatori provenienti da 5 qualificazioni! La competizione è composta da 3 fasi: qualificazioni aperte, una fase a gironi con doppio girone all&amp;#39;italiana e un girone finale a doppia eliminazione.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato e regolamento&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;qui&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;partecipazione &lt;/b&gt;è gratuita e aperta ai giocatori di età superiore ai 16 anni.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calals Cup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup 2024 è una competizione nuova di zecca, che offre ai giocatori la possibilità di competere per un montepremi di 15.000 € e guadagnare punti per la classifica della community CRL24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Dal 19 aprile al 5 maggio, la Coppa Calalas sarà aperta a tutti e sarà divisa in tre fasi. Nella fase 1 i giocatori potranno disputare 8 qualificazioni in-game da 1.000 giocatori, con i primi 4 giocatori di ciascuna qualificazione che avanzeranno alla fase 2, la fase a gironi. Da lì, i 32 giocatori qualificati verranno divisi in 4 gruppi da 8 giocatori che gareggeranno in un unico formato girone all&amp;#39;italiana, con i primi 4 di ciascun gruppo che avanzeranno alla fase finale, un girone da 16 giocatori, che assegnerà punti per la classifica community CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per poter partecipare.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GKR ha portato con sé un nuovo formato individuale che era valido per la classifica dei tornei della community della CRL, dove i giocatori avevano l&amp;#39;opportunità di accumulare punti, con la possibilità, per il giocatore che si sarebbe piazzato primo, di vincere l&amp;#39;ambito biglietto d&amp;#39;oro per le Finali mondiali della CRL24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Dal 22 al 29 luglio si sono tenute 16 qualificazioni aperte, organizzate tramite l&amp;#39;App QLASH Community. Dalle qualificazione, i primi 4 giocatori di ciascuna si qualificheranno alla fase 2, un evento di 2 giorni caratterizzato da un girone a formato svizzero per ogni giornata. I migliori 32 giocatori del primo giorno hanno giocato in un nuovo girone a formato svizzero fino a raggiungere i primi 16 posti disponibili. La fase finale prevedeva un girone a doppia eliminazione da 16 giocatori che ha assegnato punti della community della CRL e una parte del montepremi di 16.625 $.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione&lt;/b&gt;: Per partecipare è necessario avere almeno 16 anni.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024 è una competizione di 2 stagioni che contribuisce alla classifica della community CRL.

&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Ogni stagione consiste in una fase di qualificazioni e 2 finali separate, la Divisione Pro in cui i migliori 4 giocatori di ogni qualificazione giocano in un girone a doppia eliminazione da 16 giocatori che assegna punti community CRL e una parte del montepremi di 11.500 $, e il Open Division, dove i giocatori che non hanno raggiunto i primi 4 classificati giocheranno per una parte del montepremi di 1.000 $.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per poter partecipare.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League by QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gli eventi dell&amp;#39;App QLASH hanno raggiunto il livello successivo! Siamo entusiasti di presentare un nuovo evento che accompagnerà i giocatori per tutta la stagione competitiva di Clash Royale!
Dalle infuocate qualificazioni alle roventi finali mensili, il formato premierà l&amp;#39;abilità e la coerenza, garantendo a tutti la possibilità di competere per una parte del montepremi di 30.000 $ e alcuni punti esclusivi della Clash Royale League per la classifica della community di quest&amp;#39;anno!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: a partire dal 1° aprile, la Dragon League ospiterà 5 stagioni, con un totale di quattro fasi, ciascuna delle quali porterà alla Finalissima, entro la fine dell&amp;#39;anno. A partire dal Sentiero del Drago, i giocatori potranno partecipare a tornei giornalieri per raccogliere punti nella classifica della Dragon League. Piazzandosi tra i primi 96, questi giocatori, insieme ai 16 giocatori provenienti da 2 Last Chance Qualifier, si qualificheranno per il Torneo Dragon&amp;#39;s Breath, un girone da 128 giocatori a doppia eliminazione in cui i migliori 16 giocatori passeranno alla finale mensile della Dragon League, giocando un girone da 16 partecipanti a doppia eliminazione, che assegnerà anche punti per la classifica della community CRL. I migliori 3 giocatori di ciascuna finale mensile avranno la possibilità di partecipare a un evento Grand Final entro la fine dell&amp;#39;anno.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per poter partecipare.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Siamo sempre in cerca di persone che ci possano aiutare a espandere la community, perciò, se ti interessa organizzare un torneo, inizia consultando &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fit%2Ftournament-guidelines%2Fit')"&gt;le linee guida per i tornei della community&lt;/a&gt; e contattaci poi all&amp;#39;indirizzo e-mail tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena,
Il team di Clash Royale!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple non è né uno sponsor delle promozioni o degli eventi né responsabile del loro svolgimento.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</guid>
      <category>Notizie</category>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Le Finali mondiali del 2024</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/5JLWFuFXa7Kq6Q5qdv1slf/12d4be4c45b7c76ecb5b04511308a0c8/IT_CRL---World-Finals-AYNTK.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Le Finali mondiali sono alle porte!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;L&amp;#39;edizione di Clash Royale League del 2024 è stata davvero emozionante e tutti i migliori giocatori di Royale al mondo che si sono sfidati nel corso delle varie competizioni mensili e dei tornei della community ci hanno regalato momenti unici, ma ora l&amp;#39;attesa è finita e sappiamo chi sono gli otto possessori dei biglietti d&amp;#39;oro che si contenderanno il titolo di campione del mondo nelle Finali!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vediamo in dettaglio il formato di questa competizione.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Le Finali mondiali del 2024 si disputeranno secondo il formato della doppia eliminazione, un po&amp;#39; come è successo per le Finali mensili, e si svolgeranno dal 1º al 3 novembre, in occasione del SuperFEST. In ciascuna di queste tre giornate, questo torneo si terrà dopo le Finali del Torneo mondiale di Clash of Clans e prima delle Finali mondiali del Torneo di Brawl Stars, ovvero alle 14:00 EEST, e gli scontri disputati saranno al massimo cinque al giorno. Consulta il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-it')"&gt;regolamento delle Finali mondiali&lt;/a&gt; per maggiori informazioni su di esse e leggi anche &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit%2Fnews%2Fsuperfest-24')"&gt;quest&amp;#39;articolo sul SuperFEST&lt;/a&gt;, per scoprire più nel dettaglio il suo programma.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il cammino verso le Finali mondiali&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;In questa edizione della CRL, c&amp;#39;erano in palio otto biglietti d&amp;#39;oro validi per l&amp;#39;accesso alle Finali mondiali: cinque provenienti dalle altrettante Finali mensili, uno dalla competizione dedicata alla regione della Cina, uno dalla classifica della CRL e un altro dalla classifica dei tornei della community.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I percorsi per la conquista di questi biglietti sono stati emozionanti, combattuti e, in alcuni casi, hanno riservato anche delle sorprese! Le Finali di aprile, maggio e giugno hanno visto Mohamed Light dominare in lungo e largo, visto che ha conquistato la prima posizione in tutti e tre i tornei: a lui è andato il biglietto d&amp;#39;oro di aprile, mentre quelli di maggio e giugno sono stati assegnati ai migliori dopo di lui, rispettivamente Taa e Pedro. Nella Finale di luglio, invece, Mohamed Light è stato spodestato da Lucas, che lo ha battuto nella finalissima, riuscendo così a porre fine alla sua serie consecutiva di vittorie nelle Finali mensili e a conquistare il quarto biglietto d&amp;#39;oro dell&amp;#39;anno! Nella Finale di agosto, l&amp;#39;ultima dell&amp;#39;anno, sono stati strappati altri due biglietti: Guriko ha ottenuto quello della Finale, mentre CAL Sub ha accumulato abbastanza punti della classifica di CRL da aggiudicarsi il biglietto dedicato! Nel torneo organizzato per la regione della Cina, è stato il veterano della CRL LCIOP ad aggiudicarsi il biglietto d&amp;#39;oro in palio, mentre Ryley ha conquistato quello della community con un margine di soli 20 punti sugli altri giocatori in classifica!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ora che sappiamo quali sono gli otto finalisti, è il momento di scoprire qualcosa in più su di loro!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3QKR981LKSpCmJPYyEYr8Q/a5b957e25baa5d19de41bc82c573ff38/IT_CRL---Golden-Ticket-Infographic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;I finalisti&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Scopri gli otto partecipanti alle Finali mondiali del 2024 e sostieni il giocatore che speri conquisti il titolo di campione!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio nella Finale mensile di aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio nella Finale mensile di maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;Pedro&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio nella Finale mensile di giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;Lucas&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio nella Finale mensile di luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAksms%255F')"&gt;Guriko&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio nella Finale mensile di agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm%255FCR')"&gt;Sub&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio per la classifica della CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;Ryley&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio per la classifica della community.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLciopCRCN')"&gt;LCIOP&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio nella competizione organizzata per la regione della Cina.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;E i dettagli non finiscono qui! Dà un&amp;#39;occhiata al tabellone per vedere chi affronterà chi negli scontri del primo turno!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3nxakLHiDTWuW79eD3UhxL/23128db9ab0742bd7802ae4f58059daf/IT_CRL_SFEST---Bracket.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Il montepremi&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Non dimentichiamo poi che c&amp;#39;è anche del denaro in gioco... Le Finali mondiali sono la competizione più importante dell&amp;#39;anno e lo si capisce anche dal montepremi da ben 500.000 $, che renderà questo torneo ancora più emozionante! Consulta il grafico qui sotto per sapere come saranno suddivisi i premi.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7zaDcP1BHjdaO657L5wdhq/8ac1bde7559db4f611f77081850b7c56/ITCRL---World-Finals-Prize-Pool.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Dove guardare il torneo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il modo migliore di assistere alle Finali mondiali è quello di collegarsi alla trasmissione ufficiale sul &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;sito dell&amp;#39;evento di Clash Royale&lt;/a&gt;! Lì, potrai scegliere di assistere alla diretta in una delle otto lingue disponibili: inglese, spagnolo, portoghese, francese, italiano, tedesco, giapponese e coreano! E non è tutto! Se colleghi il tuo Supercell ID, potrai guadagnare ricompense per il gioco, semplicemente facendo pronostici e guardando gli scontri in diretta! Scegli qui sotto il link per la lingua in cui vuoi consultare il sito dell&amp;#39;evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in inglese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in spagnolo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in portoghese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in tedesco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in italiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in francese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in giapponese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in coreano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Con questo è tutto! Segnati la data, prepara i pop-corn e guarda tutto d&amp;#39;un fiato il gran finale della #CRL24! Infine, non perderti nessun aggiornamento sulla CRL, seguendo le pagine di Clash Royale Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visitando il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit')"&gt;sito dedicato alla competizione&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3B7f1DVQbxudiUtOVt87ya</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 14:11:37 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CONGRATULAZIONI AL CAMPIONE DEL MONDO DEL 2024, MOHAMED LIGHT!</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1366g0LBx9SrHsrkWEPQDF/0d75c7978d0290f43468e3ed6b91cbda/it_CRL---WF-Champion-Article-16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Non c&amp;#39;è dubbio che la CRL del 2024 sia stata davvero intensa! Dopo cinque mesi di competizioni, diversi tornei della community, scontri mozzafiato per ottenere punti nella classifica della community e della CRL e la Qualificazione regionale per la Cina, siamo arrivati alle Finali mondiali del SuperFest, un evento supercompetitivo di tre giorni dove i migliori hanno dato sfoggio delle loro abilità tattiche.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;E dopo questa battaglia finale, sappiamo chi è stato incoronato campione del mondo!&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/YCBelnQH2mNGbfZNukdIF/baab8a4d38bcf81e7b0092a798b00d53/it_CRL_SFEST---Champion_TW.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;&lt;b&gt;Mohamed Light&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; ha praticamente DOMINATO tutto l&amp;#39;anno! Nelle sue prime tre apparizioni alle Finali mensili, è sempre rimasto sopra agli avversari ed è riuscito a guadagnarsi il biglietto d&amp;#39;oro valido per un posto alle Finali mondiali già ad aprile! Ma non è finita qui! Durante tutto l&amp;#39;anno, questo grande giocatore si è dimostrato una vera e propria forza della natura continuando a tagliare traguardi di grande prestigio, come i due secondi posti alle Finali mensili di luglio e agosto, i primi posti nelle svariate stagioni della Dragon League e dell&amp;#39;LPL World Tour 2024 e i primi posti nelle classifiche della CRL e della community!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Infine, sono giunte le Finali mondiali del Torneo della Clash Royale League. Dopo aver concesso a LCIOP una sola vittoria in una partita del primo turno, ha continuato la sua impresa da imbattuto contro OS Lucas e Ryley nel girone dei vincitori, arrivando a trionfare su tutto e tutti con una serie impressionante di otto successi e una sola sconfitta nell&amp;#39;arco di tre giorni. Ed è grazie a questa sua incredibile prestazione che Mohamed Light ha conquistato meritatamente il titolo di CAMPIONE DEL MONDO!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/14JvK87wHEUp3amec4zJzc/4a883ca3d011dd1d6e38e480403aaeac/IT_CRL_SFEST---Bracket-_2_.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Forte di questa sua incredibile dimostrazione di superiorità, il nostro eroe è riuscito a portarsi a casa il trofeo del Torneo mondiale e la fetta più grande del montepremi da 500.000 dollari!&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4OToyvI3NI313BJzc11ZHv/3d68f4c2481987d8019a789cee2aa64b/IT_CRL_SFEST---Prizing-UPDATE.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Guarda di nuovo i tre giorni straordinari di Mohamed Light che gli sono valsi il titolo di campione del mondo!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.twitch.tv/videos/2290779434?t=00h07m19s"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.twitch.tv/videos/2291696887?t=00h08m11s"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.twitch.tv/videos/2292592299?t=00h07m49s"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Inoltre, vogliamo cogliere questa occasione per ringraziare calorosamente tutti i giocatori che hanno gareggiato in questa edizione del 2024 e, ovviamente, tutti gli appassionati che ci hanno seguito! E per quest&amp;#39;anno è tutto! Con la conclusione delle Finali mondiali e del SuperFest, cala il sipario sulla CRL, ma ti invitiamo a controllare spesso la scheda Esports direttamente sull&amp;#39;app di Clash Royale, le pagine Esports (in inglese) di Clash Royale su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e il nostro &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit')"&gt;sito di Esports&lt;/a&gt; per conoscere il futuro della competizione e rimanere sempre al corrente di ogni novità! (#CRL24)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4w4jL8GIX03tVHAiHNi1OG</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 15:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
