<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashroyale - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 May 2024 22:32:49 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Il futuro di Clash Royale negli Esports</title>
      <description>&lt;p&gt;Ti diamo il benvenuto nel mondo di Clash Royale Esports! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Qui troverai tutte le informazioni più importanti sulla scena competitiva del gioco, i tornei in arrivo e i dati di quelli passati. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aggiorneremo continuamente questo articolo, quindi torna spesso su questa pagina per leggere le novità!&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;I tornei in arrivo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Prepara i tuoi mazzi migliori e iscriviti! Ci sono vari tornei che ti aspettano e li puoi controllare qui di seguito!&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024 sarà una competizione di 2 stagioni: la Stagione 1 dal 23 maggio al 23 giugno e la Stagione 2 dal 18 luglio al 25 agosto. Ogni stagione consisterà in una fase di qualificazione e in un girone finale da 16 giocatori che assegnerà punti community CRL.

Maggiori informazioni in arrivo!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo sarà un torneo a tre fasi che si svolgerà dal 22 luglio al 4 agosto. L&amp;#39;ultima fase sarà un girone finale da 16 giocatori che assegnerà punti community CRL.

Maggiori informazioni in arrivo!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;I tornei in corso&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vuoi vedere i migliori giocatori del mondo in azione nell&amp;#39;arena? Assisti alle loro battaglie nei tornei attualmente in corso patrocinati da noi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La CRL è tornata con un altro anno di Clash Royale competitivo di altissimo livello! Seguendo il formato dell&amp;#39;anno scorso, il 2024 ti offre un gameplay di alto livello con Qualificazioni mensili, biglietti d&amp;#39;oro, un evento dal vivo e altro ancora!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;A partire da aprile, i migliori 1000 giocatori del Percorso delle Leggende potranno affrontarsi nelle Qualificazioni mensili fino a quando rimarranno solo 8 giocatori. I migliori 8 giocatori accederanno quindi alle Finali mensili e il vincitore riceverà un biglietto d&amp;#39;oro direttamente per le Finali mondiali della CRL. Da aprile ad agosto si giocheranno un totale di 5 competizioni mensili nel gioco tramite il Portale del Torneo. Il miglior giocatore della classifica della CRL24, un giocatore cinese, e il miglior giocatore della classifica dei tornei della community si uniranno ai 5 giocatori che si sono qualificati tramite le Qualificazioni mensili. Alle Finali mondiali, questi 8 giocatori si sfideranno per il titolo di campione del mondo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per partecipare alle Qualificazioni mensili della CRL. I giocatori devono superare il controllo fair play, partecipare con account in regola e seguire una buona condotta di sportività.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League by QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gli eventi dell&amp;#39;App QLASH hanno raggiunto il livello successivo! Siamo entusiasti di presentare un nuovo evento che accompagnerà i giocatori per tutta la stagione competitiva di Clash Royale!
Dalle infuocate qualificazioni alle roventi finali mensili, il formato premierà l&amp;#39;abilità e la coerenza, garantendo a tutti la possibilità di competere per una parte del montepremi di 30.000 $ e alcuni punti esclusivi della Clash Royale League per la classifica della community di quest&amp;#39;anno!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: a partire dal 1° aprile, la Dragon League ospiterà 5 stagioni, con un totale di quattro fasi, ciascuna delle quali porterà alla Finalissima, entro la fine dell&amp;#39;anno. A partire dal Sentiero del Drago, i giocatori potranno partecipare a tornei giornalieri per raccogliere punti nella classifica della Dragon League. Piazzandosi tra i primi 96, questi giocatori, insieme ai 16 giocatori provenienti da 2 Last Chance Qualifier, si qualificheranno per il Torneo Dragon&amp;#39;s Breath, un girone da 128 giocatori a doppia eliminazione in cui i migliori 16 giocatori passeranno alla finale mensile della Dragon League, giocando un girone da 16 partecipanti a doppia eliminazione, che assegnerà anche punti per la classifica della community CRL. I migliori 3 giocatori di ciascuna finale mensile avranno la possibilità di partecipare a un evento Grand Final entro la fine dell&amp;#39;anno.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per poter partecipare.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calals Cup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup 2024 è una competizione nuova di zecca, che offre ai giocatori la possibilità di competere per un montepremi di 15.000 € e guadagnare punti per la classifica della community CRL24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Dal 19 aprile al 5 maggio, la Coppa Calalas sarà aperta a tutti e sarà divisa in tre fasi. Nella fase 1 i giocatori potranno disputare 8 qualificazioni in-game da 1.000 giocatori, con i primi 4 giocatori di ciascuna qualificazione che avanzeranno alla fase 2, la fase a gironi. Da lì, i 32 giocatori qualificati verranno divisi in 4 gruppi da 8 giocatori che gareggeranno in un unico formato girone all&amp;#39;italiana, con i primi 4 di ciascun gruppo che avanzeranno alla fase finale, un girone da 16 giocatori, che assegnerà punti per la classifica community CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per poter partecipare.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;I tornei passati&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Qui sotto puoi trovare alcuni tornei già conclusi, dove i partecipanti, oltre a ricoprirsi di gloria, si sono portati a casa un bel po&amp;#39; di premi in denaro e trofei. Riguarda le sconfitte e i trionfi di tutti i giocatori nei video on demand a disposizione.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La CRL Warmup 2023 ha riunito i finalisti mondiali della CRL dello scorso anno insieme ai 16 migliori giocatori delle qualificazioni aperte! Sono state giocate tre fasi: qualificazioni aperte, fase a gironi con doppio girone all&amp;#39;italiana e finali del girone a eliminazione diretta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato e regolamento&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1bXmBSgGl-_SYlZUKv21hJungIcHbuApbnNKWrW3yJ7Y%2Fedit')"&gt;qui&lt;/a&gt;.
&lt;b&gt;Participazione &lt;/b&gt;aperta a tutti i giocatori dai 16 anni in su.
&lt;b&gt;Riguarda le finali:&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2FaaH-3rxNNc4')"&gt;qui&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AMG Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sedici tra i migliori giocatori al mondo sono stati invitati a competere in un girone a eliminazione diretta durante due giorni di competizione. Ogni battaglia si svolgeva in megastrategica, una modalità di gioco che consiste nel scegliere carte tra un totale di 36 possibili, con l&amp;#39;ordine di scelta alternato tra i due avversari.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;tabellone a eliminazione diretta da 16 giocatori giocato in modalità megastrategica.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione:&lt;/b&gt; a invito&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Riguarda le finali&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2F7ZbJmo4vzqI')"&gt;qui&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2022&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Durante il 2022, 16 giocatori hanno lottato per ottenere un posto nelle Finali mondiali della CRL: sei di loro ci sono riusciti grazie ai tornei della community, che garantivano ai vincitori un biglietto d&amp;#39;oro, mentre gli altri dieci ce l&amp;#39;hanno fatta dopo le sei settimane di qualificazioni della CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le Finali mondiali si sono tenute a Helsinki, in Finlandia, e hanno messo in palio un montepremi da 1.000.000 $! &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La partecipazione era gratuita e aperta a tutti coloro che avevano almeno 16 anni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il formato e il regolamento sono consultabili &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fclash-royale-league-2022-world-finals')"&gt;qui&lt;/a&gt; (pagina in inglese).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Riguarda le Finali mondiali qui (in inglese):&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2Fk90BxQZc4eo')"&gt;giorno 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2Fl1VMP-FVC0Q')"&gt;giorno 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2FQy0U9pGmdhA')"&gt;giorno 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LetsPlay.Live Clash Royale Asia-Pacific Tour&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il torneo &amp;quot;LPL Clash Royale Asia-Pacific Tour&amp;quot; raduna i fan degli Esports mobile provenienti dall&amp;#39;Oceania, dal sud-est asiatico, dal Giappone e dalla Corea e mette in palio per loro un montepremi di 27.500 $ australiani condiviso tra le due divisioni dell&amp;#39;evento, ovvero la Open Division e la Pro Division, la seconda delle quali sarà trasmessa da LPL in inglese, giapponese e coreano.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La struttura del torneo&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le due qualificazioni aperte del 16 e 17 dicembre scorsi hanno definito il gruppo dei 16 giocatori della Pro Division, mentre gli altri giocatori rimasti avranno ancora una possibilità di competere in quella Open. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pro Division: i 16 giocatori migliori che si sono qualificati a questa divisione si affronteranno in un gruppo a doppia eliminazione, da cui uscirà il campione dell&amp;#39;Asia-Pacifico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Open Division: tutti i partecipanti che non sono riusciti ad avanzare nella Pro Division si daranno battaglia in scontri a eliminazione diretta, che decreteranno il vincitore di questa divisione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Requisiti di partecipazione: i giocatori devono aver compiuto almeno 16 anni e risiedere in Giappone, Corea o nelle regioni &amp;quot;sud-est asiatico&amp;quot; o &amp;quot;Australia e Nuova Zelanda&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consulta il regolamento (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fclash.s3.ap-southeast-2.amazonaws.com%2FLPL%2BCLASH%2BROYALE%2BASIA-PACIFIC%2BTOUR%2BRULESET.pdf')"&gt;questa pagina&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rimani al corrente di tutti gli aggiornamenti sul &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fclash.letsplay.live%2F')"&gt;sito&lt;/a&gt; e sulla &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FLPL_AUS')"&gt;pagina Twitter&lt;/a&gt; di LPL (entrambi in inglese).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Guarda i combattimenti sul &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitch.tv%2Flpl_play')"&gt;canale ufficiale di Twitch di LPL&lt;/a&gt; (in inglese).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS: &lt;/b&gt;Summer Clash &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Un evento di 2 fine settimana con 4 qualificazioni aperte, ognuna caratterizzata da una modalità di gioco Party unica! Le 4 qualificazioni conducono al Combination Championship, che comprende tutte e 4 le modalità di gioco Party!

Le 4 modalità di gioco presenti in questo evento erano &lt;b&gt;triplo elisir, tripla strategica, Sudden Death e rapina&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: t&lt;/b&gt;utte e 4 le qualificazioni hanno seguito lo stesso formato, tranne per il fatto che ciascuna qualificazione prevedeva la partecipazione a un&amp;#39;unica modalità di gioco Party. I giocatori hanno gareggiato in tutte le qualificazioni fino a qualificarsi per il Combination Championship&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Registrazione aperta, torneo in-game: &lt;/b&gt;il torneo in-game utilizzava la modalità di gioco Party  che prevedeva quella specifica qualificazione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I migliori 8 giocatori&lt;/b&gt; dal torneo in-game sono avanzati alla fase del girone a eliminazione diretta, dove i primi 2 giocatori si sono qualificati per il Combination Championship.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Combination Championship:&lt;/b&gt; una volta che si sono svolti i 4 tornei di qualificazione, i primi 2 giocatori di ciascun torneo si sono qualificati per il Combination Championship, un girone a eliminazione diretta. Tutte le partite erano al meglio di 3 nelle varie modalità di gioco Party presenti nei tornei di qualificazione, ad eccezione delle Grand Finals, che erano al meglio di 5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;per partecipare era necessario avere almeno 16 anni.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BESF Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Federazione Esports belga ha presentato la BESF Cup, dove potevi competere in un percorso in solitario e in clan per dimostrare di essere uno dei migliori giocatori di Clash Royale.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: s&lt;/b&gt;i sono svolte otto qualificazioni. In ognuna di queste, due giocatori si sono qualificati per le finali offline del festival musicale Pukkelpop. Il formato di gioco per tutte le qualificazioni in solitaria della BESF Cup era il seguente: modalità battaglia duello amichevole 1v1. Le finali prevedevano un girone da 16 giocatori.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;bisognava avere più di 16 anni per partecipare e risiedere in uno dei seguenti paesi: Albania, Andorra, Armenia, Austria, Azerbaigian, Bielorussia, Belgio, Bosnia ed Erzegovina, Bulgaria, Croazia, Cipro, Repubblica Ceca, Danimarca, Estonia , Isole Faroe, Finlandia, Francia, Georgia, Germania, Grecia, Ungheria, Islanda, Irlanda, Italia, Kazakistan, Kosovo, Lettonia, Liechtenstein, Lituania, Lussemburgo, Malta, Moldavia, Monaco, Montenegro, Paesi Bassi, Macedonia del Nord, Norvegia, Polonia, Portogallo, Romania, San Marino, Serbia, Slovacchia, Slovenia, Spagna, Svezia, Svizzera, Turchia, Ucraina, Regno Unito, Città del Vaticano.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meg 2023&lt;/b&gt;
Meg è tornata con l&amp;#39;edizione 2023, mettendo in campo diverse competizioni Esport con finali offline a Rio de Janeiro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; sono state giocate tre fasi, le qualificazioni aperte, i play-off online e le finali offline nell&amp;#39;evento principale.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: p&lt;/b&gt;er partecipare dovevi avere almeno 16 anni e risiedere nella regione LATAM.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La RoyaleMSTRS è tornata con la tradizionale stagione di 5 settimane, e con essa è tornato con il formato MSTRS Duels! La loro serie tradizionale prevedeva cinque settimane di competizione e includeva 3 qualificazioni aperte, 1 wild card aperta e play-off per determinare un vincitore.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; i giocatori hanno gareggiato nelle qualificazioni settimanali per guadagnare punti di qualificazione. Dopo tre qualificazioni aperte, i primi 6 giocatori hanno ricevuto un invito automatico ai play-off. Gli altri 2 giocatori per i play-off sono stati decisi attraverso il Wild Card Open, dove i primi 2 giocatori alla fine dell&amp;#39;evento si sono qualificati per gli ultimi 2 posti nei play-off. Gli 8 giocatori che si sono qualificati per i play-off sono stati inseriti in un girone a doppia eliminazione, con tutti gli incontri del girone superiore in formato Bo3 e le Grand Finals e tutti gli incontri del girone inferiore in formato Bo5.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: p&lt;/b&gt;er partecipare era necessario avere almeno 16 anni.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Clash Royale League è tornata per un altro anno di competizioni di alto livello! Con un nuovo formato, un totale di 1.3 milioni di dollari in palio e molte partite epiche a cui assistere, la Clash Royale League di quest&amp;#39;anno è pronta per essere la migliore di sempre! Nel 2023 abbiamo deciso di prendere il meglio dei formati della CRL 2021 e 2022 e fonderli per creare una combinazione perfetta!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;A partire dal 6 febbraio nel Percorso delle leggende, i migliori 1000 giocatori potranno sfidarsi in una Qualificazione mensile finché non rimarranno 8 giocatori che accederanno alle Finali mensili. Nel corso dell&amp;#39;anno si giocheranno un totale di sette (7) Finali mensili nel gioco, tramite il Portale del Torneo. Durante i nostri sette mesi di competizione avremo 14 giocatori qualificati per le Finali mondiali. A loro si uniranno due giocatori provenienti dalla Cina per formare un gruppo composto dai migliori 16 giocatori al mondo che avranno la possibilità di mettersi alla prova nell&amp;#39;arena per essere incoronati campioni del mondo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per partecipare alle Qualificazioni mensili della CRL. I giocatori devono superare il controllo del fair play, partecipare con account puliti e seguire un codice di condotta di buona sportività.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS: King of the Hill &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;RoyaleMSTRS è tornato con 9 eventi King of the Hill in 9 mesi! Con 24 partite, a ogni giocatore vengono garantite almeno tre possibilità di diventare &amp;quot;re&amp;quot; e rimanere in vetta. Oltre a rimanere re e continuare a giocare, ogni vincita assegnerà ai giocatori 100 $!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: i&lt;/b&gt; giocatori si sfideranno in un torneo in-game, dove i migliori 8 giocatori qualificati saranno poi invitati al &amp;quot;Main Event&amp;quot; il giorno successivo. Questi otto giocatori verranno ordinati in modo casuale, quindi i primi due giocatori giocheranno una singola partita uno contro l&amp;#39;altro senza restrizioni di carte. Il vincitore rimarrà, il perdente andrà in fondo alla fila e il giocatore successivo sfiderà il vincitore precedente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;devi avere almeno 16 anni per partecipare.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ESL Snapdragon Pro Series - Stagione 3&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Snapdragon Pro Series presenterà 3 Open Cup di diversi formati: duelli, megastrategica e 2v2. Le finali della stagione vedranno le coppie competere in tutte e 3 le modalità (duelli 1v1, megastrategica 1v1, 2v2) e incoronare la migliore coppia nella stagione 3 della Snapdragon Pro Series!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: ogni tipo di formato Open elencato di seguito conterrà 3 Open Cup. I vincitori di queste coppe si qualificheranno direttamente alle corrispondenti Open Finals, mentre gli altri concorrenti guadagneranno punti per la loro classifica. I primi 5 giocatori in base al sistema di classificazione si qualificheranno anche per le Open Finals. I migliori 8 giocatori delle rispettive qualificazioni si affronteranno in un girone a eliminazione diretta per incoronare il campione!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;devi avere almeno 16 anni per partecipare e vivere nelle regioni NA, LATAM, Europa o MENA.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL World Tour - Stagione 2&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il torneo avrà un totale di otto Open Qualifier, con i primi 2 giocatori di ogni Open Qualifier che entreranno nella Pro Division e gli altri nella Open Division.. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; nella Pro Division, i migliori 16 giocatori qualificati entreranno in un girone a doppia eliminazione da 16 squadre per incoronare il campione globale, mentre nella Open Division, i giocatori che non si qualificano per la Pro Division verranno inseriti in un girone a eliminazione diretta, per trovare il miglior giocatore della Open Division.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;devi avere almeno 16 anni per partecipare.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ESL Snapdragon Pro Series - Stagione 4&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La stagione 4 è ricca di entusiasmanti opportunità, tra cui un montepremi totale di 25.000 $ e nuovi modi per competere ed emergere vittoriosi. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: l&lt;/b&gt;a competizione consiste in 3 Open Cup, una Cup 2v2, una Cup 1v1 e una Cup megastrategica 1v1, ciascuna con una fase di qualificazione, qualificazioni e finali. I vincitori di queste Cup guadagneranno la qualificazione diretta alle rispettive Open Finals. Nel frattempo, altri concorrenti accumuleranno punti per rafforzare la loro posizione in classifica. I primi 5 giocatori del sistema di classificazione si assicureranno anche un posto nelle Open Finals. I migliori 8 giocatori delle rispettive qualificazioni si affronteranno in un emozionante scontro a eliminazione diretta per determinare il campione finale!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: d&lt;/b&gt;evi avere almeno 16 anni per partecipare. Per partecipare i giocatori devono risiedere nelle seguenti regioni: Europa e MENA, Nord America e America Latina.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dreamhack 2023 Circuit&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il Dreamhack è tornato con 4 eventi e ogni finale sarà ospitata nei gaming-festival di Andorra, Valencia, Madrid e alle Grand Finals di Valencia.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; ogni evento sarà una qualificazione online, che premierà 6 giocatori per l&amp;#39;evento offline; una qualificazione offline qualificherà 2 giocatori per le competizioni principali, che si giocheranno con un girone a eliminazione diretta. I giocatori raccoglieranno punti per decidere chi si qualificherà per le Dreamhack Grand Finals di Valencia, con i primi 6 che avranno garantito il loro posto. I restanti 2 posti verranno decisi in una qualificazione online che si giocherà tra i 16 migliori giocatori (dal 7° al 23° posto) e una qualificazione offline durante l&amp;#39;evento prima della competizione principale.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: d&lt;/b&gt;evi avere almeno 16 anni per partecipare.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Queso Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dopo il successo della Queso Cup Teams Edition alla fine del 2022, vi proponiamo nuovamente una competizione più orientata verso i team. Le 4 organizzazioni presenti nella passata CRL Teams Edition si sfideranno durante tutto l&amp;#39;anno contro altre quattro squadre che accederanno all&amp;#39;evento tramite qualificazioni aperte. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Split 1 (24 marzo - 23 aprile): formato campionato a 8 squadre: andata, 7 giornate e tabellone finale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Split 2 (19 luglio - 27 agosto): formato campionato a 8 squadre: andata e ritorno, 14 giorni di partite e girone finale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Last Chance Qualifier (14-17 dicembre): girone a doppia eliminazione a 8 squadre (per punti extra!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Grand Finals (20-23 dicembre): le migliori sei squadre alla fine dell&amp;#39;anno si sfideranno per quattro giorni in un girone a doppia eliminazione. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione:&lt;/b&gt; aperto a ogni squadra da tre a cinque giocatori. I giocatori devono avere almeno 16 anni.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR Leagues&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La GKR è tornata con cinque nuove competizioni a squadre per il 2023 e un montepremi totale di 46.000 $! Ci sono quattro competizioni a cui partecipare: Spring Split, Summer Split, Autumn Split e Winter Split. Da lì avrai la possibilità di qualificarti per l&amp;#39;evento principale: le GKR Finals 2023.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; per ogni Split si terranno quattro (4) qualificazioni per determinare le otto (8) squadre partecipanti ufficiali. Da quel momento in poi, le squadre giocheranno una fase a gironi per determinare le migliori che si qualificheranno per i play-off. Il vincitore di ogni split si qualificherà automaticamente per le finali GKR 2023, con un totale di quattro (4) squadre che si incontreranno il 28 dicembre per determinare il campione del mondo GKR 2023.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: a&lt;/b&gt;perto a tutte le squadre. Per partecipare sono necessari un capitano + quattro giocatori per ciascuna squadra.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;National League Series - Edizione 14&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La competizione consiste in 2 split regolari e finali, portando le prime 2 squadre di ogni split vanno alle Grand Finals.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: l&lt;/b&gt;o Split 1 (National Series Red) e lo Split 2 (National Series Blue) inizieranno con una fase a gironi da 8 squadre in cui le migliori 6 squadre passeranno a un girone a eliminazione diretta, qualificando le prime 2 squadre di ogni split alle Grand Finali (National Series Gold).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;devi avere almeno 16 anni per partecipare.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il torneo di riscaldamento CRL Warmup riunisce 14 dei migliori giocatori dell CRL23 insieme a 10 giocatori provenienti da 5 qualificazioni! La competizione è composta da 3 fasi: qualificazioni aperte, una fase a gironi con doppio girone all&amp;#39;italiana e un girone finale a doppia eliminazione.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato e regolamento&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;qui&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;partecipazione &lt;/b&gt;è gratuita e aperta ai giocatori di età superiore ai 16 anni.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Siamo sempre in cerca di persone che ci possano aiutare a espandere la community, perciò, se ti interessa organizzare un torneo, inizia consultando &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fit%2Ftournament-guidelines%2Fit')"&gt;le linee guida per i tornei della community&lt;/a&gt; e contattaci poi all&amp;#39;indirizzo e-mail tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena,
Il team di Clash Royale!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple non è né uno sponsor delle promozioni o degli eventi né responsabile del loro svolgimento.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</guid>
      <category>Notizie</category>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Inizia la fase di riscaldamento della Clash Royale League 2024</title>
      <description>&lt;p&gt;La nuova stagione della CRL di quest&amp;#39;anno si sta avvicinando sempre di più e presto ti riveleremo il programma ufficiale della competizione, ma prima ti consigliamo di far pratica nella fase di riscaldamento, una gara in cui tutti i giocatori possono prepararsi a dovere per la prossima edizione di questo entusiasmante torneo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La fase di riscaldamento della CRL riunirà i migliori giocatori della CRL 2023 e i 10 partecipanti che usciranno vittoriosi dalle qualificazioni aperte a tutti del &lt;b&gt;23 e 24 febbraio&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La competizione sarà suddivisa in tre tappe.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Prima tappa: qualificazioni aperte a tutti&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci saranno cinque qualificazioni di questo tipo e durante ognuna di esse si terrà un torneo in gioco da 1000 giocatori, ma solo i migliori 16 passeranno il primo turno per affrontarsi in un gruppo con scontri a eliminazione diretta. Al termine delle partite, i primi due in classifica di ogni qualificazione accederanno automaticamente alla seconda tappa.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Venerdì 23 febbraio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Frevolaimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt; alle 16:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fjuicyjcr')"&gt;JuicyJ&lt;/a&gt; alle 20:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sabato 24 febbraio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fchannel%2FUCeByyP8Re3btC3LiH5pnI1w')"&gt;Rush&lt;/a&gt; alle 12:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2FBigSpinCR')"&gt;BigSpin&lt;/a&gt; alle 19:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40ArtubeClash')"&gt;Artube Clash&lt;/a&gt; alle 23:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per partecipare alle qualificazioni, assicurati di unirti al server &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FWpB6nAgTvk')"&gt;&lt;u&gt;server Discord&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; degli eventi della community di Clash Royale e resta sintonizzato per ricevere una notifica quando il nome e le password del torneo saranno resi disponibili! Una volta che avrai tutti i dettagli, vai alla scheda &amp;quot;Tornei&amp;quot; nel gioco e cerca il torneo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Seconda tappa: fase a gironi&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il &lt;b&gt;2, 3, 9 e 10 marzo&lt;/b&gt;, i 10 giocatori uscenti dalla prima tappa e 14 dei migliori partecipanti della CRL 2023 saranno suddivisi in quattro gruppi da sei, dove gareggeranno in un torneo giocato secondo il formato del doppio girone all&amp;#39;italiana. Alla fine di questa fase, i migliori quattro di ogni gruppo andranno alla finalissima.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I giocatori della CRL 2023 confermati sono: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FPedrotmClash')"&gt;PedroTM&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FPandoraRa11')"&gt;Pandora&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fairsurfercr')"&gt;Airsurfer&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FAdrielEduardo11')"&gt;Adriel&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Frubizalez')"&gt;Rubén&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FMohamedLight3')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fardentoas191')"&gt;Ardentoas&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FSamuel%255FBassotto')"&gt;Samuel Bassotto&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FVitor75u')"&gt;Vitor75&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FWallaceCR%255F')"&gt;Wallace&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FFaust%255Fcr')"&gt;Faust&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FwoahSosaa')"&gt;Sosaa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fmortenroyale')"&gt;Morten&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Terza tappa: ultimo gruppo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per concludere in bellezza, &lt;b&gt;dal 15 al 17 marzo&lt;/b&gt; i 16 giocatori migliori della fase a gironi si batteranno in un tabellone a doppia eliminazione per aggiudicarsi il titolo di campione della fase di riscaldamento della CRL e la fetta più grossa del montepremi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In palio ci sono ben 15.000 $, che saranno suddivisi tra gli otto vincitori come segue:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7500 $ per il primo posto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3000 $ per il secondo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1500 $ per il terzo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1000 $ per il quarto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 $ per il quinto, sesto, settimo e ottavo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Scopri di più sulla fase di riscaldamento della CRL leggendo il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;regolamento&lt;/a&gt; e visitando il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FWpB6nAgTvk')"&gt;server Discord dedicato&lt;/a&gt; e segui i canali di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Esports Royale&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FRevolAimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt; per non perderti nessuna notizia!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">DW5aOLa1nbEIKup3j1QAC</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 16:01:42 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>La Clash Royale League è tornata!</title>
      <description>&lt;p&gt;La Clash Royale League è tornata e anche quest&amp;#39;anno ci regalerà un anno di competizione ai massimi livelli.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La CRL seguirà il formato dello scorso anno e offrirà, oltre a scontri entusiasmanti e di altissimo livello, qualificazioni mensili, biglietti d&amp;#39;oro, un evento dal vivo e TANTO ALTRO!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/ysqNjOgLDXs"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Le competizioni mensili sono qui per rimanere!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Visto il successo riscosso dalle competizioni mensili nel 2021 e nel 2023, non potevamo non riproporle.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Perciò, a partire dal mese di aprile, i 1000 giocatori migliori nel Percorso delle leggende potranno scontrarsi nelle Qualificazioni mensili per stabilire gli otto che passeranno a competere nelle Finali mensili, il cui vincitore si aggiudicherà un biglietto d&amp;#39;oro che garantirà l&amp;#39;accesso diretto alle Finali mondiali della CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Da aprile ad agosto, il Portale del Torneo all&amp;#39;interno del gioco sarà teatro di cinque competizioni mensili, che daranno la possibilità ai giocatori migliori di vincere premi in denaro e biglietti d&amp;#39;oro e di accumulare punti della competizione.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Biglietti d'oro, punti della competizione e TANTO ALTRO!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sogni di mettere piede su un grande palcoscenico insieme ai migliori giocatori di Clash Royale? Ci sono diversi modi per riuscirci.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ad esempio, vincendo una delle cinque finali mensili e aggiudicandoti così un &lt;b&gt;biglietto d&amp;#39;oro&lt;/b&gt;. Per accrescere le possibilità che questo accada, dovrai iniziare giocando nel Percorso delle leggende e riuscire a posizionarti tra i primi 1000 giocatori. I biglietti d&amp;#39;oro che saranno assegnati in questo modo sono cinque.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Anche se non riuscirai a raggiungere il primo posto, otterrai comunque &lt;b&gt;punti della competizione&lt;/b&gt; della CRL, che verranno conteggiati per stilare delle classifiche mensili. Il giocatore che risulterà al primo posto in classifica alla fine di agosto otterrà automaticamente il sesto biglietto d&amp;#39;oro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ma non finisce qui&lt;/b&gt;! Ci sono altri due modi per assicurarsi l&amp;#39;accesso alle Finali mondiali. In maniera simile a quanto accaduto lo scorso anno, il vincitore del torneo cinese otterrà un biglietto d&amp;#39;oro, mentre l&amp;#39;ottavo biglietto andrà al giocatore che si posizionerà al primo posto in un&amp;#39;altra classifica ancora. Sì, hai letto bene, un&amp;#39;altra classifica. Quest&amp;#39;anno, un posto in finale sarà riservato al giocatore che trionferà nei tornei della community. Ti daremo presto più informazioni al riguardo!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Consulta il CALENDARIO mensile completo della stagione:&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Aprile&lt;/b&gt;
• Percorso delle leggende: 04/03 – 01/04
• Qualificazioni mensili: 6 e 7 aprile
• Finale mensile: 13 aprile&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maggio&lt;/b&gt;
• Percorso delle leggende: 01/04 – 06/05
• Qualificazioni mensili: 11 e 12 maggio
• Finale mensile: 18 maggio&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Giugno&lt;/b&gt;
• Percorso delle leggende: 06/05 – 03/06
• Qualificazioni mensili: 8 e 9 giugno
• Finale mensile: 15 giugno&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Luglio&lt;/b&gt;
• Percorso delle leggende: 03/06 – 01/07
• Qualificazioni mensili: 6 e 7 luglio
• Finale mensile: 13 luglio&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;A&lt;/b&gt;&lt;b&gt;gosto&lt;/b&gt;
• Percorso delle leggende: 01/07 – 05/08
• Qualificazioni mensili: 10 e 11 agosto
• Finale mensile: 17 agosto&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Le Finali mondiali&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;L&amp;#39;arena è pronta ad accogliere gli otto giocatori che si sfideranno nelle Finali mondiali, un grande evento dal vivo che si terrà tra qualche mese e decreterà il campione del mondo della #CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/59AriO6kj5BlOCuDls2nh0/b3b38f2a222dcd28b47dbdea6cf5617e/IMG_2315.jpg?w=1280&amp;h=1280&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Per avere più informazioni sul programma, il regolamento e qualsiasi altro aggiornamento relativo alla CRL, non dimenticare di visitare la scheda dedicata agli Esports nel gioco e di seguire i nostri profili (solo in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;! Nel frattempo, che ne dici di un po&amp;#39; di... riscaldamento?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">ObWCGkj7NsBzRqbuIZLWm</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 16:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tutto ciò che c'è da sapere sulla CRL del 2024!</title>
      <description>&lt;p&gt;Si avvicina un altro anno di competizioni di Clash Royale ai massimi livelli ed ecco tutto ciò che devi sapere per provare a diventare il campione del mondo dell&amp;#39;edizione del 2024 della CRL!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CINQUE MESI DI COMPETIZIONI. OTTO BIGLIETTI D'ORO. UN CAMPIONE DEL MONDO.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Clash Royale League è più competitiva che mai! In ognuna delle cinque stagioni mensili, che si terranno da marzo ad agosto, avrai la possibilità di conquistare il titolo di campione mensile e un biglietto valido per l&amp;#39;accesso alle Finali mondiali della CRL del 2024. Altri tre possibilità di accesso saranno disponibili tramite la classifica della CRL, quella dei tornei della community e una competizione dedicata alla Cina.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ma partiamo dall&amp;#39;inizio per scoprire come si fa a diventare campione mensile!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;INIZIA LA SCALATA NEL PERCORSO DELLE LEGGENDE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Le ricompense in gioco non sono male, ma c&amp;#39;è ancora di meglio! Continua a puntare in alto e scala le leghe del Percorso, fino a raggiungere quella chiamata &amp;quot;Campione definitivo&amp;quot;, ed è lì che inizierà la vera avventura! Guadagna quanti più punti possibili per scalare sempre più la classifica e, se a fine stagione vedrai il tuo nome tra le prime 1000 posizioni, vorrà dire che avrai ottenuto l&amp;#39;accesso alla Qualificazione di quel mese!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE QUALIFICAZIONI MENSILI: NE RIMARRANNO SOLO OTTO!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Una volta conquistata una delle prime 1000 posizioni nel Percorso delle leggende, vedrai una piccola icona sulla schermata principale del gioco, con la quale potrai accedere al Portale del Torneo e usarlo per iscriverti e partecipare alla competizione. A quel punto, dovrai preparati al meglio per affrontare due scontri intensi che si disputeranno nella Royal Arena! Ecco come si svolgeranno le due giornate di competizione.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Giorno 1: fase basata sul formato svizzero, in cui 1000 giocatori si affrontano finché non ne rimarranno 32.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Giorno 2: i partecipanti sono suddivisi in otto gruppi da quattro giocatori e ognuno di loro affronterà due volte tutti i giocatori appartenenti al proprio gruppo. Al termine di queste battaglie, sarà determinato un vincitore per ogni gruppo e si scopriranno così gli otto finalisti di quel mese che avanzeranno alla fase successiva.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tutti gli scontri saranno disputati nel formato del duello e i giocatori riceveranno un invito per una sola partita, al termine della quale dovranno modificare il proprio mazzo e accettare l&amp;#39;invito per la battaglia successiva.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE FINALI MENSILI&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ce l&amp;#39;hai fatta! In una Finale mensile, i migliori otto giocatori della relativa Qualificazione mensile si scontreranno per conquistare l&amp;#39;ambito titolo di campione di quel mese. Questa fase si svolgerà in una sola giornata e vedrà i partecipanti sfidarsi in un gruppo a doppia eliminazione dove varranno le regole dei duelli. Visto che sei qui, tanto vale mettercela tutta, no? Ma ricorda che, anche se non dovessi riuscire ad arrivare al primo posto, ci sono altri modi per entrare in possesso di un biglietto d&amp;#39;oro!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;IL MONTEPREMI MENSILE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Già solo raggiungendo la Finale mensile, ti porterai a casa una fetta del montepremi da 50.000 $, che verrà suddiviso in questo modo.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1FrQmGleDcArxOvlvgmoRU/e6d9832ce5cecc512952aa41b0807148/IT_monthly-prizing_twitter.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;I BIGLIETTI D'ORO, I PUNTI DELLA COMPETIZIONE E I TORNEI DELLA COMMUNITY&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alla fine di una Finale mensile, il campione otterrà un biglietto d&amp;#39;oro che gli garantirà un posto nelle Finali mondiali, ma ricorda che, nel corso delle fasi di qualificazione mensile, tutti avranno guadagnato un certo numero di punti, che sono validi per la classifica della CRL e saranno distribuiti in questo modo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per la Qualificazione mensile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 1 (formato svizzero): 5 punti per vittoria (fino a un massimo di 55).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 2 (doppio girone all&amp;#39;italiana): 5 punti per vittoria (fino a un massimo di 30).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per la Finale mensile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 80 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 65 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 40 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 30 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Continua a giocare e ad accumulare punti per conquistare il primo posto nella classifica della CRL e vincere, così, un biglietto d&amp;#39;oro valido per le Finali mondiali!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cosa c&amp;#39;è di meglio di una classifica? Due classifiche, ovviamente! Quest&amp;#39;anno, potrai farti strada verso le Finali mondiali della CRL anche gareggiando nei tornei della community, visto che ci sarà una classifica dedicata che premierà con un biglietto d&amp;#39;oro il giocatore che si posizionerà al primo posto. Ecco come verranno distribuiti i punti dei tornei.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 80 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 65 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 40 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 30 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto: 20 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º e 16º posto: 10 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;IL RIEPILOGO FINALE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Rivediamo insieme tutte le modalità e i passaggi necessari per vincere un biglietto d&amp;#39;oro!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le stagioni mensili&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Devi arrivare tra i primi 1000 nel Percorso delle leggende per proseguire nella competizione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una volta raggiunte una Qualificazione mensile, devi iscriverti sul Portale dell&amp;#39;evento, arrivare tra i primi 32 nella fase del formato svizzero e conquistare il primo posto nel tuo gruppo, durante la fase del doppio girone all&amp;#39;italiana.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In una Finale mensile, dovrai gareggiare in un gruppo a doppia eliminazione composto da otto giocatori e terminare al primo posto, per ottenere un biglietto d&amp;#39;oro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In alternativa, potrai ottenere un biglietto accumulando punti durante le varie stagioni mensili e ottenendo quelli necessari per posizionarti al primo posto nella classifica competitiva della CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O ancora, vincerai un biglietto partecipando ai tornei della community e accumulando i punti necessari per posizionarti al primo posto nella classifica dedicata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un&amp;#39;ulteriore possibilità sarà gareggiare e vincere il torneo dedicato alla Cina, a cui potranno partecipare solo i giocatori residenti nel territorio cinese.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Nota: devi aver compiuto almeno 16 anni per partecipare alle Qualificazioni mensili della CRL. Inoltre, devi superare determinati controlli d&amp;#39;idoneità, giocare con account che non presentino irregolarità e dimostrare sportività e correttezza.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7l2NT58XGImTtW0XE7nDJj/171f68b07b436b096426974011cdb237/it_Rulebook.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Puoi leggere il regolamento completo in inglese &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-en-v1')"&gt;QUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DATE DA RICORDARE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Qui sotto trovi il programma completo delle Qualificazioni mensili della CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aprile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 4 marzo al 1º aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 6 e 7 aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 13 aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Maggio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 1º aprile al 6 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 11 e 12 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 18 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Giugno&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 6 maggio al 3 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 8 e 9 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 15 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Luglio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 3 giugno al 1º luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 6 e 7 luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 13 luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Agosto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 1º luglio al 5 agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 10 e 11 agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 17 agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Le Qualificazioni mensili iniziano alle 14:00 UTC e sarà possibile registrarsi sul Portale del Torneo tra le 11:30 e le 13:30 UTC. Le Finali mensili iniziano alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le Finali mondiali si terranno a novembre e tutti gli altri dettagli su questa fase, ovvero le date, la sede dell&amp;#39;evento e così via, verranno annunciati in un secondo momento. Per non perderti nessun aggiornamento sulla CRL, segui le pagine di Clash Royale Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visita il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;sito dedicato alla competizione&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1SpThsB6dBadCBYJhJ114z</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 15:59:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Presentazione della Dragon League di QLASH</title>
      <description>&lt;p&gt;Gli eventi dell&amp;#39;app di QLASH sono più avvincenti che mai e siamo entusiasti di presentartene uno nuovo, che sarà disponibile durante l&amp;#39;intera stagione competitiva di Clash Royale!
L&amp;#39;abilità e la costanza sono le parole d&amp;#39;ordine per questo evento, che si terrà durante sia le impegnative Qualificazioni che le avvincenti Finali mensili e darà a tutti la possibilità di accaparrarsi una fetta del montepremi da 30.000 $ e &lt;b&gt;dei punti validi per la classifica della community della Clash Royale League del 2024&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;La Dragon League e le sue stagioni&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A partire dal 1º aprile, si svolgeranno cinque stagioni della Dragon League e ognuna di esse sarà suddivisa in quattro tappe, i cui vincitori parteciperanno alla Finalissima, che si terrà più avanti. Continua a leggere per scoprire i dettagli su ogni tappa.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nel &lt;b&gt;Percorso dei draghi&lt;/b&gt;, i giocatori potranno accumulare punti partecipando ai tornei dell&amp;#39;evento e scalando la classifica dell&amp;#39;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;app di QLASH&lt;/a&gt;. Questi tornei si svolgeranno due volte al giorno, fatta eccezione per il sabato e i giorni in cui si tiene la CRL. I 96 giocatori migliori si qualificheranno per il torneo principale e tutti gli scontri saranno disputati secondo il formato del duello di Clash Royale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni mese, si terranno due &lt;b&gt;Ultime qualificazioni della Dragon League&lt;/b&gt;, ognuna delle quali consentirà a 16 giocatori di accedere al torneo principale e i cui scontri saranno disputati secondo il formato del duello di Clash Royale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La terza tappa è quella del &lt;b&gt;Torneo Soffio del drago&lt;/b&gt;, in cui i 128 partecipanti (96 provenienti dal Percorso dei draghi e 32 dalle Ultime qualificazioni della Dragon League) si affronteranno in un gruppo a doppia eliminazione, da cui solo i 16 migliori si qualificheranno per la Finale di quel mese. Anche in questo caso, gli scontri si svolgeranno secondo il format del duello in gioco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La tappa finale è quella della &lt;b&gt;Finale mensile della Dragon League&lt;/b&gt;, che prevederà un gruppo a doppia eliminazione composto da 16 giocatori, al termine del quale verrà incoronato il campione del mese.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;E non finisce qui, perché i tre giocatori migliori di ogni Finale mensile avranno la possibilità di partecipare alla Finalissima dell&amp;#39;evento! &lt;b&gt;Chi sarà il drago di tutti i draghi?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/5oLfmleLklGfifWbtzv1qK/cb5c25f6aa126d30b1511ee89c14a6de/IT_middle_banner_r_recap.jpg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Il calendario della Dragon League&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Stagione 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso dei draghi: dal 1º aprile alle 22:00 UTC al 29 aprile alle 22:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultime qualificazioni della Dragon League: 30 aprile alle 12:00 UTC e alle 17:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Soffio del Drago: 24 maggio alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile della Dragon League: 25 e 26 maggio alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Stagione 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso dei draghi: dal 1º maggio alle 22:00 UTC al 30 maggio alle 22:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultime qualificazioni della Dragon League: 31 maggio alle 12:00 UTC e alle 17:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Soffio del Drago: 21 giugno alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile della Dragon League: 22 e 23 giugno alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Stagione 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso dei draghi: dal 2 giugno alle 22:00 UTC al 28 giugno alle 22:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultime qualificazioni della Dragon League: 30 giugno alle 12:00 UTC e alle 17:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Soffio del Drago: 19 luglio alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile della Dragon League: 20 e 21 luglio alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Stagione 4&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso dei draghi: dal 1º luglio alle 22:00 UTC al 30 luglio alle 22:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultime qualificazioni della Dragon League: 31 luglio alle 12:00 UTC e alle 17:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Soffio del Drago: 23 agosto alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile della Dragon League: 30 agosto e 1 settembre alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Stagione 5&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso dei draghi: dal 1º agosto alle 22:00 UTC al 29 agosto alle 22:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultime qualificazioni della Dragon League: 30 agosto alle 12:00 UTC e alle 17:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Soffio del Drago: settembre (data e orario esatti da definire)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile della Dragon League: settembre (data e orario esatti da definire).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;La Finalissima&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La data e l&amp;#39;orario sono ancora da definire, perciò continua a seguirci per scoprire tutti i dettagli che condivideremo più avanti!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Come partecipare&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Potrai partecipare alla Dragon League iscrivendoti all&amp;#39;evento, tramite l&amp;#39; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;app di QLASH&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per maggiori informazioni sulle regole, consulta la sezione dedicata per ogni torneo direttamente nell&amp;#39;app di QLASH e anche il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Ffile%2Fd%2F16E%255FGJeskxwvHvWluKqEQV0PwggcDtCww%2Fview%3Fusp%3Dsharing')"&gt;Regolamento&lt;/a&gt; della Dragon League (in inglese).&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;La distribuzione del montepremi&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nella Dragon League, potrai vincere premi in denaro sia ottenendo un buon piazzamento nella classifica mensile del Percorso dei draghi che qualificandoti per le Finali mensili! Dai un&amp;#39;occhiata a come verrà suddiviso il montepremi mensile.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Percorso dei draghi&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 85 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 70 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º posto: 35 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6º posto: 25 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º posto: 20 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8º posto: 10 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Finali mensili della Dragon League&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 1300 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 700 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 500 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 400 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 125 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 75 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto: 50 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º al 16º posto: 25 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;La classifica dei tornei della community della CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Dragon League è una delle competizioni valide per l&amp;#39;accesso alle Finali mondiali della Clash Royale League! Ogni volta che parteciperai alle varie tappe mensili e conquisterai l&amp;#39;accesso alle Finali mensili, accumulerai dei punti che verranno conteggiati nella classifica dei tornei della community della CRL e se ti piazzerai al primo posto, una volta che tutti i tornei saranno terminati, otterrai un biglietto d&amp;#39;oro! Perciò, la posta in gioco nella Dragon League è altissima, perché più in alto ti posizionerai nelle stagioni mensili di quest&amp;#39;evento, più punti otterrai e più possibilità avrai di conquistare il biglietto d&amp;#39;oro della community! Scopri qui sotto la loro distribuzione.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 80 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 65 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 40 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 30 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto: 20 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º al 16º posto: 10 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Non dimenticarti di seguire QLASH sulle sue pagine social (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fqlash%255Fclashroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, unisciti al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.com%2Finvite%2Fqlash-clashroyale')"&gt;server Discord di QLASH&lt;/a&gt; e segui anche le pagine di Clash Royale Esports (anche queste in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, per non perderti le ultime novità!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5EEc6J208rarbCYyMIU3Bq</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 16:00:15 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Partecipa alla Calalas Cup 2024!</title>
      <description>&lt;p&gt;La Calalas Cup 2024 è una nuova competizione che offre ai giocatori la possibilità di gareggiare per un montepremi di 15.000 € e ottenere punti per la classifica della community della CRL 24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dal 19 aprile al 5 maggio, la Calalas Cup sarà aperta a chiunque voglia partecipare e sarà suddivisa in tre fasi.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2MWw7RyjjvcW5Y9NhbBiFp/74a3cfe287f77981781b2af64c280bef/IT_CALALAS_CUP_1920X1080.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Prima fase: le qualificazioni aperte a tutti&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci saranno otto qualificazioni di questo tipo e durante ognuna di esse si terrà un torneo in gioco da 1000 giocatori, ma solo i migliori 16 passeranno il primo turno per affrontarsi in un gruppo con scontri a eliminazione diretta. Al termine delle partite, i primi quattro in classifica di ogni qualificazione accederanno automaticamente alla seconda fase del torneo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Venerdì 19 aprile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40RichSlaton')"&gt;RichSlaton&lt;/a&gt; alle 13:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Frevolaimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt; alle 17:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fyoutube.com%2F%40artubeclash')"&gt;Artube Clash&lt;/a&gt; alle 23:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sabato 20 aprile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fyoutube.com%2F%40AllanFranzotti')"&gt;AllanFranzotti&lt;/a&gt; alle 15:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fbigspincr')"&gt;Bigspin&lt;/a&gt; alle 16:30 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Domenica 21 aprile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40Rush%255FClash%2F')"&gt;Rush&lt;/a&gt; alle 12:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fbale%255Fgg')"&gt;Bale&lt;/a&gt; alle 14:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fsurgicalgoblin')"&gt;SurgicalGoblin&lt;/a&gt; alle 17:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Assicurati di unirti al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FWpB6nAgTvk')"&gt;server Discord&lt;/a&gt; degli eventi della community di Clash Royale e non perderti la notifica quando le password e il nome del torneo saranno disponibili! Quando avrai tutte le informazioni, apri la scheda &amp;quot;Tornei&amp;quot; nel gioco e cerca il torneo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per maggiori informazioni sulle regole, consulta il regolamento della Calalas Cup 2024 (in inglese).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Seconda fase: la fase a gironi&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dal 25 al 28 aprile, i 32 giocatori qualificati saranno divisi in quattro gruppi da otto giocatori ciascuno, dove si affronteranno in un singolo girone all&amp;#39;italiana. I migliori quattro di ciascun gruppo accederanno al gruppo finale.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Terza fase: l&amp;#39;ultimo gruppo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Una volta stabiliti i 16 finalisti, dal 3 al 5 maggio si giocherà un girone a doppia eliminazione, al vincitore del quale sarà assegnato il titolo di campione e la fetta più grande del montepremi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I primi otto giocatori si divideranno premi per un valore di 15.000 €, suddivisi come segue.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 7500 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 3000 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 1500 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 1000 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 5º all&amp;#39;8º posto: 500 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Dato che la Calalas Cup è uno dei tornei che assegna punti per la classifica della community della CRL, chiunque arrivi tra i primi 16 potrà guadagnare, oltre al titolo e al premio in denaro, punti preziosi per questa classifica, che premierà il primo classificato con un posto alle Finali mondiali della CRL 24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Qui di seguito, puoi vedere i punti assegnati ai migliori 16 giocatori della Calalas Cup.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 80 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 65 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 40 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 30 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto: 20 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º al 16º posto: 10 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per non perderti alcuna novità, segui la Calalas Cup su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fcalalascup')"&gt;X&lt;/a&gt; e Clash Royale Esports su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; (siti in inglese).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">75zQTOoJUAF7VaVWH8o1Z</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 16:22:58 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tutto quello che c'è da sapere sui tornei della community della CRL!</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/dqX5h2sfk1c1z3ZpK7PmJ/66fb8065868d9684e1afb10205cfb983/it_CRL---Community-Tournaments-AYNTK-Generic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La Clash Royale League di quest&amp;#39;anno sta proseguendo spedita, quindi è arrivato il momento di parlare un po&amp;#39; più nel dettaglio dei tornei della community della CRL e della classifica che raccoglie i loro punti. Bene, iniziamo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come forse già saprai, ci sono otto modi per guadagnare un biglietto d&amp;#39;oro nella #CRL24, ovvero:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;vincere una delle cinque Finali mensili della CRL;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;arrivare primi nella classifica punti della CRL dopo la conclusione della Finale mensile di agosto;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;vincere il torneo regionale che si tiene in Cina;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;e come ultimo, ma non meno importante, arrivare primi nella classifica punti della community della CRL&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Quest&amp;#39;ultima classifica tiene traccia di tutti i punti guadagnati dai giocatori nei quattro tornei organizzati della community ufficialmente legati alla #CRL24, cioè:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;la Dragon League di QLASH&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;la Calalas Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;l&amp;#39;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;il GKR 2024 Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vediamo insieme questi tornei un po' più da vicino!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;La Dragon League di QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Dragon League di QLASH è una gara composta da cinque stagioni che si tiene da aprile a settembre e che assegna ai giocatori che raggiungono la &amp;quot;fase finale&amp;quot; di ogni stagione dei punti validi per classifica della community. Ogni stagione è suddivisa in tre fasi e il formato di ognuna di esse è il seguente.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo classificato.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Due ultime qualificazioni (che seguono il torneo classificato).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seconda fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con 128 giocatori in un gruppo a doppia eliminazione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terza fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con 16 giocatori in un gruppo a doppia eliminazione con in palio punti della community validi per la CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per maggiori informazioni sulla Dragon League di QLASH, visita &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fintroducing-the-dragon-league-by-qlash')"&gt;QUESTO SITO&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La Calalas Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup è un torneo di tre fasi che va dal 19 aprile al 5 maggio e che premia i partecipanti dell&amp;#39;ultima fase con punti della community validi per la CRL. Ecco qui com&amp;#39;è strutturato il torneo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazioni in gioco (dal 19 al 21 aprile).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seconda fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con un gruppo da 24 giocatori (dal 25 al 28 aprile).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terza fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultimo gruppo da 16 giocatori con in palio punti della community validi per la CRL (dal 3 al 5 maggio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per maggiori informazioni sulla Calalas Cup, visita &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fcompete-in-the-calalas-cup-2024')"&gt;QUESTO SITO&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;L&amp;#39;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;LPL Clash Royale World Tour 2024 è una competizione di due stagioni: la prima inizia il 23 maggio e finisce il 23 giugno, mentre la seconda comincia il 18 luglio e termina il 25 agosto. Entrambe hanno due fasi, ovvero le qualificazioni e le finali. Ecco qui com&amp;#39;è strutturato il torneo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima stagione&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazioni (dal 23 al 26 maggio).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I due giocatori migliori della qualificazione di ogni regione accederanno alle finali.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finali (dal 20 al 23 giugno).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultimo gruppo da 16 giocatori con in palio punti della community validi per la CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seconda stagione&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazioni (dal 18 al 21 luglio).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I due giocatori migliori della qualificazione di ogni regione accederanno alle finali.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finali (dal 22 al 25 agosto).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultimo gruppo da 16 giocatori con in palio punti della community validi per la CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il GKR 2024 Solo è un torneo di tre fasi che parte il 22 luglio e si conclude il 4 agosto e che ha il seguente formato.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazioni (dal 22 al 29 luglio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seconda fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con 64 giocatori disputato secondo il formato svizzero (il 30 e 31 luglio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terza fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con 16 giocatori in un gruppo a doppia eliminazione con in palio punti della community validi per la CRL (dal 1º al 4 agosto).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1FbPdckXMtF4DNMCL9NvRv/4bf7d15c6b5f342696815e980b4b9d17/CRL_-_Community_Tournaments_Points_Leaderboard_1.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;La classifica punti della community&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La classifica è visibile qui sopra e sarà aggiornata alla fine del GKR 2024 Solo e della Calalas Cup o al termine di ogni stagione della Dragon League di QLASH e dell&amp;#39;LPL Clash Royale World Tour 2024.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come avrai notato, la fase finale di ognuno dei quattro tornei della community è una sfida tra 16 giocatori, che è esattamente il numero di slot mostrati nella classifica della community. Il motivo di questa coincidenza sta nel fatto che i 16 giocatori migliori di ognuno dei quattro tornei sopraelencati riceveranno punti validi per la classifica punti della community e chi riuscirà ad accumularne di più alla fine di questi tornei si guadagnerà un biglietto d&amp;#39;oro e, di conseguenza, l&amp;#39;accesso alle Finali mondiali della #CRL24! Ecco qui come saranno assegnati i punti ai 16 giocatori migliori dei tornei della community.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;65 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;40 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;30 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º al 16º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Domande frequenti&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cosa succede se si verifica un pareggio tra più giocatori nella classifica punti della community quando finisce l&amp;#39;ultimo torneo della community?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In questo caso, ci saranno tre criteri di spareggio che determineranno il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primo criterio di spareggio: numero totale di vittorie nei tornei della community.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Secondo criterio di spareggio: quantità maggiore di punti nella classifica punti della CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terzo criterio di spareggio:media più alta delle posizioni raggiunte durante tutte le stagioni della Gara del Percorso delle leggende.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Un giocatore già in possesso di un biglietto d&amp;#39;oro può vincere quello della classifica punti della community?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No, un giocatore può ricevere il biglietto d&amp;#39;oro messo in palio dalla classifica punti della community solo se non ne ha già vinto uno da una delle Finali mensili o dalla classifica punti della CRL. Se il giocatore che si è posizionato primo nella classifica punti della community ha già ottenuto un biglietto d&amp;#39;oro in precedenza, il biglietto della classifica punti andrà al partecipante successivo con più punti in classifica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;E questo è tutto! Consulta questo articolo nel corso della #CRL24 per saperne di più sui tornei della community e della loro classifica e non dimenticarti di leggere il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_IT')"&gt;regolamento&lt;/a&gt; ufficiale della Clash Royale League 2024 per conoscere tutti i dettagli. Infine, per non perderti nessun aggiornamento sulla CRL, segui le pagine di Clash Royale Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitter.com%2FesportsroyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visita il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit')"&gt;sito dedicato alla competizione&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5vjQcEyTV1NVu8lu59bWM8</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 15:30:00 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
