<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashroyale - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Nov 2024 01:53:46 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Il futuro di Clash Royale negli Esports</title>
      <description>&lt;p&gt;Ti diamo il benvenuto nel mondo di Clash Royale Esports! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Qui troverai tutte le informazioni più importanti sulla scena competitiva del gioco, i tornei in arrivo e i dati di quelli passati. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aggiorneremo continuamente questo articolo, quindi torna spesso su questa pagina per leggere le novità!&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;I tornei in arrivo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Prepara i tuoi mazzi migliori e iscriviti! Ci sono vari tornei che ti aspettano e li puoi controllare qui di seguito!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;I tornei in corso&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vuoi vedere i migliori giocatori del mondo in azione nell&amp;#39;arena? Assisti alle loro battaglie nei tornei attualmente in corso patrocinati da noi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La CRL è tornata con un altro anno di Clash Royale competitivo di altissimo livello! Seguendo il formato dell&amp;#39;anno scorso, il 2024 ti offre un gameplay di alto livello con Qualificazioni mensili, biglietti d&amp;#39;oro, un evento dal vivo e altro ancora!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;A partire da aprile, i migliori 1000 giocatori del Percorso delle Leggende potranno affrontarsi nelle Qualificazioni mensili fino a quando rimarranno solo 8 giocatori. I migliori 8 giocatori accederanno quindi alle Finali mensili e il vincitore riceverà un biglietto d&amp;#39;oro direttamente per le Finali mondiali della CRL. Da aprile ad agosto si giocheranno un totale di 5 competizioni mensili nel gioco tramite il Portale del Torneo. Il miglior giocatore della classifica della CRL24, un giocatore cinese, e il miglior giocatore della classifica dei tornei della community si uniranno ai 5 giocatori che si sono qualificati tramite le Qualificazioni mensili. Alle Finali mondiali, questi 8 giocatori si sfideranno per il titolo di campione del mondo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per partecipare alle Qualificazioni mensili della CRL. I giocatori devono superare il controllo fair play, partecipare con account in regola e seguire una buona condotta di sportività.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BLAST Royale 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: BLAST Royale 2024 è un torneo esclusivo, accessibile solo su invito, in cui otto dei migliori giocatori del mondo si affronteranno in un&amp;#39;emozionante battaglia a squadre in un formato a doppia eliminazione, in cui i giocatori si contenderanno una parte del montepremi di 15.000 $!&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;I tornei passati&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Qui sotto puoi trovare alcuni tornei già conclusi, dove i partecipanti, oltre a ricoprirsi di gloria, si sono portati a casa un bel po&amp;#39; di premi in denaro e trofei. Riguarda le sconfitte e i trionfi di tutti i giocatori nei video on demand a disposizione.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il torneo di riscaldamento CRL Warmup riunisce 14 dei migliori giocatori dell CRL23 insieme a 10 giocatori provenienti da 5 qualificazioni! La competizione è composta da 3 fasi: qualificazioni aperte, una fase a gironi con doppio girone all&amp;#39;italiana e un girone finale a doppia eliminazione.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato e regolamento&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;qui&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;partecipazione &lt;/b&gt;è gratuita e aperta ai giocatori di età superiore ai 16 anni.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calals Cup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup 2024 è una competizione nuova di zecca, che offre ai giocatori la possibilità di competere per un montepremi di 15.000 € e guadagnare punti per la classifica della community CRL24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Dal 19 aprile al 5 maggio, la Coppa Calalas sarà aperta a tutti e sarà divisa in tre fasi. Nella fase 1 i giocatori potranno disputare 8 qualificazioni in-game da 1.000 giocatori, con i primi 4 giocatori di ciascuna qualificazione che avanzeranno alla fase 2, la fase a gironi. Da lì, i 32 giocatori qualificati verranno divisi in 4 gruppi da 8 giocatori che gareggeranno in un unico formato girone all&amp;#39;italiana, con i primi 4 di ciascun gruppo che avanzeranno alla fase finale, un girone da 16 giocatori, che assegnerà punti per la classifica community CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per poter partecipare.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GKR ha portato con sé un nuovo formato individuale che era valido per la classifica dei tornei della community della CRL, dove i giocatori avevano l&amp;#39;opportunità di accumulare punti, con la possibilità, per il giocatore che si sarebbe piazzato primo, di vincere l&amp;#39;ambito biglietto d&amp;#39;oro per le Finali mondiali della CRL24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Dal 22 al 29 luglio si sono tenute 16 qualificazioni aperte, organizzate tramite l&amp;#39;App QLASH Community. Dalle qualificazione, i primi 4 giocatori di ciascuna si qualificheranno alla fase 2, un evento di 2 giorni caratterizzato da un girone a formato svizzero per ogni giornata. I migliori 32 giocatori del primo giorno hanno giocato in un nuovo girone a formato svizzero fino a raggiungere i primi 16 posti disponibili. La fase finale prevedeva un girone a doppia eliminazione da 16 giocatori che ha assegnato punti della community della CRL e una parte del montepremi di 16.625 $.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione&lt;/b&gt;: Per partecipare è necessario avere almeno 16 anni.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024 è una competizione di 2 stagioni che contribuisce alla classifica della community CRL.

&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Ogni stagione consiste in una fase di qualificazioni e 2 finali separate, la Divisione Pro in cui i migliori 4 giocatori di ogni qualificazione giocano in un girone a doppia eliminazione da 16 giocatori che assegna punti community CRL e una parte del montepremi di 11.500 $, e il Open Division, dove i giocatori che non hanno raggiunto i primi 4 classificati giocheranno per una parte del montepremi di 1.000 $.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per poter partecipare.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League by QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gli eventi dell&amp;#39;App QLASH hanno raggiunto il livello successivo! Siamo entusiasti di presentare un nuovo evento che accompagnerà i giocatori per tutta la stagione competitiva di Clash Royale!
Dalle infuocate qualificazioni alle roventi finali mensili, il formato premierà l&amp;#39;abilità e la coerenza, garantendo a tutti la possibilità di competere per una parte del montepremi di 30.000 $ e alcuni punti esclusivi della Clash Royale League per la classifica della community di quest&amp;#39;anno!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: a partire dal 1° aprile, la Dragon League ospiterà 5 stagioni, con un totale di quattro fasi, ciascuna delle quali porterà alla Finalissima, entro la fine dell&amp;#39;anno. A partire dal Sentiero del Drago, i giocatori potranno partecipare a tornei giornalieri per raccogliere punti nella classifica della Dragon League. Piazzandosi tra i primi 96, questi giocatori, insieme ai 16 giocatori provenienti da 2 Last Chance Qualifier, si qualificheranno per il Torneo Dragon&amp;#39;s Breath, un girone da 128 giocatori a doppia eliminazione in cui i migliori 16 giocatori passeranno alla finale mensile della Dragon League, giocando un girone da 16 partecipanti a doppia eliminazione, che assegnerà anche punti per la classifica della community CRL. I migliori 3 giocatori di ciascuna finale mensile avranno la possibilità di partecipare a un evento Grand Final entro la fine dell&amp;#39;anno.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per poter partecipare.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Siamo sempre in cerca di persone che ci possano aiutare a espandere la community, perciò, se ti interessa organizzare un torneo, inizia consultando &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fit%2Ftournament-guidelines%2Fit')"&gt;le linee guida per i tornei della community&lt;/a&gt; e contattaci poi all&amp;#39;indirizzo e-mail tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena,
Il team di Clash Royale!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple non è né uno sponsor delle promozioni o degli eventi né responsabile del loro svolgimento.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</guid>
      <category>Notizie</category>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tutto ciò che c'è da sapere sulla CRL del 2024!</title>
      <description>&lt;p&gt;Si avvicina un altro anno di competizioni di Clash Royale ai massimi livelli ed ecco tutto ciò che devi sapere per provare a diventare il campione del mondo dell&amp;#39;edizione del 2024 della CRL!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CINQUE MESI DI COMPETIZIONI. OTTO BIGLIETTI D'ORO. UN CAMPIONE DEL MONDO.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Clash Royale League è più competitiva che mai! In ognuna delle cinque stagioni mensili, che si terranno da marzo ad agosto, avrai la possibilità di conquistare il titolo di campione mensile e un biglietto valido per l&amp;#39;accesso alle Finali mondiali della CRL del 2024. Altri tre possibilità di accesso saranno disponibili tramite la classifica della CRL, quella dei tornei della community e una competizione dedicata alla Cina.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ma partiamo dall&amp;#39;inizio per scoprire come si fa a diventare campione mensile!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;INIZIA LA SCALATA NEL PERCORSO DELLE LEGGENDE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Le ricompense in gioco non sono male, ma c&amp;#39;è ancora di meglio! Continua a puntare in alto e scala le leghe del Percorso, fino a raggiungere quella chiamata &amp;quot;Campione definitivo&amp;quot;, ed è lì che inizierà la vera avventura! Guadagna quanti più punti possibili per scalare sempre più la classifica e, se a fine stagione vedrai il tuo nome tra le prime 1000 posizioni, vorrà dire che avrai ottenuto l&amp;#39;accesso alla Qualificazione di quel mese!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE QUALIFICAZIONI MENSILI: NE RIMARRANNO SOLO OTTO!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Una volta conquistata una delle prime 1000 posizioni nel Percorso delle leggende, vedrai una piccola icona sulla schermata principale del gioco, con la quale potrai accedere al Portale del Torneo e usarlo per iscriverti e partecipare alla competizione. A quel punto, dovrai preparati al meglio per affrontare due scontri intensi che si disputeranno nella Royal Arena! Ecco come si svolgeranno le due giornate di competizione.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Giorno 1: fase basata sul formato svizzero, in cui 1000 giocatori si affrontano finché non ne rimarranno 32.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Giorno 2: i partecipanti sono suddivisi in otto gruppi da quattro giocatori e ognuno di loro affronterà due volte tutti i giocatori appartenenti al proprio gruppo. Al termine di queste battaglie, sarà determinato un vincitore per ogni gruppo e si scopriranno così gli otto finalisti di quel mese che avanzeranno alla fase successiva.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tutti gli scontri saranno disputati nel formato del duello e i giocatori riceveranno un invito per una sola partita, al termine della quale dovranno modificare il proprio mazzo e accettare l&amp;#39;invito per la battaglia successiva.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE FINALI MENSILI&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ce l&amp;#39;hai fatta! In una Finale mensile, i migliori otto giocatori della relativa Qualificazione mensile si scontreranno per conquistare l&amp;#39;ambito titolo di campione di quel mese. Questa fase si svolgerà in una sola giornata e vedrà i partecipanti sfidarsi in un gruppo a doppia eliminazione dove varranno le regole dei duelli. Visto che sei qui, tanto vale mettercela tutta, no? Ma ricorda che, anche se non dovessi riuscire ad arrivare al primo posto, ci sono altri modi per entrare in possesso di un biglietto d&amp;#39;oro!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;IL MONTEPREMI MENSILE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Già solo raggiungendo la Finale mensile, ti porterai a casa una fetta del montepremi da 50.000 $, che verrà suddiviso in questo modo.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1FrQmGleDcArxOvlvgmoRU/e6d9832ce5cecc512952aa41b0807148/IT_monthly-prizing_twitter.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;I BIGLIETTI D'ORO, I PUNTI DELLA COMPETIZIONE E I TORNEI DELLA COMMUNITY&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alla fine di una Finale mensile, il campione otterrà un biglietto d&amp;#39;oro che gli garantirà un posto nelle Finali mondiali, ma ricorda che, nel corso delle fasi di qualificazione mensile, tutti avranno guadagnato un certo numero di punti, che sono validi per la classifica della CRL e saranno distribuiti in questo modo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per la Qualificazione mensile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 1 (formato svizzero): 5 punti per vittoria (fino a un massimo di 55).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 2 (doppio girone all&amp;#39;italiana): 5 punti per vittoria (fino a un massimo di 30).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per la Finale mensile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 80 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 65 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 40 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 30 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Continua a giocare e ad accumulare punti per conquistare il primo posto nella classifica della CRL e vincere, così, un biglietto d&amp;#39;oro valido per le Finali mondiali!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cosa c&amp;#39;è di meglio di una classifica? Due classifiche, ovviamente! Quest&amp;#39;anno, potrai farti strada verso le Finali mondiali della CRL anche gareggiando nei tornei della community, visto che ci sarà una classifica dedicata che premierà con un biglietto d&amp;#39;oro il giocatore che si posizionerà al primo posto. Ecco come verranno distribuiti i punti dei tornei.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 80 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 65 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 40 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 30 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto: 20 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º e 16º posto: 10 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;IL RIEPILOGO FINALE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Rivediamo insieme tutte le modalità e i passaggi necessari per vincere un biglietto d&amp;#39;oro!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le stagioni mensili&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Devi arrivare tra i primi 1000 nel Percorso delle leggende per proseguire nella competizione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una volta raggiunte una Qualificazione mensile, devi iscriverti sul Portale dell&amp;#39;evento, arrivare tra i primi 32 nella fase del formato svizzero e conquistare il primo posto nel tuo gruppo, durante la fase del doppio girone all&amp;#39;italiana.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In una Finale mensile, dovrai gareggiare in un gruppo a doppia eliminazione composto da otto giocatori e terminare al primo posto, per ottenere un biglietto d&amp;#39;oro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In alternativa, potrai ottenere un biglietto accumulando punti durante le varie stagioni mensili e ottenendo quelli necessari per posizionarti al primo posto nella classifica competitiva della CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O ancora, vincerai un biglietto partecipando ai tornei della community e accumulando i punti necessari per posizionarti al primo posto nella classifica dedicata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un&amp;#39;ulteriore possibilità sarà gareggiare e vincere il torneo dedicato alla Cina, a cui potranno partecipare solo i giocatori residenti nel territorio cinese.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Nota: devi aver compiuto almeno 16 anni per partecipare alle Qualificazioni mensili della CRL. Inoltre, devi superare determinati controlli d&amp;#39;idoneità, giocare con account che non presentino irregolarità e dimostrare sportività e correttezza.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7l2NT58XGImTtW0XE7nDJj/171f68b07b436b096426974011cdb237/it_Rulebook.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Puoi leggere il regolamento completo in inglese &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-en-v1')"&gt;QUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DATE DA RICORDARE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Qui sotto trovi il programma completo delle Qualificazioni mensili della CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aprile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 4 marzo al 1º aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 6 e 7 aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 13 aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Maggio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 1º aprile al 6 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 11 e 12 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 18 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Giugno&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 6 maggio al 3 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 8 e 9 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 15 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Luglio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 3 giugno al 1º luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 6 e 7 luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 13 luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Agosto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 1º luglio al 5 agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 10 e 11 agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 17 agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Le Qualificazioni mensili iniziano alle 14:00 UTC e sarà possibile registrarsi sul Portale del Torneo tra le 11:30 e le 13:30 UTC. Le Finali mensili iniziano alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le Finali mondiali si terranno a novembre e tutti gli altri dettagli su questa fase, ovvero le date, la sede dell&amp;#39;evento e così via, verranno annunciati in un secondo momento. Per non perderti nessun aggiornamento sulla CRL, segui le pagine di Clash Royale Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visita il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;sito dedicato alla competizione&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1SpThsB6dBadCBYJhJ114z</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 15:59:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tutto quello che c'è da sapere sui tornei della community della CRL!</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/dqX5h2sfk1c1z3ZpK7PmJ/66fb8065868d9684e1afb10205cfb983/it_CRL---Community-Tournaments-AYNTK-Generic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La Clash Royale League di quest&amp;#39;anno sta proseguendo spedita, quindi è arrivato il momento di parlare un po&amp;#39; più nel dettaglio dei tornei della community della CRL e della classifica che raccoglie i loro punti. Bene, iniziamo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come forse già saprai, ci sono otto modi per guadagnare un biglietto d&amp;#39;oro nella #CRL24, ovvero:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;vincere una delle cinque Finali mensili della CRL;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;arrivare primi nella classifica punti della CRL dopo la conclusione della Finale mensile di agosto;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;vincere il torneo regionale che si tiene in Cina;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;e come ultimo, ma non meno importante, arrivare primi nella classifica punti della community della CRL&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Quest&amp;#39;ultima classifica tiene traccia di tutti i punti guadagnati dai giocatori nei quattro tornei organizzati della community ufficialmente legati alla #CRL24, cioè:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;la Dragon League di QLASH&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;la Calalas Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;l&amp;#39;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;il GKR 2024 Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vediamo insieme questi tornei un po' più da vicino!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;La Dragon League di QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Dragon League di QLASH è una gara composta da cinque stagioni che si tiene da aprile a settembre e che assegna ai giocatori che raggiungono la &amp;quot;fase finale&amp;quot; di ogni stagione dei punti validi per classifica della community. Ogni stagione è suddivisa in tre fasi e il formato di ognuna di esse è il seguente.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo classificato.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Due ultime qualificazioni (che seguono il torneo classificato).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seconda fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con 128 giocatori in un gruppo a doppia eliminazione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terza fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con 16 giocatori in un gruppo a doppia eliminazione con in palio punti della community validi per la CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per maggiori informazioni sulla Dragon League di QLASH, visita &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fintroducing-the-dragon-league-by-qlash')"&gt;QUESTO SITO&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La Calalas Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup è un torneo di tre fasi che va dal 19 aprile al 5 maggio e che premia i partecipanti dell&amp;#39;ultima fase con punti della community validi per la CRL. Ecco qui com&amp;#39;è strutturato il torneo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazioni in gioco (dal 19 al 21 aprile).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seconda fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con un gruppo da 24 giocatori (dal 25 al 28 aprile).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terza fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultimo gruppo da 16 giocatori con in palio punti della community validi per la CRL (dal 3 al 5 maggio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per maggiori informazioni sulla Calalas Cup, visita &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fcompete-in-the-calalas-cup-2024')"&gt;QUESTO SITO&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024 is a 2-season competition, with each Season having two Phases: Qualifiers &amp;amp; Finals. The tournament will be as follows:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il GKR 2024 Solo è un torneo di tre fasi che parte il 22 luglio e si conclude il 4 agosto e che ha il seguente formato.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazioni (dal 22 al 29 luglio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seconda fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con 64 giocatori disputato secondo il formato svizzero (il 30 e 31 luglio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terza fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con 16 giocatori in un gruppo a doppia eliminazione con in palio punti della community validi per la CRL (dal 1º al 4 agosto).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2V4hBLPRJoOwVLZ92YVZuI/c60b459949ee8ad7898e532bc994bef3/CRL_-_Community_Tournaments_Points_Leaderboard_16x9_8.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;La classifica punti della community&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La classifica è visibile qui sopra e sarà aggiornata alla fine del GKR 2024 Solo e della Calalas Cup o al termine di ogni stagione della Dragon League di QLASH e dell&amp;#39;LPL Clash Royale World Tour 2024.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come avrai notato, la fase finale di ognuno dei quattro tornei della community è una sfida tra 16 giocatori, che è esattamente il numero di slot mostrati nella classifica della community. Il motivo di questa coincidenza sta nel fatto che i 16 giocatori migliori di ognuno dei quattro tornei sopraelencati riceveranno punti validi per la classifica punti della community e chi riuscirà ad accumularne di più alla fine di questi tornei si guadagnerà un biglietto d&amp;#39;oro e, di conseguenza, l&amp;#39;accesso alle Finali mondiali della #CRL24! Ecco qui come saranno assegnati i punti ai 16 giocatori migliori dei tornei della community.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;65 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;40 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;30 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º al 16º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Domande frequenti&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cosa succede se si verifica un pareggio tra più giocatori nella classifica punti della community quando finisce l&amp;#39;ultimo torneo della community?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In questo caso, ci saranno tre criteri di spareggio che determineranno il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primo criterio di spareggio: numero totale di vittorie nei tornei della community.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Secondo criterio di spareggio: quantità maggiore di punti nella classifica punti della CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terzo criterio di spareggio:media più alta delle posizioni raggiunte durante tutte le stagioni della Gara del Percorso delle leggende.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Un giocatore già in possesso di un biglietto d&amp;#39;oro può vincere quello della classifica punti della community?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No, un giocatore può ricevere il biglietto d&amp;#39;oro messo in palio dalla classifica punti della community solo se non ne ha già vinto uno da una delle Finali mensili o dalla classifica punti della CRL. Se il giocatore che si è posizionato primo nella classifica punti della community ha già ottenuto un biglietto d&amp;#39;oro in precedenza, il biglietto della classifica punti andrà al partecipante successivo con più punti in classifica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;E questo è tutto! Consulta questo articolo nel corso della #CRL24 per saperne di più sui tornei della community e della loro classifica e non dimenticarti di leggere il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_IT')"&gt;regolamento&lt;/a&gt; ufficiale della Clash Royale League 2024 per conoscere tutti i dettagli. Infine, per non perderti nessun aggiornamento sulla CRL, segui le pagine di Clash Royale Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitter.com%2FesportsroyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visita il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit')"&gt;sito dedicato alla competizione&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5vjQcEyTV1NVu8lu59bWM8</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 15:30:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>La Finale mensile di agosto della CRL24!</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4iehngpkQFYPB7wmapItvk/d89b0e0fc69868e0684b6311390a9982/IT_CRL---August-MF-Tournament-Article.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;La Finale mensile di agosto della Clash Royale League si terrà questo sabato, il 17!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Finora, sono già stati assegnati cinque biglietti d&amp;#39;oro della #CRL24 nelle Finali mensili precedenti e nel torneo regionale tenutosi in Cina. I partecipanti che si sono aggiudicati i biglietti nelle Finali sono &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; ad aprile, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; a maggio, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;CAL Pedro&lt;/a&gt; a giugno e&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;OS Lucas&lt;/a&gt; a luglio; mentre&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLciopCRCN')"&gt;LCIOP&lt;/a&gt; ha vinto il torneo dedicato alla Cina. L&amp;#39;ultima Finale mensile di quest&amp;#39;edizione della Clash Royale League è dietro l&amp;#39;angolo e presto sapremo a chi andrà l&amp;#39;ultimo biglietto d&amp;#39;oro!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6237quIWPIVYjlsdNRGyJi/ff4e0db0623adae8e8bbf95854ff3469/IT_CRL---August-MF-Bracket-16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Nell&amp;#39;attesa di goderti l&amp;#39;evento di questo week-end, scopri come ha fatto OS Lucas a strappare il biglietto d&amp;#39;oro di luglio, assistendo alla trasmissione della Finale di quel mese!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/5HOOvnfKXuo?si=UMqjz8dSFqvrTmJt&amp;t=1303"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;E già che ci siamo, rivediamo il percorso che ci ha condotti fino a questo punto.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Alla conquista del biglietto d'oro&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Tutto è iniziato con la Gara del Percorso delle leggende di agosto, che ha visto affrontarsi in poco meno di un mese milioni di giocatori, tutti determinati a rientrare tra i primi 1000 che avrebbero preso parte alla Qualificazione di agosto, un torneo di due giorni con battaglie disputate prima secondo il formato svizzero e poi in un doppio girone all&amp;#39;italiana. Tra questi 1000 giocatori, solo otto si sono qualificati per la Finale di agosto, un torneo di un giorno a doppia eliminazione i cui partecipanti si contendono la fetta più grossa del montepremi da 50.000 $ e un biglietto d&amp;#39;oro valido per le Finali mondiali della #CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;La Finale di questo mese si terrà il 17 agosto a partire dalle 14:00 UTC, perciò segnati questa data, se non vuoi rischiare di perderti un evento e una trasmissione davvero incredibili!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ora vediamo insieme i partecipanti alla Finale.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3GFhhRc4vvxbGDc8bvhVRY/926675e5fe0710ed80f614b4c0936dbe/IT_CRL---August-MF-Bracket-16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;I finalisti&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ecco qui gli otto giocatori migliori della Qualificazione di agosto che prenderanno parte alla Finale di agosto della #CRL24. Scopri chi sono e sostieni il tuo preferito!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;&lt;u&gt;Mohamed Light&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa_0922')"&gt;&lt;u&gt;Taa&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm_CR')"&gt;&lt;u&gt;CAL Sub&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;/u&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Fsandboxcr_')"&gt;&lt;u&gt;OS Sandbox&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;&lt;u&gt;Ryley&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAksms_')"&gt;&lt;u&gt;Guriko&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLordSebastianCR')"&gt;&lt;u&gt;DC LordSeb&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FKing_CR07')"&gt;&lt;u&gt;EA Agony&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci sono alcuni volti noti nell&amp;#39;ultima Finale mensile della #CRL24: Mohamed Light, Taa, CAL Sub e Ryley tornano per un&amp;#39;altra apparizione alle Finali mensili, mentre OS Sandbox, Guriko, DC LordSeb ed EA Agony si cimentano per la prima volta!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Dove guardare il torneo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il modo migliore di assistere alla Finale di agosto è quello di collegarsi alla trasmissione ufficiale sul &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;sito dell&amp;#39;evento di Clash Royale&lt;/a&gt;! Lì, potrai scegliere di assistere alla diretta in una delle otto lingue disponibili: inglese, spagnolo, portoghese, francese, italiano, tedesco, giapponese e coreano! E non è tutto! Se colleghi il tuo Supercell ID, potrai guadagnare ricompense per il gioco, semplicemente facendo pronostici e guardando gli scontri in diretta! Scegli qui sotto il link per la lingua in cui vuoi consultare il sito dell&amp;#39;evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in inglese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in spagnolo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in portoghese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in tedesco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in italiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in francese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in giapponese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in coreano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Con questo è tutto! Segnati la data, prepara i pop-corn e guarda tutto d&amp;#39;un fiato la quinta e ultima Finale mensile della #CRL24! Consulta il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-it')"&gt;regolamento&lt;/a&gt; della Clash Royale League del 2024 per maggiori informazioni e non perderti nessun aggiornamento sulla CRL, seguendo le pagine di Clash Royale Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visitando il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit')"&gt;sito dedicato alla competizione&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">7ELLk0wZbW3GfWMehdbKIZ</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 14:03:24 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SuperFEST 2024</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/XlRFBIhimXi5l27BM2Tgf/64ba74f09903968f356e323d96e4c4a8/CRL_-_SuperFEST_AYNTK_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Il SuperFEST 2024 è dietro l'angolo!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Manca poco ormai al SuperFEST 2024, quindi scopriamo insieme tutti i dettagli! Si tratta di un evento di tre giorni durante il quale si svolgeranno le Finali mondiali del Torneo mondiale di Clash of Clans, della Clash Royale League e del Torneo di Brawl Stars. L&amp;#39;evento si terrà dal vivo a Helsinki, in Finlandia, e i fan potranno assistere di persona alla competizione e sostenere i propri giocatori e team preferiti mentre questi si danno battaglia per guadagnarsi il titolo di campioni del mondo. Questa è la prima volta in assoluto che le competizioni di Clash of Clans, Clash Royale e Brawl Stars si tengono nello stesso evento, perciò è uno spettacolo che non ti devi perdere per nessuna ragione al mondo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il SuperFEST 2024 si svolgerà dal 1º al 3 novembre e qui sotto puoi guardare il video dell&amp;#39;annuncio.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;-&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=8jW-Br9nrnE"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Tutte e tre le Finali si svolgeranno nel corso di tre giorni, secondo il programma che segue.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finali del Torneo mondiale di Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 1: dalle 10:00 alle 13:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 2: dalle 10:00 alle 13:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 3: dalle 10:00 alle 13:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Finali mondiali della Clash Royale League&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 1: dalle 14:00 alle 16:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 2: dalle 14:00 alle 16:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 3: dalle 14:00 alle 16:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Finali del Torneo di Brawl Stars&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 1: dalle 17:30 alle 22:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 2: dalle 17:30 alle 21:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 3: dalle 17:30 alle 20:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Che aspetti a procurarti subito i biglietti?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Non perderti l&amp;#39;opportunità di assistere a un evento epocale! I biglietti per il SuperFEST 2024 sono in vendita ora e i posti disponibili sono limitati, perciò affrettati!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Puoi acquistare i biglietti&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3Fpog%3Dtrue')"&gt;&lt;u&gt;&lt;b&gt;qui&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt; (sito in inglese)!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Infine, non dimenticare che potrai seguire in streaming tutta l&amp;#39;azione delle competizioni sulla piattaforma dedicata, perciò assicurati di salvare nei preferiti il link del &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;sito dedicato agli eventi di Clash Royale&lt;/a&gt;! Imposta un promemoria, acquista subito il tuo biglietto e non perderti nessun aggiornamento sulle Finali mondiali della Clash Royale League, seguendo le pagine di Clash Royale Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visitando il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit')"&gt;sito dedicato alla competizione&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5DYdyUBigPvOob6O1cFl6H</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:06:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Prendi parte all'LPL Clash Royale World Tour 2024!</title>
      <description>&lt;p&gt;Sta per iniziare l&amp;#39;LPL Clash Royale World Tour 2024. Registrati oggi per avere la chance di gareggiare contro i migliori giocatori di tutto il mondo nelle Qualificazioni aperte a tutti!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;LPL Clash Royale World Tour 2024 è una competizione di due stagioni in cui potrai gareggiare per cercare di vincere l&amp;#39;ambito biglietto d&amp;#39;oro che verrà assegnato in base ai risultati della classifica della community della CRL. Ecco come si svolgerà ciascuna stagione.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La competizione inizia con le &lt;b&gt;Qualificazioni aperte a tutti&lt;/b&gt; e, al termine di ciascuna di esse, i quattro giocatori migliori accederanno alla Pro Division, mentre gli altri entreranno a far parte della Open Division.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alla &lt;b&gt;Pro Division&lt;/b&gt; parteciperanno 16 giocatori in totale (i quattro migliori di ciascuna Qualificazione aperta a tutti), che si affronteranno in un gruppo a doppia eliminazione per aggiudicarsi &lt;b&gt;una fetta del montepremi da 11.500 $ e dei punti validi per la classifica della community della CRL&lt;/b&gt;. Puoi seguire tutti gli scontri della Pro Division in diretta sui canali dedicati alle trasmissioni della LPL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tutti quei giocatori che non sono riusciti a qualificarsi per la Pro Division parteciperanno alla &lt;b&gt;Open Division&lt;/b&gt;, in cui si daranno battaglia in scontri a eliminazione diretta e si contenderanno una parte del montepremi da &lt;b&gt;1000 $&lt;/b&gt; .&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Programma&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ogni stagione prevede quattro Qualificazioni aperte a tutti a cui potrà partecipare chiunque e che &lt;b&gt;non saranno suddivise per regione&lt;/b&gt;. Ti consigliamo di iscriverti a tutte le Qualificazioni a disposizione, direttamente dalla pagina del torneo, per avere maggiori possibilità di avanzare alla Pro Division.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Di seguito trovi le date degli scontri della seconda stagione&lt;/b&gt;:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le Qualificazioni aperte a tutti si terranno il 14 e il 15 settembre.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier1-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-66d7ef70937d450ab79be882')"&gt;La Qualificazione n. 1&lt;/a&gt; inizierà alle 09:00 UTC del 14 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier-2-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-2024-66d7efe5937d450ab79be98a')"&gt;La Qualificazione n. 2&lt;/a&gt; inizierà alle 15:30 UTC del 14 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier-3-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-2024-66d7f124378c383aed334706')"&gt;La Qualificazione n. 3&lt;/a&gt; inizierà alle 16:00 UTC del 15 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier-4-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-2024-66d7f057b8b6c25ea3cb75d0')"&gt;La Qualificazione n. 4&lt;/a&gt; inizierà alle 23:00 UTC del 15 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli scontri della Pro e della Open Division si terranno il 19 e il 20 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Distribuzione dei premi&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ecco come saranno distribuiti i premi per entrambe le stagioni del Clash Royale World Tour 2024.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pro Division&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 5500 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 2500 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 1200 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 800 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 500 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 250 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Open Division&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 500 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 250 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º e 4º posto: 125 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Regole importanti&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Tieni a mente questi dettagli, prima di gareggiare.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori che si sono già qualificati per la Pro Division non possono prendere parte a più di un torneo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tutti gli scontri delle Qualificazioni aperte a tutti sono a eliminazione diretta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ricorda di consultare il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Flpl-document-storage.s3.ap-southeast-2.amazonaws.com%2FLPL%2BCLASH%2BROYALE%2BWORLD%2BTOUR%2B2024%2BRULESET.pdf')"&gt;Regolamento&lt;/a&gt; del torneo (in inglese) e fa&amp;#39; particolare attenzione a quanto scritto nella sezione dedicata alle regole (&amp;quot;Rules&amp;quot;), per conoscere tutti i dettagli ed evitare spiacevoli sorprese.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per avere maggiori informazioni e rimanere al corrente di tutte le novità del torneo, unisciti al nostro &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fdiscord.gg%2Fletsplaylive')"&gt; server su Discord&lt;/a&gt;, dove potrai anche chattare con gli altri giocatori e ricevere assistenza, in caso tu ne abbia bisogno.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Dove guardare il torneo&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;I play-off della Pro Division verranno trasmessi sui canali ufficiali di LetsPlay.Live e da alcuni dei tuoi creatori di contenuti preferiti. I play-off della prima stagione si terranno il 29 e il 30 agosto, a partire dalle 13:00 UTC, mentre quelli della seconda stagione il 19 e 20 settembre, sempre dalle 13:00 UTC. Per non perderti la diretta, aggiungi ai preferiti uno o più dei link elencati qui sotto!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Flpl%255Fplay')"&gt;LPL Twitch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40LetsPlayLive')"&gt;LPL YouTube&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Fwatch')"&gt;Piattaforma LetsPlay.Live&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;La classifica della community della CRL&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;LPL Clash Royale World Tour 2024 è l&amp;#39;ultima competizione a essere stata annunciata con in palio punti validi per la classifica della community della CRL. Chi arriverà primo alla fine di tutti i tornei della community selezionati riceverà un biglietto d&amp;#39;oro per le Finali mondiali della CRL 24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In ognuna delle stagioni di questo torneo, i partecipanti alla Pro Division otterranno una determinata quantità di punti in base al proprio piazzamento, come segue.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 80 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 65 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 40 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 30 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto: 20 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º al 16º posto: 10 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Preparati a combattere impiegando le migliori strategie e a dominare l&amp;#39;arena dell&amp;#39;LPL Clash Royale World Tour 2024! &lt;b&gt;Iscriviti ora!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per rimanere al corrente di tutte le novità di LetsPlay.Live, segui i suoi canali ufficiali (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flpl%255Fglobal')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fletsplaylivehq')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fletsplaylivenz')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;. Per non perderti gli aggiornamenti degli eventi di Esports di Clash Royale, invece, non dimenticarti di seguire le pagine ufficiali (in inglese) di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">18n6WGkKHyi8SSPwW5OFe2</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 07:30:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BLAST Royale 2024</title>
      <description>&lt;p&gt;BLAST sta trasformando il mondo degli Esports grazie ai suoi eventi globali a dir poco elettrizzanti e, dopo averci deliziato con tornei epici a cui hanno partecipato tutte le star e le squadre migliori al mondo, darà presto il via al nuovissimo evento rivoluzionario, il BLAST Bash, durante il quale potrai assistere agli scontri tra i più grandi giocatori di Clash Royale, Clash of Clans e Brawl Stars!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/Newg80l1MY0"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Il &lt;b&gt;BLAST Royale 2024&lt;/b&gt; è un torneo online di Clash Royale su invito dove il top dei top dei giocatori di tutto il mondo si daranno battaglia per fregiarsi del titolo di campione assoluto!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/61o4nmI7QI0TaXLgZbpYOj/2db86ca5719379e6295e15411b790493/Format_BlastRoyale.jpg?w=3840&amp;h=2160&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;In questo evento esclusivo, otto tra i migliori professionisti mondiali di Royale si batteranno prima in un&amp;#39;entusiasmante battaglia a squadre e poi in scontri organizzati secondo il formato della doppia eliminazione.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Show finale&lt;/b&gt;: 12 e 13 ottobre&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Il montepremi&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Il montepremi in palio per il BLAST Royale 2024 è un bel gruzzoletto di 15.000 $!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Gli invitati&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Li riveleremo a breve, quindi rimani all&amp;#39;erta!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Non perderti questo scontro epocale!&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Assisti a ogni momento epico del torneo sui canali ufficiali di BLAST (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fblastpremier')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.tiktok.com%2F%40blasttv')"&gt;&lt;u&gt;TikTok&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Inoltre, rimani sempre al corrente di tutti gli aggiornamenti sul BLAST Royale 2024 seguendo i canali social di BLAST su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FBLASTtv')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fblastpremier')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visitando il suo &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fblast.tv%2Fsupercell')"&gt;sito ufficiale&lt;/a&gt; (tutti i link in inglese). Infine, per tutte le ultime notizie, controlla spesso anche la scheda Esports di Clash Royale direttamente sull&amp;#39;app del gioco, il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit')"&gt;sito degli Esports&lt;/a&gt; e i nostri canali social (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6k174XfHGHeHRZVlGc7oDF</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 14:39:20 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>La finalissima della Dragon League di Qlash</title>
      <description>&lt;p&gt;Domenica 22 settembre, la Dragon League, organizzata da &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;QLASH&lt;/a&gt;, ha raggiunto la sua fase finale! Nei sei mesi scorsi, questo evento ha svolto un ruolo rilevante nella CRL 24: infatti, attraverso cinque dei nove tornei della community che assegnano punti validi per la classifica della community della CRL, ha dato l&amp;#39;opportunità ai suoi partecipanti di qualificarsi alle Finali mondiali.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ogni mese, migliaia di giocatori si sono fronteggiati per accaparrarsi uno dei 16 posti disponibili nelle finali mensili della Dragon League e il successo ottenuto in queste occasioni ha permesso ai gareggianti di guadagnare punti importantissimi per la classifica della community, che assegnerà a chiunque raggiungerà il primo posto un biglietto d&amp;#39;oro per le Finali mondiali della Clash Royale League.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il cammino per raggiungere le finali mensili è stato impegnativo, con tornei giornalieri sull&amp;#39;app di QLASH, la scalata della classifica del Percorso dei draghi e la sopravvivenza nel torneo &amp;#39;&amp;#39;Soffio del drago&amp;#39;&amp;#39;, e questa selezione rigorosa degli sfidanti ci ha regalato delle finali memorabili!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Da aprile ad agosto si sono svolte cinque finali mensili, che hanno incoronato i seguenti campioni, ovvero:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mohamed Light (&lt;b&gt;ad aprile&lt;/b&gt;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;LucasXGamer (&lt;b&gt;a maggio&lt;/b&gt;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pedro™ (&lt;b&gt;a giugno&lt;/b&gt;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mohamed Light (&lt;b&gt;a luglio&lt;/b&gt;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mohamed Light (&lt;b&gt;ad agosto&lt;/b&gt;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mohamed Light ha vinto ben tre finali su cinque, come si può vedere, mentre FurkanArabaci si è piazzato al secondo posto in due di esse, perdendo per un soffio proprio contro Mohamed Light.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Oltre ai punti validi per la classifica della community, i tre giocatori migliori di ogni finale mensile hanno ottenuto l&amp;#39;accesso alla finalissima della Dragon League e, per il momento, questi sono i 15 che si sono guadagnati la partecipazione a questa sfida grandiosa:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3KCqNUO2JgCvoC36P8PiZ5/72513aa5771666c2545ebac4957eeec4/QUALIFIED-Players_GRAND_FINAL.jpg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Il sedicesimo e ultimo posto sarà deciso nelle ultime qualificazioni, un torneo a eliminazione diretta che inizierà alle &lt;b&gt;14:00 UTC del 28 settembre&lt;/b&gt;. Conoscendo la bravura dei partecipanti, la finalissima della Dragon League si rivelerà sicuramente uno degli avvenimenti più elettrizzanti dell&amp;#39;anno!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Come partecipare alle ultime qualificazioni&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Iscriviti alle ultime qualificazioni sull&amp;#39;app di QLASH, scaricando prima &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;l&amp;#39;app&lt;/a&gt; e usando poi &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdeeplink.qlash.gg%2FKphdKfRMiQjNNMGF9')"&gt;questo link&lt;/a&gt; (siti in inglese).&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;La finalissima&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La finalissima della Dragon League seguirà lo stesso formato delle finali mensili, vale a dire un torneo a doppia eliminazione con 16 giocatori, che si svolgerà &lt;b&gt;il 5 e 6 ottobre a partire dalle 14:00 UTC&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se vuoi scoprire chi sarà il vincitore, non perderti assolutamente le trasmissioni, di cui riveleremo i commentatori nei prossimi giorni!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il montepremi&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ci saranno ben 10.000 $ in totale da vincere in questa competizione, suddivisi come segue:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;al primo andranno 5250 $;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;al secondo, 2500 $;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;al terzo, 1500 $;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;al quarto, 750 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per rimanere al corrente di tutte le ultime novità, non dimenticarti di seguire le pagine di Clash Royale Esports su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e anche quelle di QLASH, sempre su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fqlash%255Fclashroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. Infine, unisciti al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.com%2Finvite%2Fqlash-clashroyale')"&gt;server Discord di QLASH&lt;/a&gt; e, per maggiori dettagli, leggi il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Ffile%2Fd%2F16E%255FGJeskxwvHvWluKqEQV0PwggcDtCww%2Fview%3Fusp%3Dsharing')"&gt;regolamento&lt;/a&gt; della competizione (tutti i link sono in inglese)!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1fIR2P3SO7tyH3rKKtT9Lw</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 15:58:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Le Finali mondiali del 2024</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/5JLWFuFXa7Kq6Q5qdv1slf/12d4be4c45b7c76ecb5b04511308a0c8/IT_CRL---World-Finals-AYNTK.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Le Finali mondiali sono alle porte!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;L&amp;#39;edizione di Clash Royale League del 2024 è stata davvero emozionante e tutti i migliori giocatori di Royale al mondo che si sono sfidati nel corso delle varie competizioni mensili e dei tornei della community ci hanno regalato momenti unici, ma ora l&amp;#39;attesa è finita e sappiamo chi sono gli otto possessori dei biglietti d&amp;#39;oro che si contenderanno il titolo di campione del mondo nelle Finali!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vediamo in dettaglio il formato di questa competizione.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Le Finali mondiali del 2024 si disputeranno secondo il formato della doppia eliminazione, un po&amp;#39; come è successo per le Finali mensili, e si svolgeranno dal 1º al 3 novembre, in occasione del SuperFEST. In ciascuna di queste tre giornate, questo torneo si terrà dopo le Finali del Torneo mondiale di Clash of Clans e prima delle Finali mondiali del Torneo di Brawl Stars, ovvero alle 14:00 EEST, e gli scontri disputati saranno al massimo cinque al giorno. Consulta il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-it')"&gt;regolamento delle Finali mondiali&lt;/a&gt; per maggiori informazioni su di esse e leggi anche &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit%2Fnews%2Fsuperfest-24')"&gt;quest&amp;#39;articolo sul SuperFEST&lt;/a&gt;, per scoprire più nel dettaglio il suo programma.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il cammino verso le Finali mondiali&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;In questa edizione della CRL, c&amp;#39;erano in palio otto biglietti d&amp;#39;oro validi per l&amp;#39;accesso alle Finali mondiali: cinque provenienti dalle altrettante Finali mensili, uno dalla competizione dedicata alla regione della Cina, uno dalla classifica della CRL e un altro dalla classifica dei tornei della community.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I percorsi per la conquista di questi biglietti sono stati emozionanti, combattuti e, in alcuni casi, hanno riservato anche delle sorprese! Le Finali di aprile, maggio e giugno hanno visto Mohamed Light dominare in lungo e largo, visto che ha conquistato la prima posizione in tutti e tre i tornei: a lui è andato il biglietto d&amp;#39;oro di aprile, mentre quelli di maggio e giugno sono stati assegnati ai migliori dopo di lui, rispettivamente Taa e Pedro. Nella Finale di luglio, invece, Mohamed Light è stato spodestato da Lucas, che lo ha battuto nella finalissima, riuscendo così a porre fine alla sua serie consecutiva di vittorie nelle Finali mensili e a conquistare il quarto biglietto d&amp;#39;oro dell&amp;#39;anno! Nella Finale di agosto, l&amp;#39;ultima dell&amp;#39;anno, sono stati strappati altri due biglietti: Guriko ha ottenuto quello della Finale, mentre CAL Sub ha accumulato abbastanza punti della classifica di CRL da aggiudicarsi il biglietto dedicato! Nel torneo organizzato per la regione della Cina, è stato il veterano della CRL LCIOP ad aggiudicarsi il biglietto d&amp;#39;oro in palio, mentre Ryley ha conquistato quello della community con un margine di soli 20 punti sugli altri giocatori in classifica!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ora che sappiamo quali sono gli otto finalisti, è il momento di scoprire qualcosa in più su di loro!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3QKR981LKSpCmJPYyEYr8Q/a5b957e25baa5d19de41bc82c573ff38/IT_CRL---Golden-Ticket-Infographic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;I finalisti&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Scopri gli otto partecipanti alle Finali mondiali del 2024 e sostieni il giocatore che speri conquisti il titolo di campione!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio nella Finale mensile di aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio nella Finale mensile di maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;Pedro&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio nella Finale mensile di giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;Lucas&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio nella Finale mensile di luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAksms%255F')"&gt;Guriko&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio nella Finale mensile di agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm%255FCR')"&gt;Sub&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio per la classifica della CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;Ryley&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio per la classifica della community.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLciopCRCN')"&gt;LCIOP&lt;/a&gt; è il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro in palio nella competizione organizzata per la regione della Cina.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;E i dettagli non finiscono qui! Dà un&amp;#39;occhiata al tabellone per vedere chi affronterà chi negli scontri del primo turno!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3nxakLHiDTWuW79eD3UhxL/23128db9ab0742bd7802ae4f58059daf/IT_CRL_SFEST---Bracket.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Il montepremi&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Non dimentichiamo poi che c&amp;#39;è anche del denaro in gioco... Le Finali mondiali sono la competizione più importante dell&amp;#39;anno e lo si capisce anche dal montepremi da ben 500.000 $, che renderà questo torneo ancora più emozionante! Consulta il grafico qui sotto per sapere come saranno suddivisi i premi.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7zaDcP1BHjdaO657L5wdhq/8ac1bde7559db4f611f77081850b7c56/ITCRL---World-Finals-Prize-Pool.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Dove guardare il torneo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il modo migliore di assistere alle Finali mondiali è quello di collegarsi alla trasmissione ufficiale sul &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;sito dell&amp;#39;evento di Clash Royale&lt;/a&gt;! Lì, potrai scegliere di assistere alla diretta in una delle otto lingue disponibili: inglese, spagnolo, portoghese, francese, italiano, tedesco, giapponese e coreano! E non è tutto! Se colleghi il tuo Supercell ID, potrai guadagnare ricompense per il gioco, semplicemente facendo pronostici e guardando gli scontri in diretta! Scegli qui sotto il link per la lingua in cui vuoi consultare il sito dell&amp;#39;evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in inglese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in spagnolo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in portoghese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in tedesco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in italiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in francese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in giapponese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in coreano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Con questo è tutto! Segnati la data, prepara i pop-corn e guarda tutto d&amp;#39;un fiato il gran finale della #CRL24! Infine, non perderti nessun aggiornamento sulla CRL, seguendo le pagine di Clash Royale Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visitando il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit')"&gt;sito dedicato alla competizione&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3B7f1DVQbxudiUtOVt87ya</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 14:11:37 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CONGRATULAZIONI AL CAMPIONE DEL MONDO DEL 2024, MOHAMED LIGHT!</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1366g0LBx9SrHsrkWEPQDF/0d75c7978d0290f43468e3ed6b91cbda/it_CRL---WF-Champion-Article-16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Non c&amp;#39;è dubbio che la CRL del 2024 sia stata davvero intensa! Dopo cinque mesi di competizioni, diversi tornei della community, scontri mozzafiato per ottenere punti nella classifica della community e della CRL e la Qualificazione regionale per la Cina, siamo arrivati alle Finali mondiali del SuperFest, un evento supercompetitivo di tre giorni dove i migliori hanno dato sfoggio delle loro abilità tattiche.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;E dopo questa battaglia finale, sappiamo chi è stato incoronato campione del mondo!&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/YCBelnQH2mNGbfZNukdIF/baab8a4d38bcf81e7b0092a798b00d53/it_CRL_SFEST---Champion_TW.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;&lt;b&gt;Mohamed Light&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; ha praticamente DOMINATO tutto l&amp;#39;anno! Nelle sue prime tre apparizioni alle Finali mensili, è sempre rimasto sopra agli avversari ed è riuscito a guadagnarsi il biglietto d&amp;#39;oro valido per un posto alle Finali mondiali già ad aprile! Ma non è finita qui! Durante tutto l&amp;#39;anno, questo grande giocatore si è dimostrato una vera e propria forza della natura continuando a tagliare traguardi di grande prestigio, come i due secondi posti alle Finali mensili di luglio e agosto, i primi posti nelle svariate stagioni della Dragon League e dell&amp;#39;LPL World Tour 2024 e i primi posti nelle classifiche della CRL e della community!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Infine, sono giunte le Finali mondiali del Torneo della Clash Royale League. Dopo aver concesso a LCIOP una sola vittoria in una partita del primo turno, ha continuato la sua impresa da imbattuto contro OS Lucas e Ryley nel girone dei vincitori, arrivando a trionfare su tutto e tutti con una serie impressionante di otto successi e una sola sconfitta nell&amp;#39;arco di tre giorni. Ed è grazie a questa sua incredibile prestazione che Mohamed Light ha conquistato meritatamente il titolo di CAMPIONE DEL MONDO!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/14JvK87wHEUp3amec4zJzc/4a883ca3d011dd1d6e38e480403aaeac/IT_CRL_SFEST---Bracket-_2_.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Forte di questa sua incredibile dimostrazione di superiorità, il nostro eroe è riuscito a portarsi a casa il trofeo del Torneo mondiale e la fetta più grande del montepremi da 500.000 dollari!&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4OToyvI3NI313BJzc11ZHv/3d68f4c2481987d8019a789cee2aa64b/IT_CRL_SFEST---Prizing-UPDATE.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Guarda di nuovo i tre giorni straordinari di Mohamed Light che gli sono valsi il titolo di campione del mondo!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.twitch.tv/videos/2290779434?t=00h07m19s"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.twitch.tv/videos/2291696887?t=00h08m11s"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.twitch.tv/videos/2292592299?t=00h07m49s"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Inoltre, vogliamo cogliere questa occasione per ringraziare calorosamente tutti i giocatori che hanno gareggiato in questa edizione del 2024 e, ovviamente, tutti gli appassionati che ci hanno seguito! E per quest&amp;#39;anno è tutto! Con la conclusione delle Finali mondiali e del SuperFest, cala il sipario sulla CRL, ma ti invitiamo a controllare spesso la scheda Esports direttamente sull&amp;#39;app di Clash Royale, le pagine Esports (in inglese) di Clash Royale su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e il nostro &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit')"&gt;sito di Esports&lt;/a&gt; per conoscere il futuro della competizione e rimanere sempre al corrente di ogni novità! (#CRL24)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4w4jL8GIX03tVHAiHNi1OG</guid>
      <category>Esports</category>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 15:35:14 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
