<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="it">
  <id>clashroyale-esportNewsEntries-it</id>
  <title>Clashroyale - Esport News</title>
  <updated>2024-08-15T04:34:39.086907+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</id>
    <title>Il futuro di Clash Royale negli Esports</title>
    <updated>2024-07-10T08:05:07.865000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Ti diamo il benvenuto nel mondo di Clash Royale Esports! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Qui troverai tutte le informazioni più importanti sulla scena competitiva del gioco, i tornei in arrivo e i dati di quelli passati. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aggiorneremo continuamente questo articolo, quindi torna spesso su questa pagina per leggere le novità!&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;I tornei in arrivo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Prepara i tuoi mazzi migliori e iscriviti! Ci sono vari tornei che ti aspettano e li puoi controllare qui di seguito!&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024 sarà una competizione di 2 stagioni. Ogni stagione consisterà in una fase di qualificazione e in un girone finale da 16 giocatori che assegnerà punti community CRL.

Maggiori informazioni in arrivo!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;I tornei in corso&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vuoi vedere i migliori giocatori del mondo in azione nell&amp;#39;arena? Assisti alle loro battaglie nei tornei attualmente in corso patrocinati da noi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La CRL è tornata con un altro anno di Clash Royale competitivo di altissimo livello! Seguendo il formato dell&amp;#39;anno scorso, il 2024 ti offre un gameplay di alto livello con Qualificazioni mensili, biglietti d&amp;#39;oro, un evento dal vivo e altro ancora!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;A partire da aprile, i migliori 1000 giocatori del Percorso delle Leggende potranno affrontarsi nelle Qualificazioni mensili fino a quando rimarranno solo 8 giocatori. I migliori 8 giocatori accederanno quindi alle Finali mensili e il vincitore riceverà un biglietto d&amp;#39;oro direttamente per le Finali mondiali della CRL. Da aprile ad agosto si giocheranno un totale di 5 competizioni mensili nel gioco tramite il Portale del Torneo. Il miglior giocatore della classifica della CRL24, un giocatore cinese, e il miglior giocatore della classifica dei tornei della community si uniranno ai 5 giocatori che si sono qualificati tramite le Qualificazioni mensili. Alle Finali mondiali, questi 8 giocatori si sfideranno per il titolo di campione del mondo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per partecipare alle Qualificazioni mensili della CRL. I giocatori devono superare il controllo fair play, partecipare con account in regola e seguire una buona condotta di sportività.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League by QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gli eventi dell&amp;#39;App QLASH hanno raggiunto il livello successivo! Siamo entusiasti di presentare un nuovo evento che accompagnerà i giocatori per tutta la stagione competitiva di Clash Royale!
Dalle infuocate qualificazioni alle roventi finali mensili, il formato premierà l&amp;#39;abilità e la coerenza, garantendo a tutti la possibilità di competere per una parte del montepremi di 30.000 $ e alcuni punti esclusivi della Clash Royale League per la classifica della community di quest&amp;#39;anno!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: a partire dal 1° aprile, la Dragon League ospiterà 5 stagioni, con un totale di quattro fasi, ciascuna delle quali porterà alla Finalissima, entro la fine dell&amp;#39;anno. A partire dal Sentiero del Drago, i giocatori potranno partecipare a tornei giornalieri per raccogliere punti nella classifica della Dragon League. Piazzandosi tra i primi 96, questi giocatori, insieme ai 16 giocatori provenienti da 2 Last Chance Qualifier, si qualificheranno per il Torneo Dragon&amp;#39;s Breath, un girone da 128 giocatori a doppia eliminazione in cui i migliori 16 giocatori passeranno alla finale mensile della Dragon League, giocando un girone da 16 partecipanti a doppia eliminazione, che assegnerà anche punti per la classifica della community CRL. I migliori 3 giocatori di ciascuna finale mensile avranno la possibilità di partecipare a un evento Grand Final entro la fine dell&amp;#39;anno.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per poter partecipare.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GKR porta con sé un nuovo formato individuale che sarà valido per la classifica dei tornei della community della CRL, dove i giocatori avranno l&amp;#39;opportunità di accumulare punti, con la possibilità, per il giocatore che si piazzerà primo, di vincere l&amp;#39;ambito biglietto d&amp;#39;oro per le Finali mondiali della CRL24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Dal 22 al 29 luglio si terranno 16 qualificazioni aperte, organizzate tramite l&amp;#39;App QLASH Community. Dalle qualificazione, i primi 4 giocatori di ciascuna si qualificheranno alla fase 2, un evento di 2 giorni caratterizzato da un girone a formato svizzero per ogni giornata. I migliori 32 giocatori del primo giorno giocheranno un nuovo girone a formato svizzero fino a raggiungere i primi 16 posti disponibili. La fase finale sarà un girone a doppia eliminazione da 16 giocatori che assegnerà punti della community della CRL e una parte del montepremi di 16.625 $.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione&lt;/b&gt;: Per partecipare è necessario avere almeno 16 anni.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;I tornei passati&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Qui sotto puoi trovare alcuni tornei già conclusi, dove i partecipanti, oltre a ricoprirsi di gloria, si sono portati a casa un bel po&amp;#39; di premi in denaro e trofei. Riguarda le sconfitte e i trionfi di tutti i giocatori nei video on demand a disposizione.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il torneo di riscaldamento CRL Warmup riunisce 14 dei migliori giocatori dell CRL23 insieme a 10 giocatori provenienti da 5 qualificazioni! La competizione è composta da 3 fasi: qualificazioni aperte, una fase a gironi con doppio girone all&amp;#39;italiana e un girone finale a doppia eliminazione.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato e regolamento&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;qui&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;partecipazione &lt;/b&gt;è gratuita e aperta ai giocatori di età superiore ai 16 anni.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calals Cup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup 2024 è una competizione nuova di zecca, che offre ai giocatori la possibilità di competere per un montepremi di 15.000 € e guadagnare punti per la classifica della community CRL24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Dal 19 aprile al 5 maggio, la Coppa Calalas sarà aperta a tutti e sarà divisa in tre fasi. Nella fase 1 i giocatori potranno disputare 8 qualificazioni in-game da 1.000 giocatori, con i primi 4 giocatori di ciascuna qualificazione che avanzeranno alla fase 2, la fase a gironi. Da lì, i 32 giocatori qualificati verranno divisi in 4 gruppi da 8 giocatori che gareggeranno in un unico formato girone all&amp;#39;italiana, con i primi 4 di ciascun gruppo che avanzeranno alla fase finale, un girone da 16 giocatori, che assegnerà punti per la classifica community CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteri di partecipazione: &lt;/b&gt;Devi avere almeno 16 anni per poter partecipare.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Siamo sempre in cerca di persone che ci possano aiutare a espandere la community, perciò, se ti interessa organizzare un torneo, inizia consultando &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fit%2Ftournament-guidelines%2Fit')"&gt;le linee guida per i tornei della community&lt;/a&gt; e contattaci poi all&amp;#39;indirizzo e-mail tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena,
Il team di Clash Royale!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple non è né uno sponsor delle promozioni o degli eventi né responsabile del loro svolgimento.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2023-01-23T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1SpThsB6dBadCBYJhJ114z</id>
    <title>Tutto ciò che c'è da sapere sulla CRL del 2024!</title>
    <updated>2024-04-01T04:34:14.340000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Si avvicina un altro anno di competizioni di Clash Royale ai massimi livelli ed ecco tutto ciò che devi sapere per provare a diventare il campione del mondo dell&amp;#39;edizione del 2024 della CRL!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CINQUE MESI DI COMPETIZIONI. OTTO BIGLIETTI D'ORO. UN CAMPIONE DEL MONDO.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Clash Royale League è più competitiva che mai! In ognuna delle cinque stagioni mensili, che si terranno da marzo ad agosto, avrai la possibilità di conquistare il titolo di campione mensile e un biglietto valido per l&amp;#39;accesso alle Finali mondiali della CRL del 2024. Altri tre possibilità di accesso saranno disponibili tramite la classifica della CRL, quella dei tornei della community e una competizione dedicata alla Cina.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ma partiamo dall&amp;#39;inizio per scoprire come si fa a diventare campione mensile!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;INIZIA LA SCALATA NEL PERCORSO DELLE LEGGENDE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Le ricompense in gioco non sono male, ma c&amp;#39;è ancora di meglio! Continua a puntare in alto e scala le leghe del Percorso, fino a raggiungere quella chiamata &amp;quot;Campione definitivo&amp;quot;, ed è lì che inizierà la vera avventura! Guadagna quanti più punti possibili per scalare sempre più la classifica e, se a fine stagione vedrai il tuo nome tra le prime 1000 posizioni, vorrà dire che avrai ottenuto l&amp;#39;accesso alla Qualificazione di quel mese!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE QUALIFICAZIONI MENSILI: NE RIMARRANNO SOLO OTTO!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Una volta conquistata una delle prime 1000 posizioni nel Percorso delle leggende, vedrai una piccola icona sulla schermata principale del gioco, con la quale potrai accedere al Portale del Torneo e usarlo per iscriverti e partecipare alla competizione. A quel punto, dovrai preparati al meglio per affrontare due scontri intensi che si disputeranno nella Royal Arena! Ecco come si svolgeranno le due giornate di competizione.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Giorno 1: fase basata sul formato svizzero, in cui 1000 giocatori si affrontano finché non ne rimarranno 32.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Giorno 2: i partecipanti sono suddivisi in otto gruppi da quattro giocatori e ognuno di loro affronterà due volte tutti i giocatori appartenenti al proprio gruppo. Al termine di queste battaglie, sarà determinato un vincitore per ogni gruppo e si scopriranno così gli otto finalisti di quel mese che avanzeranno alla fase successiva.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tutti gli scontri saranno disputati nel formato del duello e i giocatori riceveranno un invito per una sola partita, al termine della quale dovranno modificare il proprio mazzo e accettare l&amp;#39;invito per la battaglia successiva.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE FINALI MENSILI&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ce l&amp;#39;hai fatta! In una Finale mensile, i migliori otto giocatori della relativa Qualificazione mensile si scontreranno per conquistare l&amp;#39;ambito titolo di campione di quel mese. Questa fase si svolgerà in una sola giornata e vedrà i partecipanti sfidarsi in un gruppo a doppia eliminazione dove varranno le regole dei duelli. Visto che sei qui, tanto vale mettercela tutta, no? Ma ricorda che, anche se non dovessi riuscire ad arrivare al primo posto, ci sono altri modi per entrare in possesso di un biglietto d&amp;#39;oro!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;IL MONTEPREMI MENSILE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Già solo raggiungendo la Finale mensile, ti porterai a casa una fetta del montepremi da 50.000 $, che verrà suddiviso in questo modo.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1FrQmGleDcArxOvlvgmoRU/e6d9832ce5cecc512952aa41b0807148/IT_monthly-prizing_twitter.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;I BIGLIETTI D'ORO, I PUNTI DELLA COMPETIZIONE E I TORNEI DELLA COMMUNITY&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alla fine di una Finale mensile, il campione otterrà un biglietto d&amp;#39;oro che gli garantirà un posto nelle Finali mondiali, ma ricorda che, nel corso delle fasi di qualificazione mensile, tutti avranno guadagnato un certo numero di punti, che sono validi per la classifica della CRL e saranno distribuiti in questo modo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per la Qualificazione mensile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 1 (formato svizzero): 5 punti per vittoria (fino a un massimo di 55).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 2 (doppio girone all&amp;#39;italiana): 5 punti per vittoria (fino a un massimo di 30).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per la Finale mensile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 80 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 65 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 40 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 30 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Continua a giocare e ad accumulare punti per conquistare il primo posto nella classifica della CRL e vincere, così, un biglietto d&amp;#39;oro valido per le Finali mondiali!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cosa c&amp;#39;è di meglio di una classifica? Due classifiche, ovviamente! Quest&amp;#39;anno, potrai farti strada verso le Finali mondiali della CRL anche gareggiando nei tornei della community, visto che ci sarà una classifica dedicata che premierà con un biglietto d&amp;#39;oro il giocatore che si posizionerà al primo posto. Ecco come verranno distribuiti i punti dei tornei.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 80 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 65 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 40 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 30 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto: 20 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º e 16º posto: 10 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;IL RIEPILOGO FINALE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Rivediamo insieme tutte le modalità e i passaggi necessari per vincere un biglietto d&amp;#39;oro!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le stagioni mensili&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Devi arrivare tra i primi 1000 nel Percorso delle leggende per proseguire nella competizione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una volta raggiunte una Qualificazione mensile, devi iscriverti sul Portale dell&amp;#39;evento, arrivare tra i primi 32 nella fase del formato svizzero e conquistare il primo posto nel tuo gruppo, durante la fase del doppio girone all&amp;#39;italiana.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In una Finale mensile, dovrai gareggiare in un gruppo a doppia eliminazione composto da otto giocatori e terminare al primo posto, per ottenere un biglietto d&amp;#39;oro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In alternativa, potrai ottenere un biglietto accumulando punti durante le varie stagioni mensili e ottenendo quelli necessari per posizionarti al primo posto nella classifica competitiva della CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O ancora, vincerai un biglietto partecipando ai tornei della community e accumulando i punti necessari per posizionarti al primo posto nella classifica dedicata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un&amp;#39;ulteriore possibilità sarà gareggiare e vincere il torneo dedicato alla Cina, a cui potranno partecipare solo i giocatori residenti nel territorio cinese.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Nota: devi aver compiuto almeno 16 anni per partecipare alle Qualificazioni mensili della CRL. Inoltre, devi superare determinati controlli d&amp;#39;idoneità, giocare con account che non presentino irregolarità e dimostrare sportività e correttezza.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7l2NT58XGImTtW0XE7nDJj/171f68b07b436b096426974011cdb237/it_Rulebook.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Puoi leggere il regolamento completo in inglese &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-en-v1')"&gt;QUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DATE DA RICORDARE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Qui sotto trovi il programma completo delle Qualificazioni mensili della CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aprile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 4 marzo al 1º aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 6 e 7 aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 13 aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Maggio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 1º aprile al 6 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 11 e 12 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 18 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Giugno&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 6 maggio al 3 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 8 e 9 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 15 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Luglio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 3 giugno al 1º luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 6 e 7 luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 13 luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Agosto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso delle leggende: dal 1º luglio al 5 agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 10 e 11 agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 17 agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Le Qualificazioni mensili iniziano alle 14:00 UTC e sarà possibile registrarsi sul Portale del Torneo tra le 11:30 e le 13:30 UTC. Le Finali mensili iniziano alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le Finali mondiali si terranno a novembre e tutti gli altri dettagli su questa fase, ovvero le date, la sede dell&amp;#39;evento e così via, verranno annunciati in un secondo momento. Per non perderti nessun aggiornamento sulla CRL, segui le pagine di Clash Royale Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visita il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;sito dedicato alla competizione&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-03-21T15:59:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5EEc6J208rarbCYyMIU3Bq</id>
    <title>Presentazione della Dragon League di QLASH</title>
    <updated>2024-08-11T14:42:12.379000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Gli eventi dell&amp;#39;app di QLASH sono più avvincenti che mai e siamo entusiasti di presentartene uno nuovo, che sarà disponibile durante l&amp;#39;intera stagione competitiva di Clash Royale!
L&amp;#39;abilità e la costanza sono le parole d&amp;#39;ordine per questo evento, che si terrà durante sia le impegnative Qualificazioni che le avvincenti Finali mensili e darà a tutti la possibilità di accaparrarsi una fetta del montepremi da 30.000 $ e &lt;b&gt;dei punti validi per la classifica della community della Clash Royale League del 2024&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;La Dragon League e le sue stagioni&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A partire dal 1º aprile, si svolgeranno cinque stagioni della Dragon League e ognuna di esse sarà suddivisa in quattro tappe, i cui vincitori parteciperanno alla Finalissima, che si terrà più avanti. Continua a leggere per scoprire i dettagli su ogni tappa.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nel &lt;b&gt;Percorso dei draghi&lt;/b&gt;, i giocatori potranno accumulare punti partecipando ai tornei dell&amp;#39;evento e scalando la classifica dell&amp;#39;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;app di QLASH&lt;/a&gt;. Questi tornei si svolgeranno due volte al giorno, fatta eccezione per il sabato e i giorni in cui si tiene la CRL. I 96 giocatori migliori si qualificheranno per il torneo principale e tutti gli scontri saranno disputati secondo il formato del duello di Clash Royale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni mese, si terranno due &lt;b&gt;Ultime qualificazioni della Dragon League&lt;/b&gt;, ognuna delle quali consentirà a 16 giocatori di accedere al torneo principale e i cui scontri saranno disputati secondo il formato del duello di Clash Royale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La terza tappa è quella del &lt;b&gt;Torneo Soffio del drago&lt;/b&gt;, in cui i 128 partecipanti (96 provenienti dal Percorso dei draghi e 32 dalle Ultime qualificazioni della Dragon League) si affronteranno in un gruppo a doppia eliminazione, da cui solo i 16 migliori si qualificheranno per la Finale di quel mese. Anche in questo caso, gli scontri si svolgeranno secondo il format del duello in gioco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La tappa finale è quella della &lt;b&gt;Finale mensile della Dragon League&lt;/b&gt;, che prevederà un gruppo a doppia eliminazione composto da 16 giocatori, al termine del quale verrà incoronato il campione del mese.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;E non finisce qui, perché i tre giocatori migliori di ogni Finale mensile avranno la possibilità di partecipare alla Finalissima dell&amp;#39;evento! &lt;b&gt;Chi sarà il drago di tutti i draghi?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/5oLfmleLklGfifWbtzv1qK/cb5c25f6aa126d30b1511ee89c14a6de/IT_middle_banner_r_recap.jpg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Il calendario della Dragon League&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Stagione 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso dei draghi: dal 1º aprile alle 22:00 UTC al 29 aprile alle 22:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultime qualificazioni della Dragon League: 30 aprile alle 12:00 UTC e alle 17:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Soffio del Drago: 24 maggio alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile della Dragon League: 25 e 26 maggio alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Stagione 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso dei draghi: dal 1º maggio alle 22:00 UTC al 30 maggio alle 22:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultime qualificazioni della Dragon League: 31 maggio alle 12:00 UTC e alle 17:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Soffio del Drago: 21 giugno alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile della Dragon League: 22 e 23 giugno alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Stagione 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso dei draghi: dal 2 giugno alle 22:00 UTC al 28 giugno alle 22:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultime qualificazioni della Dragon League: 30 giugno alle 12:00 UTC e alle 17:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Soffio del Drago: 19 luglio alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile della Dragon League: 20 e 21 luglio alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Stagione 4&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso dei draghi: dal 1º luglio alle 22:00 UTC al 30 luglio alle 22:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultime qualificazioni della Dragon League: 31 luglio alle 12:00 UTC e alle 17:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Soffio del Drago: 23 agosto alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile della Dragon League: 30 agosto e 1 settembre alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Stagione 5&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Percorso dei draghi: dal 1º agosto alle 22:00 UTC al 29 agosto alle 22:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultime qualificazioni della Dragon League: 30 agosto alle 12:00 UTC e alle 17:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Soffio del Drago: 20 settembre alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile della Dragon League: 21 e 22 settembre alle 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;La Finalissima&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La data e l&amp;#39;orario sono ancora da definire, perciò continua a seguirci per scoprire tutti i dettagli che condivideremo più avanti!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Come partecipare&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Potrai partecipare alla Dragon League iscrivendoti all&amp;#39;evento, tramite l&amp;#39; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;app di QLASH&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per maggiori informazioni sulle regole, consulta la sezione dedicata per ogni torneo direttamente nell&amp;#39;app di QLASH e anche il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Ffile%2Fd%2F16E%255FGJeskxwvHvWluKqEQV0PwggcDtCww%2Fview%3Fusp%3Dsharing')"&gt;Regolamento&lt;/a&gt; della Dragon League (in inglese).&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;La distribuzione del montepremi&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nella Dragon League, potrai vincere premi in denaro sia ottenendo un buon piazzamento nella classifica mensile del Percorso dei draghi che qualificandoti per le Finali mensili! Dai un&amp;#39;occhiata a come verrà suddiviso il montepremi mensile.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Percorso dei draghi&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 85 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 70 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º posto: 35 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6º posto: 25 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º posto: 20 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8º posto: 10 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Finali mensili della Dragon League&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 1300 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 700 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 500 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 400 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 125 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 75 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto: 50 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º al 16º posto: 25 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;La classifica dei tornei della community della CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Dragon League è una delle competizioni valide per l&amp;#39;accesso alle Finali mondiali della Clash Royale League! Ogni volta che parteciperai alle varie tappe mensili e conquisterai l&amp;#39;accesso alle Finali mensili, accumulerai dei punti che verranno conteggiati nella classifica dei tornei della community della CRL e se ti piazzerai al primo posto, una volta che tutti i tornei saranno terminati, otterrai un biglietto d&amp;#39;oro! Perciò, la posta in gioco nella Dragon League è altissima, perché più in alto ti posizionerai nelle stagioni mensili di quest&amp;#39;evento, più punti otterrai e più possibilità avrai di conquistare il biglietto d&amp;#39;oro della community! Scopri qui sotto la loro distribuzione.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 80 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 65 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 40 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 30 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto: 20 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º al 16º posto: 10 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Non dimenticarti di seguire QLASH sulle sue pagine social (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fqlash%255Fclashroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, unisciti al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.com%2Finvite%2Fqlash-clashroyale')"&gt;server Discord di QLASH&lt;/a&gt; e segui anche le pagine di Clash Royale Esports (anche queste in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, per non perderti le ultime novità!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-03-28T16:00:15+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5vjQcEyTV1NVu8lu59bWM8</id>
    <title>Tutto quello che c'è da sapere sui tornei della community della CRL!</title>
    <updated>2024-08-08T10:05:36.695000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/dqX5h2sfk1c1z3ZpK7PmJ/66fb8065868d9684e1afb10205cfb983/it_CRL---Community-Tournaments-AYNTK-Generic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La Clash Royale League di quest&amp;#39;anno sta proseguendo spedita, quindi è arrivato il momento di parlare un po&amp;#39; più nel dettaglio dei tornei della community della CRL e della classifica che raccoglie i loro punti. Bene, iniziamo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come forse già saprai, ci sono otto modi per guadagnare un biglietto d&amp;#39;oro nella #CRL24, ovvero:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;vincere una delle cinque Finali mensili della CRL;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;arrivare primi nella classifica punti della CRL dopo la conclusione della Finale mensile di agosto;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;vincere il torneo regionale che si tiene in Cina;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;e come ultimo, ma non meno importante, arrivare primi nella classifica punti della community della CRL&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Quest&amp;#39;ultima classifica tiene traccia di tutti i punti guadagnati dai giocatori nei quattro tornei organizzati della community ufficialmente legati alla #CRL24, cioè:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;la Dragon League di QLASH&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;la Calalas Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;l&amp;#39;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;il GKR 2024 Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vediamo insieme questi tornei un po' più da vicino!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;La Dragon League di QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Dragon League di QLASH è una gara composta da cinque stagioni che si tiene da aprile a settembre e che assegna ai giocatori che raggiungono la &amp;quot;fase finale&amp;quot; di ogni stagione dei punti validi per classifica della community. Ogni stagione è suddivisa in tre fasi e il formato di ognuna di esse è il seguente.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo classificato.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Due ultime qualificazioni (che seguono il torneo classificato).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seconda fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con 128 giocatori in un gruppo a doppia eliminazione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terza fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con 16 giocatori in un gruppo a doppia eliminazione con in palio punti della community validi per la CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per maggiori informazioni sulla Dragon League di QLASH, visita &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fintroducing-the-dragon-league-by-qlash')"&gt;QUESTO SITO&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La Calalas Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup è un torneo di tre fasi che va dal 19 aprile al 5 maggio e che premia i partecipanti dell&amp;#39;ultima fase con punti della community validi per la CRL. Ecco qui com&amp;#39;è strutturato il torneo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazioni in gioco (dal 19 al 21 aprile).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seconda fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con un gruppo da 24 giocatori (dal 25 al 28 aprile).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terza fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultimo gruppo da 16 giocatori con in palio punti della community validi per la CRL (dal 3 al 5 maggio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per maggiori informazioni sulla Calalas Cup, visita &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fcompete-in-the-calalas-cup-2024')"&gt;QUESTO SITO&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024 is a 2-season competition, with each Season having two Phases: Qualifiers &amp;amp; Finals. The tournament will be as follows:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il GKR 2024 Solo è un torneo di tre fasi che parte il 22 luglio e si conclude il 4 agosto e che ha il seguente formato.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazioni (dal 22 al 29 luglio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seconda fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con 64 giocatori disputato secondo il formato svizzero (il 30 e 31 luglio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terza fase&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo con 16 giocatori in un gruppo a doppia eliminazione con in palio punti della community validi per la CRL (dal 1º al 4 agosto).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1OhatkaCIOMbUr1eI0SkuA/85ad4fb72ecf44b62a9cf012db279bb7/CRL_-_Community_Tournaments_Points_Leaderboard_16x9_5.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;La classifica punti della community&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La classifica è visibile qui sopra e sarà aggiornata alla fine del GKR 2024 Solo e della Calalas Cup o al termine di ogni stagione della Dragon League di QLASH e dell&amp;#39;LPL Clash Royale World Tour 2024.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come avrai notato, la fase finale di ognuno dei quattro tornei della community è una sfida tra 16 giocatori, che è esattamente il numero di slot mostrati nella classifica della community. Il motivo di questa coincidenza sta nel fatto che i 16 giocatori migliori di ognuno dei quattro tornei sopraelencati riceveranno punti validi per la classifica punti della community e chi riuscirà ad accumularne di più alla fine di questi tornei si guadagnerà un biglietto d&amp;#39;oro e, di conseguenza, l&amp;#39;accesso alle Finali mondiali della #CRL24! Ecco qui come saranno assegnati i punti ai 16 giocatori migliori dei tornei della community.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;65 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;40 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;30 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º al 16º posto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 punti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Domande frequenti&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cosa succede se si verifica un pareggio tra più giocatori nella classifica punti della community quando finisce l&amp;#39;ultimo torneo della community?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In questo caso, ci saranno tre criteri di spareggio che determineranno il vincitore del biglietto d&amp;#39;oro.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primo criterio di spareggio: numero totale di vittorie nei tornei della community.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Secondo criterio di spareggio: quantità maggiore di punti nella classifica punti della CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terzo criterio di spareggio:media più alta delle posizioni raggiunte durante tutte le stagioni della Gara del Percorso delle leggende.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Un giocatore già in possesso di un biglietto d&amp;#39;oro può vincere quello della classifica punti della community?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No, un giocatore può ricevere il biglietto d&amp;#39;oro messo in palio dalla classifica punti della community solo se non ne ha già vinto uno da una delle Finali mensili o dalla classifica punti della CRL. Se il giocatore che si è posizionato primo nella classifica punti della community ha già ottenuto un biglietto d&amp;#39;oro in precedenza, il biglietto della classifica punti andrà al partecipante successivo con più punti in classifica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;E questo è tutto! Consulta questo articolo nel corso della #CRL24 per saperne di più sui tornei della community e della loro classifica e non dimenticarti di leggere il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_IT')"&gt;regolamento&lt;/a&gt; ufficiale della Clash Royale League 2024 per conoscere tutti i dettagli. Infine, per non perderti nessun aggiornamento sulla CRL, segui le pagine di Clash Royale Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitter.com%2FesportsroyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visita il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit')"&gt;sito dedicato alla competizione&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/p&gt;</content>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-04-18T15:30:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>7zL1OIcbzkE41IiCRuA1hW</id>
    <title>La Finale mensile di giugno della CRL 2024</title>
    <updated>2024-07-10T08:10:44.860000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1T2dm88bmsRY5VPnOpC4J1/f384351ef022850b613ae405a8222f6f/IT_CRL---June-MF-Tournament-Article.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;La Finale mensile di giugno della Clash Royale League si terrà questo sabato!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sappiamo già chi si è aggiudicato i primi due biglietti d&amp;#39;oro validi per le Finali mondiali della #CRL24: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; si è portato a casa il primo biglietto trionfando nella Finale di aprile, mentre &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; ha vinto quella di maggio! I biglietti ancora in palio sono sei e il prossimo se lo aggiudicherà il vincitore della Finale mensile di giugno!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/eEqQV0Vkmf88l7wyopFK1/2b37a16141952f615cdea60753f3b1a4/IT_CRL---Golden-Ticket-Infographic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Continua a leggere per scoprire il percorso che ci ha condotti fino a questo momento.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Alla conquista del biglietto d'oro&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Tutto è iniziato con la Gara del Percorso delle leggende di giugno, che ha visto affrontarsi in poco meno di un mese milioni di giocatori, tutti determinati a rientrare tra i primi 1000 che avrebbero preso parte alla Qualificazione di giugno, un torneo di due giorni con battaglie disputate prima secondo il formato svizzero e poi in un girone all&amp;#39;italiana. Tra questi 1000 giocatori, solo otto si sono qualificati per la Finale di giugno, un torneo di un giorno a doppia eliminazione i cui partecipanti si contendono la fetta più grossa del montepremi da 50.000 $ e un biglietto d&amp;#39;oro valido per le Finali mondiali della #CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;La Finale di questo mese si terrà il 15 giugno a partire dalle 14:00 UTC, perciò segnati questa data, se non vuoi rischiare di perderti un evento davvero incredibile!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vediamo insieme i partecipanti della Finale.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2cg3yCYNv1G96Cst9R8dYS/ba14520c812f5f396eca21cb0d81dc0a/IT_CRL---June-MF-Bracket-16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;I finalisti&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Scopri gli otto partecipanti alla Finale di giugno e sostieni il tuo giocatore preferito!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;Ryley&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;CAL Pedro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;CAL Lucas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAdrielEduardo11')"&gt;adriel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEgwCr')"&gt;EGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa_0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm_CR')"&gt;CAL Sub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mohamed Light, CAL Pedro, adriel e Taa ritornano dalle precedenti Finali mensili, mentre CAL Lucas, Ryley, EGW e CAL Sub si uniscono alle Finali mensili #CRL24 per la prima volta!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Dove guardare il torneo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il modo migliore di assistere alla Finale di giugno è quello di collegarsi alla trasmissione ufficiale sul &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3F%3Dpfg')"&gt;sito dell&amp;#39;evento di Clash Royale&lt;/a&gt;! Lì, potrai scegliere di assistere alla diretta in una delle otto lingue disponibili: inglese, spagnolo, portoghese, francese, italiano, tedesco, giapponese e coreano! E le novità non finiscono qui! Se colleghi il tuo Supercell ID, potrai guadagnare ricompense per il gioco, semplicemente facendo pronostici e guardando gli scontri in diretta! Scegli qui sotto il link per la lingua in cui vuoi consultare il sito dell&amp;#39;evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in inglese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in spagnolo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in portoghese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in tedesco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in italiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in francese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in giapponese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;in coreano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Con questo è tutto! Segnati la data, prepara i pop-corn e guarda tutto d&amp;#39;un fiato la terza Finale mensile della #CRL24! Consulta il regolamento della Clash Royale League del 2024 per maggiori informazioni e non perderti nessun aggiornamento sulla CRL, seguendo le pagine di Clash Royale Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;&lt;u&gt;X&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;&lt;u&gt;Instagram&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; e visitando il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;&lt;u&gt;sito dedicato alla competizione&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/p&gt;</content>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-06-13T16:00:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4yQMqEHDnnQRcYZjuE4Gzz</id>
    <title>Partecipa alle GKR Leagues 2024 SOLO!</title>
    <updated>2024-07-11T08:02:57.447000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Ti presentiamo il GKR Solo! Il GKR 2024 sta quasi per iniziare e presenterà un nuovo formato individuale legato alla classifica dei tornei della community della CRL. In essa, i giocatori avranno l&amp;#39;opportunità di accumulare punti per tentare di raggiungere il primo posto, che premierà il vincitore con il tanto agognato biglietto d&amp;#39;oro, indispensabile per accedere alle Finali mondiali della CRL 24!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Le tre fasi del GKR Solo&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/29BqI5VmU3KgrX0xfUPk4p/03e95faefeccd026069249e0875a6608/IT_Fases.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella 1ª fase, si terranno 16 qualificazioni organizzate tramite l&amp;#39;app &lt;b&gt;QLASH&lt;/b&gt; e in ognuna di esse potranno scontrarsi fino a 512 giocatori. I primi quattro di ciascuna qualificazione avanzeranno alla 2ª fase, dove ci saranno 64 partecipanti in totale. Le battaglie si combatteranno nel formato dei duelli amichevoli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La 2ª fase è un torneo di due giorni a cui prendono parte 64 giocatori, è organizzata secondo il formato svizzero. I primi 32 giocatori del primo giorno passeranno al secondo e solo i migliori 16 avanzeranno alla terza e ultima fase. Le battaglie si combatteranno nel formato dei duelli amichevoli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La 3ª fase è quella finale e vedrà 16 giocatori lottare in un gruppo a doppia eliminazione, dove si uscirà dalla competizione dopo due sconfitte. Le partite di questa fase si svolgeranno in normali duelli e assegneranno punti della community della CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per saperne di più sulla competizione, consulta il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-4oPkL%255FOfTWtGqCZQmZIJuO6ejMLbXLTCwiSIrLR7nA')"&gt;regolamento&lt;/a&gt; (in inglese) e unisciti al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FSqxxA8Av4b')"&gt;server Discord&lt;/a&gt; delle GKR Leagues!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Date da ricordare&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3nCzdRv2U4DqOLmwZCD6uE/59b27eefe70c93dc0e408d7bf57ce594/IT_Calendario.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;1ª fase: dal 22 al 29 luglio.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª qualificazione: 22 luglio (19:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2ª qualificazione: 23 luglio (00:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3ª qualificazione: 23 luglio (19:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4ª qualificazione: 24 luglio (00:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5ª qualificazione: 24 luglio (16:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6ª qualificazione: 25 luglio (00:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7ª qualificazione: 25 luglio (16:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8ª qualificazione: 26 luglio (00:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9ª qualificazione: 26 luglio (07:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10ª qualificazione: 26 luglio (11:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;11ª qualificazione: 27 luglio (14:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;12ª qualificazione: 27 luglio (19:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13ª qualificazione: 28 luglio (14:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;14ª qualificazione: 28 luglio (19:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;15ª qualificazione: 29 luglio (07:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;16ª qualificazione: 29 luglio (11:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;2ª fase: 30 e 31 luglio (14:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3ª fase: dal 1º al 4 agosto (14:00 UTC).&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;La distribuzione del montepremi&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Il GKR Solo metterà in palio un montepremi totale di 16.625 $, distribuito come segue:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2Wt3KHjfMYLhSIe1NZGjz8/c4703e3e2201a5cd7ec725708a72bfef/IT_Prizepool.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Dove guardare il torneo&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Segui la competizione con alcuni dei tuoi creatori di contenuti preferiti!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Inglese: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRichSlaton')"&gt;Rich Slaton&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Fglizzycr')"&gt;Glizzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Spagnolo: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRevolAimar')"&gt;Revol Aimar&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FReal%255FBaleGame')"&gt;BaleGG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Italiano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FErBacceCR')"&gt;ErBacce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Francese: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMattEulot')"&gt;Matt Eulot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tedesco: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FBigSpinCR')"&gt;BigSpin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Portoghese: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAllanFranzotti')"&gt;Allan Franzotti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Coreano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEUICHAN%255FCR')"&gt;Euichan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cinese tradizionale: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FXiake512')"&gt;Xiake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Giapponese: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRush%255FClash')"&gt;Rush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;La classifica della community della CRL&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Le GKR Leagues sono una delle competizioni che assegnano punti validi per la classifica della community della CRL. Chi arriverà primo alla fine di tutti i tornei della community selezionati riceverà un biglietto d&amp;#39;oro per le Finali mondiali della CRL 24.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Raggiungendo la fase finale delle GKR Leagues 2024 Solo, otterrai una certa quantità di punti in base ai tuoi risultati.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º posto: 100 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º posto: 80 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º posto: 65 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º posto: 50 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º posto: 40 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º posto: 30 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9º al 12º posto: 20 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 13º al 16º posto: 10 punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Assicurati di seguire le GKR Leagues su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FGkrLeagues')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2FGKRLeagues')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; (in inglese) e di unirti al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FSqxxA8Av4b')"&gt;server Discord dedicato&lt;/a&gt;, se non vuoi farti scappare nessun aggiornamento! E, ovviamente, lo stesso vale anche per le pagine (in inglese) di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; di Clash Royale Esports!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-07-04T16:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3utP6vs8H1NvHlFPD0YrIo</id>
    <title>La Finale mensile di luglio della CRL 2024</title>
    <updated>2024-07-13T04:50:00.177000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3jsYJAK67jHJ4fnXfuftnN/1f0faa0acb8079c021983882034b1d67/IT_CRL---July-MF-Tournament-Article.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;La Finale mensile di luglio della Clash Royale League si terrà questo sabato, il 13!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Finora, in questa edizione della #CRL24 si sono tenute tre Finali mensili e quindi conosciamo già tre dei possessori di un biglietto d&amp;#39;oro valido per l&amp;#39;accesso alle Finali mondiali: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; ha vinto la Finale di aprile, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; quella di maggio e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;CAL Pedro&lt;/a&gt; quella di giugno! I biglietti d&amp;#39;oro ancora in palio sono cinque e il prossimo verrà assegnato questo fine settimana al vincitore della Finale di luglio!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/57GYW0ofLdbdDgr6mf6Toe/6fcf5fc6beb723b99e502701701f7f2d/IT_CRL---July-Golden-Ticket-Infographic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Nell'attesa di goderti l'evento di questo week-end, scopri come ha fatto CAL Pedro a strappare il biglietto d'oro di giugno, assistendo alla trasmissione della Finale di quel mese!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/Ytm4Rws6Gvo?si=OBlH6J6sB4ytZi45&amp;t=1193"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;E già che ci siamo, rivediamo il percorso che ci ha condotti fino a questo punto.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Alla conquista del biglietto d'oro&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Tutto è iniziato con la Gara del Percorso delle leggende di luglio, che ha visto affrontarsi in poco meno di un mese milioni di giocatori, tutti determinati a rientrare tra i primi 1000 che avrebbero preso parte alla Qualificazione di luglio, un torneo di due giorni con battaglie disputate prima secondo il formato svizzero e poi in un doppio girone all&amp;#39;italiana. Tra questi 1000 giocatori, solo otto si sono qualificati per la Finale di luglio, un torneo di un giorno a doppia eliminazione i cui partecipanti si contendono la fetta più grossa del montepremi da 50.000 $ e un biglietto d&amp;#39;oro valido per le Finali mondiali della #CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;La Finale di questo mese si terrà il 13 luglio a partire dalle 14:00 UTC, perciò segnati questa data, se non vuoi rischiare di perderti un evento e una trasmissione davvero incredibili!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ora vediamo insieme i partecipanti alla Finale.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4cT13790jhqkF5I9fkzRjz/58cd4f9e65d5a747ee275c4f56ba723c/IT_CRL---July-MF-Bracket-16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;I finalisti&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ecco qui gli otto giocatori migliori della Qualificazione di luglio che prenderanno parte alla Finale di luglio della #CRL24. Scopri chi sono e sostieni il tuo preferito!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;&lt;u&gt;Mohamed Light&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2F_RainbowCR')"&gt;&lt;u&gt;Rainbow&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Fmortenroyale')"&gt;&lt;u&gt;SK Morten&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FKickAshCR')"&gt;&lt;u&gt;Clown&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;&lt;u&gt;OS Lucas&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Fardentoas191')"&gt;&lt;u&gt;STMN Ardentoas&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm_CR')"&gt;&lt;u&gt;CAL Sub&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPompeyo4CR')"&gt;&lt;u&gt;CHI Pompeyo4&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mohamed Light si appresta a partecipare alle Finali mensili #CRL24 per la quarta volta consecutiva, mentre SK Morten, OS Lucas e CAL Sub fanno la loro seconda apparizione quest&amp;#39;anno! Sarà nuovamente Mohamed Light a riscattare il biglietto d&amp;#39;oro della Finale mensile di luglio o un nuovo sfidante raggiungerà la vetta?&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Dove guardare il torneo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il modo migliore di assistere alla Finale di luglio è quello di collegarsi alla trasmissione ufficiale sul &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3F%3Dpfg')"&gt;sito dell&amp;#39;evento di Clash Royale&lt;/a&gt;! Lì, potrai scegliere di assistere alla diretta in una delle otto lingue disponibili: inglese, spagnolo, portoghese, francese, italiano, tedesco, giapponese e coreano! E non è tutto! Se colleghi il tuo Supercell ID, potrai guadagnare ricompense per il gioco, semplicemente facendo pronostici e guardando gli scontri in diretta! Scegli qui sotto il link per la lingua in cui vuoi consultare il sito dell&amp;#39;evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3F%3Dpfg')"&gt;in inglese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3F%3Dpfg')"&gt;in spagnolo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3F%3Dpfg')"&gt;in portoghese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3F%3Dpfg')"&gt;in tedesco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3F%3Dpfg')"&gt;in italiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3F%3Dpfg')"&gt;in francese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3F%3Dpfg')"&gt;in giapponese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3F%3Dpfg')"&gt;in coreano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Con questo è tutto! Segnati la data, prepara i pop-corn e guarda tutto d&amp;#39;un fiato la quarta Finale mensile della #CRL24! Consulta il regolamento della Clash Royale League del 2024 per maggiori informazioni e non perderti nessun aggiornamento sulla CRL, seguendo le pagine di Clash Royale Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visitando il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fit')"&gt;sito dedicato alla competizione&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci vediamo nell&amp;#39;arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash Royale Esports&lt;/p&gt;</content>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-07-10T14:23:20+00:00</published>
  </entry>
</feed>
