<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="ru">
  <id>brawlstars-newsEntries-ru</id>
  <title>Brawlstars - News</title>
  <updated>2024-09-01T12:51:08.200289+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Brawlstars inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>19B0Hf40WkBxf6lG9ZHQ7Y</id>
    <title>Событие сообщества с большим пальцем вверх!</title>
    <updated>2024-06-12T16:57:44.996000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Боремся с токсичностью в Brawl Stars в новом событии сообщества: &lt;b&gt;#ThumbsUpForBrawl&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Цель очень проста: как можно чаще использовать значок «Большой палец вверх»!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Каждый раз, когда кто-то это делает, счетчик увеличивается на единицу, приближая вас к получению наград.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Если сообщество наберёт 10 миллиардов пальцев вверх, то &lt;b&gt;все получат по 5 легендарных призов Старр!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Этапы и награды&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Достижение первых трех этапов разблокирует внутриигровые события, но начиная с 500 миллионов пальцев вверх вы будете зарабатывать &lt;b&gt;легендарные призы Старр&lt;/b&gt;. Они будут поступать в банк, который откроется после окончания события 20 июня!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;после начала события — &lt;b&gt;удвоение призов Старр&lt;/b&gt;;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 миллионов пальцев вверх — &lt;b&gt;удвоение очков опыта&lt;/b&gt;;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;200 миллионов — &lt;b&gt;удвоение очков мастерства&lt;/b&gt;;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 миллионов — &lt;b&gt;легендарный приз Старр&lt;/b&gt;;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1 миллиард — &lt;b&gt;легендарный приз Старр&lt;/b&gt;;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 миллиарда — &lt;b&gt;легендарный приз Старр&lt;/b&gt;;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5 миллиардов — &lt;b&gt;легендарный приз Старр&lt;/b&gt;;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 миллиардов — &lt;b&gt;легендарный приз Старр&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Помните: у вас должно быть не меньше 400 трофеев, чтобы вы могли забрать эти награды!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Розыгрыш подарков&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Мы дарим &lt;b&gt;ОДИН МИЛЛИОН КРИСТАЛЛОВ&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Для участия в розыгрыше вам нужно показать нам что-то позитивное, разместив в соцсетях публикацию с хэштегами &lt;b&gt;#ThumbsUpForBrawl&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;#BrawlStars&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;После окончания события мы выберем 10 случайных победителей и свяжемся с ними в соцсетях!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Хорошая новость для самых добрых: победители могут разделить приз с другом, если захотят.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Событие #ThumbsUpForBrawl начинается прямо сейчас и заканчивается через 10 дней, 20 июня.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/ru/news/19B0Hf40WkBxf6lG9ZHQ7Y"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6VD28u9RoHm6MM8UPpI6si/cbd6d710a31e2923a6d42292c96d368e/0607_Thumbs_up_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Сообщество"/>
    <published>2024-06-10T12:15:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4L5DidFtjKvsQzwL96r8tt</id>
    <title>SUPERCELL MAKE: Какой ваш любимый скин?</title>
    <updated>2024-06-12T06:03:55.017000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/ru/news/4L5DidFtjKvsQzwL96r8tt"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/65meCeOcBkxNDGYLi7Jk5u/9f91e240e8def9c423143f70cb1bd436/0412_SC_Make_voting_starts_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://make.supercell.com/en/campaign/6ZDfe85oawwxoLcQNHeTAy"/>
    <category term="Сообщество"/>
    <published>2024-06-11T09:37:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>60PU2QyCTpek1At8Anp5Gu</id>
    <title>БЕРРИ от жизни всё!</title>
    <updated>2024-06-30T09:03:32.525000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/ru/news/60PU2QyCTpek1At8Anp5Gu"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6jYsc5wuxZvVlx1iyVRS8p/1ac4ffd2de9c5a18d11661af9a9c9342/Belle_Voting_800x433.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtube.com/shorts/0xjh3hQX_Fk"/>
    <category term="видео"/>
    <published>2024-06-27T07:04:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1EmjrgcJs2gIADXu55ZbWC</id>
    <title>Событие «Классический бой»: ящики возвращаются!</title>
    <updated>2024-08-09T07:25:25.341000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Событие «Классический бой» возвращает в игру мегаящики и даёт шанс &lt;b&gt;получить новый гиперзарядный скин «Монарх Рико» БЕСПЛАТНО!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;С 12 по 31 июля у нас будут новые игровые режимы, перекрашенные варианты классических скинов, а также новые гиперзарядные скины с цветовыми вариантами для Рико!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;КАК ПОЛУЧИТЬ ГИПЕРЗАРЯДНЫЙ СКИН ДЛЯ РИКО БЕСПЛАТНО?&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Вы можете &lt;b&gt;бесплатно получить монарха Рико, собрав 10 мегаящиков в ходе события!&lt;/b&gt; Звучит легко, но на самом деле ради бесплатного скина вам придётся потрудиться!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;КАК СОБИРАТЬ МЕГАЯЩИКИ?&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Всё просто: &lt;b&gt;чтобы получить мегаящик, нужно набрать 12 звёздных жетонов!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Звёздные жетоны можно заработать за первую победу дня во всех игровых режимах, где доступны звёздные жетоны. Кроме того, их можно будет получить в награду за прохождение особых квестов по выходным, а также в испытании, которое пройдёт позднее в рамках события!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;ЧТО ТАКОГО ОСОБЕННОГО В МЕГАЯЩИКАХ?&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Мегаящики отличаются тем, что из них можно получить сразу несколько предметов! Это могут быть:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;бойцы;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;скины (включая новые классические скины, гиперзарядный скин для Рико и его цветовые варианты);&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;элементы оформления;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ресурсы (включая кристаллы).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Кроме того, мегаящики можно открывать сразу после получения, а можно копить в инвентаре, чтобы открыть сразу несколько и получить ударную дозу дофамина!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;НОВЫЕ ИГРОВЫЕ РЕЖИМЫ&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;В событии «Классический бой» доступны два новых игровых режима в классическом стиле: зеркальный матч и полный барабан.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;В &lt;b&gt;зеркальном матче&lt;/b&gt; все играют одним и тем же бойцом!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Этот боец выбирается из числа бойцов, которые появились в игре первыми (всего 21), и меняется каждые несколько часов.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Полный барабан&lt;/b&gt; — уникальный игровой режим, в котором ваш боец меняется каждый раз, когда вы побеждаете противника. Такая замена происходит определенное количество раз, и когда вы побеждаете противника последним в цепочке бойцом, то выигрываете!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Зеркальный матч и полный барабан будут чередоваться ежедневно, и в обоих режимах будет использоваться модификатор «Классика». Это значит, что бойцы ограничены 9-м уровнем, обладают только первой звёздной силой и не могут использовать ни гиперзаряды, ни гаджеты.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;НОВЫЕ СКИНЫ&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Гиперзарядные скины Рико в разных цветовых вариантах:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;монарх Рико,&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;кристальный монарх Рико,&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;блинговый монарх Рико.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Кроме гиперзарядных скинов Рико у нас будет много крутых скинов, вдохновлённых классической игрой:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;старый ковбой Динамайк,&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;помощник шерифа Брок,&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;шериф Шелли,&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;алый Рико,&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;звёздочка Шелли.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;А знаете, где можно найти эти классические скины? Правильно, в мегаящиках!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;ДРУГИЕ ЧАСТО ЗАДАВАЕМЫЕ ВОПРОСЫ&lt;/h3&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Что, если я найду монарха Рико в мегаящике до того, как соберу 10 мегаящиков?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Вместо него вы получите один из цветовых вариантов гиперзарядного скина!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Останутся ли мегаящики в игре после окончания события «Классический бой»?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Когда это событие закончится, мегаящики исчезнут, но есть шанс, что мы вернём их в будущих событиях!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Смогу ли я получить классические и гиперзарядные скины после окончания этого события?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Да, они не являются эксклюзивными и появятся в будущих событиях. Их можно будет найти в ящиках, призах Старр или приобрести позднее по особым акциям в магазине. Классические скины также будут доступны в каталоге после окончания события.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;p&gt;На этом всё! Событие «Классический бой» уже началось и продлится до 31 июля. До встречи в игре!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/ru/news/1EmjrgcJs2gIADXu55ZbWC"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/L4FatsJJ1q6YRJQJH8UYU/4637878952adc2a66ec54d23fe029706/loading_screen_classic_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Новости"/>
    <published>2024-07-12T07:01:27+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6x5EgBv3gu3yf8FnrK8dxY</id>
    <title>РОЗЫГРЫШ ГИТАРЫ ДРАКО!</title>
    <updated>2024-08-12T13:54:30.763000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/ru/news/6x5EgBv3gu3yf8FnrK8dxY"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3pTnIdMXNsyBgovgFLMf09/d3e290eb6949497847ff3a96e4be0186/0601_guitar_promo_800x433_colab.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.tiktok.com/@brawlstars/video/7401120164437085472"/>
    <category term="Сообщество"/>
    <published>2024-08-09T12:47:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3PHqdlzpJTq5dSe7UqZ1Db</id>
    <title>Голосуйте за любимый супергеройский скин!</title>
    <updated>2024-08-16T08:08:50.127000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/ru/news/3PHqdlzpJTq5dSe7UqZ1Db"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6IfHywSXp9XWcMqQV45g99/78880847d33d8581080fbe7399afd57d/0814_MAKE_Vote_Starts_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://make.supercell.com/en/campaign/7LN7eOAgpUwRCHUVN0NSx7"/>
    <category term="Сообщество"/>
    <published>2024-08-16T08:08:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1OVipuwX4lNoMuLadusOlO</id>
    <title>42 ПРИЗА СТАРР ИЛИ 7 МЕГАЯЩИКОВ?!</title>
    <updated>2024-08-21T13:57:08.104000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;7 МЕГАЯЩИКОВ ИЛИ 42 ПРИЗА СТАРР?!&lt;/h1&gt;
📊 [POLL]
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 МЕГАЯЩИКОВ&lt;/p&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/358CYYBBA0DJp54bYfCB0f/ebc18edd4c35186457f568d20fee808d/megabox.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;42 ПРИЗА СТАРР&lt;/p&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5xwdAK61CGXOF0YtWroAiW/99986e79bd72aee321b9fc126c76ac80/StarrDrop.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Что лучше: 10 мегаящиков или 60 призов Старр? Решать будет сообщество!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Событие сообщества «Ящик или призы» (#BoxVsDrops) начинается ПРЯМО СЕЙЧАС вместе с &lt;b&gt;УДВОЕНИЕМ ПРИЗОВ СТАРР&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;УДВОЕНИЕМ ОПЫТА&lt;/b&gt; и заканчивается 25 августа!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мы снова будем вести учет ПОБЕД НАД ПРОТИВНИКОМ во всех игровых режимах (в том числе в дружеских матчах). Событие включает следующие три цели:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 миллиарда побед — выбор между 1 мегаящиком и 6 призами Старр;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8 миллиардов побед — выбор между 2 мегаящиками и 12 призами Старр;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;16 миллиардов побед — выбор между 7 мегаящиками и 42 призами Старр.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Вариант, который наберет больше голосов, станет доступен всему сообществу, и его можно будет забрать из магазина! После достижения каждой цели в этой статье будет доступно новое голосование за следующую награду!
Обратите внимание: у вас должно быть не меньше 400 трофеев, чтобы вы могли забрать эти награды.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;РОЗЫГРЫШ ПОДАРКОВ&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;У каждого игрока будет маленький, но очень привлекательный шанс стать победителем розыгрыша дополнительных подарков! Мы дарим 100 мегаящиков ИЛИ 50 легендарных призов Старр! Выбирать вам!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Для участия вам нужно сделать следующее:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;опубликовать в любой соцсети снимок или запись экрана с вашим голосованием и убедить своих подписчиков проголосовать за тот же вариант, что и вы;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;добавить хэштеги #BoxVsDrops и #Brawlstars!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Мы выберем 10 победителей 25 августа, когда событие закончится!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/ru/news/1OVipuwX4lNoMuLadusOlO"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6UPD5gBsASdKvfABrrtKvM/cc038a0feb597ed432edbbac711ea652/0802_Community_event__800x433_vote03.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Сообщество"/>
    <published>2024-08-20T21:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1kVnz1unhFmO7cTXRQAZEG</id>
    <title>ИНФОРМАЦИЯ: Губка Боб Квадратные Штаны</title>
    <updated>2024-08-30T13:21:31.374000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Brawl Stars и легендарный Губка Боб Квадратные Штаны объединяются в новом сезоне!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Таинственная волна забросила обитателей Бикини Боттом в Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Сезон и событие «Губка Боб» начнутся 5 СЕНТЯБРЯ и продлятся до 2 ОКТЯБРЯ.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;СКИНЫ ГУБКИ БОБА&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;BRAWL PASS:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Сквидвортис | эпический.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;BRAWL PASS PLUS:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;розовый Сквидвортис | цветовой вариант;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;голубой Сквидвортис | цветовой вариант.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;БЕСПЛАТНЫЙ СКИН&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Эль Губка | мифический.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Этот скин можно получить бесплатно, собирая вместе с клубом валюту события — крабсы!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;СКИНЫ СОБЫТИЯ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Эти скины доступны в «Красти Крабе» — новом магазине, который как раз открылся в парке Старр!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Планктон Дэррил | эпический;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Джессэнди | сверхредкий;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Мистер Тикс | сверхредкий;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Баззтрик | эпический.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;ЭКСКЛЮЗИВНЫЕ УСИЛЕНИЯ ГУБКИ БОБА&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Для каждого класса бойцов (убийца, контроль и т. д.) есть особое усиление.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Для каждого усиления есть 3 уровня улучшения, делающих бойца еще мощнее!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ТАНК&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1-й уровень: крабсбургер&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вас защищает летающий вокруг крабсбургер. После его уничтожения боец некоторое время получает меньше урона.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2-й уровень — медузий крабсбургер&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вокруг вас летают два крабсбургера. После уничтожения щита боец некоторое время двигается быстрее и получает меньше урона.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3-й уровень — красивые котлетки&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вокруг вас летают три крабсбургера. После уничтожения щита боец некоторое время двигается быстрее, получает меньше урона и недолго заряжает Супер.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ПОДДЕРЖКА&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1-й уровень — сода из водорослей&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Бойца постоянно окружает исцеляющая аура.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2-й уровень — cок из водорослей&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Бойца постоянно окружает исцеляющая аура. Лечение союзников заряжает ваш Супер.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3-й уровень — хлюпик&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Бойца постоянно окружает исцеляющая аура. Лечение союзников заряжает ваш Супер. При использовании Супера появляется кубик усиления.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;УРОН&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1-й уровень — чам-шарики&lt;/p&gt;&lt;p&gt;При попадании по врагу боец получает чам-шарик, благодаря которому в течение короткого времени все снаряды попадают в ближайшую цель.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2-й уровень — ведро с чамом&lt;/p&gt;&lt;p&gt;При попадании по врагу боец получает чам-шарик, благодаря которому в течение короткого времени боец двигается быстрее, а все снаряды попадают в ближайшую цель.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3-й уровень — закуска&lt;/p&gt;&lt;p&gt;При попадании по врагу боец получает чам-шарик, благодаря которому в течение короткого времени восстанавливает здоровье и двигается быстрее, а все снаряды попадают в ближайшую цель.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;СТРЕЛОК&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1-й уровень — заводной кларнет&lt;/p&gt;&lt;p&gt;После небольшой задержки «музыка» Сквидварда усиливает следующую атаку бойца, позволяя ей пробивать элементы окружения.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2-й уровень — классический кларнет&lt;/p&gt;&lt;p&gt;После небольшой задержки «музыка» Сквидварда усиливает следующую атаку бойца, позволяя ей пробивать элементы окружения и наносить больше урона.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3-й уровень — роскошный кларнет&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ваша душа поет! Вернее, играет! Снаряды усиливаются чаще, пробивают элементы окружения и наносят больше урона!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;КОНТРОЛЬ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1-й уровень — пузырь&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Основная атака оставляет след из пузырьков, которые наносят урон, если враги наступят на них.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2-й уровень — пузырь-гусеница&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Основная атака оставляет большой след из пузырьков, которые наносят урон, если враги наступят на них.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3-й уровень — пузырь-жираф&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Основная атака оставляет след из пузырьков, которые ранят врагов. В конце следа происходит взрыв, высвобождающий еще больше пузырьков.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;УБИЙЦА&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1-й уровень — лопатка&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вокруг вас иногда начинает кружиться лопатка. Если у врага мало здоровья, боец с лопаткой моментально побеждает его при атаке.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2-й уровень — золотая лопатка&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вокруг вас иногда начинает кружиться лопатка. Если у врага мало здоровья, боец с лопаткой моментально побеждает его при атаке, а затем ускоряется.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3-й уровень — ле пате&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вокруг вас иногда начинает кружиться лопатка. Если у врага мало здоровья, боец с лопаткой моментально побеждает его при атаке, а затем становится невидимым и ускоряется.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;АРТИЛЛЕРИЯ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1-й уровень — набросок ананаса&lt;/p&gt;&lt;p&gt;После небольшой задержки при использовании основной атаки с неба падает ананас, который наносит урон.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2-й уровень — ночной ананас&lt;/p&gt;&lt;p&gt;После небольшой задержки при использовании основной атаки с неба падает ананас, который наносит урон и поджигает землю.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3-й уровень — ананас&lt;/p&gt;&lt;p&gt;После небольшой задержки при использовании основной атаки с неба падает ананас, который наносит урон, поджигает землю и разделяется на взрывные кусочки.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;В игре с модификатором «Губка Боб» усиление применяется автоматически, если боец может им воспользоваться.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ВНИМАНИЕ: усиления действуют только в режимах с модификатором «Губка Боб».&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Модификатор «Губка Боб» всегда действует в двух новых режимах «Тройное столкновение» и «Ловля медуз», а также в двух случайных трофейных режимах.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;КАК ПОЛУЧИТЬ УСИЛЕНИЯ&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Усиления можно найти в бравл-милах — новейшем фастфуде от мистера Крабса. Каждый из них гарантированно содержит одно усиление.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Покупайте бравл-милы в новом ресторане мистера Крабса в парке Старр...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;КРАСТИ КРАБ&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Мистер Крабс решил расширить бизнес и заинтересовался парком Старр, где никто еще не пробовал его вкуснятины!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Он выставит на продажу особые скины на тему Губки Боба, бравл-милы, скины для бойцов и другие вещи. Каждый день он будет предлагать вам 5 особых товаров, которые можно приобрести ТОЛЬКО за валюту события — крабсы!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ГДЕ ВЗЯТЬ КРАБСЫ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Каждый день:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Побеждайте в игровых режимах Губки Боба.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Получайте ежедневную выплату от Сквидварда в магазине.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Приходите в «Красти Краб» за выгодными акциями.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Покупайте крабсы за кристаллы.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ПОЛУЧИТЕ ЭЛЬ ГУБКУ БЕСПЛАТНО&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Кстати, о крабсах. Если вы состоите в клубе, то заметите, что там появились накопления клуба.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;В накоплениях клуба учитывается каждый крабс, который зарабатываете вы и ваши товарищи по клубу.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вы сможете разблокировать разные награды, а главным призом будет скин «Эль Губка»!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вступайте в клуб и копите крабсы!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;НОВЫЕ ИГРОВЫЕ РЕЖИМЫ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ЛОВЛЯ МЕДУЗ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Как насчет ловли медуз?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Добро пожаловать на поля медуз, где дикие медузы так и просятся в руки! В событии побеждает команда, собравшая больше всего медуз.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Чтобы поймать медузу, пройдите по ней, а затем удерживайте в течение 5 секунд. Если за это время вас победят, то вы уроните медузу.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Через 5 секунд медуза считается собранной и добавляется на счет команды.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Собранных медуз нельзя уронить.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Всякий раз, когда игрок ловит новую медузу, отсчет 5 секунд начинается заново. Старайтесь поддерживать баланс между ловлей и удержанием медуз!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ТРОЙНОЕ СТОЛКНОВЕНИЕ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Как парное, но на одного игрока больше!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Отправляйтесь на арену в одиночку или с двумя напарниками. Побеждает последняя уцелевшая команда. Собирайте кубики усилений, чтобы увеличить здоровье и урон. Карту будут постепенно закрывать ядовитые облака, так что действуйте быстро!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Как и в парном столкновении, вы будете возрождаться, пока жив хотя бы один товарищ по команде.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;&lt;p&gt;НОВЫЕ БОЙЦЫ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;МО | мифический | урон&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Однажды Гром нашел в канализации слепого крысенка по имени Мо. Теперь Мо — официальный сотрудник парка Старр. Он передвигается на дырокопе по канализационным туннелям и верит, что однажды его бур пронзит небеса, но пока только добавляет работы Эшу.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ОСНОВНАЯ АТАКА: КАМНЕПАД — Мо бросает камень, который один раз отскакивает от земли и разделяется на части. Каждая из частей разбивается на осколки при столкновении. И камень, и осколки наносят урон.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;СУПЕР: ДЫРОКОП — Мо прыгает в свой верный дырокоп и движется к цели, нанося урон и отбрасывая противников в конце. Находясь в дырокопе, Мо получает новую атаку.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ЗВЕЗДНАЯ СИЛА: БЛИНЧИКИ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Камни, которые бросает Мо, отскакивают на один раз больше. Дальность атаки остается прежней.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ЗВЕЗДНАЯ СИЛА: ГОНЩИК НЕЛЕГАЛЬНЫЙ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Дырокоп движется еще быстрее, когда находится под землей.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ГАДЖЕТ: ЧЕРНЫЙ КОПАТЕЛЬ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мо выкапывает ценные предметы, которые увеличивают скорость зарядки Супера на 50 % в течение 5 секунд.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ГАДЖЕТ: КРЫСИНЫЕ БЕГА&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мо делает небольшой рывок на дырокопе, разрушая стены по пути.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;СУПЕРФОРМА: ДЫРОКОП&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ОСНОВНАЯ АТАКА: ГИГАДРЕЛЬ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мо начинает бурить перед собой, набирая скорость и нанося урон врагам на пути.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;СУПЕР: ПЕШЕХОД&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мо выбирается из дырокопа и продолжает сражаться как обычно.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;КЭНДЗИ | легендарный | убийца&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Кэндзи держит суши-ресторан в парке Старр. Он подозрительно мало рассказывает о своем прошлом, но так хорошо готовит суши, что посетителям все равно!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ОСОБЕННОСТЬ: этот боец восстанавливает здоровье, когда наносит урон врагу.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ОСНОВНАЯ АТАКА: МАСТЕР МЕЧА&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Атакуя, Кэндзи чередует выпады и рассекающие удары. Выпад наносит урон всем противникам по линии атаки, а рассекающий удар — по большой области перед Кэндзи.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;СУПЕР: САШИМИ ИЗ ТУНЦА&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Кэндзи временно становится неуязвимым и делает два точных удара мечом, нанося огромный урон по области.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ЗВЕЗДНАЯ СИЛА: КЭНДЗЮЦУ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Область поражения «Сашими из тунца» увеличивается на 30 %.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ЗВЕЗДНАЯ СИЛА: СУШИ-МАСТЕР&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Если Кэндзи не получает урона в течение 5 секунд, то у него активируется щит, который снижает урон от следующей полученной атаки на 90 %.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ГАДЖЕТ: ИАЙДЗЮЦУ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;При использовании основной атаки в течение следующих 3 секунд Кэндзи будет совершать только выпады.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ГАДЖЕТ: ЛЕЧЕБНЫЕ ХОСОМАКИ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Кэндзи мгновенно восстанавливает 75 % урона, полученного в течение последних 3 секунд.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Новые гиперзаряды&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ПОКО — ЛЕЧЕБНАЯ БАЛЛАДА&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Избыточное лечение от Супера Поко превращается в щит, прочность которого постепенно снижается. Щит действует 5 секунд.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;МОРТИС — КРОВАВЫЙ БУМЕРАНГ&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Летучие мыши, призванные Супером Мортиса, возвращаются к нему, еще раз нанося урон и восстанавливая здоровье Мортиса.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;СКУИК — УПРУГИЙ КОМ&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Разрывной ком от Супера Скуика отскакивает и разделяется еще раз.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ТАРА — СВЕРХМАССИВНАЯ ЧЕРНАЯ ДЫРА&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Гравитационный колодец становится на 20 % больше.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;НАНИ — БОЛЬШОЙ ПИП&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Пип растет во время движения!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ВОЛЬТ — 5-Й УРОВЕНЬ&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Вольту становится доступно улучшение до 5-го уровня, его атаки ВСЕГДА разделяются, а их дальность увеличивается.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;НОВЫЕ СКИНЫ&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Скелет Вольт | эпический;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Злодейский скелет Вольт | 1-й цветовой вариант;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Антигерой-скелет Вольт | 2-й цветовой вариант;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Призрачный всадник Драко | легендарный;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Злодейка Мэнди | эпический;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Взломщик Кит | эпический;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Кошмарная Нани | эпический;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Проклятый замок Перл | сверхредкий;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Костяной Поко | мифический.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Мини-тема &lt;b&gt;«Зомби»&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Мертвяк Майк | сверхредкий;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Гниющий Гас | сверхредкий;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Дохлая Пэм | эпический.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Мини-тема &lt;b&gt;«Праздник&lt;/b&gt; &lt;b&gt;урожая»&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Лунный страж Ворон | мифический;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Лунный страж Честер | эпический;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Лунный страж Хэнк | сверхредкий.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Прочие&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Фанат Фэнг | эпический;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Драконья Белль | эпический | скин MAKE, автор NanaBS;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Стильный Брок;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Сырный Мо | редкий;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Фруктовый ниндзя Кэндзи | редкий;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Красный Рико | редкий;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вампримо | редкий;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ку-Кулетт | редкий.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Серебряные и золотые скины&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Золотой стильный Брок;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Серебряный стильный Брок;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Золотой Берри;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Серебряный Берри;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Золотой Клэнси;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Серебряный Клэнси.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;ИЗМЕНЕНИЯ БАЛАНСА&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;УСИЛЕНИЕ&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Брок&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;урон от каждой ракеты гиперзаряда увеличен с 750 до 1000 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Гром&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;урон от основной атаки увеличен с 1060 до 1140 очков;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;скорость зарядки Супера увеличена с 65 до 75 единиц (количество ударов уменьшилось с 6 до 5).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Тик&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;скорость зарядки гиперзаряда увеличена с 25 % до 40 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Спраут&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;урон от основной атаки увеличен с 980 до 1040 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Сту&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;запас здоровья увеличен с 2900 до 3200 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Виллоу&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;прочность щита во время контроля увеличена с 25 % до 50 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Беа&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;суперзаряженная атака: множитель урона увеличен с 250 % до 275 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Спайк&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;запас здоровья увеличен с 2400 до 2600 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Гас&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;урон от основной атаки увеличен с 1000 до 1120 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Мэнди&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;звездная сила: прочность щита от «Леденца» увеличена с 30 % до 40 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Эш&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;затраты здоровья на гаджет «Гнилой банан» снижены с 25 % до 10 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Пенни&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;запас прочности пушки увеличен с 2800 до 3400 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Тара&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;звездные силы — базовое здоровье клонов Тары увеличено с 3000 до 3400 и с 2400 до 3000 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Лола&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;урон от основной атаки увеличен с 260 до 280 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;ОСЛАБЛЕНИЕ&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Клэнси&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;скорость зарядки Супера уменьшена со 100 до 65 единиц;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;скорость зарядки Супера от основной атаки снижена (количество ударов увеличилось с 5 до 6);&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3-й этап: урон от Супера снижен с 900 до 760 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Фрэнк&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;здоровье снижено с 7000 до 6700 очков;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;звездная сила «Губка» — прибавка к здоровью уменьшена с 1400 до 1340 очков;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;множитель урона гаджета «Непреодолимое притяжение» уменьшен со 100 % до 50 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Мэг&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;урон от основной атаки в меха-режиме уменьшен со 170 до 150 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Бастер&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;здоровье уменьшено с 5200 до 5000 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Берри&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;особенность: зарядка Супера при лечении уменьшена с 75 до 50 единиц.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Амбер&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;урон от гаджета «Пляшущее пламя» уменьшен с 2100 до 1890 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Кит&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;эффективность лечения гаджета «Красивое» уменьшена с 40 % до 30 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Мо&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мы ослабим Мо еще до его появления:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;форма крысы — урон от основной атаки увеличен с 500 до 600 очков;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Супер (урон и отбрасывание) — ослаблен с 1000 до 800 очков;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;дырокоп — урон от основной атаки уменьшен с 340 до 280 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;ИЗМЕНЕНИЯ И НОВОВВЕДЕНИЯ&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Дэррил&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Дэррил теперь может запасать 2 заряда Супера.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Гэйл&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;урон от Супера увеличен с 610 до 820 очков.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Модификаторы рангового боя&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Новые&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ИЗОБИЛИЕ ГАДЖЕТОВ: использовать гаджеты можно сколько угодно раз, но перезарядка длится 15 секунд;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ИМПУЛЬС: попадание по противнику на короткое время увеличивает вашу скорость передвижения.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Изменение мастерства&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Теперь для получения очков мастерства необходимо достичь минимального результата в матче.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Это изменение не должно повлиять на большинство игроков, которые играют нормально, но помешает тем, кто фармит очки мастерства и портит игру другим, эксплуатируя систему.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Другие изменения и исправления ошибок&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;игроков, которые внесли вклад в событие с мегакопилкой, нельзя выгнать из клуба (и оставить без наград) до конца события;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;при нажатии на кнопку сортировки на экране выбора бойца теперь появляется выпадающее меню, которое позволяет выбрать предпочитаемый способ сортировки вместо того, чтобы вручную прокручивать их все;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;исправлена ошибка, из-за которой основная атака Фрэнка не работала после использования Супера;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;исправлена ошибка, из-за которой Супер Честера «Соленая лакрица» заряжался быстрее, чем следует;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;исправлена ошибка, из-за которой направление Супера Биби не соответствовало направлению прицеливания;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;исправлена ошибка, из-за которой Супер Гэйла иногда наносил двойной урон;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;исправлена ошибка, из-за которой гаджет Лили «Пересадка» менял ее Супер до конца матча;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;исправлена ошибка, из-за которой звездная сила Мелоди «Быстрый ритм» работала некорректно во время использования скина «Гарпия Мелоди»;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;исправлена ошибка, из-за которой атаки Мелоди активировали ее Супер;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;исправлена ошибка, из-за которой гаджет R-T «Взлом!» не наносил урон противникам в воздухе;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;изменение настройки «Блокировать предложения дружить» в меню Supercell ID не приводит к изменению соответствующей настройки в игре;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;исправлена визуальная ошибка, из-за которой названия некоторых скинов отображались некорректно.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/ru/news/1kVnz1unhFmO7cTXRQAZEG"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5BtIS7MP2GKHLnlWF3D2Uv/af7f749088753cc9169c96af3e977e27/0827_Patch_notes_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Обновления"/>
    <published>2024-08-27T08:33:12+00:00</published>
  </entry>
</feed>
