<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="es">
  <id>clashroyale-esportNewsEntries-es</id>
  <title>Clashroyale - Esport News</title>
  <updated>2024-04-26T14:33:00.391953+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</id>
    <title>춰El futuro de los eSports de CR!</title>
    <updated>2024-04-11T13:44:15.830000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;춰Ad칠ntrate en el mundo de los eSports de Clash Royale! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aqu칤 encontrar치s la informaci칩n m치s relevante relacionada con la escena competitiva, qu칠 torneos se avecinan y detalles sobre los torneos anteriores. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Actualizaremos este art칤culo a menudo, 춰as칤 que cons칰ltalo de nuevo para no perderte nada!
&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pr칩ximos torneos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰Prepara tus mazos y no olvides apuntarte! Puedes ver cu치les son los pr칩ximos torneos aqu칤.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰La CRL vuelve con otro a침o del m치s alto nivel competitivo de Clash Royale! Siguiendo el formato del a침o pasado, 2024 te trae un juego de primer nivel con Clasificatorias Mensuales, Tiques de Oro, un evento presencial y 춰M츼S!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; A partir de abril, los 1000 mejores jugadores del Camino de Leyendas podr치n enfrentarse en las Clasificatorias Mensuales hasta que solo queden 8 jugadores. Los 8 mejores jugadores pasar치n entonces a las Finales Mensuales, 춰y el ganador recibir치 un tique de oro directo a las Finales Mundiales de la CRL! De abril a agosto se jugar치n un total de 5 competiciones mensuales en el juego a trav칠s del portal de torneos. El mejor jugador de la tabla de clasificaci칩n de la CRL24, un jugador de China y el mejor jugador en la tabla de clasificaci칩n de los torneos de la comunidad se unir치n a los 5 jugadores clasificados en las clasificatorias mensuales. En las Finales Mundiales, estos 8 jugadores se enfrentar치n por el t칤tulo de Campe칩n del Mundo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n:&lt;/b&gt; Es necesario tener 16 a침os o m치s para participar en las Clasificatorias Mensuales de la CRL. Los jugadores deben pasar la verificaci칩n de juego limpio, participar con cuentas limpias y tener buen esp칤ritu deportivo.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneos en curso&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;쯈uieres ver a los mejores jugadores del mundo en acci칩n? 춰Aqu칤 te dejamos los torneos que est치n teniendo lugar en estos momentos apoyados por nosotros! &lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El torneo de calentamiento de la CRL re칰ne a 14 de los mejores jugadores de la CRL23 y a 10 jugadores de 5 clasificatorias. La competici칩n se divide en 3 fases: Clasificatorias abiertas, Fase de Grupos (doble ronda robin) y un Bracket final de doble eliminaci칩n.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato y reglas &lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;&lt;b&gt;aqu칤&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;participaci칩n&lt;/b&gt; es gratuita y est치 abierta a jugadores mayores de 16 a침os.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneos anteriores&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A continuaci칩n encontrar치s algunos de los torneos anteriores en los que los jugadores se enfrentaron para conseguir premios en met치lico, trofeos y gloria. 춰Echa un vistazo a las repeticiones para volver a ver todas las jugadas!
&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2022&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En 2022, 16 jugadores tuvieron la oportunidad de clasificarse en las finales mundiales de la CRL. 6 de ellos lo consiguieron a trav칠s de torneos comunitarios, en los que el ganador obten칤a un tique de oro. Los otros 10 lo consiguieron en las 6 semanas que duraron las clasificatorias oficiales de la CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las finales mundiales se celebraron en Helsinki, Finlandia, en las que estuvo en juego una bolsa de premios de 1 000 000 $. &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cualquier jugador de m치s de 16 a침os pod칤a participar de forma gratuita.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes encontrar el formato y el reglamento &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsc-rules.s3.eu-west-2.amazonaws.com%2FClash%2BRoyale%2FClash%2BRoyale%2BLeague%2B2022%2BRulebook%2B-%2BES.pdf')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;춰Vuelve a ver las finales mundiales aqu칤! (En ingl칠s)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fvideos%2F1598923960')"&gt;D칤a 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fvideos%2F1599909508')"&gt;D칤a 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fvideos%2F1600914042')"&gt;D칤a 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰La CRL Warmup 2023 reuni칩 a los finalistas mundiales de la CRL del a침o pasado y a los 16 mejores jugadores de los clasificatorios abiertos! Se jugaron tres fases: Clasificatorios abiertos, fase de grupos con doble ronda (formato Robin) y bracket final de eliminaci칩n simple.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato y reglas&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1bXmBSgGl-_SYlZUKv21hJungIcHbuApbnNKWrW3yJ7Y%2Fedit')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La participaci칩n era gratuita y estaba abierta a jugadores mayores de 16 a침os.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vuelve a ver las finales: 춰&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2FaaH-3rxNNc4')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AMG Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diecis칠is de los mejores jugadores del mundo fueron invitados a competir en un bracket de eliminaci칩n simple durante dos d칤as de competici칩n. Cada batalla se jug칩 en el modo Mega elecci칩n, un modo de juego que consiste en elegir cartas de un total de 36 posibilidades, alternando el orden de elecci칩n entre los dos oponentes.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Bracket de eliminaci칩n simple entre 16 jugadores, en modo Mega elecci칩n.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n: &lt;/b&gt;Por invitaci칩n.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;춰Vuelve a ver la final &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2F7ZbJmo4vzqI')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LetsPlay.Live Clash Royale Asia-Pacific Tour&lt;/b&gt;

La LPL Clash Royale Asia-Pacific Tour invit칩 a los fans de los eSports en dispositivos m칩viles de Ocean칤a, el Sudeste Asi치tico, Jap칩n y Corea a competir por una bolsa de premios de 27 000 d칩lares australianos (AUD). La bolsa de premios se reparti칩 entre las dos divisiones del torneo: la divisi칩n abierta y la divisi칩n profesional; LPL retransmitir치 la divisi칩n profesional en ingl칠s, japon칠s y coreano.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato y reglas&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fclash.s3.ap-southeast-2.amazonaws.com%2FLPL%2BCLASH%2BROYALE%2BASIA-PACIFIC%2BTOUR%2BRULESET.pdf')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n:&lt;/b&gt; Podr칤an participar los jugadores de m치s de 16 a침os que fueran de las regiones de Jap칩n, Corea, el Sudeste Asi치tico, A. Meridional, Australia y Nueva Zelanda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aqu칤 &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fclash.letsplay.live%2F')"&gt;p치gina web&lt;/a&gt; la cuenta de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FLPL_AUS')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; de LPL y el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitch.tv%2Flpl_play')"&gt;canal oficial de Twitch de LPL&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;춰Vuelve a ver la final &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fvideos%2F1708505099')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dedsaf칤o Royale en Dreamhack&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El Dedsaf칤o Royale tuvo lugar en uno de los mayores eventos en vivo del a침o: el DreamHack Valencia. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Un total de 9 invitados y 3 jugadores clasificados compitieron en el escenario principal del Dreamhack para llevarse una parte de la bolsa de premios de 15 000 $.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cualquier jugador de m치s de 16 a침os que asistiera al Dreamhack pod칤a participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes encontrar el formato y el reglamento &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdreamhack.es%2Fdedsafio-royale-dreamhack%2F%23online')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;춰Vuelve a ver la GRAN FINAL &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DK5mQTjOr3qk')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Queso Cup - Teams Edition&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Team Queso volvi칩 a celebrar la anticipada competici칩n por equipos. En la Queso Cup Teams Edition, participaron 5 equipos invitados, 2 equipos clasificados y 1 equipo elegido por la comunidad a trav칠s de las redes sociales. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los 8 equipos se enfrentaron en un formato de todos contra todos y los 6 mejores participaron en una fase de eliminaci칩n simple. Se reparti칩 una bolsa de premios de 30 000 $. 
&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cualquier equipo formado por 3 o 4 jugadores pod칤a participar de forma gratuita. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes encontrar el formato y el reglamento (en ingl칠s) &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fu%2F0%2Fd%2F1QfaNPHYrkJAnS33qeFdN3ldmkSW6BL2vxRFiOfhvHKE%2Fmobilebasic')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;춰Vuelve a ver la GRAN FINAL &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DF7q0UGorG9Y')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS: Summer Clash&lt;/b&gt;
 
Un evento de 2 fines de semana con 4 clasificatorios abiertos, 춰cada uno con un modo de juego de fiesta 칰nico! Los 4 clasificatorios dieron lugar a un Campeonato Combinado en el que se disputaron los 4 modos de fiesta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los 4 modos de juego de fiesta que se presentaron en este evento fueron el triple elixir, triple elecci칩n, muerte s칰bita y atraco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los 4 clasificatorios siguieron el mismo formato, excepto que en cada clasificatorio se jug칩 a un 칰nico modo de fiesta. Los jugadores compitieron en tantos clasificatorios como quisieron hasta clasificarse para el Campeonato Combinado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscripciones abiertas, torneo en el juego: En el torneo del juego se utiliz칩 el modo de juego de ese clasificatorio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los 8 mejores jugadores del torneo en el juego pasaban a la etapa de eliminaci칩n simple, en la que los 2 mejores se clasificaban para el Campeonato Combinado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campeonato Combinado: Una vez disputados los 4 torneos de los clasificatorios, los 2 mejores jugadores de cada torneo se clasificaban para el Campeonato Combinado, un bracket de eliminaci칩n simple. Todos los partidos se disputaron al mejor de 3 en los distintos modos de juego de fiesta de los torneos clasificatorios, excepto las grandes finales, que fueron el mejor de 5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n: &lt;/b&gt;Para participar era necesario tener 16 a침os o m치s.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BESF Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Federaci칩n Belga de Esports te trajo la BESF Cup, donde pudiste competir en solitario y en clanes para demostrar que eres uno de los mejores jugadores de Clash Royale.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Se celebraron ocho clasificatorios. En cada una de ellos, dos jugadores se clasificaron para la final offline en el festival de m칰sica Pukkelpop. El formato de juego para todos los clasificatorios en solitario de la BESF Cup fue el siguiente: Modo de batalla 1c1 en duelo (dentro del juego). Las finales se disputaron en grupos de 16 jugadores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n:&lt;/b&gt; Para participar era necesario ser mayor de 16 a침os y residir en alguno de los siguientes pa칤ses: Albania, Andorra, Armenia, Austria, Azerbaiy치n, Bielorrusia, B칠lgica, Bosnia y Herzegovina, Bulgaria, Croacia, Chipre, Rep칰blica Checa, Dinamarca, Estonia, Islas Feroe, Finlandia, Francia, Georgia, Alemania, Grecia, Hungr칤a, Islandia, Irlanda, Italia, Kazajst치n, Kosovo, Letonia, Liechtenstein, Lituania, Luxemburgo, Malta, Moldavia, M칩naco, Montenegro, Pa칤ses Bajos, Norte de Macedonia, Noruega, Polonia, Portugal, Ruman칤a, San Marino, Serbia, Eslovaquia, Eslovenia, Espa침a, Suecia, Suiza, Turqu칤a, Ucrania, Reino Unido, Ciudad del Vaticano.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meg 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Meg volvi칩 con la edici칩n de 2023, cubriendo m칰ltiples competiciones de esports con una final offline en R칤o de Janeiro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Se jugaron tres etapas, los Clasificatorios Abiertos y los Playoffs online, y la Gran Final Offline en el evento principal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n:&lt;/b&gt; Necesitabas tener 16 a침os o m치s para participar. Ten칤as que residir en la regi칩n de LATAM.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;RoyaleMSTRS volvi칩 con su tradicional temporada de 5 semanas, 춰y con ella regres칩 el formato de Duelos MSTRS! Su serie tradicional cont칩 con cinco semanas de competici칩n e incluy칩 3 Clasificatorios Abiertos, 1 Wild Card Abierto, y Playoffs para determinar un ganador.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Los jugadores compet칤an en clasificatorios semanales para ganar puntos de clasificaci칩n. Despu칠s de tres clasificatorios abiertos, los 6 mejores jugadores recib칤an una invitaci칩n autom치tica para los playoffs. Los otros 2 jugadores para los Playoffs se decidieron a trav칠s del Wild Card Open, donde los 2 mejores jugadores al final del evento se clasificaron para los 2 칰ltimos puestos de Playoffs. Los 8 jugadores que se clasificaron para las eliminatorias fueron colocados en un cuadro de doble eliminaci칩n, en el que todos los emparejamientos del cuadro superior eran a Bo3 y las Grandes Finales y todos los emparejamientos del cuadro inferior eran a Bo5.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n: &lt;/b&gt;Para participar era necesario tener 16 a침os o m치s.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS: KOTH (Rey de la Pista)  &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;RoyaleMSTRS volvi칩 con 9 eventos King of the Hill (KOTH) a lo largo de 9 meses. Con 24 partidas, cada jugador ten칤a garantizadas al menos tres oportunidades de convertirse en &amp;quot;Rey&amp;quot; y seguir en lo m치s alto. Adem치s de seguir siendo el Rey y continuar jugando, 춰cada victoria premiaba a los jugadores con 100 $!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Los jugadores compet칤an en un torneo dentro del juego, en el que los 8 primeros clasificados eran invitados al &amp;quot;Evento Principal&amp;quot; del d칤a siguiente. Esos ocho jugadores se clasificaban al azar y, a continuaci칩n, los dos primeros jugaban una sola partida entre s칤 sin restricciones de cartas. El ganador se quedaba, el perdedor pasaba al final de la fila y el siguiente jugador desafiaba al ganador anterior.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n: &lt;/b&gt;Los jugadores deber칤an tener 16 a침os o m치s para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ESL Snapdragon Pro Series | Temporada 3&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Snapdragon Pro Series cont칩 con 3 Copas Abiertas de diferentes formatos: Duelos, Mega elecci칩n y 2c2. En las finales de temporada, los d칰os compitieron en los 3 modos (duelos 1c1, Mega elecci칩n 1c1 y 2c2) y se coron칩 al mejor d칰o de la 3춹 temporada de las Snapdragon Pro Series.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Cada tipo de formato Abierto que se enumera a continuaci칩n cont칩 con 3 Copas Abiertas. Los ganadores de estas copas se clasificaban directamente para sus correspondientes finales abiertas, mientras que los dem치s competidores ganaban puntos para su clasificaci칩n. Los 5 mejores jugadores de la tabla de clasificaci칩n tambi칠n se clasificaron para las finales abiertas. 춰Los 8 mejores jugadores de sus respectivas clasificaciones se enfrentaron en un bracket de eliminaci칩n simple para coronar al campe칩n!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n: &lt;/b&gt;Para participar era necesario tener 16 a침os o m치s y vivir en las regiones de NA, LATAM, Europa o MENA.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ESL Snapdragon Pro Series | Temporada 4&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La 4춹 temporada viene cargada de oportunidades emocionantes, como una bolsa de premios total de 25 000 $ y nuevas formas de competir y salir victorioso. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Formato: La competici칩n consisti칩 en 3 copas abiertas, una Copa 2c2, una Copa 1c1 y una Copa Mega elecci칩n 1c1, cada una con una fase de clasificaci칩n y unas finales. Los ganadores de estas copas se clasificaban directamente para sus respectivas finales abiertas. Mientras tanto, otros competidores acumulaban puntos para reforzar su clasificaci칩n. Los 5 mejores jugadores del sistema de clasificaci칩n tambi칠n se aseguraban un puesto en las Finales Abiertas. 춰Los 8 mejores jugadores de sus respectivas clasificaciones se enfrentaron en un emocionante bracket de eliminaci칩n simple para determinar el campe칩n final!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Criterios de participaci칩n: Para participar era necesario tener 16 a침os o m치s. Los jugadores ten칤an que residir en las siguientes regiones: Europa y Oriente Medio y Norte de 츼frica, Norteam칠rica y Latinoam칠rica.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL World Tour | Temporada 2&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El torneo cont칩 con un total de ocho clasificatorios abiertos. Los 2 mejores jugadores de cada clasificatorio abierto entraron en la divisi칩n profesional y el resto se clasific칩 en la divisi칩n abierta. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;En la Divisi칩n Profesional, los 16 mejores jugadores clasificados entraron en un bracket de doble eliminaci칩n de 16 equipos para coronar al campe칩n mundial, y en la Divisi칩n Abierta, los jugadores que no se clasificaron para la Divisi칩n Profesional fueron colocados en un bracket de eliminaci칩n simple para encontrar al mejor jugador de la Divisi칩n Abierta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n: &lt;/b&gt;Necesario tener 16 a침os o m치s para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰La Clash Royale League (CRL) ha tenido un a침o m치s de competici칩n de alto nivel! Con un nuevo formato, un total de 1,3 millones de d칩lares (USD) en juego y algunos enfrentamientos 칠picos, 춰Clash Royale League 2023 se prepar칩 para ser mejor que nunca! En 2023, hemos decidido coger lo mejor de los formatos de la CRL de 2021 y 2022 y combinarlos para conseguir la combinaci칩n perfecta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; A partir del 6 de febrero en el Camino de Leyendas, los 1000 mejores jugadores pudieron luchar en los Clasificatorios Mensuales hasta que quedaron 8 jugadores, que pasaron a las Finales Mensuales. A lo largo del a침o se disputaron un total de siete (7) competiciones mensuales en el juego a trav칠s del portal del torneo. A lo largo de los siete meses de competici칩n, 14 jugadores se clasificaron para las Finales Mundiales. A ellos se unieron 2 jugadores de China para formar los 16 mejores jugadores del mundo que tuvieron la oportunidad de demostrar su val칤a en la Arena para ser coronado como Campe칩n del Mundo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n:&lt;/b&gt; Necesario tener 16 a침os o m치s para participar en los Clasificatorios Mensuales de la CRL. Los jugadores deb칤an pasar la verificaci칩n de juego limpio, tener las cuentas limpias y seguir las normas de deportividad.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Circuito Dreamhack 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Volvi칩 el Dreamhack, con 4 eventos, cada uno de ellos con finales en festivales de juegos en Andorra, Valencia, Barcelona, y la Gran Final en Valencia.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Cada evento contaba con un Clasificatorio online, que clasificaba a 6 jugadores para el evento offline; un Clasificatorio offline, que clasificaba a 2 jugadores para las competiciones principales, que se jugaban en un bracket de eliminaci칩n simple. Los jugadores acumulaban puntos para decidir qui칠n se clasificaba para la gran final de Dreamhack en Valencia, y los 6 primeros garantizaban su plaza. Las 2 plazas restantes se decid칤an en un clasificatorio online que se jugaba entre los 16 mejores jugadores (del 7췈 al 23췈 puesto) y un clasificatorio offline en el evento anterior a la competici칩n principal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n:&lt;/b&gt; Tener 16 a침os o m치s para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Queso Cup Teams Edition&lt;/b&gt;

Celebrada a finales de 2022, fue seguida por otra edici칩n en la que 4 organizaciones de la CRL compitieron contra 4 equipos provenientes de clasificatorios abiertos a lo largo del a침o. El formato incluy칩 dos splits, cada uno con liga de 8 equipos y un clasificatorio de 칰ltima oportunidad en diciembre, culminando con la Gran Final entre los 6 mejores equipos al final del a침o.

&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Split 1 (24 de marzo - 23 de abril): Formato de liga de 8 equipos: Una sola vuelta, 7 jornadas y Bracket Final.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Split 2 (19 de julio - 27 de agosto): Formato de liga de 8 equipos: Doble vuelta, 14 jornadas y Bracket Final.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorio de 칰ltima oportunidad (14-17 de diciembre): Bracket de doble eliminaci칩n de 8 equipos (춰Para puntos extra!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gran Final (20 - 23 de diciembre): Los 6 mejores equipos al final del a침o compitieron durante 4 d칤as en un bracket de doble eliminaci칩n.

&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n:&lt;/b&gt; Abierto a todos los equipos de 3 a 5 jugadores. Los jugadores deb칤an tener 16 a침os o m치s.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR Leagues 2023 

&lt;/b&gt;Present칩 cinco competiciones por equipos con un premio total de 46 000 $. Cada Split (Primavera, Verano, Oto침o e Invierno) tuvo cuatro clasificatorios que determinaron los ocho equipos participantes. Los ganadores de cada Split se clasificaron para las Finales GKR 2023, donde cuatro equipos compitieron el 28 de diciembre para determinar el Campe칩n Mundial.

&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En cada Split, se celebraron cuatro (4) clasificatorios para determinar los ocho (8) equipos participantes oficiales. A partir de ah칤, los equipos jugaron una fase de grupos para determinar los mejores equipos que se clasificar칤an para los playoffs. El ganador de cada Split se clasific칩 autom치ticamente para las Finales GKR 2023, teniendo un total de cuatro (4) equipos que se enfrentaron el 28 de diciembre para determinar el Campe칩n Mundial de la GKR 2023.
&lt;b&gt;
Criterios de participaci칩n:&lt;/b&gt;ㅁbierto a todos los equipos. Se necesitaba un capit치n de equipo + cuatro jugadores por equipo para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La National League Series 14춹 edici칩n &lt;/b&gt;

Consisti칩 en 2 splits regulares y finales. Los Splits Red y Blue comenzaron con una fase de grupos de 8 equipos, clasificando los 2 mejores equipos de cada split para las Grandes Finales Gold. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participaci칩n:&lt;/b&gt;requer칤a tener 16 a침os o m치s.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Siempre buscamos a gente con la que colaborar y que est칠 dispuesta a ayudar a que nuestra comunidad crezca. Si te interesar칤a organizar un torneo, 춰칠chale un vistazo a las &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fen%2Ftournament-guidelines%2Fes')"&gt;reglas de Supercell para los torneos&lt;/a&gt; y cont치ctanos por correo electr칩nico a trav칠s de tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;춰Nos vemos en la arena!&lt;/b&gt;
&lt;i&gt;- El equipo de Clash Royale&lt;/i&gt;
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;b&gt;Apple no patrocina, ni es responsable de llevar a cabo, las promociones o los eventos.&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="Noticias"/>
    <published>2023-01-23T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>DW5aOLa1nbEIKup3j1QAC</id>
    <title>춰Prep치rate para la Clash Royale League2024! 춰Vuelve el torneo de calentamiento de la CRL!</title>
    <updated>2024-02-23T10:47:27.675000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;El comienzo de la temporada de la CRL de este a침o cada vez est치 m치s cerca (m치s informaci칩n pr칩ximamente en el programa oficial), as칤 que es hora de prepararse con el torneo de calentamiento de la CRL, una competici칩n que ayudar치 a los jugadores a prepararse para la nueva temporada competitiva de Clash Royale.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El torneo de calentamiento de la CRL juntar치 a los mejores jugadores de la CRL 2023 y a otros 10 jugadores que tendr치n la oportunidad de participar en las clasificatorias abiertas, que se celebrar치n los d칤as &lt;b&gt;23 y 24 de febrero.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La competici칩n tendr치 3 fases:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 1: Clasificatorias abiertas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Habr치 un total de 5 clasificatorias abiertas, cada una de ellas ser치 un torneo donde 1000 jugadores luchar치n por hacerse con la victoria. Los mejores 16 pasar치n a un bracket de eliminaci칩n simple, en el que los 2 mejores se clasificar치n autom치ticamente en la fase 2.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Viernes, 23 de febrero:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Frevolaimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt; a las 16:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fjuicyjcr')"&gt;JuicyJ&lt;/a&gt; a las 20:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;S치bado, 24 de febrero:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fchannel%2FUCeByyP8Re3btC3LiH5pnI1w')"&gt;Rush&lt;/a&gt; a las 12:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2FBigSpinCR')"&gt;BigSpin&lt;/a&gt; a las 19:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40ArtubeClash')"&gt;Artube Clash&lt;/a&gt; a las 23:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Para participar en las Clasificatorias, aseg칰rate de unirte al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FWpB6nAgTvk')"&gt;servidor de Discord&lt;/a&gt; de Eventos de la Comunidad de Clash Royale y permanece atento para recibir una notificaci칩n cuando el nombre y las contrase침as del torneo est칠n disponibles. Cuando tengas todos los detalles, dir칤gete a la pesta침a &amp;quot;Torneos&amp;quot; del juego y busca el torneo.

&lt;b&gt;Fase 2: Fase de grupos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los 10 jugadores que se hayan clasificado en la fase 1 se unir치n a los mejores 14 jugadores de la CRL 2023 para dividirse en 4 grupos de 6 jugadores, durante los d칤as&lt;b&gt; 2, 3, 9 y 10 de marzo&lt;/b&gt;. Durante esta fase, jugar치n un todos contra todos doble y los 4 jugadores mejor clasificados de cada grupo avanzar치n a la Gran final.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los jugadores confirmados de la CRL 2023 son &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FPedrotmClash')"&gt;PedroTM&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FPandoraRa11')"&gt;Pandora&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fairsurfercr')"&gt;Airsurfer&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FAdrielEduardo11')"&gt;Adriel&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Frubizalez')"&gt;Rub칠n&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FMohamedLight3')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fardentoas191')"&gt;Ardentoas&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FSamuel%255FBassotto')"&gt;Samuel Bassotto&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FVitor75u')"&gt;Vitor75&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FWallaceCR%255F')"&gt;Wallace&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FFaust%255Fcr')"&gt;Faust&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FwoahSosaa')"&gt;Sosaa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fmortenroyale')"&gt;Morten&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 3: Bracket final&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como gran colof칩n, &lt;b&gt;del 15 al 17 de marzo&lt;/b&gt;, los 16 mejores jugadores de la fase de grupo se enfrentar치n en un bracket de doble eliminaci칩n para hacerse con la victoria en el torneo de calentamiento de la CRL y con la mayor parte del premio en met치lico.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se repartir치n un total de 15 000 $ entre los 8 mejores jugadores de la siguiente manera:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.췈: 7500 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.췈: 3000 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.췈. 1500 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.췈: 1000 $.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 5.췈 al 8.췈. 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Descubre m치s sobre el torneo de calentamiento de la CRL en el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;reglamento&lt;/a&gt; y el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FWpB6nAgTvk')"&gt;servidor de Discord&lt;/a&gt;, recuerda tambi칠n seguir a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Esports Royale&lt;/a&gt; y a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FRevolAimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt; en X para no perderte ninguna novedad.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;춰Nos vemos en la arena!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-02-17T16:01:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>ObWCGkj7NsBzRqbuIZLWm</id>
    <title>춰Vuelve la Clash Royale League!</title>
    <updated>2024-03-07T19:36:24.367000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;춰Vuelve la Clash Royale League, la competici칩n de Clash Royale al m치s alto nivel un a침o m치s!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Siguiendo el formato del a침o pasado, en esta ocasi칩n tambi칠n habr치 clasificatorias mensuales de lo m치s competitivas, tiques de oro, un evento presencial 춰y mucho m치s!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/ysqNjOgLDXs"&gt;游닠 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;춰Continuamos con las competiciones mensuales!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Debido al 칠xito que tuvieron las competiciones mensuales tanto en 2021 como en 2023, 쯖칩mo 칤bamos a dejarlas fuera?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A partir de abril, los mejores 1000 jugadores del camino de leyendas deber치n enfrentarse en clasificatorias mensuales hasta que solo queden 8 de ellos. Estos 8 pasar치n a las finales mensuales, y el ganador recibir치 un tique de oro, que le asegura una plaza directa en las finales mundiales de la CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De abril a agosto se disputar치n un total de cinco (5) competiciones mensuales en el portal del torneo del juego. Estas competiciones reportar치n premios en met치lico a los mejores jugadores, se har치 entrega de tiques de oro y se distribuir치n puntos de la CRL.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Tiques de oro, puntos de la CRL 춰y m치s!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sabemos que sue침as con subirte al escenario junto a los mejores jugadores del mundo, 쯔 que s칤? Pues aqu칤 te contamos c칩mo conseguirlo:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tiques de oro&lt;/b&gt;: Si juegas en el camino de leyendas y logras quedar entre los 1000 primeros puestos de la clasificaci칩n, aumentar치s tus probabilidades de obtener un tique de oro (que recibe el campe칩n de cada final mensual). Se otorgar치n cinco (5) tiques de oro en total de esta manera.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Puntos de la CRL&lt;/b&gt;: Aunque no logres el primer puesto, recibir치s puntos de la CRL, que se suman cada mes en una clasificaci칩n. Cuando termine agosto, el jugador que quede en primera posici칩n conseguir치 el sexto tique de oro autom치ticamente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ah, 쯤ue hay m치s?&lt;/b&gt; Hay 2 formas m치s de conseguir una plaza en las finales mundiales. Se har치 entrega de un tique de oro al campe칩n del torneo chino, de forma similar al a침o pasado. El 칰ltimo tique de oro se entregar치 al mejor jugador de otra clasificaci칩n. 쮺칩mo? 쯆tra clasificaci칩n? 춰As칤 es! Este a침o hemos reservado una plaza para los torneos comunitarios. 춰Pronto compartiremos m치s noticias sobre esto!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Consulta el calendario mensual completo de la temporada: &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Abril&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: 04/03 - 01/04 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 6 y 7 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt; Final mensual: 13 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mayo &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: 01/04 - 06/05 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 11 y 12 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 18 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Junio &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: 06/05 - 03/06 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 8 y 9 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 15 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Julio&lt;/b&gt; &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas:  03/06 - 01/07 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 6 y 7 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 13 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Agosto&lt;/b&gt; &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: 01/07 - 05/08 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 10 y 11 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 17&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/50rySfOJK1VsDnvvuqx3dC/78c3c3e725ea47f5fb7f3e1585a4bfb0/ES_CRL24_Schedule.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;춰Finales mundiales!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cuando tengamos a los 8 jugadores, la arena estar치 lista para el enfrentamiento final, que tendr치 lugar en un evento en persona que se celebrar치 m치s tarde este a침o, para coronar al campe칩n mundial de la #CRL24.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/59AriO6kj5BlOCuDls2nh0/b3b38f2a222dcd28b47dbdea6cf5617e/IMG_2315.jpg?w=1280&amp;h=1280&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Si quieres ver m치s informaci칩n sobre la programaci칩n, el reglamento y otros detalles, echa un vistazo regularmente a la pesta침a de eSports del juego y s칤guenos en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para estar al d칤a de todo lo relacionado con los eSports de Clash Royale. Mientras tanto, tal vez debas empezar a calentar, 쯡o?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-03-07T16:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6JojJ2vbDX2W9piKkb3AgU</id>
    <title>춰MEJORES MOMENTOS DEL WARMUP DE LA CRL 2024!</title>
    <updated>2024-03-21T17:40:09.721000+00:00</updated>
    <link href="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6MklcNknDvVlENlz2qvtaw/80c91d25efe75864d50033a88dbaf62f/SC_THUMBNAIL_1024X576_HIGHLIGHTS.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=RTyoOfZQ8Zs"/>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-03-21T00:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1SpThsB6dBadCBYJhJ114z</id>
    <title>춰Todo lo que necesitas saber sobre la CRL 2024!</title>
    <updated>2024-04-01T04:34:14.340000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Ya mismo comienza otro a침o de Clash Royale al m치s alto nivel. 춰Aqu칤 tienes todo lo que necesitas saber para aprovechar esta oportunidad y convertirte en el campe칩n del mundo de la CRL 2024!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;UN VIAJE DE CINCO MESES. &lt;b&gt;8TIQUES DE ORO.&lt;/b&gt; 1CAMPE칍N MUNDIAL.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;춰La Clash Royale League, m치s competitiva que nunca! Con las cinco temporadas mensuales que van desde marzo hasta agosto, tendr치s cinco oportunidades para hacerte con el t칤tulo de campe칩n mensual y llevarte un tique para las finales mundiales de la CRL 2024. Habr치 tres nuevos puestos a los que se podr치 acceder a trav칠s de la clasificaci칩n de la CRL, los torneos comunitarios y una competici칩n aparte en China.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Veamos de qu칠 formas puedes conseguirlo, desde el camino de leyendas al t칤tulo de campe칩n mensual.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COMIENZA TU ASCENSO EN EL CAMINO DE LEYENDAS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Las recompensas del juego est치n bien, 춰pero no te conformes con eso! Mant칠n la vista fija en esa puerta brillante hasta que alcances la prestigiosa liga de 춺Campeones definitivos췉. 춰A partir de ah칤 empieza el desaf칤o de verdad! Aumenta tu puntuaci칩n y escala puestos hasta posicionarte entre los 1000 primeros. Si la temporada concluye y tu nombre aparece ah칤, eso significa que participar치s en las clasificatorias mensuales.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DE1000 A8: LAS CLASIFICATORIAS MENSUALES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Est치s entre los 1000 mejores del camino de leyendas y aparece un peque침o icono en tu pantalla principal. Es hora de que te registres en el portal del torneo, que es donde se jugar치 la competici칩n. 춰츼rmate con tu mejor equipo y prep치rate para dos intensas batallas en la Arena real! Aqu칤 tienes informaci칩n sobre c칩mo ser치n esos dos d칤as:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;D칤a 1: 1000 jugadores se enfrentar치n en un sistema suizo hasta que solo queden 32 en pie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;D칤a 2: Los jugadores formar치n parte de uno de los 8 grupos de 4 participantes. Cada jugador se enfrentar치 a todos los jugadores de su grupo dos veces. El mejor jugador de cada grupo pasar치 a la siguiente fase y formar치 parte de la alineaci칩n de los 8 finalistas mensuales.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todas las batallas se disputar치n en formato de duelos y los jugadores recibir치n una invitaci칩n para cada partida. Una vez esa batalla haya finalizado, los jugadores deber치n editar su mazo y aceptar la invitaci칩n para la pr칩xima.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;FINALES MENSUALES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;춰Lo has conseguido! Te damos la bienvenida a las finales mensuales, en las que los ocho mejores jugadores de las clasificatorias mensuales se enfrentar치n por el ansiado t칤tulo de campe칩n mensual. En esta fase, se te colocar치 en un sistema de eliminaci칩n doble que se jugar치 en formato duelo y que durar치 1 d칤a. 춰Ya que has llegado hasta aqu칤, tienes que darlo todo! No te preocupes si no consigues alcanzar el primer puesto, ya que podr치s llevarte un tique de oro de otras maneras.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;쯏 QU칄 PASA CON LA BOLSA DE PREMIOS MENSUALES?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;춰Si llegas a las finales mensuales, te llevar치s a casa una parte de la bolsa de premios de 50 000 $! Echa un vistazo a c칩mo se distribuir치n los premios mensuales.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6JMKDN6BHkkee7DzAV60o1/f890ed7d2dad91b72f3cf28eeffb8763/ES_monthly_prizing_twitter__1_.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;TIQUES DE ORO, PUNTOS COMPETITIVOS Y TORNEOS COMUNITARIOS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cada campe칩n mensual se llevar치 un tique de oro y tendr치 reservado un puesto en las finales mundiales. Sin embargo, tambi칠n tendr치s la posibilidad de ganar puntos competitivos de la CRL durante las clasificatorias mensuales. Los puntos se distribuir치n de la siguiente manera:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria mensual:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;D칤a 1 (sistema suizo): 5 puntos por victoria (hasta un m치ximo de 55).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;D칤a 2 (todos contra todos doble): 5 puntos por victoria (hasta un m치ximo de 30).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final mensual:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.췈: 100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.췈: 80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.췈: 65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.췈: 50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.췈 y 6.췈: 40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.췈 y 8.췈: 30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sigue jugando y ganando puntos, ya que si alcanzas el top 1 de la clasificaci칩n de la CRL, te garantizar치s un tique de oro y un hueco en las finales mundiales.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;쯉abes qu칠 es mejor que una clasificaci칩n? 춰Dos clasificaciones! Este a침o puedes formar parte del camino hacia las finales mundiales de la CRL si juegas a los torneos comunitarios, ya que en esta ocasi칩n habr치 una clasificaci칩n de la comunidad especial que premiar치 al jugador que termine en primera posici칩n con un tique de oro. Los puntos de adjudicaci칩n del torneo se anunciar치n pr칩ximamente. Mientras tanto, echa un vistazo a c칩mo se repartir치n los puntos:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.췈: 100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.췈: 80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.췈: 65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.췈: 50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.췈 y 6.췈: 40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.췈 y 8.췈: 30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.췈 al 12.췈: 20 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.췈 al 16.췈: 10 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;RESUMEN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;춰Es hora de que repasemos todas las formas que existen de conseguir un tique de oro!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Temporadas mensuales&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: acaba entre los 1000 mejores jugadores para avanzar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: reg칤strate en el portal del torneo, alcanza el top 32 en el sistema suizo y col칩cate en el primer puesto de tu grupo en el todos contra todos doble&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: gana en el sistema de eliminaci칩n doble de 8 jugadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria competitiva de la CRL: logra el primer puesto acumulando puntos en las temporadas mensuales&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de la comunidad: logra el primer puesto acumulando puntos en los torneos comunitarios&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo de China: gana el torneo de China por separado Solo podr치n participar los jugadores que residan en China.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Importante: Debes tener 16 a침os de edad o m치s para poder participar en las clasificatorias mensuales de la CRL. Los jugadores deber치n superar la inspecci칩n de juego limpio, participar con cuentas que no hayan incumplido las reglas y demostrar deportividad.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4kWHnPMxte7Rx807renile/39b9f44c5af73148b48e28ce8726881b/ES_Rulebook_CR.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;춰Puedes leer el reglamento completo &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_ES')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;HAZ HUECO EN TU AGENDA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Echa un vistazo al programa completo de clasificatorias mensuales de la CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 4 de marzo al 1 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 6 y 7 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 13 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mayo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 1 de abril al 6 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 11 y 12 de mayo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 18 de mayo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Junio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 6 de mayo al 3 de junio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 8 y 9 de junio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 15 de junio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Julio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 3 de junio al 1 de julio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 6 y 7 de julio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 13 de julio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Agosto:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 1 de julio al 5 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 10 y 11 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 17 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Las clasificatorias mensuales comienzan a las 14:00 UTC. Podr치s registrarte entre las 11:30 y las 13:30 UTC en el portal del torneo. La final mensual comienza a las 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las finales mundiales tendr치n lugar en noviembre. Toda la informaci칩n relacionada con las fechas, la ubicaci칩n y otros detalles se compartir치 m치s adelante. Mantente al d칤a y sigue a Clash Royale eSports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. 춰Si quieres estar al tanto de todas las novedades, visita tambi칠n nuestra &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;p치gina web&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale eSports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-03-21T15:59:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5EEc6J208rarbCYyMIU3Bq</id>
    <title>춰Presentamos la Dragon League de QLASH!</title>
    <updated>2024-04-13T09:27:17.535000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;춰Los eventos de QLASH est치n ahora a otro nivel! Nos complace presentaros un nuevo evento que acompa침ar치 a los jugadores durante toda la temporada competitiva de Clash Royale.
Desde trepidantes clasificatorias hasta emocionantes finales mensuales, el formato recompensar치 la destreza y la continuidad, otorgando a todos la oportunidad de competir por una parte de la bolsa de premios de 30 000 $ y varios &lt;b&gt;puntos exclusivos de la Clash Royale League para la clasificaci칩n de la comunidad de este a침o&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Veamos en qu칠 consisten la Dragon League y sus temporadas.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Dragon League empieza el 1 de abril y tendr치 5 temporadas, con un total de 4 fases y una gran final que se celebrar치 m치s adelante. Conoce cada fase:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Senda de Dragones (Path of Dragons):&lt;/b&gt; Los jugadores podr치n acumular puntos jugando torneos y escalar puestos en la clasificaci칩n de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;la aplicaci칩n de QLASH&lt;/a&gt;. Estos torneos tendr치n lugar dos veces al d칤a, con la excepci칩n de los s치bados y los d칤as que se celebre la CRL. Los 96 mejores jugadores se clasificar치n para el torneo principal. Los partidos se disputar치n siguiendo el formato de duelos del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clasificatorias de 칰ltima oportunidad de la Dragon League:&lt;/b&gt; Se llevar치n a cabo 2 cada mes y se clasificar치n para el torneo principal 16 jugadores en cada una. Los partidos se disputar치n siguiendo el formato de duelos del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneo Aliento de Drag칩n (Dragon뗩 Breath Tournament):&lt;/b&gt; Un total de 128 jugadores (96 de la Senda de Dragones y 32 de las clasificatorias de 칰ltima oportunidad de la Dragon League) se enfrentar치n en una ronda de eliminaci칩n doble, donde los 16 mejores avanzar치n a la final mensual. Los partidos se disputar치n siguiendo el formato de duelos del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Final mensual de la Dragon League:&lt;/b&gt; Un evento de eliminaci칩n doble en el que uno de los 16 participantes se alzar치 como l칤der del mes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Los 3 mejores jugadores de cada final mensual tendr치n la oportunidad de participar en la gran final que se celebrar치 este mismo a침o. &lt;b&gt;쯈ui칠n se alzar치 como l칤der de los dragones?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3jXr0D4sqUkt0kcgu9MtUm/8db80d2d87e632099bfe61dd91483dfb/ES_dragons_middle_banner_r_recap.jpg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Calendario de la Dragon League&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Temporada 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Senda de Dragones: Desde el 1 de abril a las 22:00 (UTC) hasta el 29 de abril a las 22:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de 칰ltima oportunidad de la Dragon League: 30 de abril a las 12:00 y a las 17:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Aliento de Drag칩n: 24 de mayo a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual de la Dragon League: 25 y 26 de mayo a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Senda de Dragones: Desde el 1 de mayo a las 22:00 (UTC) hasta el 30 de mayo a las 22:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de 칰ltima oportunidad de la Dragon League: 31 de mayo a las 12:00 y a las 17:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Aliento de Drag칩n: 21 de junio a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual de la Dragon League: 22 y 23 de junio a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 3:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Senda de Dragones: Desde el 2 de junio a las 22:00 (UTC) hasta el 28 de junio a las 22:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de 칰ltima oportunidad de la Dragon League: 30 de junio a las 12:00 y a las 17:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Aliento de Drag칩n: 19 de julio a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual de la Dragon League: 20 y 21 de junio a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 4:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Senda de Dragones: Desde el 1 de julio a las 22:00 (UTC) hasta el 30 de julio a las 22:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de 칰ltima oportunidad de la Dragon League: 31 de julio a las 12:00 y a las 17:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Aliento de Drag칩n: 23 de agosto a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual de la Dragon League: 31 de agosto y 1 de septiembre a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 5:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Senda de Dragones: Desde el 1 de agosto a las 22:00 (UTC) hasta el 29 de agosto a las 22:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de 칰ltima oportunidad de la Dragon League: 30 de agosto a las 12:00 y a las 17:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Aliento de Drag칩n: Septiembre (fecha a칰n por determinar).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual de la Dragon League: Septiembre (fecha a칰n por determinar).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Gran final:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Por determinar. Compartiremos m치s informaci칩n muy pronto, 춰as칤 que no te la pierdas!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;C칩mo participar&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Deber치s registrarte en la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;aplicaci칩n de QLASH&lt;/a&gt; para poder jugar en la Dragon League.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para saber m치s sobre las reglas, consulta la secci칩n de reglas de cada torneo en la aplicaci칩n de QLASH y en su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Ffile%2Fd%2F16E%255FGJeskxwvHvWluKqEQV0PwggcDtCww%2Fview%3Fusp%3Dsharing')"&gt;reglamento&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Reparto de los premios&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;En la Dragon League, podr치s ganar dinero en premios tanto por estar en lo alto de la clasificaci칩n mensual de la Senda de Dragones como por llegar a la final mensual. Echa un vistazo al reparto de premios mensual.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Senda de Dragones&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.췈: 100 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.췈: 85 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.췈: 70 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.췈: 50 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.췈: 35 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6.췈: 25 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.췈: 20 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8.췈: 10 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final mensual de la Dragon League&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.췈: 1300 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.췈: 700 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.췈: 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.췈: 400 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.췈 y 6.췈: 125 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.췈 y 8.췈: 75 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.췈 al 12.췈: 50 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.췈 al 16.췈: 25 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Clasificaci칩n de torneos comunitarios de la CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Dragon League es una de las competiciones en las que podr치s participar y seguir avanzando hacia las finales mundiales de la Clash Royale League. Al participar en las temporadas de cada mes y llegar a las finales mensuales, acumular치s puntos que contar치n para la clasificaci칩n de torneos comunitarios de la CRL, que otorgar치 un tique de oro a quien logre el primer puesto cuando terminen todos los torneos seleccionados. Hay mucho en juego, ya que, cuanto mejor puesto tengas en las temporadas mensuales de la Dragon League, mayor ser치 la cantidad de puntos y m치s posibilidades tendr치s de hacerte con el tique de oro.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.췈: 100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.췈: 80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.췈: 65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.췈: 50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.췈 y 6.췈: 40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.췈 y 8.췈: 30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.췈 al 12.췈: 20 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.췈 al 16.췈: 10 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aseg칰rate de seguir a QLASH en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fqlash%255Fclashroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. Tambi칠n puedes unirte al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.com%2Finvite%2Fqlash-clashroyale')"&gt;servidor de Discord de QLASH&lt;/a&gt; y a Clash Royale Esports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para no perderte las 칰ltimas noticias.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale eSports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-03-28T16:00:15+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4OCsZYpAwEYhPuMzC60Kxq</id>
    <title>춰Compite en la Calalas Cup2024!</title>
    <updated>2024-04-19T15:56:24.524000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;La Calalas Cup 2024 es una nueva competici칩n que brinda a los jugadores la oportunidad de competir para obtener parte de los 15 000  de la bolsa de premios y ganar puntos para la clasificaci칩n de la comunidad de la Clash Royale League de 2024.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Del 19 de abril al 5 de mayo, todo el mundo podr치 participar en la Calalas Cup, que se dividir치 en tres fases.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6BWAf1x7VjdocV8BMFElvU/47f22955b801b658ad83a6f4981de95a/ES_CALALAS_FORMATO_Artboard_1.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 1: Clasificatorias abiertas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Habr치 un total de 8 clasificatorias abiertas, cada una de ellas ser치 un torneo donde 1000 jugadores luchar치n por conseguir la victoria. Los mejores 16 pasar치n a un bracket de eliminaci칩n simple, en el que los 4 mejores se clasificar치n autom치ticamente para la fase 2 del torneo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Viernes, 19 de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40RichSlaton')"&gt;RichSlaton&lt;/a&gt; a las 13:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Frevolaimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt; a las 17:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fyoutube.com%2F%40artubeclash')"&gt;Artube Clash&lt;/a&gt; a las 23:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;S치bado, 20 de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fyoutube.com%2F%40AllanFranzotti')"&gt;AllanFranzotti&lt;/a&gt; a las 15:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fbigspincr')"&gt;BigSpin&lt;/a&gt; a las 16:30 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Domingo, 21 de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40Rush%255FClash%2F')"&gt;Rush&lt;/a&gt; a las 12:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fbale%255Fgg')"&gt;Bale&lt;/a&gt; a las 14:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fsurgicalgoblin')"&gt;SurgicalGoblin&lt;/a&gt; a las 17:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;칔nete al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FWpB6nAgTvk')"&gt;servidor de Discord&lt;/a&gt; de los eventos comunitarios de Clash Royale para mantenerte al tanto de cu치ndo estar치n disponibles los nombres y contrase침as del torneo. Cuando tengas todos los detalles, ve a la pesta침a 춺Torneos췉 del juego y busca el torneo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Echa un vistazo al reglamento de la Calalas Cup 2024 si quieres aprender m치s sobre las reglas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 2: Fase de grupos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Del 25 al 28 de abril, los 32 jugadores que se hayan clasificado se dividir치n en 4 grupos de 8 jugadores cada uno y competir치n en un formato de todos contra todos. Los 4 mejores jugadores de cada grupo pasar치n al bracket final.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 3: Bracket final&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Del 3 al 5 de mayo, los 16 jugadores que hayan llegado a la final competir치n en un bracket de eliminaci칩n doble. El jugador que se alce con la victoria conseguir치 el t칤tulo de campe칩n y la mayor parte de la bolsa de premios.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los mejores 8 jugadores se repartir치n un total de 15 000  en premios. La distribuci칩n ser치 la siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.췈: 7500 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.췈: 3000 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.췈: 1500 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.췈: 1000 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 5.췈 al 8.췈: 500 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Puesto que la Calalas Cup es uno de los torneos comunitarios que otorga puntos para la clasificaci칩n de la comunidad de la CRL, adem치s del t칤tulo y del premio en met치lico, los 16 mejores jugadores tambi칠n recibir치n puntos para la clasificaci칩n de la comunidad de la CRL. 춰El jugador con m치s puntos conseguir치 un puesto en las finales mundiales de la Clash Royale League de 2024!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El reparto de puntos entre los 16 mejores jugadores de la Calalas Cup ser치 el siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.췈: 100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.췈: 80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.췈: 65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.췈: 50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.췈 y 6.췈: 40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.췈 y 8.췈: 30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.췈 al 12.췈: 20 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.췈 al 16.췈: 10 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Si no te quieres perder ninguna de las novedades, sigue la cuenta de Calalas Cup en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fcalalascup')"&gt;X&lt;/a&gt; y las cuentas de Clash Royale eSports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale eSports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1JifTcWxMe5XemTG4XVpxl/993e43996c75450d40dfae1ae50ea602/CALALAS_CUP_IG_POST.png?w=960&amp;h=563&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-04-15T14:56:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5vjQcEyTV1NVu8lu59bWM8</id>
    <title>춰Todo lo que necesitas saber sobre los torneos comunitarios de la CRL!</title>
    <updated>2024-04-22T03:55:08.408000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1jZVSAqq3ZPAEtN8S8rute/1864c343832673960d85c99097bc3dec/ES_CRL_-_Community_Tournaments_AYNTK_Generic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La Clash Royale League de 2024 ya ha empezado, as칤 que ha llegado la hora de hablar en detalle de los torneos comunitarios de la CRL y la clasificaci칩n por puntos de la comunidad de la CRL. 춰Empecemos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como ya sabr치s, hay 8 formas de conseguir un tique de oro en la #CRL24...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ganar una de las finales mensuales.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ocupar el primer puesto de la clasificaci칩n por puntos de la CRL cuando haya acabado la final mensual de agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ganar el torneo regional de China.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Y, por 칰ltimo, pero no por ello menos importante, obtener el primer puesto de la clasificaci칩n por puntos de la comunidad de la CRL.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;La clasificaci칩n de la comunidad de la CRL registra los puntos que los jugadores ganan en torneos oficiales organizados por la comunidad. Habr치 un total de 4 torneos comunitarios durante la Clash Royale League de 2024:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League de QLASH&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calalas Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Si quieres saber m치s sobre estos torneos comunitarios, sigue leyendo.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League de QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Dragon League de QLASH es una competici칩n que consta de 5 temporadas y se celebra de abril a septiembre. Los jugadores que lleguen a la fase final de cada temporada conseguir치n puntos de la clasificaci칩n de la comunidad. Cada temporada contar치 con tres fases, y el formato del torneo en cada una de ellas es el siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo de clasificaci칩n, seguido de&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 clasificatorias de 칰ltima oportunidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sistema de eliminaci칩n doble con 128 jugadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sistema de eliminaci칩n doble con 16 jugadores (otorga puntos de la comunidad para la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Obt칠n m치s informaci칩n sobre la Dragon League de QLASH &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fintroducing-the-dragon-league-by-qlash')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calalas Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup es un torneo que consta de 3 fases y se celebra del 19 de abril al 5 de mayo. Los jugadores que lleguen a la tercera fase obtendr치n puntos de la comunidad para la CRL. El formato del torneo es el siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias en el juego: del 19 al 21 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo de fase de grupos con 24 jugadores: del 25 al 28 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase final con 16 jugadores: del 3 al 5 de mayo (otorga puntos de la comunidad para la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Obt칠n m치s informaci칩n sobre la Calalas Cup &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fcompete-in-the-calalas-cup-2024')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La LPL Clash Royale World Tour 2024 es una competici칩n que consta de 2 temporadas: la primera temporada se celebra del 23 de mayo al 23 de junio, y la segunda, del 18 de julio al 25 de agosto. Cada temporada constar치 de 2 fases: clasificatorias y finales. Las regiones que pueden participar son NA, LATAM, EU, MENA, JP, SK, OCE y SEA. El formato del torneo es el siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Temporada 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias: del 23 al 26 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los dos mejores jugadores de las clasificatorias de cada regi칩n pasar치n a las finales.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales: del 20 al 23 de junio.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase final con 16 jugadores (otorga puntos de la comunidad para la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Temporada 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias: del 18 al 21 de julio.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los dos mejores jugadores de las clasificatorias de cada regi칩n pasar치n a las finales.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales: del 22 al 25 de agosto.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase final con 16 jugadores (otorga puntos de la comunidad para la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El GKR 2024 Solo es un torneo que consta de 3 fases y se celebra del 22 de julio al 4 de agosto. El formato del torneo es el siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias: del 22 al 29 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo de formato suizo con 64 jugadores: 30 y 31 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sistema de eliminaci칩n doble con 16 jugadores: del 1 al 4 de agosto (otorga puntos de la comunidad para la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3nAuDBATz9ATNs4j6oMItg/e506751b9e1c566618af94d8008c0c8b/ES_CRL_-_Community_Tournaments_Points_Leaderboard_16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Clasificaci칩n por puntos de la comunidad de la CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Esta es la clasificaci칩n por puntos de la comunidad de la CRL. Esta clasificaci칩n se actualizar치 al final de cada torneo (GKR 2024 Solo y Calalas Cup) o al final de cada temporada de los torneos (Dragon League de QLASH y LPL Clash Royale World Tour 2024).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como habr치s observado, en la fase final de los cuatro torneos comunitarios de la CRL se enfrentan 16 jugadores, y la clasificaci칩n por puntos de la comunidad de la CRL cuenta con un total de 16 huecos. Esto se debe a que los jugadores que obtengan los 16 mejores puestos en cada torneo comunitario recibir치n puntos para la clasificaci칩n de la comunidad de la CRL. Quien obtenga el primer puesto y, por lo tanto, la mayor cantidad de puntos una vez acaben los 4 torneos comunitarios, 춰recibir치 un tique de oro y un puesto en las finales mundiales de la #CRL2024! A continuaci칩n te dejamos el reparto de puntos entre los 16 mejores puestos:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.췈&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.췈&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.췈&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.췈&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.췈 y 6.췈&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.췈 y 8.췈&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.췈 al 12.췈&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.췈 al 16.췈&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Preguntas frecuentes&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;쯈u칠 ocurre si se produce un empate entre varios jugadores en la clasificaci칩n por puntos de la comunidad una vez haya acabado el 칰ltimo torneo comunitario?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si 2 o m치s jugadores tienen la misma cantidad de puntos de la comunidad, se seguir치n 3 criterios de desempate. El ganador del tique de oro se determinar치 de la siguiente forma:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primer criterio de desempate:jugador con el mayor n칰mero total de victorias en torneos comunitarios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segundo criterio de desempate:jugador con m치s puntos de la CRL (en la clasificaci칩n por puntos de la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tercer criterio de desempate:jugador con el mayor promedio de las posiciones obtenidas en todas las temporadas de la carrera del camino de leyendas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;쯋n jugador que ya haya ganado un tique de oro puede ganar otro en la clasificaci칩n por puntos de la comunidad de la CRL?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No. Un jugador solo puede recibir un tique de oro en la clasificaci칩n por puntos de la comunidad de la CRL si no ha recibido un tique de oro previamente, ya sea en los torneos de las finales mensuales o en la clasificaci칩n por puntos de la CRL. Si el jugador que ocupa el primer puesto en la clasificaci칩n por puntos de la comunidad ya ha recibido un tique de oro, se otorgar치 el tique de oro al segundo jugador con m치s puntos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;춰Y eso es todo! Vuelve a este art칤culo a lo largo de la #CRL24 para obtener m치s informaci칩n sobre sobre la clasificaci칩n y los torneos comunitarios de la CRL, y echa un vistazo al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_ES')"&gt;reglamento&lt;/a&gt; de la Clash Royale League si quieres saber m치s. Mantente al d칤a y sigue a Clash Royale eSports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitter.com%2FesportsroyaleES')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. 춰Si quieres estar al tanto de todas las novedades, visita tambi칠n nuestra &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com')"&gt;p치gina web&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale eSports&lt;/p&gt;</content>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-04-18T15:30:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
