<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="es">
  <id>clashroyale-esportNewsEntries-es</id>
  <title>Clashroyale - Esport News</title>
  <updated>2024-06-01T15:33:26.534648+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</id>
    <title>¡El futuro de los eSports de CR!</title>
    <updated>2024-05-17T08:49:18.529000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;¡Adéntrate en el mundo de los eSports de Clash Royale! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aquí encontrarás la información más relevante relacionada con la escena competitiva, qué torneos se avecinan y detalles sobre los torneos anteriores. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Actualizaremos este artículo a menudo, ¡así que consúltalo de nuevo para no perderte nada!
&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Próximos torneos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Prepara tus mazos y no olvides apuntarte! Puedes ver cuáles son los próximos torneos aquí.
&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La LPL World Tour 2024 será una competición de 2 temporadas: La Temporada 1, del 23 de mayo al 23 de junio, y la Temporada 2, del 18 de julio al 25 de agosto. Cada temporada consistirá en una fase de clasificatorias y un bracket final de 16 jugadores que otorgará puntos comunitarios CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Más información en breve!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo será un torneo de 3 fases que se celebrará del 22 de julio al 4 de agosto. La última fase consistirá en un bracket final de 16 jugadores que otorgará puntos comunitarios CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Más información en breve!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneos en curso&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¿Quieres ver a los mejores jugadores del mundo en acción? ¡Aquí te dejamos los torneos que están teniendo lugar en estos momentos apoyados por nosotros! &lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡La CRL vuelve con otro año del más alto nivel competitivo de Clash Royale! Siguiendo el formato del año pasado, 2024 te trae un juego de primer nivel con Clasificatorias Mensuales, Tiques de Oro, un evento presencial y ¡MÁS!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; A partir de abril, los 1000 mejores jugadores del Camino de Leyendas podrán enfrentarse en las Clasificatorias Mensuales hasta que solo queden 8 jugadores. Los 8 mejores jugadores pasarán entonces a las Finales Mensuales, ¡y el ganador recibirá un tique de oro directo a las Finales Mundiales de la CRL! De abril a agosto se jugarán un total de 5 competiciones mensuales en el juego a través del portal de torneos. El mejor jugador de la tabla de clasificación de la CRL24, un jugador de China y el mejor jugador en la tabla de clasificación de los torneos de la comunidad se unirán a los 5 jugadores clasificados en las clasificatorias mensuales. En las Finales Mundiales, estos 8 jugadores se enfrentarán por el título de Campeón del Mundo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Es necesario tener 16 años o más para participar en las Clasificatorias Mensuales de la CRL. Los jugadores deben pasar la verificación de juego limpio, participar con cuentas limpias y tener buen espíritu deportivo.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League de QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Los eventos de QLASH App llegan al siguiente nivel! ¡Estamos encantados de presentar un nuevo evento que acompañará a los jugadores durante toda la temporada competitiva de Clash Royale!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Desde las ardientes clasificatorias hasta las abrasadoras finales mensuales, el formato premiará la habilidad y la constancia, y dará a todos la oportunidad de competir por una parte de los 30 000 $ en premios y varios puntos exclusivos de la Clash Royale League para la clasificación de la Comunidad de este año.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; A partir del 1 de abril, la Dragon League acogerá 5 temporadas, con un total de cuatro etapas, cada una de las cuales conducirá a la Gran Final, a finales de este año. A partir de la Senda de Dragones, los jugadores podrán jugar torneos diarios para acumular puntos para la clasificación de la Liga de Dragones. Al quedar entre los 96 primeros, estos jugadores, junto con 16 jugadores de 2 Clasificatorias de Última Oportunidad, se clasificarán para el Torneo Aliento de Dragón, un bracket de 128 de doble eliminación en el que los 16 mejores pasan a la Final Mensual de la Liga de Dragones, jugando un bracket de 16 jugadores de doble eliminación, que también otorgará puntos para la tabla de clasificación de la Comunidad CRL. Los 3 mejores jugadores de cada Final Mensual tendrán la oportunidad de participar en una Gran Final a finales de año.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Es necesario tener 16 años o más para participar en las Clasificatorias Mensuales de CRL. &lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calals Cup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup 2024 es una competición totalmente nueva, ¡que ofrece a los jugadores la oportunidad de competir por un premio de 15 000 € y ganar puntos en la tabla de clasificación de la Comunidad CRL24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Del 19 de abril al 5 de mayo, la Calalas Cup estará abierta a todo el mundo y se dividirá en 3 fases. En la fase 1, los jugadores podrán jugar 8 clasificatorias de 1000 jugadores en el juego, y los 4 mejores jugadores de cada clasificatoria pasarán a la fase 2, la Fase de Grupos. A partir de ahí, los 32 jugadores clasificados se dividirán en 4 grupos de 8 jugadores que competirán en un formato de todos contra todos, y los 4 mejores de cada grupo pasarán a la fase final, un bracket de 16 jugadores, que otorgará puntos para la tabla de clasificación de la comunidad CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Es necesario tener 16 años o más para participar.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneos anteriores&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A continuación encontrarás algunos de los torneos anteriores en los que los jugadores se enfrentaron para conseguir premios en metálico, trofeos y gloria. ¡Echa un vistazo a las repeticiones para volver a ver todas las jugadas!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2022&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En 2022, 16 jugadores tuvieron la oportunidad de clasificarse en las finales mundiales de la CRL. 6 de ellos lo consiguieron a través de torneos comunitarios, en los que el ganador obtenía un tique de oro. Los otros 10 lo consiguieron en las 6 semanas que duraron las clasificatorias oficiales de la CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las finales mundiales se celebraron en Helsinki, Finlandia, en las que estuvo en juego una bolsa de premios de 1 000 000 $. &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cualquier jugador de más de 16 años podía participar de forma gratuita.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes encontrar el formato y el reglamento &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsc-rules.s3.eu-west-2.amazonaws.com%2FClash%2BRoyale%2FClash%2BRoyale%2BLeague%2B2022%2BRulebook%2B-%2BES.pdf')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Vuelve a ver las finales mundiales aquí! (En inglés)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fvideos%2F1598923960')"&gt;Día 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fvideos%2F1599909508')"&gt;Día 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fvideos%2F1600914042')"&gt;Día 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡La CRL Warmup 2023 reunió a los finalistas mundiales de la CRL del año pasado y a los 16 mejores jugadores de los clasificatorios abiertos! Se jugaron tres fases: Clasificatorios abiertos, fase de grupos con doble ronda (formato Robin) y bracket final de eliminación simple.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato y reglas&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1bXmBSgGl-_SYlZUKv21hJungIcHbuApbnNKWrW3yJ7Y%2Fedit')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La participación era gratuita y estaba abierta a jugadores mayores de 16 años.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vuelve a ver las finales: ¡&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2FaaH-3rxNNc4')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AMG Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieciséis de los mejores jugadores del mundo fueron invitados a competir en un bracket de eliminación simple durante dos días de competición. Cada batalla se jugó en el modo Mega elección, un modo de juego que consiste en elegir cartas de un total de 36 posibilidades, alternando el orden de elección entre los dos oponentes.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Bracket de eliminación simple entre 16 jugadores, en modo Mega elección.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Por invitación.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Vuelve a ver la final &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2F7ZbJmo4vzqI')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LetsPlay.Live Clash Royale Asia-Pacific Tour&lt;/b&gt;

La LPL Clash Royale Asia-Pacific Tour invitó a los fans de los eSports en dispositivos móviles de Oceanía, el Sudeste Asiático, Japón y Corea a competir por una bolsa de premios de 27 000 dólares australianos (AUD). La bolsa de premios se repartió entre las dos divisiones del torneo: la división abierta y la división profesional; LPL retransmitirá la división profesional en inglés, japonés y coreano.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato y reglas&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fclash.s3.ap-southeast-2.amazonaws.com%2FLPL%2BCLASH%2BROYALE%2BASIA-PACIFIC%2BTOUR%2BRULESET.pdf')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Podrían participar los jugadores de más de 16 años que fueran de las regiones de Japón, Corea, el Sudeste Asiático, A. Meridional, Australia y Nueva Zelanda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aquí &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fclash.letsplay.live%2F')"&gt;página web&lt;/a&gt; la cuenta de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FLPL_AUS')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; de LPL y el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitch.tv%2Flpl_play')"&gt;canal oficial de Twitch de LPL&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Vuelve a ver la final &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fvideos%2F1708505099')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dedsafío Royale en Dreamhack&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El Dedsafío Royale tuvo lugar en uno de los mayores eventos en vivo del año: el DreamHack Valencia. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Un total de 9 invitados y 3 jugadores clasificados compitieron en el escenario principal del Dreamhack para llevarse una parte de la bolsa de premios de 15 000 $.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cualquier jugador de más de 16 años que asistiera al Dreamhack podía participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes encontrar el formato y el reglamento &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdreamhack.es%2Fdedsafio-royale-dreamhack%2F%23online')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Vuelve a ver la GRAN FINAL &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DK5mQTjOr3qk')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Queso Cup - Teams Edition&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Team Queso volvió a celebrar la anticipada competición por equipos. En la Queso Cup Teams Edition, participaron 5 equipos invitados, 2 equipos clasificados y 1 equipo elegido por la comunidad a través de las redes sociales. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los 8 equipos se enfrentaron en un formato de todos contra todos y los 6 mejores participaron en una fase de eliminación simple. Se repartió una bolsa de premios de 30 000 $. 
&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cualquier equipo formado por 3 o 4 jugadores podía participar de forma gratuita. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes encontrar el formato y el reglamento (en inglés) &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fu%2F0%2Fd%2F1QfaNPHYrkJAnS33qeFdN3ldmkSW6BL2vxRFiOfhvHKE%2Fmobilebasic')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Vuelve a ver la GRAN FINAL &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DF7q0UGorG9Y')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS: Summer Clash&lt;/b&gt;
 
Un evento de 2 fines de semana con 4 clasificatorios abiertos, ¡cada uno con un modo de juego de fiesta único! Los 4 clasificatorios dieron lugar a un Campeonato Combinado en el que se disputaron los 4 modos de fiesta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los 4 modos de juego de fiesta que se presentaron en este evento fueron el triple elixir, triple elección, muerte súbita y atraco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los 4 clasificatorios siguieron el mismo formato, excepto que en cada clasificatorio se jugó a un único modo de fiesta. Los jugadores compitieron en tantos clasificatorios como quisieron hasta clasificarse para el Campeonato Combinado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscripciones abiertas, torneo en el juego: En el torneo del juego se utilizó el modo de juego de ese clasificatorio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los 8 mejores jugadores del torneo en el juego pasaban a la etapa de eliminación simple, en la que los 2 mejores se clasificaban para el Campeonato Combinado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campeonato Combinado: Una vez disputados los 4 torneos de los clasificatorios, los 2 mejores jugadores de cada torneo se clasificaban para el Campeonato Combinado, un bracket de eliminación simple. Todos los partidos se disputaron al mejor de 3 en los distintos modos de juego de fiesta de los torneos clasificatorios, excepto las grandes finales, que fueron el mejor de 5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Para participar era necesario tener 16 años o más.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BESF Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Federación Belga de Esports te trajo la BESF Cup, donde pudiste competir en solitario y en clanes para demostrar que eres uno de los mejores jugadores de Clash Royale.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Se celebraron ocho clasificatorios. En cada una de ellos, dos jugadores se clasificaron para la final offline en el festival de música Pukkelpop. El formato de juego para todos los clasificatorios en solitario de la BESF Cup fue el siguiente: Modo de batalla 1c1 en duelo (dentro del juego). Las finales se disputaron en grupos de 16 jugadores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Para participar era necesario ser mayor de 16 años y residir en alguno de los siguientes países: Albania, Andorra, Armenia, Austria, Azerbaiyán, Bielorrusia, Bélgica, Bosnia y Herzegovina, Bulgaria, Croacia, Chipre, República Checa, Dinamarca, Estonia, Islas Feroe, Finlandia, Francia, Georgia, Alemania, Grecia, Hungría, Islandia, Irlanda, Italia, Kazajstán, Kosovo, Letonia, Liechtenstein, Lituania, Luxemburgo, Malta, Moldavia, Mónaco, Montenegro, Países Bajos, Norte de Macedonia, Noruega, Polonia, Portugal, Rumanía, San Marino, Serbia, Eslovaquia, Eslovenia, España, Suecia, Suiza, Turquía, Ucrania, Reino Unido, Ciudad del Vaticano.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meg 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Meg volvió con la edición de 2023, cubriendo múltiples competiciones de esports con una final offline en Río de Janeiro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Se jugaron tres etapas, los Clasificatorios Abiertos y los Playoffs online, y la Gran Final Offline en el evento principal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Necesitabas tener 16 años o más para participar. Tenías que residir en la región de LATAM.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;RoyaleMSTRS volvió con su tradicional temporada de 5 semanas, ¡y con ella regresó el formato de Duelos MSTRS! Su serie tradicional contó con cinco semanas de competición e incluyó 3 Clasificatorios Abiertos, 1 Wild Card Abierto, y Playoffs para determinar un ganador.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Los jugadores competían en clasificatorios semanales para ganar puntos de clasificación. Después de tres clasificatorios abiertos, los 6 mejores jugadores recibían una invitación automática para los playoffs. Los otros 2 jugadores para los Playoffs se decidieron a través del Wild Card Open, donde los 2 mejores jugadores al final del evento se clasificaron para los 2 últimos puestos de Playoffs. Los 8 jugadores que se clasificaron para las eliminatorias fueron colocados en un cuadro de doble eliminación, en el que todos los emparejamientos del cuadro superior eran a Bo3 y las Grandes Finales y todos los emparejamientos del cuadro inferior eran a Bo5.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Para participar era necesario tener 16 años o más.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS: KOTH (Rey de la Pista)  &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;RoyaleMSTRS volvió con 9 eventos King of the Hill (KOTH) a lo largo de 9 meses. Con 24 partidas, cada jugador tenía garantizadas al menos tres oportunidades de convertirse en &amp;quot;Rey&amp;quot; y seguir en lo más alto. Además de seguir siendo el Rey y continuar jugando, ¡cada victoria premiaba a los jugadores con 100 $!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Los jugadores competían en un torneo dentro del juego, en el que los 8 primeros clasificados eran invitados al &amp;quot;Evento Principal&amp;quot; del día siguiente. Esos ocho jugadores se clasificaban al azar y, a continuación, los dos primeros jugaban una sola partida entre sí sin restricciones de cartas. El ganador se quedaba, el perdedor pasaba al final de la fila y el siguiente jugador desafiaba al ganador anterior.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Los jugadores deberían tener 16 años o más para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ESL Snapdragon Pro Series | Temporada 3&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Snapdragon Pro Series contó con 3 Copas Abiertas de diferentes formatos: Duelos, Mega elección y 2c2. En las finales de temporada, los dúos compitieron en los 3 modos (duelos 1c1, Mega elección 1c1 y 2c2) y se coronó al mejor dúo de la 3ª temporada de las Snapdragon Pro Series.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Cada tipo de formato Abierto que se enumera a continuación contó con 3 Copas Abiertas. Los ganadores de estas copas se clasificaban directamente para sus correspondientes finales abiertas, mientras que los demás competidores ganaban puntos para su clasificación. Los 5 mejores jugadores de la tabla de clasificación también se clasificaron para las finales abiertas. ¡Los 8 mejores jugadores de sus respectivas clasificaciones se enfrentaron en un bracket de eliminación simple para coronar al campeón!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Para participar era necesario tener 16 años o más y vivir en las regiones de NA, LATAM, Europa o MENA.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ESL Snapdragon Pro Series | Temporada 4&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La 4ª temporada viene cargada de oportunidades emocionantes, como una bolsa de premios total de 25 000 $ y nuevas formas de competir y salir victorioso. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Formato: La competición consistió en 3 copas abiertas, una Copa 2c2, una Copa 1c1 y una Copa Mega elección 1c1, cada una con una fase de clasificación y unas finales. Los ganadores de estas copas se clasificaban directamente para sus respectivas finales abiertas. Mientras tanto, otros competidores acumulaban puntos para reforzar su clasificación. Los 5 mejores jugadores del sistema de clasificación también se aseguraban un puesto en las Finales Abiertas. ¡Los 8 mejores jugadores de sus respectivas clasificaciones se enfrentaron en un emocionante bracket de eliminación simple para determinar el campeón final!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Criterios de participación: Para participar era necesario tener 16 años o más. Los jugadores tenían que residir en las siguientes regiones: Europa y Oriente Medio y Norte de África, Norteamérica y Latinoamérica.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL World Tour | Temporada 2&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El torneo contó con un total de ocho clasificatorios abiertos. Los 2 mejores jugadores de cada clasificatorio abierto entraron en la división profesional y el resto se clasificó en la división abierta. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;En la División Profesional, los 16 mejores jugadores clasificados entraron en un bracket de doble eliminación de 16 equipos para coronar al campeón mundial, y en la División Abierta, los jugadores que no se clasificaron para la División Profesional fueron colocados en un bracket de eliminación simple para encontrar al mejor jugador de la División Abierta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Necesario tener 16 años o más para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡La Clash Royale League (CRL) ha tenido un año más de competición de alto nivel! Con un nuevo formato, un total de 1,3 millones de dólares (USD) en juego y algunos enfrentamientos épicos, ¡Clash Royale League 2023 se preparó para ser mejor que nunca! En 2023, hemos decidido coger lo mejor de los formatos de la CRL de 2021 y 2022 y combinarlos para conseguir la combinación perfecta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; A partir del 6 de febrero en el Camino de Leyendas, los 1000 mejores jugadores pudieron luchar en los Clasificatorios Mensuales hasta que quedaron 8 jugadores, que pasaron a las Finales Mensuales. A lo largo del año se disputaron un total de siete (7) competiciones mensuales en el juego a través del portal del torneo. A lo largo de los siete meses de competición, 14 jugadores se clasificaron para las Finales Mundiales. A ellos se unieron 2 jugadores de China para formar los 16 mejores jugadores del mundo que tuvieron la oportunidad de demostrar su valía en la Arena para ser coronado como Campeón del Mundo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Necesario tener 16 años o más para participar en los Clasificatorios Mensuales de la CRL. Los jugadores debían pasar la verificación de juego limpio, tener las cuentas limpias y seguir las normas de deportividad.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Circuito Dreamhack 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Volvió el Dreamhack, con 4 eventos, cada uno de ellos con finales en festivales de juegos en Andorra, Valencia, Barcelona, y la Gran Final en Valencia.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Cada evento contaba con un Clasificatorio online, que clasificaba a 6 jugadores para el evento offline; un Clasificatorio offline, que clasificaba a 2 jugadores para las competiciones principales, que se jugaban en un bracket de eliminación simple. Los jugadores acumulaban puntos para decidir quién se clasificaba para la gran final de Dreamhack en Valencia, y los 6 primeros garantizaban su plaza. Las 2 plazas restantes se decidían en un clasificatorio online que se jugaba entre los 16 mejores jugadores (del 7º al 23º puesto) y un clasificatorio offline en el evento anterior a la competición principal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Tener 16 años o más para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Queso Cup Teams Edition&lt;/b&gt;

Celebrada a finales de 2022, fue seguida por otra edición en la que 4 organizaciones de la CRL compitieron contra 4 equipos provenientes de clasificatorios abiertos a lo largo del año. El formato incluyó dos splits, cada uno con liga de 8 equipos y un clasificatorio de última oportunidad en diciembre, culminando con la Gran Final entre los 6 mejores equipos al final del año.

&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Split 1 (24 de marzo - 23 de abril): Formato de liga de 8 equipos: Una sola vuelta, 7 jornadas y Bracket Final.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Split 2 (19 de julio - 27 de agosto): Formato de liga de 8 equipos: Doble vuelta, 14 jornadas y Bracket Final.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorio de última oportunidad (14-17 de diciembre): Bracket de doble eliminación de 8 equipos (¡Para puntos extra!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gran Final (20 - 23 de diciembre): Los 6 mejores equipos al final del año compitieron durante 4 días en un bracket de doble eliminación.

&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Abierto a todos los equipos de 3 a 5 jugadores. Los jugadores debían tener 16 años o más.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR Leagues 2023 

&lt;/b&gt;Presentó cinco competiciones por equipos con un premio total de 46 000 $. Cada Split (Primavera, Verano, Otoño e Invierno) tuvo cuatro clasificatorios que determinaron los ocho equipos participantes. Los ganadores de cada Split se clasificaron para las Finales GKR 2023, donde cuatro equipos compitieron el 28 de diciembre para determinar el Campeón Mundial.

&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En cada Split, se celebraron cuatro (4) clasificatorios para determinar los ocho (8) equipos participantes oficiales. A partir de ahí, los equipos jugaron una fase de grupos para determinar los mejores equipos que se clasificarían para los playoffs. El ganador de cada Split se clasificó automáticamente para las Finales GKR 2023, teniendo un total de cuatro (4) equipos que se enfrentaron el 28 de diciembre para determinar el Campeón Mundial de la GKR 2023.
&lt;b&gt;
Criterios de participación:&lt;/b&gt; Abierto a todos los equipos. Se necesitaba un capitán de equipo + cuatro jugadores por equipo para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La National League Series 14ª edición &lt;/b&gt;

Consistió en 2 splits regulares y finales. Los Splits Red y Blue comenzaron con una fase de grupos de 8 equipos, clasificando los 2 mejores equipos de cada split para las Grandes Finales Gold. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; requería tener 16 años o más.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El torneo de calentamiento de la CRL reúne a 14 de los mejores jugadores de la CRL23 y a 10 jugadores de 5 clasificatorias. La competición se divide en 3 fases: Clasificatorias abiertas, Fase de Grupos (doble ronda robin) y un Bracket final de doble eliminación.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato y reglas &lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;&lt;b&gt;aquí&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;participación&lt;/b&gt; es gratuita y está abierta a jugadores mayores de 16 años.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Siempre buscamos a gente con la que colaborar y que esté dispuesta a ayudar a que nuestra comunidad crezca. Si te interesaría organizar un torneo, ¡échale un vistazo a las &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fen%2Ftournament-guidelines%2Fes')"&gt;reglas de Supercell para los torneos&lt;/a&gt; y contáctanos por correo electrónico a través de tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/b&gt;
&lt;i&gt;- El equipo de Clash Royale&lt;/i&gt;
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;b&gt;Apple no patrocina, ni es responsable de llevar a cabo, las promociones o los eventos.&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="Noticias"/>
    <published>2023-01-23T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>ObWCGkj7NsBzRqbuIZLWm</id>
    <title>¡Vuelve la Clash Royale League!</title>
    <updated>2024-03-07T19:36:24.367000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;¡Vuelve la Clash Royale League, la competición de Clash Royale al más alto nivel un año más!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Siguiendo el formato del año pasado, en esta ocasión también habrá clasificatorias mensuales de lo más competitivas, tiques de oro, un evento presencial ¡y mucho más!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/ysqNjOgLDXs"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;¡Continuamos con las competiciones mensuales!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Debido al éxito que tuvieron las competiciones mensuales tanto en 2021 como en 2023, ¿cómo íbamos a dejarlas fuera?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A partir de abril, los mejores 1000 jugadores del camino de leyendas deberán enfrentarse en clasificatorias mensuales hasta que solo queden 8 de ellos. Estos 8 pasarán a las finales mensuales, y el ganador recibirá un tique de oro, que le asegura una plaza directa en las finales mundiales de la CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De abril a agosto se disputarán un total de cinco (5) competiciones mensuales en el portal del torneo del juego. Estas competiciones reportarán premios en metálico a los mejores jugadores, se hará entrega de tiques de oro y se distribuirán puntos de la CRL.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Tiques de oro, puntos de la CRL ¡y más!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sabemos que sueñas con subirte al escenario junto a los mejores jugadores del mundo, ¿a que sí? Pues aquí te contamos cómo conseguirlo:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tiques de oro&lt;/b&gt;: Si juegas en el camino de leyendas y logras quedar entre los 1000 primeros puestos de la clasificación, aumentarás tus probabilidades de obtener un tique de oro (que recibe el campeón de cada final mensual). Se otorgarán cinco (5) tiques de oro en total de esta manera.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Puntos de la CRL&lt;/b&gt;: Aunque no logres el primer puesto, recibirás puntos de la CRL, que se suman cada mes en una clasificación. Cuando termine agosto, el jugador que quede en primera posición conseguirá el sexto tique de oro automáticamente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ah, ¿que hay más?&lt;/b&gt; Hay 2 formas más de conseguir una plaza en las finales mundiales. Se hará entrega de un tique de oro al campeón del torneo chino, de forma similar al año pasado. El último tique de oro se entregará al mejor jugador de otra clasificación. ¿Cómo? ¿Otra clasificación? ¡Así es! Este año hemos reservado una plaza para los torneos comunitarios. ¡Pronto compartiremos más noticias sobre esto!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Consulta el calendario mensual completo de la temporada: &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Abril&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: 04/03 - 01/04 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 6 y 7 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt; Final mensual: 13 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mayo &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: 01/04 - 06/05 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 11 y 12 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 18 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Junio &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: 06/05 - 03/06 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 8 y 9 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 15 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Julio&lt;/b&gt; &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas:  03/06 - 01/07 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 6 y 7 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 13 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Agosto&lt;/b&gt; &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: 01/07 - 05/08 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 10 y 11 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 17&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/50rySfOJK1VsDnvvuqx3dC/78c3c3e725ea47f5fb7f3e1585a4bfb0/ES_CRL24_Schedule.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;¡Finales mundiales!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cuando tengamos a los 8 jugadores, la arena estará lista para el enfrentamiento final, que tendrá lugar en un evento en persona que se celebrará más tarde este año, para coronar al campeón mundial de la #CRL24.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/59AriO6kj5BlOCuDls2nh0/b3b38f2a222dcd28b47dbdea6cf5617e/IMG_2315.jpg?w=1280&amp;h=1280&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Si quieres ver más información sobre la programación, el reglamento y otros detalles, echa un vistazo regularmente a la pestaña de eSports del juego y síguenos en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para estar al día de todo lo relacionado con los eSports de Clash Royale. Mientras tanto, tal vez debas empezar a calentar, ¿no?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale Esports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-03-07T16:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6JojJ2vbDX2W9piKkb3AgU</id>
    <title>¡MEJORES MOMENTOS DEL WARMUP DE LA CRL 2024!</title>
    <updated>2024-03-21T17:40:09.721000+00:00</updated>
    <link href="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6MklcNknDvVlENlz2qvtaw/80c91d25efe75864d50033a88dbaf62f/SC_THUMBNAIL_1024X576_HIGHLIGHTS.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=RTyoOfZQ8Zs"/>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-03-21T00:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1SpThsB6dBadCBYJhJ114z</id>
    <title>¡Todo lo que necesitas saber sobre la CRL 2024!</title>
    <updated>2024-04-01T04:34:14.340000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Ya mismo comienza otro año de Clash Royale al más alto nivel. ¡Aquí tienes todo lo que necesitas saber para aprovechar esta oportunidad y convertirte en el campeón del mundo de la CRL 2024!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;UN VIAJE DE CINCO MESES. &lt;b&gt;8 TIQUES DE ORO.&lt;/b&gt; 1 CAMPEÓN MUNDIAL.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡La Clash Royale League, más competitiva que nunca! Con las cinco temporadas mensuales que van desde marzo hasta agosto, tendrás cinco oportunidades para hacerte con el título de campeón mensual y llevarte un tique para las finales mundiales de la CRL 2024. Habrá tres nuevos puestos a los que se podrá acceder a través de la clasificación de la CRL, los torneos comunitarios y una competición aparte en China.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Veamos de qué formas puedes conseguirlo, desde el camino de leyendas al título de campeón mensual.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COMIENZA TU ASCENSO EN EL CAMINO DE LEYENDAS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Las recompensas del juego están bien, ¡pero no te conformes con eso! Mantén la vista fija en esa puerta brillante hasta que alcances la prestigiosa liga de «Campeones definitivos». ¡A partir de ahí empieza el desafío de verdad! Aumenta tu puntuación y escala puestos hasta posicionarte entre los 1000 primeros. Si la temporada concluye y tu nombre aparece ahí, eso significa que participarás en las clasificatorias mensuales.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DE 1000 A 8: LAS CLASIFICATORIAS MENSUALES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Estás entre los 1000 mejores del camino de leyendas y aparece un pequeño icono en tu pantalla principal. Es hora de que te registres en el portal del torneo, que es donde se jugará la competición. ¡Ármate con tu mejor equipo y prepárate para dos intensas batallas en la Arena real! Aquí tienes información sobre cómo serán esos dos días:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Día 1: 1000 jugadores se enfrentarán en un sistema suizo hasta que solo queden 32 en pie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Día 2: Los jugadores formarán parte de uno de los 8 grupos de 4 participantes. Cada jugador se enfrentará a todos los jugadores de su grupo dos veces. El mejor jugador de cada grupo pasará a la siguiente fase y formará parte de la alineación de los 8 finalistas mensuales.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todas las batallas se disputarán en formato de duelos y los jugadores recibirán una invitación para cada partida. Una vez esa batalla haya finalizado, los jugadores deberán editar su mazo y aceptar la invitación para la próxima.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;FINALES MENSUALES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Lo has conseguido! Te damos la bienvenida a las finales mensuales, en las que los ocho mejores jugadores de las clasificatorias mensuales se enfrentarán por el ansiado título de campeón mensual. En esta fase, se te colocará en un sistema de eliminación doble que se jugará en formato duelo y que durará 1 día. ¡Ya que has llegado hasta aquí, tienes que darlo todo! No te preocupes si no consigues alcanzar el primer puesto, ya que podrás llevarte un tique de oro de otras maneras.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¿Y QUÉ PASA CON LA BOLSA DE PREMIOS MENSUALES?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Si llegas a las finales mensuales, te llevarás a casa una parte de la bolsa de premios de 50 000 $! Echa un vistazo a cómo se distribuirán los premios mensuales.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6JMKDN6BHkkee7DzAV60o1/f890ed7d2dad91b72f3cf28eeffb8763/ES_monthly_prizing_twitter__1_.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;TIQUES DE ORO, PUNTOS COMPETITIVOS Y TORNEOS COMUNITARIOS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cada campeón mensual se llevará un tique de oro y tendrá reservado un puesto en las finales mundiales. Sin embargo, también tendrás la posibilidad de ganar puntos competitivos de la CRL durante las clasificatorias mensuales. Los puntos se distribuirán de la siguiente manera:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria mensual:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Día 1 (sistema suizo): 5 puntos por victoria (hasta un máximo de 55).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Día 2 (todos contra todos doble): 5 puntos por victoria (hasta un máximo de 30).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final mensual:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.º y 6.º: 40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.º y 8.º: 30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sigue jugando y ganando puntos, ya que si alcanzas el top 1 de la clasificación de la CRL, te garantizarás un tique de oro y un hueco en las finales mundiales.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¿Sabes qué es mejor que una clasificación? ¡Dos clasificaciones! Este año puedes formar parte del camino hacia las finales mundiales de la CRL si juegas a los torneos comunitarios, ya que en esta ocasión habrá una clasificación de la comunidad especial que premiará al jugador que termine en primera posición con un tique de oro. Los puntos de adjudicación del torneo se anunciarán próximamente. Mientras tanto, echa un vistazo a cómo se repartirán los puntos:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.º y 6.º: 40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.º y 8.º: 30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.º al 12.º: 20 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.º al 16.º: 10 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;RESUMEN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Es hora de que repasemos todas las formas que existen de conseguir un tique de oro!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Temporadas mensuales&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: acaba entre los 1000 mejores jugadores para avanzar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: regístrate en el portal del torneo, alcanza el top 32 en el sistema suizo y colócate en el primer puesto de tu grupo en el todos contra todos doble&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: gana en el sistema de eliminación doble de 8 jugadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria competitiva de la CRL: logra el primer puesto acumulando puntos en las temporadas mensuales&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de la comunidad: logra el primer puesto acumulando puntos en los torneos comunitarios&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo de China: gana el torneo de China por separado Solo podrán participar los jugadores que residan en China.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Importante: Debes tener 16 años de edad o más para poder participar en las clasificatorias mensuales de la CRL. Los jugadores deberán superar la inspección de juego limpio, participar con cuentas que no hayan incumplido las reglas y demostrar deportividad.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4kWHnPMxte7Rx807renile/39b9f44c5af73148b48e28ce8726881b/ES_Rulebook_CR.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Puedes leer el reglamento completo &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_ES')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;HAZ HUECO EN TU AGENDA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Echa un vistazo al programa completo de clasificatorias mensuales de la CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 4 de marzo al 1 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 6 y 7 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 13 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mayo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 1 de abril al 6 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 11 y 12 de mayo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 18 de mayo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Junio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 6 de mayo al 3 de junio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 8 y 9 de junio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 15 de junio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Julio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 3 de junio al 1 de julio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 6 y 7 de julio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 13 de julio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Agosto:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 1 de julio al 5 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 10 y 11 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 17 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Las clasificatorias mensuales comienzan a las 14:00 UTC. Podrás registrarte entre las 11:30 y las 13:30 UTC en el portal del torneo. La final mensual comienza a las 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las finales mundiales tendrán lugar en noviembre. Toda la información relacionada con las fechas, la ubicación y otros detalles se compartirá más adelante. Mantente al día y sigue a Clash Royale eSports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. ¡Si quieres estar al tanto de todas las novedades, visita también nuestra &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;página web&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale eSports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-03-21T15:59:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5EEc6J208rarbCYyMIU3Bq</id>
    <title>¡Presentamos la Dragon League de QLASH!</title>
    <updated>2024-04-13T09:27:17.535000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;¡Los eventos de QLASH están ahora a otro nivel! Nos complace presentaros un nuevo evento que acompañará a los jugadores durante toda la temporada competitiva de Clash Royale.
Desde trepidantes clasificatorias hasta emocionantes finales mensuales, el formato recompensará la destreza y la continuidad, otorgando a todos la oportunidad de competir por una parte de la bolsa de premios de 30 000 $ y varios &lt;b&gt;puntos exclusivos de la Clash Royale League para la clasificación de la comunidad de este año&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Veamos en qué consisten la Dragon League y sus temporadas.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Dragon League empieza el 1 de abril y tendrá 5 temporadas, con un total de 4 fases y una gran final que se celebrará más adelante. Conoce cada fase:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Senda de Dragones (Path of Dragons):&lt;/b&gt; Los jugadores podrán acumular puntos jugando torneos y escalar puestos en la clasificación de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;la aplicación de QLASH&lt;/a&gt;. Estos torneos tendrán lugar dos veces al día, con la excepción de los sábados y los días que se celebre la CRL. Los 96 mejores jugadores se clasificarán para el torneo principal. Los partidos se disputarán siguiendo el formato de duelos del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clasificatorias de última oportunidad de la Dragon League:&lt;/b&gt; Se llevarán a cabo 2 cada mes y se clasificarán para el torneo principal 16 jugadores en cada una. Los partidos se disputarán siguiendo el formato de duelos del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneo Aliento de Dragón (Dragon’s Breath Tournament):&lt;/b&gt; Un total de 128 jugadores (96 de la Senda de Dragones y 32 de las clasificatorias de última oportunidad de la Dragon League) se enfrentarán en una ronda de eliminación doble, donde los 16 mejores avanzarán a la final mensual. Los partidos se disputarán siguiendo el formato de duelos del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Final mensual de la Dragon League:&lt;/b&gt; Un evento de eliminación doble en el que uno de los 16 participantes se alzará como líder del mes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Los 3 mejores jugadores de cada final mensual tendrán la oportunidad de participar en la gran final que se celebrará este mismo año. &lt;b&gt;¿Quién se alzará como líder de los dragones?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3jXr0D4sqUkt0kcgu9MtUm/8db80d2d87e632099bfe61dd91483dfb/ES_dragons_middle_banner_r_recap.jpg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Calendario de la Dragon League&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Temporada 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Senda de Dragones: Desde el 1 de abril a las 22:00 (UTC) hasta el 29 de abril a las 22:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de última oportunidad de la Dragon League: 30 de abril a las 12:00 y a las 17:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Aliento de Dragón: 24 de mayo a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual de la Dragon League: 25 y 26 de mayo a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Senda de Dragones: Desde el 1 de mayo a las 22:00 (UTC) hasta el 30 de mayo a las 22:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de última oportunidad de la Dragon League: 31 de mayo a las 12:00 y a las 17:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Aliento de Dragón: 21 de junio a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual de la Dragon League: 22 y 23 de junio a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 3:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Senda de Dragones: Desde el 2 de junio a las 22:00 (UTC) hasta el 28 de junio a las 22:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de última oportunidad de la Dragon League: 30 de junio a las 12:00 y a las 17:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Aliento de Dragón: 19 de julio a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual de la Dragon League: 20 y 21 de junio a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 4:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Senda de Dragones: Desde el 1 de julio a las 22:00 (UTC) hasta el 30 de julio a las 22:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de última oportunidad de la Dragon League: 31 de julio a las 12:00 y a las 17:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Aliento de Dragón: 23 de agosto a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual de la Dragon League: 31 de agosto y 1 de septiembre a las 14:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 5:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Senda de Dragones: Desde el 1 de agosto a las 22:00 (UTC) hasta el 29 de agosto a las 22:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de última oportunidad de la Dragon League: 30 de agosto a las 12:00 y a las 17:00 (UTC).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo Aliento de Dragón: Septiembre (fecha aún por determinar).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual de la Dragon League: Septiembre (fecha aún por determinar).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Gran final:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Por determinar. Compartiremos más información muy pronto, ¡así que no te la pierdas!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Cómo participar&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Deberás registrarte en la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;aplicación de QLASH&lt;/a&gt; para poder jugar en la Dragon League.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para saber más sobre las reglas, consulta la sección de reglas de cada torneo en la aplicación de QLASH y en su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Ffile%2Fd%2F16E%255FGJeskxwvHvWluKqEQV0PwggcDtCww%2Fview%3Fusp%3Dsharing')"&gt;reglamento&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Reparto de los premios&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;En la Dragon League, podrás ganar dinero en premios tanto por estar en lo alto de la clasificación mensual de la Senda de Dragones como por llegar a la final mensual. Echa un vistazo al reparto de premios mensual.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Senda de Dragones&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 100 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 85 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 70 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 50 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.º: 35 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6.º: 25 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.º: 20 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8.º: 10 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final mensual de la Dragon League&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 1300 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 700 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 400 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.º y 6.º: 125 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.º y 8.º: 75 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.º al 12.º: 50 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.º al 16.º: 25 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Clasificación de torneos comunitarios de la CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Dragon League es una de las competiciones en las que podrás participar y seguir avanzando hacia las finales mundiales de la Clash Royale League. Al participar en las temporadas de cada mes y llegar a las finales mensuales, acumularás puntos que contarán para la clasificación de torneos comunitarios de la CRL, que otorgará un tique de oro a quien logre el primer puesto cuando terminen todos los torneos seleccionados. Hay mucho en juego, ya que, cuanto mejor puesto tengas en las temporadas mensuales de la Dragon League, mayor será la cantidad de puntos y más posibilidades tendrás de hacerte con el tique de oro.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.º y 6.º: 40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.º y 8.º: 30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.º al 12.º: 20 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.º al 16.º: 10 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Asegúrate de seguir a QLASH en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fqlash%255Fclashroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. También puedes unirte al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.com%2Finvite%2Fqlash-clashroyale')"&gt;servidor de Discord de QLASH&lt;/a&gt; y a Clash Royale Esports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para no perderte las últimas noticias.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale eSports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-03-28T16:00:15+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4OCsZYpAwEYhPuMzC60Kxq</id>
    <title>¡Compite en la Calalas Cup 2024!</title>
    <updated>2024-05-02T03:00:10.632000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;La Calalas Cup 2024 es una nueva competición que brinda a los jugadores la oportunidad de competir para obtener parte de los 15 000 € de la bolsa de premios y ganar puntos para la clasificación de la comunidad de la Clash Royale League de 2024.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Del 19 de abril al 5 de mayo, todo el mundo podrá participar en la Calalas Cup, que se dividirá en tres fases.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6BWAf1x7VjdocV8BMFElvU/47f22955b801b658ad83a6f4981de95a/ES_CALALAS_FORMATO_Artboard_1.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 1: Clasificatorias abiertas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Habrá un total de 8 clasificatorias abiertas, cada una de ellas será un torneo donde 1000 jugadores lucharán por conseguir la victoria. Los mejores 16 pasarán a un bracket de eliminación simple, en el que los 4 mejores se clasificarán automáticamente para la fase 2 del torneo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Viernes, 19 de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40RichSlaton')"&gt;RichSlaton&lt;/a&gt; a las 13:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Frevolaimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt; a las 17:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fyoutube.com%2F%40artubeclash')"&gt;Artube Clash&lt;/a&gt; a las 23:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sábado, 20 de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fyoutube.com%2F%40AllanFranzotti')"&gt;AllanFranzotti&lt;/a&gt; a las 15:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fbigspincr')"&gt;BigSpin&lt;/a&gt; a las 16:30 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Domingo, 21 de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40Rush%255FClash%2F')"&gt;Rush&lt;/a&gt; a las 12:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fbale%255Fgg')"&gt;Bale&lt;/a&gt; a las 14:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fsurgicalgoblin')"&gt;SurgicalGoblin&lt;/a&gt; a las 17:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Únete al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FWpB6nAgTvk')"&gt;servidor de Discord&lt;/a&gt; de los eventos comunitarios de Clash Royale para mantenerte al tanto de cuándo estarán disponibles los nombres y contraseñas del torneo. Cuando tengas todos los detalles, ve a la pestaña «Torneos» del juego y busca el torneo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Echa un vistazo al reglamento de la Calalas Cup 2024 si quieres aprender más sobre las reglas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 2: Fase de grupos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Del 25 al 28 de abril, los 32 jugadores que se hayan clasificado se dividirán en 4 grupos de 8 jugadores cada uno y competirán en un formato de todos contra todos. Los 4 mejores jugadores de cada grupo pasarán al bracket final.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 3: Bracket final&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Del 3 al 5 de mayo, los 16 jugadores que hayan llegado a la final competirán en un bracket de eliminación doble. El jugador que se alce con la victoria conseguirá el título de campeón y la mayor parte de la bolsa de premios.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los mejores 8 jugadores se repartirán un total de 15 000 € en premios. La distribución será la siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 7500 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 3000 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 1500 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 1000 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 5.º al 8.º: 500 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Puesto que la Calalas Cup es uno de los torneos comunitarios que otorga puntos para la clasificación de la comunidad de la CRL, además del título y del premio en metálico, los 16 mejores jugadores también recibirán puntos para la clasificación de la comunidad de la CRL. ¡El jugador con más puntos conseguirá un puesto en las finales mundiales de la Clash Royale League de 2024!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El reparto de puntos entre los 16 mejores jugadores de la Calalas Cup será el siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.º y 6.º: 40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.º y 8.º: 30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.º al 12.º: 20 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.º al 16.º: 10 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Si no te quieres perder ninguna de las novedades, sigue la cuenta de Calalas Cup en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fcalalascup')"&gt;X&lt;/a&gt; y las cuentas de Clash Royale eSports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale eSports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1JifTcWxMe5XemTG4XVpxl/993e43996c75450d40dfae1ae50ea602/CALALAS_CUP_IG_POST.png?w=960&amp;h=563&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-04-15T14:56:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5vjQcEyTV1NVu8lu59bWM8</id>
    <title>¡Todo lo que necesitas saber sobre los torneos comunitarios de la CRL!</title>
    <updated>2024-05-04T16:39:34.512000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1jZVSAqq3ZPAEtN8S8rute/1864c343832673960d85c99097bc3dec/ES_CRL_-_Community_Tournaments_AYNTK_Generic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La Clash Royale League de 2024 ya ha empezado, así que ha llegado la hora de hablar en detalle de los torneos comunitarios de la CRL y la clasificación por puntos de la comunidad de la CRL. ¡Empecemos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como ya sabrás, hay 8 formas de conseguir un tique de oro en la #CRL24...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ganar una de las finales mensuales.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ocupar el primer puesto de la clasificación por puntos de la CRL cuando haya acabado la final mensual de agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ganar el torneo regional de China.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Y, por último, pero no por ello menos importante, obtener el primer puesto de la clasificación por puntos de la comunidad de la CRL.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;La clasificación de la comunidad de la CRL registra los puntos que los jugadores ganan en torneos oficiales organizados por la comunidad. Habrá un total de 4 torneos comunitarios durante la Clash Royale League de 2024:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League de QLASH&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calalas Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Si quieres saber más sobre estos torneos comunitarios, sigue leyendo.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League de QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Dragon League de QLASH es una competición que consta de 5 temporadas y se celebra de abril a septiembre. Los jugadores que lleguen a la fase final de cada temporada conseguirán puntos de la clasificación de la comunidad. Cada temporada contará con tres fases, y el formato del torneo en cada una de ellas es el siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo de clasificación, seguido de&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 clasificatorias de última oportunidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sistema de eliminación doble con 128 jugadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sistema de eliminación doble con 16 jugadores (otorga puntos de la comunidad para la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Obtén más información sobre la Dragon League de QLASH &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fintroducing-the-dragon-league-by-qlash')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calalas Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup es un torneo que consta de 3 fases y se celebra del 19 de abril al 5 de mayo. Los jugadores que lleguen a la tercera fase obtendrán puntos de la comunidad para la CRL. El formato del torneo es el siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias en el juego: del 19 al 21 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo de fase de grupos con 24 jugadores: del 25 al 28 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase final con 16 jugadores: del 3 al 5 de mayo (otorga puntos de la comunidad para la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Obtén más información sobre la Calalas Cup &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fcompete-in-the-calalas-cup-2024')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024 is a 2-season competition, with each Season having two Phases: Qualifiers &amp;amp; Finals. The tournament will be as follows:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El GKR 2024 Solo es un torneo que consta de 3 fases y se celebra del 22 de julio al 4 de agosto. El formato del torneo es el siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias: del 22 al 29 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo de formato suizo con 64 jugadores: 30 y 31 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sistema de eliminación doble con 16 jugadores: del 1 al 4 de agosto (otorga puntos de la comunidad para la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1hNrcnrDXbjcYiOsRmYr4y/00b3b3da7606f6314e68f8be48b00c70/CRL_-_Community_Tournaments_Points_Leaderboard_2.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Clasificación por puntos de la comunidad de la CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Esta es la clasificación por puntos de la comunidad de la CRL. Esta clasificación se actualizará al final de cada torneo (GKR 2024 Solo y Calalas Cup) o al final de cada temporada de los torneos (Dragon League de QLASH y LPL Clash Royale World Tour 2024).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como habrás observado, en la fase final de los cuatro torneos comunitarios de la CRL se enfrentan 16 jugadores, y la clasificación por puntos de la comunidad de la CRL cuenta con un total de 16 huecos. Esto se debe a que los jugadores que obtengan los 16 mejores puestos en cada torneo comunitario recibirán puntos para la clasificación de la comunidad de la CRL. Quien obtenga el primer puesto y, por lo tanto, la mayor cantidad de puntos una vez acaben los 4 torneos comunitarios, ¡recibirá un tique de oro y un puesto en las finales mundiales de la #CRL2024! A continuación te dejamos el reparto de puntos entre los 16 mejores puestos:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.º y 6.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.º y 8.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.º al 12.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.º al 16.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Preguntas frecuentes&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¿Qué ocurre si se produce un empate entre varios jugadores en la clasificación por puntos de la comunidad una vez haya acabado el último torneo comunitario?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si 2 o más jugadores tienen la misma cantidad de puntos de la comunidad, se seguirán 3 criterios de desempate. El ganador del tique de oro se determinará de la siguiente forma:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primer criterio de desempate:jugador con el mayor número total de victorias en torneos comunitarios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segundo criterio de desempate:jugador con más puntos de la CRL (en la clasificación por puntos de la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tercer criterio de desempate:jugador con el mayor promedio de las posiciones obtenidas en todas las temporadas de la carrera del camino de leyendas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¿Un jugador que ya haya ganado un tique de oro puede ganar otro en la clasificación por puntos de la comunidad de la CRL?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No. Un jugador solo puede recibir un tique de oro en la clasificación por puntos de la comunidad de la CRL si no ha recibido un tique de oro previamente, ya sea en los torneos de las finales mensuales o en la clasificación por puntos de la CRL. Si el jugador que ocupa el primer puesto en la clasificación por puntos de la comunidad ya ha recibido un tique de oro, se otorgará el tique de oro al segundo jugador con más puntos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Y eso es todo! Vuelve a este artículo a lo largo de la #CRL24 para obtener más información sobre sobre la clasificación y los torneos comunitarios de la CRL, y echa un vistazo al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_ES')"&gt;reglamento&lt;/a&gt; de la Clash Royale League si quieres saber más. Mantente al día y sigue a Clash Royale eSports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitter.com%2FesportsroyaleES')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. ¡Si quieres estar al tanto de todas las novedades, visita también nuestra &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com')"&gt;página web&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale eSports&lt;/p&gt;</content>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-04-18T15:30:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5oaxK3o64UaAZvv461yamP</id>
    <title>¡Finales mensuales de mayo de la CRL 24!</title>
    <updated>2024-05-24T15:29:13.287000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6yENmaVvWIWquyiWNVzScs/d3ecc6a07001c2c04c07ab9f9a46917e/ES_CRL_-_May_MF_Tournament_Article.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;¡Ya están aquí las finales mensuales de mayo de la Clash Royale League!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡La #CRL24 empieza fuerte! En las finales mensuales de abril, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; compitió de forma increíble a través del bracket inferior para llevarse a casa el primer tique de oro del año, ¡pero esto no ha hecho más que empezar! Todavía quedan siete tiques de oro aguardando a los mejores jugadores del panorama competitivo de Clash Royale. Aunque uno de ellos pronto dejará de esperar, porque las finales mensuales de mayo de la #CRL24 están a la vuelta de la esquina.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1kuSEgUYeoOIZsJo4wlDBX/db7653a13647b5343fe33fc2d726b5b0/ES_CRL_-_April_MF_Winner_16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Veamos lo que está por venir...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;El camino hacia el tique de oro&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Todo comenzó con la carrera del camino de leyendas de mayo. Millones de jugadores lucharon sin descanso durante casi un mes para ascender en la clasificación y conseguir uno de los 1000 primeros puestos. Tras esto, dieron comienzo las clasificatorias mensuales de mayo, un torneo de dos días compuesto por una fase con formato suizo y por una fase de grupos, en las que esos 1000 jugadores compitieron hasta que solo quedaron 8 en pie. Ahora, esos 8 jugadores se dirigen a las finales mensuales de mayo, un torneo con un sistema de eliminación doble de un día, donde todo está en juego. ¡Lucharán por conseguir la mayor parte de de la bolsa de premios de 50 000 $ y un tique de oro de la #CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Las finales mensuales de mayo comenzarán a las 14:00 UTC el día 18 de mayo. Apunta bien las fechas y haz hueco en tu agenda si no quieres perderte ni un minuto de la acción.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Veamos quiénes son los participantes de estas finales mensuales.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6kapsIn6K23L2lDm6okSxv/856b7b6ee14558a5ea89285cc12f5a31/CRL_-_May_MF_Starting_Bracket.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Los finalistas&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Echa un vistazo a los 8 jugadores que participarán en las finales mensuales de mayo y apoya a tus finalistas favoritos.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;&lt;u&gt;Mohamed Light&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FFaust_cr')"&gt;&lt;u&gt;SK Faust&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FIan77cr1')"&gt;&lt;u&gt;Ian77&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FMutyan_cr')"&gt;&lt;u&gt;Mugi&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FTaa_0922')"&gt;&lt;u&gt;Taa&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FPedrotmcr')"&gt;&lt;u&gt;CAL Pedro&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FCoco_CR04')"&gt;&lt;u&gt;Coco&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FDOoOM_cr')"&gt;&lt;u&gt;Dominik&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mohamed Light, Mugi e Ian77 vuelven para su segunda aparición en las Finales Mensuales de la #CRL24. ¿Se proclamará Mohamed Light campeón una vez más? ¿Conseguirán Ian77 o Mugi, el tique de Oro en su segunda final mensual de la #CRL24? ¿O se adjudicará el tique de Oro de la Final mensual de mayo a otro gran jugador? ¡Apúntalo en tu calendario, el 18 de mayo a las 14:00 UTC!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Dónde ver las finales&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡El mejor lugar para ver la retransmisión oficial de las finales mensuales de mayo es la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;página web de eventos de Clash Royale&lt;/a&gt;! Allí podrás ver la retransmisión en hasta 8 idiomas diferentes: inglés, español, portugués, francés, italiano, alemán, japonés y coreano. ¡Pero eso no es todo! Si vinculas el Supercell ID con la página web de la retransmisión, tendrás la posibilidad de obtener recompensas por hacer predicciones y ver los partidos en directo. A continuación encontrarás enlaces para acceder a la página del evento en tu idioma de preferencia:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;English&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Spanish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Portuguese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;German&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Italian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;French&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Japanese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Korean&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Eso es todo! ¡Apunta las fechas, toma asiento y prepárate para las segundas finales mensuales de la #CRL24! Échale un vistazo al reglamento de la Clash Royale League de 2024 para saber más. Mantente al día y sigue a Clash Royale eSports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. ¡Si quieres estar al tanto de todas las novedades, visita también nuestra &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fes')"&gt;página web&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale eSports&lt;/p&gt;</content>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-05-16T16:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>37H8Z0GH1tZ1UOMiuZbIpp</id>
    <title>Atleti Gaming Cup (España)</title>
    <updated>2024-05-29T09:04:21.585000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Atleti Gaming Cup&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Prepárate para la &lt;b&gt;Atleti Gaming Cup&lt;/b&gt; - en colaboración con Surgical Goblin, ¡donde la escena competitiva de Clash Royale está a punto de prender fuego!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A medida que nos acercamos al inicio de junio, este torneo promete una experiencia emocionante para los entusiastas de Clash Royale de toda &lt;b&gt;España&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Atleti Gaming Cup, junto a Surgical Goblin, tiene como objetivo fomentar la nueva generación de jugadores profesionales y celebrar el espíritu de los esports. ¡A continuación descubre todo lo que necesitas saber para prepararte para esta épica competición!

&lt;b&gt;Descripción del torneo:&lt;/b&gt;
Acompáñanos los días &lt;b&gt;1 y 2 de junio&lt;/b&gt; en un torneo 1c1 de eliminación simple dedicado a la Comunidad española de Clash Royale (solo España).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscripción y requisitos:&lt;/b&gt;
Este torneo está abierto &lt;b&gt;exclusivamente&lt;/b&gt; a jugadores residentes en el territorio europeo español que tengan al menos 16 años. Asegura tu plaza registrándote en la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsites.atleticodemadrid.com%2Fclash-royale%2F')"&gt;página del Atlético de Madrid &lt;/a&gt;y uniéndote a nuestra &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FVWMukzYEbA')"&gt;Comunidad oficial de Discord&lt;/a&gt; para completar el proceso de verificación.

&lt;b&gt;Estructura del torneo:&lt;/b&gt;
Prepárate para intensas batallas en las siguientes fases....&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase de selección: &lt;/b&gt;Compite en torneos dentro del juego por un puesto en el bracket. Solamente los 16 mejores pasarán a la siguiente fase.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase de brackets:&lt;/b&gt; Enfrentaos en partidos de eliminación simple, con la competición calentándose a medida que avanzamos hacia las semifinales y finales, jugadas en un formato al mejor de 5 (BO5).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Retransmisión y premios:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sigue toda la acción en directo en el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fsurgicalgoblin')"&gt;canal de Twitch de Surgical Goblin&lt;/a&gt;, donde se retransmitirán todas las victorias y derrotas para una audiencia global, ¡en directo a partir de las &lt;b&gt;17h UTC &lt;/b&gt;(19 horas de España), el&lt;b&gt; 1 de junio&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gana emocionantes premios, como: entradas para el partido del Atlético de Madrid y gemas, ¡con sorteos para la comunidad durante la retransmisión en directo!

&lt;b&gt;Se repartirá un total de 100 000 gemas de premio entre los 3 primeros puestos:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;1º clasificado:&lt;/u&gt; 50 000 gemas y 2 entradas para un partido del Atlético;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;2° clasificado:&lt;/u&gt; 30 000 gemas y el jersey del Atlético;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;3º clasificado:&lt;/u&gt; 20 000 gemas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cómo participar:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscríbete en la&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsites.atleticodemadrid.com%2Fclash-royale%2F')"&gt; página web del Atlético Madrid&lt;/a&gt; antes de empezar el torneo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Confirma tu registro en el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FVWMukzYEbA')"&gt;Discord oficial&lt;/a&gt; utilizando tu correo electrónico y Supercell ID.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Encuentra más información en el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FVWMukzYEbA')"&gt;servidor Discord&lt;/a&gt; de la competición, ¡y asegúrate de seguir a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAtleti')"&gt;Atlético de Madrid&lt;/a&gt; para enterarte de todas las novedades!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7LX7JLIwHMkJ3SuLDQQkOb/d8d572e557c34df09ee8aa3d99ceff79/960x764_2.png?w=960&amp;h=563&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="eSports"/>
    <published>2024-05-28T13:36:22+00:00</published>
  </entry>
</feed>
