<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashroyale - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Oct 2024 21:31:42 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>¡El futuro de los eSports de CR!</title>
      <description>&lt;p&gt;¡Adéntrate en el mundo de los eSports de Clash Royale! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aquí encontrarás la información más relevante relacionada con la escena competitiva, qué torneos se avecinan y detalles sobre los torneos anteriores. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Actualizaremos este artículo a menudo, ¡así que consúltalo de nuevo para no perderte nada!
&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Próximos torneos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Prepara tus mazos y no olvides apuntarte! Puedes ver cuáles son los próximos torneos aquí.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneos en curso&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¿Quieres ver a los mejores jugadores del mundo en acción? ¡Aquí te dejamos los torneos que están teniendo lugar en estos momentos apoyados por nosotros! &lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡La CRL vuelve con otro año del más alto nivel competitivo de Clash Royale! Siguiendo el formato del año pasado, 2024 te trae un juego de primer nivel con Clasificatorias Mensuales, Tiques de Oro, un evento presencial y ¡MÁS!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; A partir de abril, los 1000 mejores jugadores del Camino de Leyendas podrán enfrentarse en las Clasificatorias Mensuales hasta que solo queden 8 jugadores. Los 8 mejores jugadores pasarán entonces a las Finales Mensuales, ¡y el ganador recibirá un tique de oro directo a las Finales Mundiales de la CRL! De abril a agosto se jugarán un total de 5 competiciones mensuales en el juego a través del portal de torneos. El mejor jugador de la tabla de clasificación de la CRL24, un jugador de China y el mejor jugador en la tabla de clasificación de los torneos de la comunidad se unirán a los 5 jugadores clasificados en las clasificatorias mensuales. En las Finales Mundiales, estos 8 jugadores se enfrentarán por el título de Campeón del Mundo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Es necesario tener 16 años o más para participar en las Clasificatorias Mensuales de la CRL. Los jugadores deben pasar la verificación de juego limpio, participar con cuentas limpias y tener buen espíritu deportivo.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BLAST Royale 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Blast Royale es un torneo en línea solo por invitación para Clash Royale donde los mejores jugadores de todo el mundo se enfrentarán para reclamar el título de campeón definitivo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Los días 12 y 13 de octubre, los 8 jugadores invitados jugarán en un formato de batalla en equipo, dividiéndose en 2 equipos de 4, cada equipo tendrá un total de 16 oportunidades. El equipo ganador se ubicará en el grupo superior, mientras que el equipo perdedor se ubicará en el grupo inferior, determinando así nuestro grupo inicial. En esta fase, los jugadores ya no estarán en equipos y jugarán entre sí en un cuadro de doble eliminación.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneos anteriores&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A continuación encontrarás algunos de los torneos anteriores en los que los jugadores se enfrentaron para conseguir premios en metálico, trofeos y gloria. ¡Echa un vistazo a las repeticiones para volver a ver todas las jugadas!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2022&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En 2022, 16 jugadores tuvieron la oportunidad de clasificarse en las finales mundiales de la CRL. 6 de ellos lo consiguieron a través de torneos comunitarios, en los que el ganador obtenía un tique de oro. Los otros 10 lo consiguieron en las 6 semanas que duraron las clasificatorias oficiales de la CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las finales mundiales se celebraron en Helsinki, Finlandia, en las que estuvo en juego una bolsa de premios de 1 000 000 $. &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cualquier jugador de más de 16 años podía participar de forma gratuita.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes encontrar el formato y el reglamento &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsc-rules.s3.eu-west-2.amazonaws.com%2FClash%2BRoyale%2FClash%2BRoyale%2BLeague%2B2022%2BRulebook%2B-%2BES.pdf')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Vuelve a ver las finales mundiales aquí! (En inglés)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fvideos%2F1598923960')"&gt;Día 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fvideos%2F1599909508')"&gt;Día 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fvideos%2F1600914042')"&gt;Día 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡La CRL Warmup 2023 reunió a los finalistas mundiales de la CRL del año pasado y a los 16 mejores jugadores de los clasificatorios abiertos! Se jugaron tres fases: Clasificatorios abiertos, fase de grupos con doble ronda (formato Robin) y bracket final de eliminación simple.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato y reglas&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1bXmBSgGl-_SYlZUKv21hJungIcHbuApbnNKWrW3yJ7Y%2Fedit')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La participación era gratuita y estaba abierta a jugadores mayores de 16 años.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vuelve a ver las finales: ¡&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2FaaH-3rxNNc4')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AMG Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieciséis de los mejores jugadores del mundo fueron invitados a competir en un bracket de eliminación simple durante dos días de competición. Cada batalla se jugó en el modo Mega elección, un modo de juego que consiste en elegir cartas de un total de 36 posibilidades, alternando el orden de elección entre los dos oponentes.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Bracket de eliminación simple entre 16 jugadores, en modo Mega elección.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Por invitación.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Vuelve a ver la final &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2F7ZbJmo4vzqI')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LetsPlay.Live Clash Royale Asia-Pacific Tour&lt;/b&gt;

La LPL Clash Royale Asia-Pacific Tour invitó a los fans de los eSports en dispositivos móviles de Oceanía, el Sudeste Asiático, Japón y Corea a competir por una bolsa de premios de 27 000 dólares australianos (AUD). La bolsa de premios se repartió entre las dos divisiones del torneo: la división abierta y la división profesional; LPL retransmitirá la división profesional en inglés, japonés y coreano.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato y reglas&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fclash.s3.ap-southeast-2.amazonaws.com%2FLPL%2BCLASH%2BROYALE%2BASIA-PACIFIC%2BTOUR%2BRULESET.pdf')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Podrían participar los jugadores de más de 16 años que fueran de las regiones de Japón, Corea, el Sudeste Asiático, A. Meridional, Australia y Nueva Zelanda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aquí &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fclash.letsplay.live%2F')"&gt;página web&lt;/a&gt; la cuenta de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FLPL_AUS')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; de LPL y el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitch.tv%2Flpl_play')"&gt;canal oficial de Twitch de LPL&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Vuelve a ver la final &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fvideos%2F1708505099')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dedsafío Royale en Dreamhack&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El Dedsafío Royale tuvo lugar en uno de los mayores eventos en vivo del año: el DreamHack Valencia. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Un total de 9 invitados y 3 jugadores clasificados compitieron en el escenario principal del Dreamhack para llevarse una parte de la bolsa de premios de 15 000 $.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cualquier jugador de más de 16 años que asistiera al Dreamhack podía participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes encontrar el formato y el reglamento &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdreamhack.es%2Fdedsafio-royale-dreamhack%2F%23online')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Vuelve a ver la GRAN FINAL &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DK5mQTjOr3qk')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Queso Cup - Teams Edition&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Team Queso volvió a celebrar la anticipada competición por equipos. En la Queso Cup Teams Edition, participaron 5 equipos invitados, 2 equipos clasificados y 1 equipo elegido por la comunidad a través de las redes sociales. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los 8 equipos se enfrentaron en un formato de todos contra todos y los 6 mejores participaron en una fase de eliminación simple. Se repartió una bolsa de premios de 30 000 $. 
&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cualquier equipo formado por 3 o 4 jugadores podía participar de forma gratuita. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes encontrar el formato y el reglamento (en inglés) &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fu%2F0%2Fd%2F1QfaNPHYrkJAnS33qeFdN3ldmkSW6BL2vxRFiOfhvHKE%2Fmobilebasic')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Vuelve a ver la GRAN FINAL &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DF7q0UGorG9Y')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS: Summer Clash&lt;/b&gt;
 
Un evento de 2 fines de semana con 4 clasificatorios abiertos, ¡cada uno con un modo de juego de fiesta único! Los 4 clasificatorios dieron lugar a un Campeonato Combinado en el que se disputaron los 4 modos de fiesta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los 4 modos de juego de fiesta que se presentaron en este evento fueron el triple elixir, triple elección, muerte súbita y atraco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los 4 clasificatorios siguieron el mismo formato, excepto que en cada clasificatorio se jugó a un único modo de fiesta. Los jugadores compitieron en tantos clasificatorios como quisieron hasta clasificarse para el Campeonato Combinado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscripciones abiertas, torneo en el juego: En el torneo del juego se utilizó el modo de juego de ese clasificatorio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los 8 mejores jugadores del torneo en el juego pasaban a la etapa de eliminación simple, en la que los 2 mejores se clasificaban para el Campeonato Combinado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campeonato Combinado: Una vez disputados los 4 torneos de los clasificatorios, los 2 mejores jugadores de cada torneo se clasificaban para el Campeonato Combinado, un bracket de eliminación simple. Todos los partidos se disputaron al mejor de 3 en los distintos modos de juego de fiesta de los torneos clasificatorios, excepto las grandes finales, que fueron el mejor de 5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Para participar era necesario tener 16 años o más.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BESF Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Federación Belga de Esports te trajo la BESF Cup, donde pudiste competir en solitario y en clanes para demostrar que eres uno de los mejores jugadores de Clash Royale.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Se celebraron ocho clasificatorios. En cada una de ellos, dos jugadores se clasificaron para la final offline en el festival de música Pukkelpop. El formato de juego para todos los clasificatorios en solitario de la BESF Cup fue el siguiente: Modo de batalla 1c1 en duelo (dentro del juego). Las finales se disputaron en grupos de 16 jugadores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Para participar era necesario ser mayor de 16 años y residir en alguno de los siguientes países: Albania, Andorra, Armenia, Austria, Azerbaiyán, Bielorrusia, Bélgica, Bosnia y Herzegovina, Bulgaria, Croacia, Chipre, República Checa, Dinamarca, Estonia, Islas Feroe, Finlandia, Francia, Georgia, Alemania, Grecia, Hungría, Islandia, Irlanda, Italia, Kazajstán, Kosovo, Letonia, Liechtenstein, Lituania, Luxemburgo, Malta, Moldavia, Mónaco, Montenegro, Países Bajos, Norte de Macedonia, Noruega, Polonia, Portugal, Rumanía, San Marino, Serbia, Eslovaquia, Eslovenia, España, Suecia, Suiza, Turquía, Ucrania, Reino Unido, Ciudad del Vaticano.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meg 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Meg volvió con la edición de 2023, cubriendo múltiples competiciones de esports con una final offline en Río de Janeiro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Se jugaron tres etapas, los Clasificatorios Abiertos y los Playoffs online, y la Gran Final Offline en el evento principal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Necesitabas tener 16 años o más para participar. Tenías que residir en la región de LATAM.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;RoyaleMSTRS volvió con su tradicional temporada de 5 semanas, ¡y con ella regresó el formato de Duelos MSTRS! Su serie tradicional contó con cinco semanas de competición e incluyó 3 Clasificatorios Abiertos, 1 Wild Card Abierto, y Playoffs para determinar un ganador.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Los jugadores competían en clasificatorios semanales para ganar puntos de clasificación. Después de tres clasificatorios abiertos, los 6 mejores jugadores recibían una invitación automática para los playoffs. Los otros 2 jugadores para los Playoffs se decidieron a través del Wild Card Open, donde los 2 mejores jugadores al final del evento se clasificaron para los 2 últimos puestos de Playoffs. Los 8 jugadores que se clasificaron para las eliminatorias fueron colocados en un cuadro de doble eliminación, en el que todos los emparejamientos del cuadro superior eran a Bo3 y las Grandes Finales y todos los emparejamientos del cuadro inferior eran a Bo5.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Para participar era necesario tener 16 años o más.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS: KOTH (Rey de la Pista)  &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;RoyaleMSTRS volvió con 9 eventos King of the Hill (KOTH) a lo largo de 9 meses. Con 24 partidas, cada jugador tenía garantizadas al menos tres oportunidades de convertirse en &amp;quot;Rey&amp;quot; y seguir en lo más alto. Además de seguir siendo el Rey y continuar jugando, ¡cada victoria premiaba a los jugadores con 100 $!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Los jugadores competían en un torneo dentro del juego, en el que los 8 primeros clasificados eran invitados al &amp;quot;Evento Principal&amp;quot; del día siguiente. Esos ocho jugadores se clasificaban al azar y, a continuación, los dos primeros jugaban una sola partida entre sí sin restricciones de cartas. El ganador se quedaba, el perdedor pasaba al final de la fila y el siguiente jugador desafiaba al ganador anterior.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Los jugadores deberían tener 16 años o más para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ESL Snapdragon Pro Series | Temporada 3&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Snapdragon Pro Series contó con 3 Copas Abiertas de diferentes formatos: Duelos, Mega elección y 2c2. En las finales de temporada, los dúos compitieron en los 3 modos (duelos 1c1, Mega elección 1c1 y 2c2) y se coronó al mejor dúo de la 3ª temporada de las Snapdragon Pro Series.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Cada tipo de formato Abierto que se enumera a continuación contó con 3 Copas Abiertas. Los ganadores de estas copas se clasificaban directamente para sus correspondientes finales abiertas, mientras que los demás competidores ganaban puntos para su clasificación. Los 5 mejores jugadores de la tabla de clasificación también se clasificaron para las finales abiertas. ¡Los 8 mejores jugadores de sus respectivas clasificaciones se enfrentaron en un bracket de eliminación simple para coronar al campeón!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Para participar era necesario tener 16 años o más y vivir en las regiones de NA, LATAM, Europa o MENA.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ESL Snapdragon Pro Series | Temporada 4&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La 4ª temporada viene cargada de oportunidades emocionantes, como una bolsa de premios total de 25 000 $ y nuevas formas de competir y salir victorioso. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Formato: La competición consistió en 3 copas abiertas, una Copa 2c2, una Copa 1c1 y una Copa Mega elección 1c1, cada una con una fase de clasificación y unas finales. Los ganadores de estas copas se clasificaban directamente para sus respectivas finales abiertas. Mientras tanto, otros competidores acumulaban puntos para reforzar su clasificación. Los 5 mejores jugadores del sistema de clasificación también se aseguraban un puesto en las Finales Abiertas. ¡Los 8 mejores jugadores de sus respectivas clasificaciones se enfrentaron en un emocionante bracket de eliminación simple para determinar el campeón final!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Criterios de participación: Para participar era necesario tener 16 años o más. Los jugadores tenían que residir en las siguientes regiones: Europa y Oriente Medio y Norte de África, Norteamérica y Latinoamérica.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL World Tour | Temporada 2&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El torneo contó con un total de ocho clasificatorios abiertos. Los 2 mejores jugadores de cada clasificatorio abierto entraron en la división profesional y el resto se clasificó en la división abierta. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;En la División Profesional, los 16 mejores jugadores clasificados entraron en un bracket de doble eliminación de 16 equipos para coronar al campeón mundial, y en la División Abierta, los jugadores que no se clasificaron para la División Profesional fueron colocados en un bracket de eliminación simple para encontrar al mejor jugador de la División Abierta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Necesario tener 16 años o más para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡La Clash Royale League (CRL) ha tenido un año más de competición de alto nivel! Con un nuevo formato, un total de 1,3 millones de dólares (USD) en juego y algunos enfrentamientos épicos, ¡Clash Royale League 2023 se preparó para ser mejor que nunca! En 2023, hemos decidido coger lo mejor de los formatos de la CRL de 2021 y 2022 y combinarlos para conseguir la combinación perfecta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; A partir del 6 de febrero en el Camino de Leyendas, los 1000 mejores jugadores pudieron luchar en los Clasificatorios Mensuales hasta que quedaron 8 jugadores, que pasaron a las Finales Mensuales. A lo largo del año se disputaron un total de siete (7) competiciones mensuales en el juego a través del portal del torneo. A lo largo de los siete meses de competición, 14 jugadores se clasificaron para las Finales Mundiales. A ellos se unieron 2 jugadores de China para formar los 16 mejores jugadores del mundo que tuvieron la oportunidad de demostrar su valía en la Arena para ser coronado como Campeón del Mundo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Necesario tener 16 años o más para participar en los Clasificatorios Mensuales de la CRL. Los jugadores debían pasar la verificación de juego limpio, tener las cuentas limpias y seguir las normas de deportividad.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Circuito Dreamhack 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Volvió el Dreamhack, con 4 eventos, cada uno de ellos con finales en festivales de juegos en Andorra, Valencia, Barcelona, y la Gran Final en Valencia.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Cada evento contaba con un Clasificatorio online, que clasificaba a 6 jugadores para el evento offline; un Clasificatorio offline, que clasificaba a 2 jugadores para las competiciones principales, que se jugaban en un bracket de eliminación simple. Los jugadores acumulaban puntos para decidir quién se clasificaba para la gran final de Dreamhack en Valencia, y los 6 primeros garantizaban su plaza. Las 2 plazas restantes se decidían en un clasificatorio online que se jugaba entre los 16 mejores jugadores (del 7º al 23º puesto) y un clasificatorio offline en el evento anterior a la competición principal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Tener 16 años o más para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Queso Cup Teams Edition&lt;/b&gt;

Celebrada a finales de 2022, fue seguida por otra edición en la que 4 organizaciones de la CRL compitieron contra 4 equipos provenientes de clasificatorios abiertos a lo largo del año. El formato incluyó dos splits, cada uno con liga de 8 equipos y un clasificatorio de última oportunidad en diciembre, culminando con la Gran Final entre los 6 mejores equipos al final del año.

&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Split 1 (24 de marzo - 23 de abril): Formato de liga de 8 equipos: Una sola vuelta, 7 jornadas y Bracket Final.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Split 2 (19 de julio - 27 de agosto): Formato de liga de 8 equipos: Doble vuelta, 14 jornadas y Bracket Final.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorio de última oportunidad (14-17 de diciembre): Bracket de doble eliminación de 8 equipos (¡Para puntos extra!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gran Final (20 - 23 de diciembre): Los 6 mejores equipos al final del año compitieron durante 4 días en un bracket de doble eliminación.

&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Abierto a todos los equipos de 3 a 5 jugadores. Los jugadores debían tener 16 años o más.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR Leagues 2023 

&lt;/b&gt;Presentó cinco competiciones por equipos con un premio total de 46 000 $. Cada Split (Primavera, Verano, Otoño e Invierno) tuvo cuatro clasificatorios que determinaron los ocho equipos participantes. Los ganadores de cada Split se clasificaron para las Finales GKR 2023, donde cuatro equipos compitieron el 28 de diciembre para determinar el Campeón Mundial.

&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En cada Split, se celebraron cuatro (4) clasificatorios para determinar los ocho (8) equipos participantes oficiales. A partir de ahí, los equipos jugaron una fase de grupos para determinar los mejores equipos que se clasificarían para los playoffs. El ganador de cada Split se clasificó automáticamente para las Finales GKR 2023, teniendo un total de cuatro (4) equipos que se enfrentaron el 28 de diciembre para determinar el Campeón Mundial de la GKR 2023.
&lt;b&gt;
Criterios de participación:&lt;/b&gt; Abierto a todos los equipos. Se necesitaba un capitán de equipo + cuatro jugadores por equipo para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La National League Series 14ª edición &lt;/b&gt;

Consistió en 2 splits regulares y finales. Los Splits Red y Blue comenzaron con una fase de grupos de 8 equipos, clasificando los 2 mejores equipos de cada split para las Grandes Finales Gold. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; requería tener 16 años o más.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El torneo de calentamiento de la CRL reúne a 14 de los mejores jugadores de la CRL23 y a 10 jugadores de 5 clasificatorias. La competición se divide en 3 fases: Clasificatorias abiertas, Fase de Grupos (doble ronda robin) y un Bracket final de doble eliminación.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato y reglas &lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;&lt;b&gt;aquí&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;participación&lt;/b&gt; es gratuita y está abierta a jugadores mayores de 16 años.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calalas Cup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup 2024 es una competición totalmente nueva, ¡que ofrece a los jugadores la oportunidad de competir por un premio de 15 000 € y ganar puntos en la tabla de clasificación de la Comunidad CRL24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Del 19 de abril al 5 de mayo, la Calalas Cup estará abierta a todo el mundo y se dividirá en 3 fases. En la fase 1, los jugadores podrán jugar 8 clasificatorias de 1000 jugadores en el juego, y los 4 mejores jugadores de cada clasificatoria pasarán a la fase 2, la Fase de Grupos. A partir de ahí, los 32 jugadores clasificados se dividirán en 4 grupos de 8 jugadores que competirán en un formato de todos contra todos, y los 4 mejores de cada grupo pasarán a la fase final, un bracket de 16 jugadores, que otorgará puntos para la tabla de clasificación de la comunidad CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Es necesario tener 16 años o más para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo será un torneo de 3 fases que se celebrará del 22 de julio al 4 de agosto. La última fase consistirá en un bracket final de 16 jugadores que otorgará puntos comunitarios CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación: &lt;/b&gt;Es necesario tener 16 años o más para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La LPL World Tour 2024 será una competición de 2 temporadas. Cada temporada consistirá en una fase de clasificatorias y un bracket final de 16 jugadores que otorgará puntos comunitarios CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt; Criterios de participación: &lt;/b&gt;Es necesario tener 16 años o más para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League de QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Los eventos de QLASH App llegan al siguiente nivel! ¡Estamos encantados de presentar un nuevo evento que acompañará a los jugadores durante toda la temporada competitiva de Clash Royale!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Desde las ardientes clasificatorias hasta las abrasadoras finales mensuales, el formato premiará la habilidad y la constancia, y dará a todos la oportunidad de competir por una parte de los 30 000 $ en premios y varios puntos exclusivos de la Clash Royale League para la clasificación de la Comunidad de este año.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; A partir del 1 de abril, la Dragon League acogerá 5 temporadas, con un total de cuatro etapas, cada una de las cuales conducirá a la Gran Final, a finales de este año. A partir de la Senda de Dragones, los jugadores podrán jugar torneos diarios para acumular puntos para la clasificación de la Liga de Dragones. Al quedar entre los 96 primeros, estos jugadores, junto con 16 jugadores de 2 Clasificatorias de Última Oportunidad, se clasificarán para el Torneo Aliento de Dragón, un bracket de 128 de doble eliminación en el que los 16 mejores pasan a la Final Mensual de la Liga de Dragones, jugando un bracket de 16 jugadores de doble eliminación, que también otorgará puntos para la tabla de clasificación de la Comunidad CRL. Los 3 mejores jugadores de cada Final Mensual tendrán la oportunidad de participar en una Gran Final a finales de año.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Es necesario tener 16 años o más para participar en las Clasificatorias Mensuales de CRL. &lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Siempre buscamos a gente con la que colaborar y que esté dispuesta a ayudar a que nuestra comunidad crezca. Si te interesaría organizar un torneo, ¡échale un vistazo a las &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fen%2Ftournament-guidelines%2Fes')"&gt;reglas de Supercell para los torneos&lt;/a&gt; y contáctanos por correo electrónico a través de tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/b&gt;
&lt;i&gt;- El equipo de Clash Royale&lt;/i&gt;
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;b&gt;Apple no patrocina, ni es responsable de llevar a cabo, las promociones o los eventos.&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</guid>
      <category>Noticias</category>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Todo lo que necesitas saber sobre la CRL 2024!</title>
      <description>&lt;p&gt;Ya mismo comienza otro año de Clash Royale al más alto nivel. ¡Aquí tienes todo lo que necesitas saber para aprovechar esta oportunidad y convertirte en el campeón del mundo de la CRL 2024!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;UN VIAJE DE CINCO MESES. &lt;b&gt;8 TIQUES DE ORO.&lt;/b&gt; 1 CAMPEÓN MUNDIAL.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡La Clash Royale League, más competitiva que nunca! Con las cinco temporadas mensuales que van desde marzo hasta agosto, tendrás cinco oportunidades para hacerte con el título de campeón mensual y llevarte un tique para las finales mundiales de la CRL 2024. Habrá tres nuevos puestos a los que se podrá acceder a través de la clasificación de la CRL, los torneos comunitarios y una competición aparte en China.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Veamos de qué formas puedes conseguirlo, desde el camino de leyendas al título de campeón mensual.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COMIENZA TU ASCENSO EN EL CAMINO DE LEYENDAS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Las recompensas del juego están bien, ¡pero no te conformes con eso! Mantén la vista fija en esa puerta brillante hasta que alcances la prestigiosa liga de «Campeones definitivos». ¡A partir de ahí empieza el desafío de verdad! Aumenta tu puntuación y escala puestos hasta posicionarte entre los 1000 primeros. Si la temporada concluye y tu nombre aparece ahí, eso significa que participarás en las clasificatorias mensuales.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DE 1000 A 8: LAS CLASIFICATORIAS MENSUALES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Estás entre los 1000 mejores del camino de leyendas y aparece un pequeño icono en tu pantalla principal. Es hora de que te registres en el portal del torneo, que es donde se jugará la competición. ¡Ármate con tu mejor equipo y prepárate para dos intensas batallas en la Arena real! Aquí tienes información sobre cómo serán esos dos días:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Día 1: 1000 jugadores se enfrentarán en un sistema suizo hasta que solo queden 32 en pie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Día 2: Los jugadores formarán parte de uno de los 8 grupos de 4 participantes. Cada jugador se enfrentará a todos los jugadores de su grupo dos veces. El mejor jugador de cada grupo pasará a la siguiente fase y formará parte de la alineación de los 8 finalistas mensuales.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todas las batallas se disputarán en formato de duelos y los jugadores recibirán una invitación para cada partida. Una vez esa batalla haya finalizado, los jugadores deberán editar su mazo y aceptar la invitación para la próxima.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;FINALES MENSUALES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Lo has conseguido! Te damos la bienvenida a las finales mensuales, en las que los ocho mejores jugadores de las clasificatorias mensuales se enfrentarán por el ansiado título de campeón mensual. En esta fase, se te colocará en un sistema de eliminación doble que se jugará en formato duelo y que durará 1 día. ¡Ya que has llegado hasta aquí, tienes que darlo todo! No te preocupes si no consigues alcanzar el primer puesto, ya que podrás llevarte un tique de oro de otras maneras.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¿Y QUÉ PASA CON LA BOLSA DE PREMIOS MENSUALES?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Si llegas a las finales mensuales, te llevarás a casa una parte de la bolsa de premios de 50 000 $! Echa un vistazo a cómo se distribuirán los premios mensuales.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6JMKDN6BHkkee7DzAV60o1/f890ed7d2dad91b72f3cf28eeffb8763/ES_monthly_prizing_twitter__1_.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;TIQUES DE ORO, PUNTOS COMPETITIVOS Y TORNEOS COMUNITARIOS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cada campeón mensual se llevará un tique de oro y tendrá reservado un puesto en las finales mundiales. Sin embargo, también tendrás la posibilidad de ganar puntos competitivos de la CRL durante las clasificatorias mensuales. Los puntos se distribuirán de la siguiente manera:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria mensual:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Día 1 (sistema suizo): 5 puntos por victoria (hasta un máximo de 55).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Día 2 (todos contra todos doble): 5 puntos por victoria (hasta un máximo de 30).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final mensual:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.º y 6.º: 40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.º y 8.º: 30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sigue jugando y ganando puntos, ya que si alcanzas el top 1 de la clasificación de la CRL, te garantizarás un tique de oro y un hueco en las finales mundiales.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¿Sabes qué es mejor que una clasificación? ¡Dos clasificaciones! Este año puedes formar parte del camino hacia las finales mundiales de la CRL si juegas a los torneos comunitarios, ya que en esta ocasión habrá una clasificación de la comunidad especial que premiará al jugador que termine en primera posición con un tique de oro. Los puntos de adjudicación del torneo se anunciarán próximamente. Mientras tanto, echa un vistazo a cómo se repartirán los puntos:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.º y 6.º: 40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.º y 8.º: 30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.º al 12.º: 20 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.º al 16.º: 10 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;RESUMEN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Es hora de que repasemos todas las formas que existen de conseguir un tique de oro!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Temporadas mensuales&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: acaba entre los 1000 mejores jugadores para avanzar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: regístrate en el portal del torneo, alcanza el top 32 en el sistema suizo y colócate en el primer puesto de tu grupo en el todos contra todos doble&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: gana en el sistema de eliminación doble de 8 jugadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria competitiva de la CRL: logra el primer puesto acumulando puntos en las temporadas mensuales&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria de la comunidad: logra el primer puesto acumulando puntos en los torneos comunitarios&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo de China: gana el torneo de China por separado Solo podrán participar los jugadores que residan en China.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Importante: Debes tener 16 años de edad o más para poder participar en las clasificatorias mensuales de la CRL. Los jugadores deberán superar la inspección de juego limpio, participar con cuentas que no hayan incumplido las reglas y demostrar deportividad.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4kWHnPMxte7Rx807renile/39b9f44c5af73148b48e28ce8726881b/ES_Rulebook_CR.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Puedes leer el reglamento completo &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_ES')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;HAZ HUECO EN TU AGENDA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Echa un vistazo al programa completo de clasificatorias mensuales de la CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 4 de marzo al 1 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 6 y 7 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 13 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mayo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 1 de abril al 6 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 11 y 12 de mayo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 18 de mayo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Junio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 6 de mayo al 3 de junio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 8 y 9 de junio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 15 de junio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Julio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 3 de junio al 1 de julio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 6 y 7 de julio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 13 de julio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Agosto:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino de leyendas: del 1 de julio al 5 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 10 y 11 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensual: 17 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Las clasificatorias mensuales comienzan a las 14:00 UTC. Podrás registrarte entre las 11:30 y las 13:30 UTC en el portal del torneo. La final mensual comienza a las 14:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las finales mundiales tendrán lugar en noviembre. Toda la información relacionada con las fechas, la ubicación y otros detalles se compartirá más adelante. Mantente al día y sigue a Clash Royale eSports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. ¡Si quieres estar al tanto de todas las novedades, visita también nuestra &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;página web&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale eSports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1SpThsB6dBadCBYJhJ114z</guid>
      <category>eSports</category>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 15:59:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Todo lo que necesitas saber sobre los torneos comunitarios de la CRL!</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1jZVSAqq3ZPAEtN8S8rute/1864c343832673960d85c99097bc3dec/ES_CRL_-_Community_Tournaments_AYNTK_Generic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La Clash Royale League de 2024 ya ha empezado, así que ha llegado la hora de hablar en detalle de los torneos comunitarios de la CRL y la clasificación por puntos de la comunidad de la CRL. ¡Empecemos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como ya sabrás, hay 8 formas de conseguir un tique de oro en la #CRL24...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ganar una de las finales mensuales.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ocupar el primer puesto de la clasificación por puntos de la CRL cuando haya acabado la final mensual de agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ganar el torneo regional de China.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Y, por último, pero no por ello menos importante, obtener el primer puesto de la clasificación por puntos de la comunidad de la CRL.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;La clasificación de la comunidad de la CRL registra los puntos que los jugadores ganan en torneos oficiales organizados por la comunidad. Habrá un total de 4 torneos comunitarios durante la Clash Royale League de 2024:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League de QLASH&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calalas Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Si quieres saber más sobre estos torneos comunitarios, sigue leyendo.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League de QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Dragon League de QLASH es una competición que consta de 5 temporadas y se celebra de abril a septiembre. Los jugadores que lleguen a la fase final de cada temporada conseguirán puntos de la clasificación de la comunidad. Cada temporada contará con tres fases, y el formato del torneo en cada una de ellas es el siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo de clasificación, seguido de&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 clasificatorias de última oportunidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sistema de eliminación doble con 128 jugadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sistema de eliminación doble con 16 jugadores (otorga puntos de la comunidad para la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Obtén más información sobre la Dragon League de QLASH &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fintroducing-the-dragon-league-by-qlash')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calalas Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup es un torneo que consta de 3 fases y se celebra del 19 de abril al 5 de mayo. Los jugadores que lleguen a la tercera fase obtendrán puntos de la comunidad para la CRL. El formato del torneo es el siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias en el juego: del 19 al 21 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo de fase de grupos con 24 jugadores: del 25 al 28 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase final con 16 jugadores: del 3 al 5 de mayo (otorga puntos de la comunidad para la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Obtén más información sobre la Calalas Cup &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fcompete-in-the-calalas-cup-2024')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024 is a 2-season competition, with each Season having two Phases: Qualifiers &amp;amp; Finals. The tournament will be as follows:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El GKR 2024 Solo es un torneo que consta de 3 fases y se celebra del 22 de julio al 4 de agosto. El formato del torneo es el siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias: del 22 al 29 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneo de formato suizo con 64 jugadores: 30 y 31 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sistema de eliminación doble con 16 jugadores: del 1 al 4 de agosto (otorga puntos de la comunidad para la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2V4hBLPRJoOwVLZ92YVZuI/c60b459949ee8ad7898e532bc994bef3/CRL_-_Community_Tournaments_Points_Leaderboard_16x9_8.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Clasificación por puntos de la comunidad de la CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Esta es la clasificación por puntos de la comunidad de la CRL. Esta clasificación se actualizará al final de cada torneo (GKR 2024 Solo y Calalas Cup) o al final de cada temporada de los torneos (Dragon League de QLASH y LPL Clash Royale World Tour 2024).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como habrás observado, en la fase final de los cuatro torneos comunitarios de la CRL se enfrentan 16 jugadores, y la clasificación por puntos de la comunidad de la CRL cuenta con un total de 16 huecos. Esto se debe a que los jugadores que obtengan los 16 mejores puestos en cada torneo comunitario recibirán puntos para la clasificación de la comunidad de la CRL. Quien obtenga el primer puesto y, por lo tanto, la mayor cantidad de puntos una vez acaben los 4 torneos comunitarios, ¡recibirá un tique de oro y un puesto en las finales mundiales de la #CRL2024! A continuación te dejamos el reparto de puntos entre los 16 mejores puestos:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.º y 6.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.º y 8.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.º al 12.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.º al 16.º&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Preguntas frecuentes&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¿Qué ocurre si se produce un empate entre varios jugadores en la clasificación por puntos de la comunidad una vez haya acabado el último torneo comunitario?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si 2 o más jugadores tienen la misma cantidad de puntos de la comunidad, se seguirán 3 criterios de desempate. El ganador del tique de oro se determinará de la siguiente forma:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primer criterio de desempate:jugador con el mayor número total de victorias en torneos comunitarios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segundo criterio de desempate:jugador con más puntos de la CRL (en la clasificación por puntos de la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tercer criterio de desempate:jugador con el mayor promedio de las posiciones obtenidas en todas las temporadas de la carrera del camino de leyendas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¿Un jugador que ya haya ganado un tique de oro puede ganar otro en la clasificación por puntos de la comunidad de la CRL?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No. Un jugador solo puede recibir un tique de oro en la clasificación por puntos de la comunidad de la CRL si no ha recibido un tique de oro previamente, ya sea en los torneos de las finales mensuales o en la clasificación por puntos de la CRL. Si el jugador que ocupa el primer puesto en la clasificación por puntos de la comunidad ya ha recibido un tique de oro, se otorgará el tique de oro al segundo jugador con más puntos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Y eso es todo! Vuelve a este artículo a lo largo de la #CRL24 para obtener más información sobre sobre la clasificación y los torneos comunitarios de la CRL, y echa un vistazo al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_ES')"&gt;reglamento&lt;/a&gt; de la Clash Royale League si quieres saber más. Mantente al día y sigue a Clash Royale eSports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitter.com%2FesportsroyaleES')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. ¡Si quieres estar al tanto de todas las novedades, visita también nuestra &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com')"&gt;página web&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale eSports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5vjQcEyTV1NVu8lu59bWM8</guid>
      <category>eSports</category>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 15:30:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Finales mensuales de agosto de la CRL 2024!</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4z92SrzCHwX5F9GGMsiOE9/01a43ee97648b2f3d23bc92569426594/1ES_CRL_-_August_MF_Tournament_Article.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;¡Las finales mensuales de agosto de la Clash Royale League se celebran este sábado, 17 de agosto!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hasta la fecha, en la Clash Royale League de 2024 se han repartido cinco tiques de oro entre las cuatro finales mensuales y el torneo regional de China. En cuanto a las finales mensuales, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; ganó en abril, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt;, en mayo, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;CAL Pedro&lt;/a&gt; ganó en junio y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;OS Luchas&lt;/a&gt;, en julio. Por último, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLciopCRCN')"&gt;LCIOP&lt;/a&gt; se llevó el primer puesto en el torneo regional de China de la Clash Royale League. El último torneo de las finales mensuales de la #CRL24 está a la vuelta de la esquina y en él se otorgará el último tique de oro, ¡así que no te pierdas las finales mensuales de agosto, que se celebran este fin de semana!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/468KGl18KgquJ4eKRSCWJT/adfe83200a317d9edb10854ad355805d/ES_2_CRL_-_Golden_Ticket_Infographic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Para prepararte para las finales mensuales de agosto de este fin de semana, échale un vistazo a la retransmisión de las finales mensuales del mes pasado, en las que OS Lucas consiguió su tique de oro.&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/5HOOvnfKXuo?si=UMqjz8dSFqvrTmJt&amp;t=1303"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Ahora veamos lo que está por venir en las finales mensuales de agosto.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;El camino hacia el tique de oro&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Todo comenzó con la carrera del camino de leyendas de agosto. Millones de jugadores lucharon sin descanso durante casi un mes para ascender en la clasificación y conseguir uno de los 1000 primeros puestos. Tras esto, dieron comienzo las clasificatorias mensuales de agosto, un torneo de dos días compuesto por una fase con formato suizo y por una fase de grupos, en las que esos 1000 jugadores compitieron hasta que solo 8 quedaron en pie. Ahora, esos 8 jugadores se dirigen a las finales mensuales de agosto, un torneo con un sistema de eliminación doble de un día donde todo está en juego. ¡Lucharán por conseguir la mayor parte de la bolsa de premios de 50 000 $ y un tique de oro de la #CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Las finales mensuales de agosto comenzarán a las 14:00 UTC el día 17 de agosto. Apunta bien las fechas y haz hueco en tu agenda para no perderte la retransmisión.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Veamos quiénes son los participantes de estas finales mensuales.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/9PsFKVyLlk33YSsDeIKgK/3757e0d8fba6243c2d1aa4a35932bdd1/1_ES_CRL_-_August_MF_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Los finalistas&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Los mejores 8 jugadores de la clasificatoria mensual de agosto pasarán a la final mensual de agosto de la #CRL24. Echa un vistazo a la lista de participantes de este mes y apoya a quien quieras que se lleve a casa ese tique de oro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;&lt;u&gt;Mohamed Light&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa_0922')"&gt;&lt;u&gt;Taa&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm_CR')"&gt;&lt;u&gt;CAL Sub&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;/u&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Fsandboxcr_')"&gt;&lt;u&gt;OS Sandbox&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;&lt;u&gt;Ryley&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAksms_')"&gt;&lt;u&gt;Guriko&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLordSebastianCR')"&gt;&lt;u&gt;DC LordSeb&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FKing_CR07')"&gt;&lt;u&gt;EA Agony&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hay algunas caras conocidas en las últimas finales mensuales de #CRL24: Mohamed Light, Taa, CAL Sub y Ryley regresan para otra aparición en las finales mensuales, mientras que OS Sandbox, Guriko, DC LordSeb y EA Agony, ¡se unen por primera vez!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Dónde ver las finales&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡El mejor lugar para ver la retransmisión oficial de las finales mensuales de agosto es la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;página web de eventos de Clash Royale&lt;/a&gt;! Allí podrás ver la retransmisión en hasta 8 idiomas diferentes: inglés, español, portugués, francés, italiano, alemán, japonés y coreano. ¡Pero eso no es todo! Si vinculas el Supercell ID con la página web de la retransmisión, podrás obtener recompensas por hacer predicciones y ver los partidos en directo. A continuación encontrarás enlaces para acceder a la página del evento en tu idioma de preferencia:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Inglés&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Español&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Portugués&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Alemán&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Italiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Francés&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Japonés&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Coreano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Eso es todo! ¡Apunta las fechas, toma asiento y prepárate para las quintas y últimas finales mensuales de la #CRL24! Echa un vistazo al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-es')"&gt;reglamento&lt;/a&gt; de la Clash Royale League de 2024 para saber más. Mantente al día y sigue a Clash Royale eSports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. ¡Si quieres estar al tanto de todas las novedades, visita también nuestra &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;página web&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale eSports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">7ELLk0wZbW3GfWMehdbKIZ</guid>
      <category>eSports</category>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 14:03:24 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Las finales mundiales de CRL llegan al SuperFEST!</title>
      <link>https://youtu.be/8jW-Br9nrnE</link>
      <guid isPermaLink="false">321iuzGUxlGrTem53YB6Hw</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7yTwXYcMCHzWYBMEeJRNVc/ba415f019df8d3bad4355c7bfa64cf25/ES_1SuperFest-Esport_Thumbnail.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 14:00:37 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SuperFEST 2024</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/XlRFBIhimXi5l27BM2Tgf/64ba74f09903968f356e323d96e4c4a8/CRL_-_SuperFEST_AYNTK_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;¡El SuperFEST 2024 está a la vuelta de la esquina!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Todo lo que necesitas saber del SuperFEST 2024! El SuperFEST 2024 es un evento de 3 días que albergará las finales de la Clash Royale League, el campeonato mundial de Clash of Clans y el Brawl Stars Championship. Es un evento en vivo y presencial que se llevará a cabo en Helsinki, Finlandia, donde los aficionados podrán ver a sus jugadores y equipos favoritos luchar por la supremacía y por el título de campeones mundiales. ¡Por primera vez, los eSports de Clash of Clans, Clash Royale y Brawl Stars se unen en un evento épico que no te puedes perder!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El SuperFEST 2024 se celebrará del 1 al 3 de noviembre. No te pierdas el video del anuncio del SuperFEST 2024 a continuación:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;—&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=8jW-Br9nrnE"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Los tres eventos se llevarán a cabo a lo largo de 3 días. Este es el programa:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finales del campeonato mundial de Clash of Clans:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primer día: de 10:00 a 13:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segundo día: de 10:00 a 13:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tercer día: de 10:00 a 13:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Finales mundiales de la Clash Royale League:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primer día: de 14:00 a 16:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segundo día: de 14:00 a 16:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tercer día: de 14:00 a 16:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Finales del Brawl Stars Championship:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primer día: de 17:30 a 22:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segundo día: de 17:30 a 21:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tercer día: de 17:30 a 20:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¡Compra tus entradas ahora!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡No te quedes fuera de este momento histórico! ¡Las entradas para el SuperFEST 2024 ya están a la venta! Los lugares son limitados, así que asegura la tuya lo antes posible. ¡No te quedes sin tu entrada!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¡Compra las entradas&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2Fsuperfest-tickets')"&gt;&lt;b&gt;aquí!&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Toda la acción se transmitirá en nuestra plataforma del evento, ¡así que asegúrate de guardar la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;página de eventos de Clash Royale&lt;/a&gt; en tus favoritos! Apunta las fechas en el calendario, compra las entradas y no te pierdas ninguna de las novedades sobre las finales mundiales de la Clash Royale League. Asegúrate de seguir a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale eSports en X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. ¡Si quieres estar al tanto de todas las novedades, visita también nuestra &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;página web&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale eSports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5DYdyUBigPvOob6O1cFl6H</guid>
      <category>eSports</category>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:06:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Participa en el LPL Clash Royale World Tour 2024!</title>
      <description>&lt;p&gt;El LPL Clash Royale World Tour 2024 está a punto de comenzar. Regístrate hoy para tener la oportunidad de competir contra los mejores jugadores del mundo en las clasificatorias abiertas.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;El LPL Clash Royale World Tour 2024 es una competición dividida en dos temporadas. Podrás participar en ella para entrar en la carrera por obtener el primer puesto en la clasificación de la comunidad de la CRL y así conseguir el ansiado tique dorado. Sigue leyendo para descubrir cómo funciona cada temporada.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las &lt;b&gt;clasificatorias abiertas&lt;/b&gt; dan acceso tanto a la Pro Division como a la Open Division. Los cuatro mejores jugadores de cada clasificatoria accederán a la Pro Division y los demás entrarán en la Open Division.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En la &lt;b&gt;Pro Division&lt;/b&gt;, dieciséis jugadores (los cuatro mejores de cada una de las clasificatorias abiertas) participarán en un bracket de eliminación doble para obtener una parte de los &lt;b&gt;11 500 $ de la bolsa de premios y de los puntos de la comunidad de la CRL.&lt;/b&gt; Puedes disfrutar en directo de toda la acción de la Pro Division a través de los canales de retransmisión de la LPL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos los jugadores que no se clasifiquen para la Pro Division participarán en la &lt;b&gt;Open Division&lt;/b&gt;, en la que lucharán por hacerse con una parte de los &lt;b&gt;1000 $ de la bolsa de premios&lt;/b&gt; en un bracket de eliminación simple.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Horarios&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Cada temporada cuenta con cuatro clasificatorias abiertas en las que participar. Todo el mundo es bienvenido y &lt;b&gt;no están divididas por regiones&lt;/b&gt;. Recuerda inscribirte en todas las clasificatorias disponibles en la página del torneo para tener más probabilidades de avanzar a la Pro Division.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscripción para la segunda temporada:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las clasificatorias abiertas tendrán lugar los días 14 y 15 de septiembre.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier1-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-66d7ef70937d450ab79be882')"&gt;primera clasificatoria abierta&lt;/a&gt; empezará el día 14 de septiembre a las 09:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier-2-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-2024-66d7efe5937d450ab79be98a')"&gt;segunda clasificatoria abierta&lt;/a&gt; empezará el día 14 de septiembre a las 15:30 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier-3-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-2024-66d7f124378c383aed334706')"&gt;tercera clasificatoria abierta&lt;/a&gt; empezará el día 15 de septiembre a las 16:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier-4-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-2024-66d7f057b8b6c25ea3cb75d0')"&gt;cuarta clasificatoria abierta&lt;/a&gt; empezará el día 15 de septiembre a las 23:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los partidos de la Pro Division y de la Open Division se disputarán el 19 y el 20 de septiembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Reparto de los premios&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;La distribución de los premios para ambas temporadas del Clash Royale World Tour 2024será la siguiente:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pro Division&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 5500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 2500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 1200 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 800 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.º y 6.º: 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.º y 8.º: 250 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Open Division&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 250 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º y 4.º: 125 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Reglas importantes&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Antes de empezar, recuerda lo siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores pueden participar en más de un torneo siempre que no se hayan clasificado para la Pro Division.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos los partidos de la clasificatoria abierta se disputarán con un formato de eliminación simple.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recuerda consultar el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Flpl-document-storage.s3.ap-southeast-2.amazonaws.com%2FLPL%2BCLASH%2BROYALE%2BWORLD%2BTOUR%2B2024%2BRULESET.pdf')"&gt;reglamento&lt;/a&gt; y prestar especial atención a la sección de reglas, «Rules», para conocer todos los detalles y así evitar sorpresas desagradables.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Para saber más, únete a nuestro &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fdiscord.gg%2Fletsplaylive')"&gt;servidor de Discord&lt;/a&gt;. Allí podrás encontrar al equipo de asistencia, hablar con los demás jugadores e informarte de todas las novedades del torneo.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Dónde ver la competición&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Las eliminatorias de la Pro Division se retransmitirán en los canales oficiales de LetsPlay.Live y en los de algunos de tus creadores de contenido favoritos. Las eliminatorias de la primera temporada se disputarán los días 29 y 30 de agosto a las 13:00 UTC y las de la segunda, los días 19 y 20 de agosto a las 13:00 UTC. Añade a tus favoritos alguno de los enlaces que encontrarás más abajo para no perderte la retransmisión en directo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Flpl%255Fplay')"&gt;Canal de Twitch de la LPL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40LetsPlayLive')"&gt;Canal de YouTube de la LPL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Fwatch')"&gt;Plataforma de LetsPlay.Live&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Clasificación de la comunidad de la CRL&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;El LPL Clash Royale World Tour 2024 es la última competición anunciada que otorgará puntos para la clasificación de la comunidad de la CRL. Quien obtenga el primer puesto en la clasificación se asegurará un tique de oro para las finales mundiales de la CRL 2024.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cada temporada, los jugadores que alcancen la Pro Division conseguirán puntos según su puesto, como se muestra en la siguiente lista:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 100 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 80 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 65 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 50 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.º y 6.º: 40 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.º y 8.º: 30 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 9.º al 12.º: 20 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 13.º al 16.º: 10 puntos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Prepárate para luchar, poner en práctica tus estrategias y dominar la arena en el LPL Clash Royale World Tour 2024. &lt;b&gt;¡Regístrate hoy mismo!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Asegúrate de seguir a LetsPlay.Live en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flpl%255Fglobal')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fletsplaylivehq')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fletsplaylivenz')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;. Y para no perderte las últimas noticias de la escena competitiva de Clash Royale, no te olvides de seguir a Clash Royale Esports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale eSports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">18n6WGkKHyi8SSPwW5OFe2</guid>
      <category>eSports</category>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 07:30:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BLAST Royale 2024</title>
      <description>&lt;p&gt;BLAST está transformando el mundo de los eSports gracias a sus apasionantes eventos de fama mundial. Conocido por juntar a los mejores equipos y estrellas del mundo en torneos épicos, BLAST vuelve a sorprender con este próximo BLAST Bash. Durante este espectáculo, podrás ver a los mejores jugadores del mundo compitiendo en Clash Royale, Clash of Clans y Brawl Stars.&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/Newg80l1MY0"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;BLAST Royale 2024&lt;/b&gt; es un torneo por invitación en línea de Clash Royale en el que los mejores jugadores de todo el mundo se enfrentan para alzarse con el título de campeones definitivos.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/61o4nmI7QI0TaXLgZbpYOj/2db86ca5719379e6295e15411b790493/Format_BlastRoyale.jpg?w=3840&amp;h=2160&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;BLAST Royale 2024 es un torneo exclusivo por invitación en el que los ocho mejores jugadores de todo el mundo se enfrentan en una emocionante batalla en equipo con un formato de eliminación doble.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las &lt;b&gt;finales&lt;/b&gt; tendrán lugar el 12 y 13 de octubre.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Bolsa de premios&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;¡La bolsa de premios de BLAST Royale 2024 asciende a los 15 000 $!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Jugadores invitados&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;¡No te lo pierdas!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;¡No te pierdas el duelo definitivo!&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Disfruta de toda la acción en el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fblastpremier')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; oficial de BLAST y en su canal de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.tiktok.com%2F%40blasttv')"&gt;&lt;u&gt;TikTok&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡No te pierdas el épico torneo de BLAST Royale 2024! Sigue a BLAST en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FBLASTtv')"&gt;X&lt;/a&gt;, en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fblastpremier')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y en su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fblast.tv%2Fsupercell')"&gt;página web oficial&lt;/a&gt; para informarte de las últimas novedades. Y para estar al tanto de las últimas actualizaciones, echa un vistazo a la pestaña de eSports de Clash Royale en el juego, a sus cuentas de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt;, y a la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;página web de eSports&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale eSports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6k174XfHGHeHRZVlGc7oDF</guid>
      <category>eSports</category>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 14:39:20 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Finales de la Dragon League de Qlash!</title>
      <description>&lt;p&gt;La Dragon League, el evento organizado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;QLASH&lt;/a&gt;, entró en su fase final el domingo 22 de septiembre. Durante los últimos seis meses, este evento ha tenido una gran importancia para la CRL 2024, pues ha ofrecido a sus participantes la posibilidad de clasificarse para las finales mundiales mediante 5 de los 9 torneos de la comunidad que otorgaban puntos para la clasificación de la comunidad.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Miles de jugadores han competido cada mes para obtener una de las 16 plazas en las finales mensuales de la Dragon League. El éxito en estas finales les ha proporcionado una ventaja crucial en la clasificación de la comunidad de la CRL, y el jugador en lo más alto de esta clasificación ha logrado un tique de oro para las finales mundiales de la Clash Royale League.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El camino a las finales mensuales no ha sido nada fácil, entre los torneos diarios en la aplicación de QLASH, el progreso en la clasificación «Path of Dragons» y la supervivencia en el torneo «Dragon’s Breath». ¡De este proceso de selección tan riguroso han salido finalistas increíbles!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En cada una de las cinco finales mensuales celebradas de abril a agosto se ha coronado a un campeón:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Abril:&lt;/b&gt; Mohamed Light&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mayo:&lt;/b&gt; LucasXGamer&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Junio:&lt;/b&gt; Pedro™&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Julio:&lt;/b&gt; Mohamed Light&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Agosto:&lt;/b&gt; Mohamed Light&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Cabe destacar que Mohamed Light ganó tres de las cinco finales mensuales, mientras que FurkanArabaci acabó en el segundo puesto en dos de las finales, después de perder por poco contra Mohamed Light.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Además de los puntos de la clasificación de la comunidad de la CRL, los 3 mejores jugadores de cada final mensual obtuvieron una plaza en la final de la Dragon League. Hasta ahora, los siguientes 15 jugadores han asegurado su plaza en este enfrentamiento definitivo:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6bafyXElPOrhIq7rRfAddO/d2ccbff0c100e594e6badd595754a677/ES_Qualified-Players_GRAND_FINAL__1_.jpg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La decimosexta y última plaza se decidirá mediante una clasificatoria de última oportunidad, que se disputará en un sistema de eliminación simple el &lt;b&gt;28 de septiembre a las 14:00 UTC&lt;/b&gt;. Contando con los mejores jugadores del mundo, la final de la Dragon League promete ser uno de los eventos más emocionantes del año.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Cómo unirse a la clasificatoria de última oportunidad&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Si quieres participar, puedes registrarte para la clasificatoria de última oportunidad en la aplicación de QLASH &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;descargando la aplicación&lt;/a&gt; y accediendo a este &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdeeplink.qlash.gg%2FKphdKfRMiQjNNMGF9')"&gt;enlace&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Gran final&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La final de la Dragon League seguirá el mismo formato que las finales mensuales, con un torneo de 16 jugadores con un sistema de eliminación doble que durará 2 días, &lt;b&gt;del 5 al 6 de octubre, y que comenzará a las 14:00 UTC&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡No te pierdas la final para descubrir quién se coronará como campeón de la Dragon League! En los próximos días revelaremos más detalles acerca de los comentaristas del evento.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Bolsa de premios&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La final de la Dragon League contará con una bolsa de premios de 10 000 $, que se distribuirá de la siguiente manera:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 5250 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 2500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 1500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 750 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mantente al día y sigue a Clash Royale Esports en&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt; X&lt;/a&gt; e&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt; Instagram&lt;/a&gt;, a QLASH en&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FQLASH%255FApp')"&gt; X&lt;/a&gt; e&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fqlash%255Fclashroyale%2F')"&gt; Instagram&lt;/a&gt;, y únete al&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.com%2Finvite%2Fqlash-clashroyale')"&gt; servidor de Discord de QLASH&lt;/a&gt;. ¡Consulta también el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Ffile%2Fd%2F16E%255FGJeskxwvHvWluKqEQV0PwggcDtCww%2Fview%3Fusp%3Dsharing')"&gt;reglamento&lt;/a&gt; para saberlo todo sobre la competición!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale eSports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1fIR2P3SO7tyH3rKKtT9Lw</guid>
      <category>eSports</category>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 15:58:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Finales mundiales de 2024</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/5YWdFYKpfiJk4DDPPfYKu8/b7ab0c0151aa16ee0a62b13813f48522/ES_CRL_-_World_Finals_AYNTK.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;¡Llegan las finales mundiales de 2024!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Clash Royale League de 2024 ha sido muy intensa hasta ahora, ¡y ya se han repartido los 8 tiques de oro! Los mejores jugadores de Clash Royale de todo el mundo se han enfrentado en competiciones mensuales y en torneos de la comunidad para ganarse un puesto en las finales mundiales, ¡y han estado a la altura! ¡Ahora todo depende de un enfrentamiento final que decidirá quién es el mejor jugador del mundo!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Echémosle un vistazo al formato del torneo...&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Las finales mundiales de 2024 consisten en un torneo con un sistema de eliminación doble, similar a las finales mensuales de este año, que tendrá lugar durante tres días, del 1 al 3 de noviembre. Se celebrará esos tres días en el SuperFEST, justo entre las finales del campeonato mundial de Clash of Clans y las finales del Brawl Stars Championship. La competición comenzará cada día a las 14:00 y habrá un máximo de 5 partidos por día. Échale un vistazo al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-es')"&gt;reglamento de las finales mundiales&lt;/a&gt; actualizado y visita el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fsuperfest-24')"&gt;artículo sobre el SuperFEST&lt;/a&gt; (en inglés) para conocer mejor los horarios del evento.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;El camino a las finales mundiales&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Durante 2024 se han otorgado 8 tiques de oro, equivalentes a 8 puestos en las finales mundiales: 5 tiques de oro de los torneos de las finales mensuales, 1 tique de oro del torneo regional de China, 1 tique de oro de la clasificación por puntos de la CRL y 1 tique de oro de clasificación de la comunidad.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;No ha sido nada fácil conseguir estos tiques de oro, ¡y tampoco han faltado algunas sorpresas! En las finales mensuales de abril, mayo y junio, Mohamed Light arrasó con sus rivales y se llevó el primer puesto en las tres competiciones. Consiguió el tique de oro de abril, mientras que los de mayo y junio fueron para Taa y Pedro, que acabaron segundos en sus respectivos torneos. Fue entonces cuando llegaron las finales mensuales de julio, y Lucas logró bajar a Mohamed Light de su pedestal. Lucas derrotó a Mohamed Light en estas finales mensuales para acabar con su racha de victorias y reclamar el cuarto tique de oro del año. En las últimas finales mensuales del año, las de agosto, se otorgaron dos tiques de oro más: Guriko ganó el de las finales mensuales de agosto, mientras que CAL Sub pudo acumular los suficientes puntos en la clasificación por puntos de la CRL como para conseguir también su tique de oro. En el torneo regional de China, LCIOP, el veterano de la Clash Royale League, obtuvo su tique de oro, y Riley alcanzó el primer puesto de la clasificación de la comunidad por un margen de solo 20 puntos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ahora que ya se han decidido los 8 jugadores de las finales mundiales, ha llegado el momento de conocerlos mejor...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/5qXrhc7SZlOcKyXrPW1mto/104a1b70b5a3eb0b50cfdc6d024f63ea/ES_CRL_-_Golden_Ticket_Infographic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Los finalistas&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Echa un vistazo a los 8 jugadores que competirán en las finales mundiales de 2024 y apoya a tu favorito.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light &lt;/a&gt;(ganador del tique de oro de las finales mensuales de abril)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; (ganador del tique de oro de las finales mensuales de mayo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;Pedro&lt;/a&gt; (ganador del tique de oro de las finales mensuales de junio)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;Lucas&lt;/a&gt; (ganador del tique de oro de las finales mensuales de julio)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAksms%255F')"&gt;Guriko&lt;/a&gt; (ganador del tique de oro de las finales mensuales de agosto)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm%255FCR')"&gt;Sub&lt;/a&gt; (ganador del tique de oro de la clasificación por puntos de la CRL)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;Ryley&lt;/a&gt; (ganador del tique de oro de la clasificación de la comunidad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLciopCRCN')"&gt;LCIOP&lt;/a&gt; (ganador del tique de oro del torneo regional de China)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Pero eso no es todo! Échale un vistazo al bracket inicial para descubrir quiénes se enfrentarán durante la primera ronda.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/Wh71qNhJt2K7Wc2tKFoKw/a6c67de557b8b40671430aaba10226a1/ES_CRL_SFEST_-_Bracket.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Bolsa de premios&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Y no olvidemos que hay dinero en juego! Las finales mundiales de 2024 son la mayor competición del año, y eso se ve reflejado en la bolsa de premios. Con 500 000 $ en juego, ¡este evento no dejará indiferente a nadie! Échale un vistazo al desglose de premios en el siguiente gráfico:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2Wks0bHQw9jEpYCnQozMuy/2d5b0a295386c42d71c137665ebd8611/ES_CRL_-_World_Finals_Prize_Pool.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Dónde ver las finales&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡El mejor lugar para ver la retransmisión oficial de las finales mundiales es la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;página web de eventos de Clash Royale&lt;/a&gt;! Allí podrás ver la retransmisión en hasta 8 idiomas diferentes: inglés, español, portugués, francés, italiano, alemán, japonés y coreano. ¡Pero eso no es todo! Si vinculas el Supercell ID con la página web de la retransmisión, podrás obtener recompensas por hacer predicciones y ver los partidos en directo. A continuación encontrarás enlaces para acceder a la página del evento en tu idioma de preferencia:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Inglés&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Español&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Portugués&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Alemán&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Italiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Francés&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Japonés&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Coreano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Eso es todo! ¡Apunta las fechas, toma asiento y prepárate para las finales de la #CRL24! Mantente al día y sigue a Clash Royale eSports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. ¡Si quieres estar al tanto de todas las novedades, visita también nuestra &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;página web&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Nos vemos en la arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale eSports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3B7f1DVQbxudiUtOVt87ya</guid>
      <category>eSports</category>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 14:11:37 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
