<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="it">
  <id>squadbusters-newsEntries-it</id>
  <title>Squadbusters - News</title>
  <updated>2024-10-04T01:57:25.430241+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Squadbusters inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>tdQvcI6vCnsfQOII5d8xM</id>
    <title>Tutto quello che c'è da sapere!</title>
    <updated>2024-05-22T03:11:21.457000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/tdQvcI6vCnsfQOII5d8xM"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/pRyVbLwk2JNLK59Jj0XfH/cc769641bea4524ef1ee28b9c81ed7c8/thumb_inbox.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=HLz4IByPAjE"/>
    <category term="Aggiornamenti"/>
    <published>2024-04-22T11:55:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1D1NDyjKXuZ8tZz04eMVoL</id>
    <title>Che cos'è Squad Busters? 🧐</title>
    <updated>2024-04-24T13:37:49.458000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/1D1NDyjKXuZ8tZz04eMVoL"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4PbdVYBHswZGl4XxelJ1dg/201d2409168b737b6db571ae12a4dc53/squad_inanutshelll.jpeg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=cDCCpWJRWak"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-04-22T12:06:05+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>30GoLvOJ4NNQT5B1FZvCVP</id>
    <title>La maledizione verrà spezzata?</title>
    <updated>2024-05-22T02:55:14.144000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/30GoLvOJ4NNQT5B1FZvCVP"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7dJv1fW5asCDlcfGrc28iv/a5753b4705e1853a89a1a7b5741b97a8/SB_preGL_Thumb_final_02.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=Ok_E_G52zp8"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-04-23T06:21:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2gG8P9MyV23OFnt9wBKjeY</id>
    <title> Aggiornamento opzionale per iOS e Android!</title>
    <updated>2024-04-29T10:23:40.681000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Un aggiornamento opzionale con i seguenti cambiamenti è ora disponibile!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un aggiornamento opzionale con i seguenti cambiamenti è ora disponibile!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto il problema dei replay non funzionanti&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto il problema in cui i personaggi ritornavano ad un’evoluzione precedente (risolto sabato scorso)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stiamo lavorando per riportare i personaggi declassati al livello di evoluzione che avevano prima del problema. Ci aspettiamo di sistemarlo presto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l’invito del party che saltava fuori durante la battaglia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aggiunto un tempo di attesa per le richieste del party, e un ritardo dei pop-up delle richieste del party.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Implementata un&amp;#39;impostazione per disabilitare le richieste di adesione ai party.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto il problema relativo all&amp;#39;accettazione degli inviti degli amici quando si aveva più di 1 invito&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolte le interruzioni dell&amp;#39;applicazione su dispositivi pieghevoli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolta la schermata nera che compariva dopo che si veniva sconfitti nel campo d’addestramento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cambiate le ricompense consumabili della battaglia, sono state spostate dal pulsante del negozio al pulsante Gioca&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto il timer del Gem Pass che non compariva in alcuni schermi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolta un emote che mostrava che veniva sbloccata al livello 0&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Altre risoluzioni minori&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Assicurati di aggiornare il tuo gioco!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/2gG8P9MyV23OFnt9wBKjeY"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1t5qKqWm87mkW7KIFPLtBy/fe1aaac829921b451c2665355fc07bf6/wiz___inbox.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-04-29T10:23:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3hYHeDGQ7SOoomaSThCsWY</id>
    <title>I regali del lancio globale</title>
    <updated>2024-09-20T09:35:50.406000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;C'è una nuova soglia delle ricompense! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Per averci aiutato in tantissimi con la pubblicazione di Squad Busters, abbiamo deciso di ringraziare te e tutti gli altri giocatori aggiungendo una nuova soglia delle preregistrazioni e quindi un nuovo premio!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se raggiungiamo le 40 milioni di preregistrazioni prima del 29 maggio, tu e la community riceverete questa bellissima decorazione, che potrete ritirare al lancio del gioco, ma solo per un mese!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6GVf4RB0pwJG6GjRimJtEH/01f3f46886f9052720b9c2e3b1f670b9/deco.png?w=3000&amp;h=3000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Ricorda che ogni giocatore conta, perciò convinci i tuoi amici a preregistrarsi e a contribuire a questo importante traguardo!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3Hp0SunaeqzWWOdDgKIEPh/07cb7913fc110ad13d7caebff55779ef/Screenshot_2024-05-15_at_14.25.00.png?w=2566&amp;h=822&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Continua a leggere (ultima modifica in data 26 aprile)&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Per festeggiare la pubblicazione di &lt;b&gt;Squad Busters&lt;/b&gt; in tutto il mondo, potrai vincere dei PREMI GRATUITI ED ESCLUSIVI per ogni soglia delle preregistrazioni raggiunta dalla community!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;FUNZIONAMENTO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Abbiamo creato non una, non due, non tre, ma ben &lt;b&gt;QUATTRO soglie strepitose tutte da sbloccare!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Beh, forse cinque, ma chi lo sa? 😶&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Più preregistrazioni ci saranno su Google Play e sull&amp;#39;App Store, più ricompense riceveranno tutti! Il primo traguardo sarà a un milione, mentre quelli successivi saranno svelati a mano a mano che saranno tagliati i traguardi precedenti.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ecco qui i premi:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10.000 monete&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Tigre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;bauli (di rarità comune, rara ed epica)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;reazione globale esclusiva&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4Qvmw3GSZjypLzm6STcOZ3/ac15c8f75f611a7c2e8168135d0ce8be/milestones.jpg?w=2080&amp;h=804&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Mica male, eh?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tutte le ricompense sbloccate saranno disponibili in gioco dopo il lancio globale e rimarranno nel negozio per UN MESE!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COME POSSO DARE IL MIO CONTRIBUTO?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Se stai leggendo questo messaggio, significa che stai già giocando a Squad Busters, quindi non potrai preregistrarti, ma NON TI DEVI PREOCCUPARE, perché saranno conteggiati anche i giocatori attivi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La tua missione è semplice e inizia adesso: di&amp;#39; a parenti, amici, vicini, cani, gatti, criceti e compagnia bella di preregistrarsi a Squad Busters su Google Play o l&amp;#39;App Store; poi segui i progressi della community sull&amp;#39;indicatore delle ricompense e ritira i premi in TUTTI i giochi quando si sbloccano!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COME, TUTTI I GIOCHI?!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sì, hai letto bene. Ogni soglia sbloccherà dei premi in tutti gli altri giochi Supercell, cioè:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl Stars&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash Royale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Boom Beach&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hay Day&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ricordati di prendere quello che ti spetta anche lì e preparati al &lt;b&gt;lancio globale di Squad Busters il 29 maggio&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/3hYHeDGQ7SOoomaSThCsWY"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1VkIYOsZbGkKBjoepo4SmE/ac604135bbd2f097f7226023061f1867/banner_rewards-800x4332.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-05-15T07:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5dqjwCCF38MsmZxWJTzH3k</id>
    <title>Guida introduttiva ufficiale di Squad Busters!</title>
    <updated>2024-05-29T07:10:05.031000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/5dqjwCCF38MsmZxWJTzH3k"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/48f4jijXpjaFsR5doiHNpU/613ee1e9c6e046e57922ccbac953d620/SB_GL_Dev_update_YT_Thumb_01.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/CD6koZwbkvU"/>
    <category term="Community"/>
    <published>2024-05-21T14:20:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6g5xYslzlo7Cgpay1685zi</id>
    <title>Trailer di lancio: è ora di fare SQUADra!</title>
    <updated>2024-06-03T02:30:20.916000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/6g5xYslzlo7Cgpay1685zi"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/794x1VBSaDzNAQwdWrJO7G/3aac48873eb789acf549538e382f0ef7/CGI_Thumb_1920x1080.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/aFHM24c86p0"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-05-30T15:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3CC0pvM1XmswaHddkBHNUQ</id>
    <title>Ci si diverte di più quando si LOTTA IN SQUARDA!</title>
    <updated>2024-06-03T02:29:58.914000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/3CC0pvM1XmswaHddkBHNUQ"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/5KIIuf9UYw2gysnd8E016/ad1b7ce5e1daaba1f7c7b41a2775cde1/LiveAction_Thumb_1920x1080.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/QMH_SGJciQY"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-05-31T15:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1yohkcKJO7Efn7vh4EXnk9</id>
    <title>Novità dell'aggiornamento e problemi risolti </title>
    <updated>2024-06-05T05:58:28.811000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENZIONE DEL 4 GIUGNO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto un problema al fine di garantire che le reazioni della pre-registrazione vengano consegnate ai giocatori del Soft Launch.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto un problema per cui i gruppi della pignatta apparivano vuoti nel bel mezzo dell&amp;#39;evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Migliorate le possibilità di trovare i megapersonaggi, rendendoli più probabili quando si hanno squadre di piccole dimensioni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correzioni implementate per prevenire problemi di mancata sincronizzazione durante le partite.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Miglioramenti apportati ai server.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENZIONE DEL 28 MAGGIO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto il problema con il conteggio dei contributori della pignatta per cui era possibile inviare inviti ai giocatori che avevano una pignatta piena.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;avventura della squadra: riduzione dell&amp;#39;energia dei portali richiesta per il Deserto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Serie di vittorie:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tocchi bonus: i due tocchi bonus in più iniziano un livello prima (a quattro vittorie).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Continuare una serie di vittorie ora costa al massimo 5000 monete, una volta raggiunta la decima vittoria.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La prima posizione adesso concede cinque tocchi di potenziamento al posto di quattro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stiamo attivando il resto dei server e dei data base online in preparazione al lancio globale 🚀&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENZIONE DEL 24 MAGGIO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Problemi risolti relativi alla Festa delle pignatte&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, i punteggi vengono aggiornati in maniera corretta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ai party per la Festa delle pignatte può partecipare un massimo di cinque giocatori per volta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretto un errore per cui un giocatore poteva aggiungere se stesso a un party per la Festa delle pignatte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AGGIORNAMENTO OPZIONALE DEL 23 MAGGIO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretti gli arresti anomali che avvenivano durante le battaglie.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo apportato delle correzioni al negozio e risolto alcuni piccoli errori grafici.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La schermata informativa del Super Pass non mostrerà più una quantità errata delle ricompense in palio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La sezione delle notizie è ora disponibile anche in cinese tradizionale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siamo a conoscenza di alcuni problemi relativi alla Festa delle pignatte e stiamo lavorando per risolverli. Ringraziamo di cuore chi ci inviato le segnalazioni!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENZIONE DEL 22 MAGGIO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, qualunque giocatore può usare un link di raccomandazione, indipendentemente dal livello di gioco che ha raggiunto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretti gli arresti anomali che a volte si verificavano all&amp;#39;apertura di un evento dedicato a un incantesimo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENZIONE DEL 21 MAGGIO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto il problema per cui il negozio mostrava prematuramente i contenuti di gioco futuri.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le mappe relative alla Taiga non sono più disponibili nella Lega delle squadre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AGGIORNAMENTO DEL 21 MAGGIO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il primo aggiornamento per il lancio globale di Squad Busters sarà pieno di contenuti e novità!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ARRIVANO LE EVOLUZIONI ULTRA!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Scopri nuovi look e abilità favolose per i personaggi con le &lt;b&gt;evoluzioni ultra&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Queste evoluzioni sono disponibili per tutti i personaggi e daranno un tocco di stile in più alla squadra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi vederle tutte e 27 in gioco nel menu dedicato alla squadra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ACCUMULA MARTELLI E PERSONALIZZA LA PIAZZA!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il negozio della Piazza è ufficialmente aperto!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acquista tante decorazioni di altissima qualità dal costruttore della Piazza con i martelli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Trova i martelli in battaglia, ottienili come ricompensa o dal negozio e usali per costruire le decorazioni della Piazza!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NUOVA STAGIONE DEL PASS DELLE GEMME: SCONTRO AL CHIARO DI LUNA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Preparati a una nuova stagione del Pass delle gemme ricca di premi, tra cui due nuovissimi megapersonaggi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Shelly eroina magica&lt;/b&gt; lascerà tutti a bocca aperta con il suo look scintillante e le sue esplosioni magiche.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;strega kitsune&lt;/b&gt; prenderà alla sprovvista i nemici evocando orde di scheletri e sparando tre proiettili magici.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Anche per questa stagione sarà disponibile il megadeposito, ma per accederci non ci sarà più bisogno di acquistare il Super Pass.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MODIFICHE DI BILANCIAMENTO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In Squad Busters ognuno merita attenzione e tutti i personaggi hanno diritto al loro momento di gloria. Speriamo che con questi aggiornamenti ciascuna scelta per la squadra sia motivata e che le possibilità di vittoria siano infinite!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modifiche ai personaggi&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Abbiamo migliorato le abilità dei personaggi fornitori per bilanciare il loro contributo alla squadra rispetto a quello degli attaccanti.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La gallina dà uno stivale del turbo in più.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La versione baby di Greg abbatte gli alberi in maniera leggermente più veloce.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il goblin dà più monete quando si unisce alla squadra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il mercante dà una gemma in più dopo aver raccolto abbastanza monete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raccogliendo carote, Mavis ricava gemme oltre alle monete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Abbiamo aumentato la salute di diversi personaggi, in particolare quella delle unità a distanza, per far sì che durino di più in battaglia.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 punti salute in più per il goblin, la gallina, la regina degli arcieri, la strega, Shelly, Nita e Maxine.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;150 punti salute in più per Bo, Colt e lo stregone.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;200 punti salute in più per il dottore, Dynamike, Pam, Penny e l&amp;#39;esperta di carri armati (quando è a terra).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 punti salute in più per la gallina drago (un megapersonaggio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modifiche alle unità evocate&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gli scheletri evocati dalla strega sono stati bilanciati per migliorare le prestazioni del gioco e far capire più facilmente cosa succede sulla mappa.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli scheletri della strega hanno molta più salute, ma rimangono sul campo di battaglia leggermente di meno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le streghe evocano gli scheletri in un colpo solo fino a un massimo di 12 unità per volta, ma lo fanno più lentamente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il numero di scheletri schierati con l&amp;#39;incantesimo Scheletri è stato ridotto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Le reclute del re Royale si sono addestrate più duramente e ora lo proteggono meglio.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le reclute Royale infliggono più danni e hanno molta più salute.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modifiche ai megapersonaggi&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I megapersonaggi compaiono durante gli scontri in maniera meno casuale, tendendo ad apparire più frequentemente quando se ne ha bisogno.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si hanno meno probabilità di trovare un megapersonaggio, se si è tra i primi in classifica nello scontro o se si ha una squadra numerosa.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se la squadra ha subito perdite sostanziali nelle ultime fasi dello scontro, ci sono più possibilità di trovare dei megapersonaggi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le chance di trovare dei megapersonaggi aumentano quando si è in fondo alla classifica dello scontro o si sta per essere annientati.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durante gli scontri, saranno messi a disposizione meno megapersonaggi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I megapersonaggi non appariranno più durante i primi due minuti dello scontro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I megapersonaggi non appariranno più per le squadre che ne hanno già uno al loro interno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I megapersonaggi non appariranno più quando si utilizzano le chiavi fusione e le chiavi epiche.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se non si sceglie un megapersonaggio all&amp;#39;apertura di un baule, non ne verranno proposti altri per un po&amp;#39; di tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per non interferire con la creazione della squadra, ora i megapersonaggi non aumentano più il costo dei bauli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modifiche ai modificatori delle battaglie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Col modificatore &amp;quot;Giganti arborei&amp;quot;, gli alberi giganti possono rilasciare anche l&amp;#39;incantesimo Tronco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Col modificatore &amp;quot;Brividi Royale&amp;quot;, i cacciatori verranno ricompensati con più bottino, se abbattono i fantasmi Royale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora il modificatore &amp;quot;Momenti epici&amp;quot; è disponibile raggiungendo l&amp;#39;Arena Royal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora il modificatore &amp;quot;Miniera straordinaria&amp;quot; è disponibile raggiungendo il Deserto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Altre modifiche di bilanciamento&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il turbo si ricarica più velocemente, così da diminuire i tempi di attesa tra uno sprint e l&amp;#39;altro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Più si va avanti nello scontro, più monete sarà possibile ricavare abbattendo i mostri, così ricostruire le squadre sarà più facile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli alberi di Greg, gli alveari di Bea e i carri armati dell&amp;#39;esperta di carri armati ricompaiono sulla mappa più velocemente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le casse blu contenenti oggetti speciali daranno una moneta in più, per far avviare più velocemente gli scontri.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nelle battaglie dell&amp;#39;Arena Royal appaiono più guardie, per mantenere viva l&amp;#39;azione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CORREZIONI DI ERRORI E ALTRE MODIFICHE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Non farti scappare i raddoppiapremi disponibili durante gli eventi e nel negozio, con cui puoi ottenere il doppio delle ricompense dai bauli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Invita gli amici a giocare a Squad Busters e otterrete tutti delle ricompense!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Scopri la nuova scheda &amp;quot;Consiglia&amp;quot; nel menu dedicato agli amici.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;D&amp;#39;ora in poi, potrai aggiornare le offerte giornaliere nel negozio in cambio di monete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una volta raggiunto il limite di biglietti dei bauli, il loro timer verrà messo in pausa invece di ripartire da zero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo apportato delle modifiche alla schermata di avvio della battaglia, che mostrerà meno personaggi non ancora sbloccati ai giocatori che non sono ancora nella Lega delle squadre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Goditi i miglioramenti alle prestazioni e le altre correzioni di errori!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;EVENTI E CONTENUTI IN ARRIVO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Festa delle pignatte&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Raccogli i bastoni delle pignatte assieme agli amici per ottenere ricompense speciali!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando vedrai una pignatta gigante sulla Piazza, saprai che è il momento di iniziare a raccogliere bastoni delle pignatte in battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Collezionane abbastanza per aprire pignatte piene di monete e di oggetti per la borsa da battaglia!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aggiungi gli amici per andare a caccia di bastoni assieme e avanzare nell&amp;#39;evento!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuova area: la Taiga&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Scopri tre nuovi personaggi e quattro nuovi modificatori!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Segui i nostri canali social e i tuoi creatori di contenuti di Squad Busters preferiti per saperne di più sulle novità in arrivo!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/1yohkcKJO7Efn7vh4EXnk9"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/LsOxt7SztzmkX1QMEtbVR/075f8f86280acef325f76b2627d8cc74/Squad_BarbarianEvo_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Aggiornamenti"/>
    <published>2024-06-04T07:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2DvXK9WqyEfBjyCoUVUYKn</id>
    <title>QUATTRO NUOVI PERSONAGGI?!</title>
    <updated>2024-06-15T16:14:07.079000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/2DvXK9WqyEfBjyCoUVUYKn"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3QdM5r4Ryla7kL5qEYPw2/bd3f6720703181e3bbd8bb8b4e5e6806/inbox.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/HBPhlzUSHyY"/>
    <category term="Aggiornamenti"/>
    <published>2024-06-14T20:00:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>34AZtN6rOayQ2EXQEPC6N0</id>
    <title>Note di rilascio per l'aggiornamento di giugno</title>
    <updated>2024-06-24T07:56:44.350000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;ARRIVA LA TAIGA! ❄️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il party si sposta sul ghiaccio! Scopri le mappe e i modificatori dedicati alla Taiga e annienta gli spiriti del ghiaccio per sbloccare i personaggi esclusivi di questa nuova area!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I giocatori che hanno già raggiunto il Deserto &lt;b&gt;potranno esplorare la Taiga per una settimana e iniziare a sbloccare in quel frangente i nuovi personaggi del gioco!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Non appena l&amp;#39;evento avrà inizio, nella tua Piazza giungerà un spirito del ghiaccio. Annienta più esemplari che puoi di questi piccoli esseri gelidi nelle battaglie per guadagnare bauli delle ricompense e bauli del ghiaccio; &lt;b&gt;questi ultimi conterranno sempre dei personaggi appartenenti alla Taiga&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;I personaggi della Taiga ☃️&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;JESSIE&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6hmiajJnFwo5PSE2CyMZHn/5822e3bcb67d8f4136f6db806f1ac0b7/jessie.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Costruisce torrette vicino a dove sono stati aperti dei bauli e può contare su un fucile in grado di sparare sfere energetiche!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: personaggio raro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;baby&lt;/b&gt;, costruisce una torretta dopo l&amp;#39;apertura di un baule.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;classica&lt;/b&gt;, i colpi di Jessie rimbalzano verso un bersaglio vicino.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;super&lt;/b&gt;, Jessie dà un incantesimo Torretta. &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;&lt;b&gt;incantesimo Torretta&lt;/b&gt; ti permette di piazzare una torretta a fuoco rapido con cui tormentare i nemici!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella versione &lt;b&gt;ultra&lt;/b&gt; del personaggio, le torrette sparano ancora più velocemente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LO STREGONE DI GHIACCIO&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6ISDulibFUoCVWAHU4L13x/9d182fdc92e4da2a709bf3ff59bf7718/ice_wizard.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Mette a disposizione un incantesimo Supercongelamento ed è in grado di raffreddare i bollenti spiriti degli avversari con i suoi attacchi congelanti.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: personaggio raro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;baby&lt;/b&gt;, mette a disposizione un incantesimo Supercongelamento.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;&lt;b&gt;incantesimo Supercongelamento&lt;/b&gt; ti permette di scagliare in un&amp;#39;area una tormenta che rallenta i nemici ancora più a lungo rispetto alla versione standard dell&amp;#39;incantesimo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;classica&lt;/b&gt;, lo stregone di ghiaccio lancia una sventagliata di ghiaccio dopo sei attacchi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella versione &lt;b&gt;super&lt;/b&gt; del personaggio, anche gli incantesimi Congelamento si trasformano nella loro versione super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella versione &lt;b&gt;ultra&lt;/b&gt; dello stregone, le sventagliate di ghiaccio si caricano più in fretta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il Dr. T&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1tEg0cPtyRfrbcK1168D39/cea4cc4946bef9f760ae06492c3dc92c/dr_t.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Il Dr. T scatena sugli avversari il suo celeberrimo Megagranchio, ma solo dopo che hai raccolto una quantità sufficiente di monete! Ogni volta che farai evolvere il Dr. T, anche il suo Megagranchio si evolverà e aumenterà la sua salute, la sua velocità di movimento e i danni che infligge.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: personaggio epico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;baby&lt;/b&gt;, il Dr. T schiera o potenzia il Megagranchio al costo di 10 monete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;classica&lt;/b&gt;, schiera il Megagranchio ver. 2.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;super&lt;/b&gt;, schiera il Megagranchio ver. 3.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;ultra&lt;/b&gt;, schiera il Megagranchio ver. 4.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;I modificatori delle battaglie della Taiga 🧊&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con &lt;b&gt;Superspiriti del ghiaccio&lt;/b&gt; attivo, il campo di battaglia si riempie di spiriti del ghiaccio giganti che saltano qua e là per l&amp;#39;arena.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con &lt;b&gt;Meteore golem&lt;/b&gt; attivo, durante la battaglia cadono dal cielo dei Golem ricoperti di gemme.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con &lt;b&gt;Sconti folli&lt;/b&gt; attivo, tutti i bauli presenti sul campo di battaglia costano solo una moneta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con &lt;b&gt;Calderone sputagemme&lt;/b&gt; attivo, compaiono sulla mappa dei calderoni magici che sputano fuori grosse quantità di gemme che solo le squadre più veloci potranno accaparrarsi!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1GpY8qnYy0DB40qsqMzDyA/7a1ac48651df290a4e0e2765ca4a86c4/ice-banner.jpg?w=3840&amp;h=576&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;NUOVO PERSONAGGIO: LA FUORILEGGE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;A partire da luglio&lt;/b&gt;, avrai la possibilità di sbloccare &lt;b&gt;LA FUORILEGGE&lt;/b&gt; grazie a un evento speciale!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se hai raggiunto il Deserto e nella tua Piazza compare una fuorilegge, significa che avrai la chance di sbloccarla tramite l&amp;#39;evento dedicato!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2gl0h736zyBEzSk1eZkfHM/12aa18594a1e5368c0d9cd8516d2bea9/bandit.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Le fuorilegge ti regalano un sacco di gemme, dopo che le avrai ottenute da un baule.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: personaggio raro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;baby&lt;/b&gt;, dà sette gemme.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;classica&lt;/b&gt;, ti dà una gemma per ogni mostro gigantesco che annienti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;super&lt;/b&gt;, le gemme che dà diventano 10.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;ultra&lt;/b&gt;, le gemme che ti dà per ogni mostro gigante annientato sono due.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;ARRIVANO LE SKIN! 👕&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ora puoi personalizzare l&amp;#39;aspetto dei tuoi personaggi assegnando loro una &lt;b&gt;SKIN&lt;/b&gt; e nelle prossime settimane ne metteremo a disposizione alcune nel negozio, ovvero:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis guida turistica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;re barbaro origami&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;stregone mago urbano&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;strega geisha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;goblin ninja&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2DNUH0iay14rG4mSakm4g5/0f81205c911e6317a55e67e76feaae36/skins_banner.png?w=1500&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1H1kpBmgLpmbxEi8wXwPAe/855ee9a929917e5ac21cf8fff4c8bad0/chicken_belt_2.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Puoi ottenere GRATIS la skin della gallina cintura nera&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Non perderti tutti i dettagli che pubblicheremo a luglio sull&amp;#39;evento della community dedicato, per sapere come sbloccare questa skin!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;IL PASS DELLE GEMME DI LUGLIO E AGOSTO 🎟️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A LUGLIO&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Due nuovi megapersonaggi: il re delle terme Royale e il barbaro abbrustolito.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La skin del domatore &amp;quot;divo della piscina&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3dJx3R60ViFshQEKAFGtVd/f4d45910a90213cc3608598083bb0e5b/july_gem_pass.png?w=900&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;AD AGOSTO&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Due nuovi megapersonaggi: l&amp;#39;esperta di hamburger armati e il mercante ganzo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La skin di Colt &amp;quot;rétro-futuristico&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6Pf2xas2RNOb1BiuucDcY/0ba4ef186aa2cc3a51dc7866d4b7eedd/august_gem_pass.png?w=900&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/63eFCGcLkeYR68HziXzy09/2241d35067337b377e5de1e2203969af/emotes_banner.png?w=3840&amp;h=576&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;NUOVI EVENTI IN ARRIVO! 🗓️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Evento della fuorilegge&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;La fuorilegge compare nella Piazza con una sfida: accumula un sacco di gemme per sbloccarla e aggiungerla alla collezione dei personaggi in tuo possesso!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cacciatore di taglie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Colt si presenta nella Piazza con una serie di taglie. Annienta i mostri ricercati per ricevere in premio un sacco di monete!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;BILANCIAMENTI DELLE MECCANICHE DI GIOCO 📝&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Dopo la pubblicazione su larga scala di Squad Busters, le squadre iniziano a trovare il proprio ritmo e a scoprire i propri punti di forza. Le nuove modifiche di bilanciamento che abbiamo introdotto puntano a mantenere l&amp;#39;azione frenetica, a smussare gli angoli e a rendere le battaglie ancora più dinamiche e soddisfacenti!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Modificatori delle battaglie ⚔️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Party con pignatte&lt;/b&gt; ti permette di trovare &lt;b&gt;pignatte giganti&lt;/b&gt; piene di &lt;b&gt;bastoni delle pignatte&lt;/b&gt;, se nel gioco è attiva una &lt;b&gt;Festa delle pignatte&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bottino a palate&lt;/b&gt; ti permette di trovare valanghe di &lt;b&gt;bastoni delle pignatte&lt;/b&gt;, se nel gioco è attiva una &lt;b&gt;Festa delle pignatte&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo aumentato la possibilità di ottenere incantesimi dai mostri giganti e dai boss sconfitti quando il modificatore &lt;b&gt;Spettacolo magico&lt;/b&gt; è attivo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se &lt;b&gt;Gemme à gogo&lt;/b&gt; è attivo, non ci sarà più la possibilità di ottenere gemme extra dagli spiriti del fuoco generati con l&amp;#39;incantesimo Fornace, perché queste gemme bonus finivano con l&amp;#39;avvantaggiare i bersagli degli spiriti del fuoco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se nella battaglia è attivo il modificatore &lt;b&gt;Guerra dei cloni&lt;/b&gt;, abbiamo limitato a tre il numero di personaggi che si trasformano a ogni apertura di un baule.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Così facendo, puntiamo a ridurre situazioni troppo estreme nel corso delle battaglie con questo modificatore attivo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli anelli di gemme ottenibili col modificatore &lt;b&gt;Tesssoro!&lt;/b&gt; attivo valgono molte più gemme e ora i nemici ne fanno cadere solo uno alla volta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Funzionamento del gioco 🕹️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I contorni dei bersagli ti aiuteranno a prevedere le intenzioni della tua squadra!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;D&amp;#39;ora in poi, infatti, il bersaglio preso di mira dalla tua squadra sarà contraddistinto da un contorno giallo, anche mentre i personaggi sono in movimento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La scelta di quali bersagli attaccare rimarrà invece inalterata: la tua squadra continuerà a prediligere i bersagli più vicini al centro della tua area d&amp;#39;attacco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le mappe genereranno molti più mostri e boss di prima&lt;/b&gt; nel corso di una battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora sarà più difficile ricevere personaggi comuni dai bauli rari o da quelli epici, per aumentare le possibilità di creare fusioni rare o epiche più in avanti nella battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;D&amp;#39;ora in poi, l&amp;#39;utilizzo di una chiave fusione impedirà di sfruttare la borsa da battaglia per il resto dello scontro.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con questa modifica, vogliamo che i giocatori utilizzino la borsa e i suoi contenuti in modo più strategico rispetto a prima.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, infatti, avrai più chance di usare le altre chiavi in tuo possesso, prima di affidarti a una chiave fusione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, meno sono le squadre rimaste sul campo di battaglia, più alte sono le probabilità di ottenere un megapersonaggio da un baule e di recuperare così uno svantaggio.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima, accadeva il contrario (più squadre venivano annientate, meno possibilità c&amp;#39;erano di trovare megapersonaggi) ed era quindi più complicato colmare le distanze tra sé e gli avversari.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Personaggi e mostri 👾&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo aumentato la salute del &lt;b&gt;barbaro&lt;/b&gt;, per permettergli di mostrare più a lungo le sue abilità con la spada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo aumentato i danni inflitti da &lt;b&gt;Dynamike&lt;/b&gt;, per non farlo sfigurare rispetto a personaggi con ben più salute di lui.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le api di &lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt; rimangono più a lungo sul campo di battaglia e se il personaggio è nella sua &lt;b&gt;evoluzione super&lt;/b&gt;, le api rimarranno con lei per tutto lo scontro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt; ricava molto più bottino dai tesori nascosti, dimostrando ancora di più il suo valore in battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I &lt;b&gt;bauli mostruosi&lt;/b&gt; hanno meno salute di prima, il che rende più semplice sconfiggerli e sottrarre loro il bottino.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora è più facile trovare gli incantesimi &lt;b&gt;Fornace&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;Mini&lt;/b&gt; durante una battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I rallentamenti causati dall&amp;#39;&lt;b&gt;incantesimo Congelamento&lt;/b&gt; sono più efficaci, anche nei casi in cui lo si usa su personaggi che stanno utilizzando il turbo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I &lt;b&gt;superboss&lt;/b&gt; che compaiono con alcuni modificatori danno più &lt;b&gt;martelli&lt;/b&gt; di prima.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Altre modifiche e correzioni di errori 🔎&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora &lt;b&gt;puoi ottenere unità di energia dei portali&lt;/b&gt; semplicemente disputando delle battaglie.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ora le offerte con un solo biglietto dei bauli costano meno monete ed è inoltre possibile acquistare offerte contenenti più biglietti di prima.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se in passato ottenevi dei personaggi al livello massimo dai bauli delle ricompense, non ricevevi alcuna risorsa per essi, mentre ora verranno convertiti in unità di energia dei portali o in XP.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In precedenza, se una squadra veniva annientata mentre provava ad aprire un baule, quel baule non veniva più rigenerato nel corso della battaglia, mentre ora verrà ripristinato come gli altri.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le lapidi non impediscono più la generazione di carri armati, alveari e altri oggetti della mappa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora non si correrà più il rischio di usare per sbaglio un incantesimo quando si prova a passare da uno a un altro in proprio possesso mentre si usa lo stregone nella sua evoluzione classica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo introdotto migliorie e corretto errori vari che si verificavano mentre si osservavano le battaglie.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/34AZtN6rOayQ2EXQEPC6N0"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6KM1CwSuDPQ26ItWqmyGTf/46d510fc200aeba9cbe15d5f5cea1260/beachbarb_1920x1080.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Aggiornamenti"/>
    <published>2024-06-16T21:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>RTgzLU4w6F6iiJU3YAFQN</id>
    <title>L'azzeramento della Lega delle squadre e le ricompense</title>
    <updated>2024-08-06T08:38:12.709000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;La stagione attuale della Lega delle squadre sta per giungere al termine e siamo felicissimi di annunciare che &lt;b&gt;tutti coloro che alle 7:00 UTC di lunedì 1º luglio si troveranno nella Lega delle squadre riceveranno&lt;/b&gt; &lt;b&gt;la skin della strega geisha gratis&lt;/b&gt; e prima di tutti gli altri! Ciò significa che se raggiungi il livello 90 ne &amp;quot;L&amp;#39;avventura della squadra&amp;quot; prima di lunedì alle 07:00 UTC, otterrai la skin!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/37R1gMjXl7vCtnKJ9m8K6l/7c1ccecdb1a32ae51c8e392970d1d9b6/Witch_02_Classic_KimonoWitch.png?w=1017&amp;h=1172&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Inoltre, &lt;b&gt;ai primi tre di questa classifica&lt;/b&gt; andrà un premio in più, cioè:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;300.000 monete al primo;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;200.000 al secondo;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100.000 al terzo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Queste ricompense rimarranno nel negozio per 30 giorni, quindi non dimenticare di ritirarle!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Ma cosa succede quando una stagione finisce e cosa ci si deve aspettare?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;In seguito all&amp;#39;introduzione di una nuova area ne L&amp;#39;avventura della squadra, la &lt;b&gt;Lega delle squadre si sposterà alla fine del percorso&lt;/b&gt;. Ecco qui alcuni dettagli importanti da tenere in considerazione.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori che si trovano attualmente nella Lega delle squadre rimarranno al livello 90 ne L&amp;#39;avventura della squadra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La Lega delle squadre sarà spostata al livello 120.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per poter rientrare nella Lega, i giocatori dovranno avanzare ne L&amp;#39;avventura della squadra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori che hanno i personaggi al massimo riceveranno energia dei portali quando trovano dei doppioni nei bauli.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando ci si trova nella Lega delle squadre, si guadagneranno invece degli XP.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;energia dei portali si potrà accumulare anche dalle unioni dei nuovi personaggi, dal completamento degli obiettivi del libro e dalle battaglie (in quest&amp;#39;ultimo caso, il limite giornaliero è di 300 unità).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I trofei di tutti saranno dimezzati, fino a un massimo di 4000. Per esempio, un giocatore con 5000 trofei se ne ritroverà 2500, mentre chi ne ha 8000 o più ne avrà 4000.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;obiettivo di questo taglio è quello di rendere la classifica della Lega delle squadre accessibile a tutti i giocatori all&amp;#39;inizio di ogni nuova stagione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il livello e la posizione nella Lega delle squadre non saranno reimpostati, quindi tutti i giocatori manterranno la loro divisione attuale (per esempio, quella Argento) e continueranno da lì dopo essere rientrati nella Lega.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Commenti e piani per il futuro&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Abbiamo ricevuto un sacco di commenti sulla Lega delle squadre e, nonostante non ci sia ancora un sistema che premi il giocatore in base ai trofei vinti, stiamo lavorando per migliorare la situazione in futuro e rendere tutto più entusiasmante.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nel frattempo, ci auguriamo che questo articolo chiarisca un po&amp;#39; di cose e che queste ricompense temporanee premino di più i tuoi sforzi e quelli degli altri giocatori!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ti ringraziamo per la passione che hai per il nostro gioco! 🩷&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/RTgzLU4w6F6iiJU3YAFQN"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/565eVZZrhcsEwpLUMTKpGP/6fb0d31d042ecafe959e4c73b3baea4c/SquadIcon_WitchSkin_1920x1080_A.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-06-26T12:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>7whM44GSqVt1q9ps76saRV</id>
    <title>Scegli la gallina e vinci dei premi!</title>
    <updated>2024-07-17T08:01:44.461000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Ti presentiamo il nostro primissimo evento della community: INVASIONE DI GALLINE.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;L&amp;#39;obiettivo di questi eventi è quello di compiere certe azioni in gioco in modo da sbloccare dei premi favolosi per tutti! In questa edizione inaugurale, &lt;b&gt;conteremo le galline che i giocatori metteranno in squadra durante le battaglie&lt;/b&gt;! 🐔&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In pratica, ogni volta che qualcuno prende una gallina da un baule, il contatore dei progressi collettivi salirà, permettendoci di fare dei passi avanti verso lo sblocco delle ricompense!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci sono cinque soglie da superare, ognuna con un requisito e un premio specifici.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A 10 milioni di galline messe in squadra, si vincono 10 galline drago (un megapersonaggio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A 20 milioni, si ricevono 20 galline baby.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A 50 milioni, 20.000 monete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A 80 milioni, 80 galline baby.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A 120 milioni, &lt;b&gt;la skin &amp;#39;&amp;#39;cintura nera&amp;#39;&amp;#39; della gallina&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Puoi seguire l&amp;#39;andamento dell&amp;#39;evento direttamente da qui, nel menu delle notizie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;evento durerà 10 giorni, fino alle 7:00 UTC del 18 luglio, e le sue ricompense appariranno nel negozio non appena sarà raggiunta la loro soglia.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diamoci da fare tutti insieme!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/oiQGlxx8LVQ"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/7whM44GSqVt1q9ps76saRV"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3dLIRYQFymGKN2hnL5VSDk/346b244ce5feefcc59ec85151d3f56bc/SB_Chicken_event_inbox_thumb_final_01.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Community"/>
    <published>2024-07-08T07:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>95WU7HIbIOOxqJqgsQith</id>
    <title>Guarda Squad Busters su Twitch e guadagna dei premi!</title>
    <updated>2024-07-25T07:33:21.201000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/95WU7HIbIOOxqJqgsQith"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7f77msgivG6jfazxf1HmyS/f5ab1c8d0120180d13fd902340846572/SB_WATCH-TWITCH_800X433_22.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.twitch.tv/directory/category/squad-busters"/>
    <category term="Community"/>
    <published>2024-07-24T15:48:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>Fufrl5wCFIsTDyHcs5SBW</id>
    <title>???</title>
    <updated>2024-08-09T14:54:36.295000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/Fufrl5wCFIsTDyHcs5SBW"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/271WQKrBZ9NfAQp4gFbruw/4c1a131dba9443a4fbab9dd1d1a664bb/__.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=hdX6Blfas0o"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-08-08T14:50:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5QZrq5eE3hiDqxi16aPmQu</id>
    <title>YT PREMIERE: Nuovo aggiornamento!</title>
    <updated>2024-08-10T15:22:31.322000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/5QZrq5eE3hiDqxi16aPmQu"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/u8pQuaAm2TKAKpk81De6v/94aae9f573d73cb0bf36ce4ea55bea9b/SB_THUMB_LAVA_WORLD_inbox.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/gHGm10ZjM28"/>
    <category term="Aggiornamenti"/>
    <published>2024-08-09T12:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3wdOYwocIWek2LbeS7Tk74</id>
    <title>Novità dell'aggiornamento di agosto</title>
    <updated>2024-09-01T06:35:30.766000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;MANUTENZIONE E AGGIORNAMENTO OPZIONALE ⚙️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Quando?&lt;/b&gt; Mercoledì 21 agosto.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cosa abbiamo sistemato?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto l&amp;#39;errore per cui le unità non attaccavano le talpe robotiche in &amp;#39;&amp;#39;Invasione delle robotalpe&amp;#39;&amp;#39;.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo modificatore non sarà disponibile per il momento e tornerà col prossimo aggiornamento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo inserito il testo dove mancava in diverse sezioni del gioco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo corretto l&amp;#39;errore per cui il deposito delle pignatte non conteneva sempre premi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questi errori saranno risolti con l&amp;#39;aggiornamento opzionale, perciò ti consigliamo di scaricarlo il prima possibile!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolti diversi arresti anomali.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;È ARRIVATO IL VULCANO! 🌋&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La battaglia s&amp;#39;infiamma! Combatti in arene incandescenti popolate da potenti mostri, dove l&amp;#39;azione è a dir poco esplosiva!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gioca durante la settimana di anteprima del Vulcano&lt;/b&gt; &lt;b&gt;per provare quest&amp;#39;area inesplorata e iniziare a sbloccare i nuovi personaggi!&lt;/b&gt; Se hai raggiunto il Deserto, vedrai un&amp;#39;affamatissima mini P.E.K.K.A nella Piazza, pronta a papparsi i pancake che accumulerai per lei in battaglia e a darti in cambio dei bauli lavici, &lt;b&gt;dove troverai sempre i personaggi del Vulcano&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Al termine della settimana di anteprima, il Vulcano sarà accessibile alla fine del Viaggio intorno al mondo.
Se raggiungi la Lega delle squadre prima della fine dell&amp;#39;evento, ci sarà una ricompensa per te nel negozio!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I PERSONAGGI DEL VULCANO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;L'ARCIERE&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/5JICSRk2rMTOV3NaC8X2er/c842f77aafbd3bba24f54f749bfc044a/arch1.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Gli arcieri caricano e lanciano assieme dei nugoli di frecce, quindi più ce ne sono, più frecce infilzeranno i nemici contemporaneamente!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: comune&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Baby&lt;/b&gt;: scocca un nugolo di frecce dopo che ha sferrato 12 attacchi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Classica&lt;/b&gt;: gli arcieri fusi scoccano un nugolo di frecce in più.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: gli attacchi dell&amp;#39;arciere sono più rapidi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: i nugoli di frecce causano più danni e coprono un&amp;#39;area maggiore.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;IL MINATORE&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/17eSRRnNRH7Ns1mcIeYeJb/3df7a21dc6fb231381d1e310c8790f62/miner_square_300x300.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Usa il turbo per andare sottoterra ed evitare gli attacchi nemici. Quando sbuca fuori, causa danni ad area oppure sferra un attacco &amp;quot;Eruzione&amp;quot; evoluto, che stordisce i nemici.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Baby&lt;/b&gt;: va sottoterra e poi attacca, se usi abbastanza turbo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Classica&lt;/b&gt;: può stare sottoterra più a lungo per caricare l&amp;#39;attacco &amp;quot;Eruzione&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: si cura costantemente mentre è sottoterra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: l&amp;#39;Eruzione fa più danni e copre un&amp;#39;area maggiore.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LEON&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/aejzl87ifeVEBOvsIjSm3/b8ca1d04b8d180fe3d9060626ceef5ba/leon_square_300x300.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Ti dà un incantesimo Invisibilità, che ti nasconde ai giocatori e ti permette di intrufolarti tra i mostri.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: epico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Baby&lt;/b&gt;: ti dà un incantesimo Invisibilità.* L&amp;#39;&lt;b&gt;incantesimo Invisibilità&lt;/b&gt; ti fa diventare invisibile e ti nasconde ai nemici quando non attacchi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Classica&lt;/b&gt;: aumenta la velocità di movimento quando sei invisibile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: ti dà un incantesimo Invisibilità dopo aver sferrato 25 attacchi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: ti muovi ancora più velocemente mentre sei invisibile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;I MODIFICATORI DELLE BATTAGLIE DEL VULCANO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Foresta di cristallo&lt;/b&gt;: la mappa è piena di alberi magici.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tempo tiranno&lt;/b&gt;: le squadre vengono annientate, se il loro timer arriva a zero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Collezionista di pulcini&lt;/b&gt;: cattura i pulcini giganti per ottenere delle gemme!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Al posto della solita miniera di gemme, quella del Vulcano avrà l&amp;#39;aspetto... beh, di un vulcano, da cui vengono sparate delle rocce, che, una volta esplose, rilasceranno delle gemme.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE SKIN E LE REAZIONI 👕&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La gamma di skin a disposizione sarà molto più vasta, quindi abbiamo introdotto un modo nuovo per comprarle: &lt;b&gt;i biglietti stile&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Puoi spendere questi biglietti nella nuova sezione del negozio, quella delle personalizzazioni&lt;/b&gt;, e li puoi ottenere dalle ricompense e dalle offerte del negozio. Per l&amp;#39;occasione, ne puoi ritirare ben 600 gratis dal negozio, ma affrettati, perché rimarranno lì solo per poco!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Inoltre, non farti sfuggire le nuove &lt;b&gt;skin super rare&lt;/b&gt; dotate di una reazione esclusiva e tutte quelle incluse nelle stagioni future del Pass delle gemme. Se vuoi vedere una lista delle skin in arrivo, va&amp;#39; alla fine dell&amp;#39;articolo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per quanto riguarda le reazioni, &lt;b&gt;ora ne puoi impostare fino a sei nel profilo del giocatore&lt;/b&gt;, in modo che appaiano automaticamente in certi momenti della partita, come, ad esempio, dopo aver annientato una squadra avversaria o aver ottenuto il primo posto a fine battaglia.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2YHYExX2BsOTQejtgHXr1W/92f13a68c068a12bce8392b87af98178/monster_madness_gem_pass_crop.png?w=4000&amp;h=600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;IL PASS DELLE GEMME 💎&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A SETTEMBRE&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La skin &amp;quot;duo malefico&amp;quot; del domatore sarà sbloccabile col Super Pass della stagione, intitolata &amp;quot;&lt;b&gt;L&amp;#39;invasione dei mostri&lt;/b&gt;&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il deposito delle pignatte sostituirà il megadeposito alla fine del Pass delle gemme&lt;/b&gt; e ti premierà con ricompense varie, come personaggi, risorse e pure skin!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;GLI AGGIORNAMENTI DEL GAMEPLAY ✨&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Abbiamo deciso di rimuovere i megapersonaggi, i gettoni cambio e le chiavi dell&amp;#39;inventario.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I giocatori che avevano delle copie di questi oggetti riceveranno skin e monete al loro posto quando avvieranno il gioco la prima volta dopo l&amp;#39;aggiornamento. Altre funzionalità, come i colpi di fortuna e la possibilità di cambiare i contenuti dei bauli, rimarranno, ma saranno un po&amp;#39; diverse.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ma perché siamo giunti a questa conclusione? Dopo aver valutato per bene gli oggetti consumabili in battaglia, abbiamo capito che non ci sarebbero stati bilanciamenti utili per i megapersonaggi che avrebbero avuto un impatto positivo sull&amp;#39;esperienza di gioco. Inoltre, abbiamo notato un uso sporadico delle chiavi e dei gettoni cambio, il che ci ha portato a pensare che la loro integrazione non sia stata delle migliori.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alla fine, uno degli obiettivi del team di sviluppo di Squad Busters è quello di migliorare costantemente il gameplay, quindi l&amp;#39;idea è di cambiare le cose che non funzionano e di mantenere quelle positive e divertenti.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Che cosa succederà ai megapersonaggi?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I megapersonaggi diventeranno delle skin.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tutti i giocatori che hanno sbloccato un megapersonaggio riceveranno la sua skin gratis.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni copia inutilizzata di un megapersonaggio sarà convertita in 1000 monete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Che cosa succederà alle chiavi e ai gettoni cambio rimossi?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anche in questo caso, le chiavi e i gettoni cambio inutilizzati rimasti nell&amp;#39;inventario saranno convertiti in monete. In particolare, otterrai:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 monete per una chiave normale;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;800 monete per una chiave epica;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1500 monete per una chiave fusione;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;300 monete per un gettone cambio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Che conseguenze avrà tutto questo sul gameplay?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La borsa da battaglia sarà rimossa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nonostante la rimozione dei gettoni cambio, i bauli avranno comunque un pulsante che permetterà di modificare i loro contenuti fino a tre volte per scontro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il colpo di fortuna, come abbiamo detto, rimarrà, ma darà un personaggio fuso al posto di un megapersonaggio e apparirà più spesso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LE MODIFICHE DI BILANCIAMENTO 🔃&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Combattere è più bello quando si hanno più opzioni, quindi il leitmotiv di queste modifiche sarà quello di rendere i combattimenti più fluidi. Ciò comporterà un miglioramento del turbo, più possibilità di reagire alle situazioni pericolose in battaglia e, quindi, meno combattimenti dove si viene annientati in quattro e quattr&amp;#39;otto senza poter ribaltare la situazione con un po&amp;#39; di tattica.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Il turbo e le altre modifiche al gameplay 🕹️&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il turbo si ricarica più in fretta&lt;/b&gt; e con meno ritardi, così da poter sfruttare meglio i momenti in cui non si attacca.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le casse blu contengono uno stivale del turbo in più&lt;/b&gt;, così è più facile farne scorta già nei primi momenti dello scontro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le squadre caricano istantaneamente un po&amp;#39; di turbo quando perdono un personaggio&lt;/b&gt; trovato in un baule, in modo da fornire più opzioni tattiche quando gli scontri incalzano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le miniere di gemme normali rilasciano molte più gemme&lt;/b&gt;, diventando quindi più proficue e fondamentali in battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gli incantesimi Furia e Superfuria durano di meno e sono meno efficaci&lt;/b&gt;, così da essere in linea col bilanciamento degli altri incantesimi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per rendere gli scontri più scorrevoli, i mostri (come i goblin saccheggiatori) o altri elementi (come le pignatte) non fanno più cadere bottino quando vengono colpiti dagli incantesimi Congelamento o da altre fonti di danno minori.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Personaggi e mostri 👾&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il bilanciamento delle fusioni&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tutti i personaggi non fusi hanno molta più salute&lt;/b&gt;, così sono meno vulnerabili e più difficili da perdere.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La salute delle unità fuse è stata ridotta e ha un valore simile a quello che c&amp;#39;era prima.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;aumento della forza d&amp;#39;attacco delle fusioni rare ed epiche è leggermente inferiore, in modo da essere più bilanciato e più coerente con quello delle unità fuse comuni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I pulcini pestiferi della &lt;b&gt;gallina&lt;/b&gt; non perdono più salute col tempo, visto che sono già fragilini di loro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il potenziamento del turbo dell&amp;#39;evoluzione classica e super del&lt;b&gt;domatore di cinghiali&lt;/b&gt; è stato ridotto, in linea con gli altri cambi fatti al turbo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gran parte di questa riduzione, comunque, si applica solo quando si hanno più domatori in squadra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il danno delle api di &lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt; è stato aumentato.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Proprio come le altre unità a distanza, anche &lt;b&gt;Nita&lt;/b&gt; si mette dietro alla squadra, così da proteggersi meglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;orso di &lt;b&gt;Nita&lt;/b&gt; riappare più in fretta (e quello della versione &lt;b&gt;ultra&lt;/b&gt; ancora di più).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I campi di carote di &lt;b&gt;Mavis&lt;/b&gt; danno meno bottino quando vengono distrutti dall&amp;#39;incantesimo Bomba, così come accade con gli alberi di Greg quando vengono abbattuti allo stesso modo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;attacco dello &lt;b&gt;stregone di ghiaccio&lt;/b&gt; è stato bilanciato.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La sventagliata di ghiaccio causa meno danni ai primi nemici che colpisce, ma fa più male a quelli dietro, così da enfatizzare la penetrazione dei colpi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;attacco normale della versione fusa è stato potenziato.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il bottino rilasciato dai &lt;b&gt;miniyeti&lt;/b&gt; è stato aumentato, così ora varrà la pena annientarli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;area d&amp;#39;ingaggio del &lt;b&gt;mech&lt;/b&gt; è stata ridotta, così da renderlo un mostro da compagnia più efficace.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Modificatori delle battaglie ⚔️&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La miniera di &lt;b&gt;Miniera straordinaria&lt;/b&gt; rilascia gemme più spesso e, di tanto in tanto, in quantità più grosse.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In &lt;b&gt;Party con pignatte&lt;/b&gt; ora ci sono le casse blu, come negli altri modificatori, per garantire così un po&amp;#39; di turbo alla squadra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I modificatori che hanno un certo impatto sull&amp;#39;apertura dei bauli appaiono meno spesso, cioè:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Infestazione di rampicanti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Guerra dei cloni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Momenti epici&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppio guaio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sconti folli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I seguenti modificatori sono stati rimossi, così come le loro pagine nel libro degli obiettivi:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ed è subito mega&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vietato agli adulti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Altre modifiche e correzioni di errori 🔎&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I raddoppiapremi sono stati sostituiti da dei &lt;b&gt;moltiplicatori migliori&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Questi moltiplicatori possono raddoppiare, triplicare o quadruplicare i contenuti di certi bauli.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vengono consumati alla fine di ogni battaglia&lt;/b&gt; e non hanno più un timer.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Si possono attivare o disattivare&lt;/b&gt; prima di giocare a una partita.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La classifica della battaglia che appare a sinistra durante uno scontro ora mostra le posizioni vicine a quella che occupi&lt;/b&gt;, così è più facile capire chi si trova immediatamente prima o dopo di te.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nei replay e nella modalità spettatore si vedono i contenuti dei bauli aperti.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le copie dei personaggi al massimo trovate nei bauli delle ricompense saranno sempre convertite in energia dei portali, invece di XP.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per il quale, a volte, la levetta degli incantesimi veniva azionata quando si usava il turbo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nell&amp;#39;arena di addestramento ora c&amp;#39;è una cassa blu, i boss sono più vari e appaiono con maggiore frequenza.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LE SKIN IN ARRIVO 👗&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Skin rare&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Skin acquistabili nel negozio coi biglietti stile:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita tanuki (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ScaraBea (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bo maestro di kyudo (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Goblin ninja&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Re barbaro origami&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Domatore divo della piscina&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gallina cintura nera&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis guida turistica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Strega geisha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stregone mago urbano&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gallina drago&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Tigre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Shelly eroina magica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Strega kitsune&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Barbaro abbrustolito&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Re delle terme Royale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Skin in arrivo nelle offerte speciali del negozio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis Gang della notte (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dottore Gang della notte (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis barone mascherato (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maxine scheggia notturna (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mercante malefico (novità in arrivo nella stagione &amp;quot;L&amp;#39;invasione dei mostri&amp;quot;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Guaritrice guerriera demonietta (novità in arrivo nella stagione &amp;quot;L&amp;#39;invasione dei mostri&amp;quot;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mercante mimetico (in arrivo nella stagione &amp;quot;Panini e proiettili&amp;quot;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Queste skin saranno acquistabili coi biglietti stile dopo un minimo di 30 giorni dalla loro pubblicazione.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Skin super rare&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;In arrivo nelle offerte speciali del negozio assieme a una reazione esclusiva:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike cacciatore di funghi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maxine scheggia notturna (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duo malefico (novità per il domatore di cinghiali disponibile nel Pass delle gemme della stagione &amp;quot;L&amp;#39;invasione dei mostri&amp;quot;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hamburger armato (novità per l&amp;#39;esperta di carri armati disponibile nel Pass delle gemme della stagione &amp;quot;Panini e proiettili&amp;quot;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Altre skin&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;In arrivo in promozioni future:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Leon ranocchio (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny astropirata (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Re Royale maestro (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colt rétro-futuristico (in arrivo nella stagione &amp;quot;Panini e proiettili&amp;quot;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/3wdOYwocIWek2LbeS7Tk74"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2jOj2ShgFJRF3VC1x3dl3p/b8ef50c955679238ce84b6992c25654a/SB_KeyArtExtended_LavaWorld_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Aggiornamenti"/>
    <published>2024-08-21T07:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6U7QEwxYWNMai5K4N6lUEs</id>
    <title>USA LE REAZIONI AUTOMATICHE E VINCI DEI PREMI!</title>
    <updated>2024-09-20T13:07:00.625000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/XQrdkYKNPsfkJ6CQLKdhw/a52722b84afded5522136b5b763a4b63/frgggg.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Le reazioni automatiche sono una novità che ti permette di far apparire delle reazioni preimpostate non appena esegui certe azioni in gioco.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Per scoprire questa funzionalità, apri il menu del profilo dalla Piazza e assegna una reazione agli slot che vedi. Se ti serve, abbiamo pure messo una guida a fine pagina per spiegarti come funziona tutto!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Ma passiamo ai premi...&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Per festeggiare l&amp;#39;introduzione di questa funzionalità, terremo traccia di tutte le reazioni utilizzate in battaglia e più ne verranno usate, più ricompense vincerà la community! Per il conteggio vale qualsiasi reazione, quindi combatti con quelle che vuoi e raggiungi in un batter d&amp;#39;occhio le soglie seguenti assieme agli giocatori!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;10 milioni di reazioni&lt;/b&gt;, regaleremo una reazione a caso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;25 milioni&lt;/b&gt;, daremo 300 biglietti stile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;50 milioni&lt;/b&gt;, premieremo tutti con 50 copie baby di Colt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;100 milioni&lt;/b&gt;, la ricompensa sarà la skin Colt rétro-futuristico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Infine, a &lt;b&gt;150 milioni&lt;/b&gt;, potrai portarti a casa altre cinque reazioni casuali.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/5X0jiRbkEbFZ17k1N6a22R/58feb2ee290e656890bcd8e6633643a8/shelly_square.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Puoi usare anche le reazioni manuali, ma ti consigliamo di impostare quelle automatiche e di lasciar fare tutto al gioco, così ti potrai concentrare di più sull&amp;#39;annientamento dei mostri e sulla caccia alle gemme!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Come impostare le reazioni automatiche&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vai alla Piazza e tocca l&amp;#39;icona dell&amp;#39;avatar in alto a sinistra.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7GSIgamUcgmYA8oP9tZQkb/7912e71061b3f496d0d8946d6ff8c88a/emote_profile.png?w=1000&amp;h=237&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Nel menu del profilo, scorri in basso fino al mazzo delle reazioni. Qui puoi impostare quelle manuali, cioè quelle che puoi far apparire in battaglia toccando la nuvoletta vicino alla levetta che sposta la squadra.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1y4xHVffKPfoKjR7F7XSYK/e1ed632557c3b3d28c4ee656726b4210/Screenshot_2024-08-16_at_12.25.19.png?w=3426&amp;h=1190&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Subito sotto, invece, trovi le reazioni automatiche.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1cWfNmJgF4bdNrChWyqcUS/3511972315f96574a4bf09cbe43ec1cb/Screenshot_2024-08-16_at_12.32.47.png?w=3448&amp;h=778&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Tocca lo slot di ogni azione (per esempio, &amp;quot;Squadra annientata&amp;quot;, &amp;quot;Boss annientato&amp;quot;, ecc.) e scegli la reazione da mostrare in quell&amp;#39;occasione specifica.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7v0ppO3b01B4vIs7quSWth/55ed876b2f595c1f036328555bf084a2/IMG_0124.PNG?w=2796&amp;h=1290&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Et voilà, il gioco è fatto! Ora fai vedere agli altri le tue reazioni preferite e vinci un sacco di premi assieme alla community!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/6U7QEwxYWNMai5K4N6lUEs"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1x2CIMj4gzbVCVPfTk0eHD/f7566adb7fe43c9b27faf08d085100ce/Squad-busters-16x9-final.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Evento della community"/>
    <published>2024-08-22T06:45:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2bTeIVTXhheKOecJuNNSxB</id>
    <title>Una skin, personaggi baby e biglietti stile gratuiti?!</title>
    <updated>2024-09-06T12:34:18.270000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;No, non hai letto male! Tutti i creatori di contenuti di Supercell doneranno i seguenti premi:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 mercanti baby&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;la skin del mercante malefico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;300 biglietti stile&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4x9T57MYQCya9Fpa0sX4pA/ada9df2adab91aec8521996ed6dd6e55/rewards.png?w=1013&amp;h=284&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;E le sorprese non finiscono qui! I creatori regaleranno anche 50.000 monete a una manciata di giocatori fortunati e la quantità di monete in palio sarà direttamente proporzionale al numero di premi donati con successo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Come ricevere i premi&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I creatori di contenuti stanno condividendo i loro codici QR e i link univoci dedicati a questa iniziativa. Se non sai bene quali creatori seguire, digita l&amp;#39;hashtag &lt;b&gt;#SquadTraderGiveaway&lt;/b&gt; sui social media per scovare un codice QR di Squad Busters! Ricorda che puoi scansionarlo solo una volta, quindi cerca quello del tuo creatore preferito, se ne hai uno!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dopo aver trovato un post di un creatore contenente uno di questi codici, &lt;b&gt;scansionalo&lt;/b&gt;, oppure tocca o clicca sul link: subito dopo averlo fatto, riceverai istantaneamente 50 mercanti baby, la skin del mercante malefico e 300 biglietti stile! 🎁&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ma quando sarà possibile partecipare a quest&amp;#39;evento?&lt;/b&gt; Potrai farlo nel corso della stagione &amp;quot;L&amp;#39;invasione dei mostri&amp;quot;, cioè a partire da ORA e fino alle 7:00 UTC del 1º ottobre.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il mercante malefico sarà disponibile nel negozioin futuro, ma per il momento è un&amp;#39;esclusiva di questo evento.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cosa aspetti, quindi? Va&amp;#39; subito a caccia di un codice QR!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/2bTeIVTXhheKOecJuNNSxB"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/16Cw3EH1SuVuHrOfiJf7A4/386d122e833991d78cbf47f997375945/inbox.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Evento della community"/>
    <published>2024-09-06T12:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>560P4izg5UPS951vW3hocC</id>
    <title>Squaggiornamento: Transformers, bauli stellari e tanto altro ancora!</title>
    <updated>2024-09-16T14:58:20.302000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/560P4izg5UPS951vW3hocC"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6GhrKrfLMRSNfkgRLaEn6c/bf3de609a32a2cc09eb8b4586e0bc37e/inbox.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/WQXF1XqmwPc?si=7FfggLjauXabEN3K"/>
    <category term="Aggiornamenti"/>
    <published>2024-09-14T14:52:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6dblB2tJwnLWix1x4hdkZl</id>
    <title>Note di rilascio per l'aggiornamento sui Transformers</title>
    <updated>2024-10-01T07:26:04.979000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;&lt;b&gt;AGGIORNAMENTO INFORMAZIONI (ultima modifica: 17/09)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Informazioni sull&amp;#39;energia dei portali&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Non c&amp;#39;è più un limite massimo di energia dei portali ottenibile dalle battaglie, fatta eccezione per quella ricevuta nella Lega delle squadre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella Lega, il limite giornaliero guadagnabile come ricompensa dagli scontri è di 2000 unità (equivalente a 10 vittorie).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Oltre a queste, puoi ritirarne altre 1000 col bonus giornaliero e accumulare quelle contenute nel libro degli obiettivi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;NOTA: siamo a conoscenza di un bug per il quale, quando si entra nella Lega delle squadre, il limite giornaliero non si aggiorna, per cui si può guadagnare energia infinita fino alla fine del giorno. Risolveremo questo problema nel prossimo aggiornamento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Informazioni sulle skin robot&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La gallina, il dottore, il barbaro e la regina degli arcieri robot arriveranno nel negozio il 30 settembre.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il dottore, il barbaro e la regina degli arcieri robot saranno acquistabili con i biglietti stile in seguito.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La gallina robot è una skin super rara e tornerà nel negozio di tanto in tanto come acquisto in-app.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;COMBATTI ASSIEME AI TRANSFORMERS!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;I portali hanno collegato il mondo di Squad Busters al pianeta Cybertron, avviando il primo evento promozionale del gioco con un grande franchise! Ma questo non è tutto, perché arriveranno anche le prime evoluzioni supreme e un modo tutto nuovo per sbloccarle: i bauli stellari!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;L&amp;#39;EVENTO &amp;quot;SQUAD BUSTERS E TRANSFORMERS&amp;quot;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Non perdere l&amp;#39;occasione di aggiungere permanentemente Optimus Prime ed Elita-1 ai tuoi personaggi&lt;/b&gt; durante l&amp;#39;evento di due settimane intitolato &amp;quot;Squad Busters e Transformers&amp;quot;! Se hai già raggiunto il Deserto, prendi l&amp;#39;Energon in battaglia per aprire i bauli dei Transformers e sbloccare questi potentissimi Autobot.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dopo l&amp;#39;evento, Optimus Prime ed Elita-1 continueranno ad apparire tra le formazioni dei personaggi e potrai trovarli di tanto in tanto nel negozio.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;OPTIMUS PRIME&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/LOMe6seTV2QO9vpXDf4Wg/b92aedf211d46fa7fbbf3a997056d55b/-baby-shiny.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Questo eroe di Cybertron ha una stazza enorme e una quantità di salute elevata. Sblocca le sue abilità per proteggere la squadra mentre ti lanci in mezzo al pericolo!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: epico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Baby&lt;/b&gt;: un difensore enorme, grande tanto quanto un&amp;#39;unità fusa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Classica&lt;/b&gt;: attacca con l&amp;#39;ascia Energon dopo aver subito danni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: cura la squadra quando subisce danni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gioca durante la prima settimana dell&amp;#39;evento&lt;/b&gt; per sbloccare Optimus Prime nelle sue versioni &lt;b&gt;baby, classica e super&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ELITA-1&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4YE7vr4RDA90HmqYZUcupq/536e0c4e51c50c60c70e55e58e639c50/elita-babyshiny.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Questa comandante fedele e impavida ha dimensioni e potenza di fuoco da far paura! Sblocca le sue abilità per sfruttare il turbo e attaccare con pericolosissimi raggi laser!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: epico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Baby&lt;/b&gt;: una combattente a distanza enorme, grande tanto quanto un&amp;#39;unità fusa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Classica&lt;/b&gt;: attacca a velocità supersonica quando usa il turbo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: il turbo dura molto di più quando attacchi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gioca durante la seconda settimana dell&amp;#39;evento&lt;/b&gt; per sbloccare Elita-1 nelle sue versioni &lt;b&gt;baby, classica e super&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Modificatore delle battaglie dell'evento speciale: FURIA DI UNICRON&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Purtroppo, Optimus Prime ed Elita-1 non sono gli unici ad essere giunti nel mondo di Squad. Durante l&amp;#39;evento, la loro grande nemesi galattica, Unicron, interferirà spesso in battaglia col suo implacabile esercito di carri armati Megatron!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/vOBOl9EMhhehqHRejDdQF/b93f2ec814e797c92a7bfc307375eeb0/TF-Unicron_Attacks.png?w=950&amp;h=543&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Quando il modificatore dedicato all&amp;#39;evento &lt;b&gt;Furia di Unicron&lt;/b&gt; è attivo, questo essere minaccioso assume la forma di un pianeta inarrestabile, che fa a pezzi la miniera di gemme e attacca indiscriminatamente squadre e mostri con i carri armati Megatron. Frena la sua avanzata quando si trasforma in un gigantesco robot e annientalo per rispedirlo su Cybertron e accaparrarti una quantità spropositata di Energon!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;LE SKIN E LE REAZIONI 👕&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nel negozio arriveranno quattro nuove skin, perfette da equipaggiare nelle tue missioni con gli Autobot.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Skin super rara: &lt;b&gt;gallina robot&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Include la &lt;b&gt;reazione esclusiva della gallina robot&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Skin rare&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Barbaro robot&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regina degli arcieri robot&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dottore robot&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Inoltre, non farti sfuggire nemmeno le skin qui sotto, disponibili a ottobre assieme al &lt;b&gt;Pass delle gemme della stagione &amp;quot;Brividi al cimitero&amp;quot;&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Colt licantropo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Re barbaro non morto&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Stregone fantasma dell&amp;#39;opera&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pam acchiappaspettri&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Soldato pesante licantropo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;I BAULI STELLARI E I GETTONI STELLA&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/ecj1aLEL4cmOS1zXe59JE/e87adbbc4cf9e4400e1a3ebe575eaec8/STAR_CHEST_B.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Sfrutta al massimo ogni battaglia e sblocca più rapidamente nuovi personaggi ed evoluzioni con il baule più prezioso mai apparso in gioco: il baule stellare!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;I bauli stellari contengono solo personaggi nuovi oppure le evoluzioni super, ultra o supreme di quelli che hai&lt;/b&gt; e ti danno un&amp;#39;evoluzione ultra garantita dopo averne aperti 10. Per sbloccare uno di questi bauli, devi accumulare la quantità necessaria di &lt;b&gt;gettoni stella&lt;/b&gt;, che puoi acquistare con le monete oppure ottenere facendo evolvere i personaggi o ritirando le ricompense.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per festeggiare insieme l&amp;#39;introduzione di questa nuova funzionalità, ti regaleremo &lt;b&gt;10 bauli stellari, incluso un personaggio ultra,&lt;/b&gt; ma ricordati di ritirarli prima che spariscano! Inoltre, i primi bauli stellari richiederanno meno gettoni stella per essere aperti e, ovviamente, non mancheranno le offerte su di loro nel negozio!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per quanto riguarda le probabilità di ottenere certi contenuti, ecco qui una lista che ti può tornare utile.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuovo personaggio&lt;/b&gt;: 40%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personaggio super&lt;/b&gt;: 58%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personaggio ultra&lt;/b&gt;: 1,9%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personaggio supremo&lt;/b&gt;: 0,1%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Se hai sbloccato tutti i personaggi, troverai solo le loro versioni super, ultra o supreme, con queste percentuali.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personaggio super&lt;/b&gt;: 96,67%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personaggio ultra&lt;/b&gt;: 3,17%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personaggio supremo&lt;/b&gt;: 0,17%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Se il baule stellare che stai per aprire contiene un&amp;#39;evoluzione ultra o superiore garantita, le percentuali sono le seguenti.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personaggio ultra&lt;/b&gt;: 95%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personaggio supremo&lt;/b&gt;: 5%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Dettagli aggiuntivi&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, quando fai evolvere un personaggio, non ricevi più energia dei portali, ma la quantità di &lt;b&gt;energia guadagnata in ogni battaglia sarà molto più grande&lt;/b&gt;, soprattutto per chi si piazza tra le prime posizioni a fine scontro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni giorno, la prima volta che arrivi tra i primi cinque, &lt;b&gt;vincerai dell&amp;#39;energia bonus&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I personaggi nuovi che puoi sbloccare con i bauli stellari sono solo quelli disponibili fino al punto che hai raggiunto nel percorso del &amp;quot;Viaggio intorno al mondo&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I bauli stellari non ti danno personaggi al massimo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per il momento, se hai tutti i personaggi al massimo, non potrai aprire i bauli stellari, ma conserverai i gettoni stella.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le copie dei personaggi al massimo che trovi nei normali bauli delle ricompense saranno convertiti in gettoni stella e non in energia dei portali.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LE EVOLUZIONI SUPREME ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ora, 12 personaggi possono raggiungere la loro forma suprema, corredata di una skin predefinita davvero pazzesca e di un&amp;#39;abilità fortissima!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il &lt;b&gt;barbaro supremo&lt;/b&gt; entra in squadra con un barbaro scelto baby.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il &lt;b&gt;goblin supremo&lt;/b&gt; aumenta a 30 monete la scorta del goblin fuso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Greg supremo&lt;/b&gt; fa rilasciare agli alberi abbattuti una vagonata di bottino.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Colt supremo&lt;/b&gt; carica la Tempesta di piombo quando attacca le squadre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;gallina suprema&lt;/b&gt; genera molti più pulcini pestiferi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bo supremo&lt;/b&gt; pianta le mine più spesso e le fa durare di più.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il &lt;b&gt;dottore supremo&lt;/b&gt; somministra cure passive ancora più efficaci e rapide.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il &lt;b&gt;domatore di cinghiali supremo&lt;/b&gt; aumenta ancora di più la velocità d&amp;#39;attacco quando usi il turbo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dynamike supremo&lt;/b&gt; ti dà l&amp;#39;incantesimo Barilotto di dinamite.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;strega suprema&lt;/b&gt; genera scheletri che si muovono e attaccano più rapidamente quando sono nei paraggi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il &lt;b&gt;re barbaro supremo&lt;/b&gt; attacca col Pugno di ferro più spesso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;regina degli arcieri suprema&lt;/b&gt; attacca con le frecce esplosive più spesso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LE MODIFICHE DI BILANCIAMENTO 📝&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le modifiche di bilanciamento più sostanziose riguardano i personaggi della Foresta e le loro evoluzioni supreme, però abbiamo introdotto anche altri miglioramenti specifici basati sui suggerimenti dei giocatori, tra cui alcuni sui contenuti del Vulcano.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le modifiche allo sblocco dei contenuti nel &amp;quot;Viaggio intorno al mondo&amp;quot;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per variare un po&amp;#39; il gameplay nelle partite delle prime aree, abbiamo spostato lo sblocco di alcuni contenuti in aree differenti.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuovi contenuti nella Foresta&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bo&lt;/b&gt; (precedentemente sbloccabile nel Deserto)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modificatore &amp;quot;Sconti folli&amp;quot;&lt;/b&gt; (precedentemente sbloccabile nella Taiga)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuovi contenuti nel Deserto&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El Primo&lt;/b&gt; (precedentemente sbloccabile nella Foresta)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt; (precedentemente sbloccabile nella Spiaggia)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mortis&lt;/b&gt; (precedentemente sbloccabile nell&amp;#39;Arena Royal)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuovo contenuto nell&amp;#39;Arena Royal&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Guaritrice guerriera&lt;/b&gt; (precedentemente sbloccabile nel Deserto)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuovo contenuto nella Spiaggia&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nita&lt;/b&gt; (precedentemente sbloccabile nel Deserto)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le modifiche ai personaggi e ai mostri 👾&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El Primo&lt;/b&gt; ha più salute ed esegue più spesso la sua Gomitata intergalattica, così da giustificare il suo spostamento tra i personaggi del Deserto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il &lt;b&gt;dottore&lt;/b&gt; presta cure più potenti e rilascia medikit più efficaci, in linea con gli ultimi miglioramenti alla salute.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dynamike&lt;/b&gt; attacca più velocemente e la dinamite arriva nella zona d&amp;#39;impatto più in fretta, per migliorare la sua utilità negli attacchi prolungati.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La versione super della fuorilegge&lt;/b&gt; rilascia più gemme.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;L&amp;#39;incantesimo Invisibilità di Leon&lt;/b&gt; è stato riprogettato per renderlo meno difficile da notare quando lo attivano gli altri e più efficace quando lo possiedi tu, come segue.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le squadre rimangono invisibili&lt;/b&gt; anche se si avvicinano troppo a un avversario, così è più facile rimanere nascosti accanto alle altre squadre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le squadre invisibili si possono notare leggermente&lt;/b&gt;, rendendole più semplici da tenere d&amp;#39;occhio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le squadre invisibili tornano visibili se attaccano o ricevono danni&lt;/b&gt;, per far sì che l&amp;#39;invisibilità sia più facile da riattivare e da contrastare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I modificatori delle battaglie ⚔️&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Foresta di cristallo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Greg eroico abbatte gli alberi più in fretta, così da tenere alto il ritmo dell&amp;#39;azione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli alberi di cristallo sono più numerosi e riappaiono più in fretta, sempre per tenere alto il ritmo dell&amp;#39;azione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tempo tiranno&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il cronometro non accelera quando appare il messaggio &amp;quot;Ancora uno sforzo!&amp;quot;, così è meno faticoso tenere il passo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per tenere alta la tensione, il tempo massimo del cronometro è stato ridotto e gli orologi ricaricano meno secondi a mano a mano che lo scontro continua.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per poter ricaricare il tempo più spesso, ora gli orologi si possono trovare anche nei punti luminosi, negli alberi, tra le carote e in altre fonti. I mostri più grossi, invece, possono rilasciare orologi di qualità superiore.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima del messaggio &amp;quot;Ancora uno sforzo!&amp;quot;, appariranno meno orologi direttamente sulla mappa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Collezionista di pulcini&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I pulcini pestiferi giganti si fonderanno in un unico esemplare quando sono in tre, ottenendo il triplo della salute e il triplo del valore in gemme, così varrà la pena catturarli prima e sarà più difficile perderli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per incoraggiare la fusione, il valore in gemme dei pulcini pestiferi giganti non fusi è stato ridotto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In battaglia appariranno molti più pulcini pestiferi giganti, per far sì che le file lunghe siano più facili da creare e diano più soddisfazione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gli aggiornamenti del gameplay 🕹️&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I colpi di fortuna si possono aggiornare&lt;/b&gt;, in modo da avere più scelte tattiche.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alcuni personaggi rilasciano più oggetti se vengono scelti durante un colpo di fortuna. In particolare:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;i goblin danno più monete;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;le galline rilasciano più stivali del turbo;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;le fuorilegge consegnano più gemme;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny ti dà delle mappe del tesoro;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;i personaggi che ti danno un incantesimo ne mettono a disposizione uno in più.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il turbo si ricarica istantaneamente&lt;/b&gt; e non più dopo qualche secondo, così lo puoi usare quanto vuoi senza alcuna penalità.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli scheletri del ghiaccio fanno sempre cadere una moneta dopo che la loro armatura di ghiaccio è stata distrutta, così le partite nella Taiga entreranno più in fretta nel vivo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tutti gli alberi, le carote, gli alveari, i carri armati e i bauli riappaiono quando il cronometro raggiunge i due minuti e quando appare il messaggio &amp;quot;Ancora uno sforzo!&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Altre modifiche e correzioni di errori 🔎&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le animazioni delle reazioni automatiche presenti nei risultati di fine battaglia andranno in loop.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La squadra prenderà meglio di mira gli avversari, così sarà meno probabile che passi ripetutamente da un obiettivo all&amp;#39;altro durante un combattimento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le voci della classifica mostreranno le serie di vittorie quando si aggiornano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo implementato diverse migliorie alla rete e alle prestazioni dei dispositivi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/6dblB2tJwnLWix1x4hdkZl"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3qewVkB6FzLvOa4ZMw8Fxg/03e9519ffe5e2c2d930aacd05fdfef24/Inbox_thumb_Patch_Notes.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Aggiornamenti"/>
    <published>2024-09-16T07:59:35+00:00</published>
  </entry>
</feed>
