<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Squadbusters - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Squadbusters inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Aug 2024 22:30:54 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Tutto quello che c'è da sapere!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=HLz4IByPAjE</link>
      <guid isPermaLink="false">tdQvcI6vCnsfQOII5d8xM</guid>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/pRyVbLwk2JNLK59Jj0XfH/cc769641bea4524ef1ee28b9c81ed7c8/thumb_inbox.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 11:55:16 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Che cos'è Squad Busters? 🧐</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=cDCCpWJRWak</link>
      <guid isPermaLink="false">1D1NDyjKXuZ8tZz04eMVoL</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4PbdVYBHswZGl4XxelJ1dg/201d2409168b737b6db571ae12a4dc53/squad_inanutshelll.jpeg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 12:06:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>La maledizione verrà spezzata?</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=Ok_E_G52zp8</link>
      <guid isPermaLink="false">30GoLvOJ4NNQT5B1FZvCVP</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7dJv1fW5asCDlcfGrc28iv/a5753b4705e1853a89a1a7b5741b97a8/SB_preGL_Thumb_final_02.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 06:21:01 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title> Aggiornamento opzionale per iOS e Android!</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/2gG8P9MyV23OFnt9wBKjeY</link>
      <description>&lt;p&gt;Un aggiornamento opzionale con i seguenti cambiamenti è ora disponibile!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un aggiornamento opzionale con i seguenti cambiamenti è ora disponibile!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto il problema dei replay non funzionanti&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto il problema in cui i personaggi ritornavano ad un’evoluzione precedente (risolto sabato scorso)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stiamo lavorando per riportare i personaggi declassati al livello di evoluzione che avevano prima del problema. Ci aspettiamo di sistemarlo presto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l’invito del party che saltava fuori durante la battaglia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aggiunto un tempo di attesa per le richieste del party, e un ritardo dei pop-up delle richieste del party.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Implementata un&amp;#39;impostazione per disabilitare le richieste di adesione ai party.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto il problema relativo all&amp;#39;accettazione degli inviti degli amici quando si aveva più di 1 invito&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolte le interruzioni dell&amp;#39;applicazione su dispositivi pieghevoli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolta la schermata nera che compariva dopo che si veniva sconfitti nel campo d’addestramento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cambiate le ricompense consumabili della battaglia, sono state spostate dal pulsante del negozio al pulsante Gioca&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto il timer del Gem Pass che non compariva in alcuni schermi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolta un emote che mostrava che veniva sbloccata al livello 0&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Altre risoluzioni minori&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Assicurati di aggiornare il tuo gioco!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2gG8P9MyV23OFnt9wBKjeY</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1t5qKqWm87mkW7KIFPLtBy/fe1aaac829921b451c2665355fc07bf6/wiz___inbox.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 10:23:40 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>I regali del lancio globale</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/3hYHeDGQ7SOoomaSThCsWY</link>
      <description>&lt;h1&gt;C'è una nuova soglia delle ricompense! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Per averci aiutato in tantissimi con la pubblicazione di Squad Busters, abbiamo deciso di ringraziare te e tutti gli altri giocatori aggiungendo una nuova soglia delle preregistrazioni e quindi un nuovo premio!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se raggiungiamo le 40 milioni di preregistrazioni prima del 29 maggio, tu e la community riceverete questa bellissima decorazione, che potrete ritirare al lancio del gioco, ma solo per un mese!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6GVf4RB0pwJG6GjRimJtEH/01f3f46886f9052720b9c2e3b1f670b9/deco.png?w=3000&amp;h=3000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Ricorda che ogni giocatore conta, perciò convinci i tuoi amici a preregistrarsi e a contribuire a questo importante traguardo!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3Hp0SunaeqzWWOdDgKIEPh/07cb7913fc110ad13d7caebff55779ef/Screenshot_2024-05-15_at_14.25.00.png?w=2566&amp;h=822&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Continua a leggere (ultima modifica in data 26 aprile)&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Per festeggiare la pubblicazione di &lt;b&gt;Squad Busters&lt;/b&gt; in tutto il mondo, potrai vincere dei PREMI GRATUITI ED ESCLUSIVI per ogni soglia delle preregistrazioni raggiunta dalla community!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;FUNZIONAMENTO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Abbiamo creato non una, non due, non tre, ma ben &lt;b&gt;QUATTRO soglie strepitose tutte da sbloccare!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Beh, forse cinque, ma chi lo sa? 😶&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Più preregistrazioni ci saranno su Google Play e sull&amp;#39;App Store, più ricompense riceveranno tutti! Il primo traguardo sarà a un milione, mentre quelli successivi saranno svelati a mano a mano che saranno tagliati i traguardi precedenti.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ecco qui i premi:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10.000 monete&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Tigre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;bauli (di rarità comune, rara ed epica)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;reazione globale esclusiva&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4Qvmw3GSZjypLzm6STcOZ3/ac15c8f75f611a7c2e8168135d0ce8be/milestones.jpg?w=2080&amp;h=804&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Mica male, eh?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tutte le ricompense sbloccate saranno disponibili in gioco dopo il lancio globale e rimarranno nel negozio per UN MESE!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COME POSSO DARE IL MIO CONTRIBUTO?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Se stai leggendo questo messaggio, significa che stai già giocando a Squad Busters, quindi non potrai preregistrarti, ma NON TI DEVI PREOCCUPARE, perché saranno conteggiati anche i giocatori attivi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La tua missione è semplice e inizia adesso: di&amp;#39; a parenti, amici, vicini, cani, gatti, criceti e compagnia bella di preregistrarsi a Squad Busters su Google Play o l&amp;#39;App Store; poi segui i progressi della community sull&amp;#39;indicatore delle ricompense e ritira i premi in TUTTI i giochi quando si sbloccano!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COME, TUTTI I GIOCHI?!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sì, hai letto bene. Ogni soglia sbloccherà dei premi in tutti gli altri giochi Supercell, cioè:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl Stars&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash Royale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Boom Beach&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hay Day&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ricordati di prendere quello che ti spetta anche lì e preparati al &lt;b&gt;lancio globale di Squad Busters il 29 maggio&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
</description>
      <guid isPermaLink="false">3hYHeDGQ7SOoomaSThCsWY</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1VkIYOsZbGkKBjoepo4SmE/ac604135bbd2f097f7226023061f1867/banner_rewards-800x4332.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 07:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Guida introduttiva ufficiale di Squad Busters!</title>
      <link>https://youtu.be/CD6koZwbkvU</link>
      <guid isPermaLink="false">5dqjwCCF38MsmZxWJTzH3k</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/48f4jijXpjaFsR5doiHNpU/613ee1e9c6e046e57922ccbac953d620/SB_GL_Dev_update_YT_Thumb_01.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 14:20:33 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Trailer di lancio: è ora di fare SQUADra!</title>
      <link>https://youtu.be/aFHM24c86p0</link>
      <guid isPermaLink="false">6g5xYslzlo7Cgpay1685zi</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/794x1VBSaDzNAQwdWrJO7G/3aac48873eb789acf549538e382f0ef7/CGI_Thumb_1920x1080.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 15:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ci si diverte di più quando si LOTTA IN SQUARDA!</title>
      <link>https://youtu.be/QMH_SGJciQY</link>
      <guid isPermaLink="false">3CC0pvM1XmswaHddkBHNUQ</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/5KIIuf9UYw2gysnd8E016/ad1b7ce5e1daaba1f7c7b41a2775cde1/LiveAction_Thumb_1920x1080.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 15:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Novità dell'aggiornamento e problemi risolti </title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/1yohkcKJO7Efn7vh4EXnk9</link>
      <description>&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENZIONE DEL 4 GIUGNO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto un problema al fine di garantire che le reazioni della pre-registrazione vengano consegnate ai giocatori del Soft Launch.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto un problema per cui i gruppi della pignatta apparivano vuoti nel bel mezzo dell&amp;#39;evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Migliorate le possibilità di trovare i megapersonaggi, rendendoli più probabili quando si hanno squadre di piccole dimensioni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correzioni implementate per prevenire problemi di mancata sincronizzazione durante le partite.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Miglioramenti apportati ai server.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENZIONE DEL 28 MAGGIO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto il problema con il conteggio dei contributori della pignatta per cui era possibile inviare inviti ai giocatori che avevano una pignatta piena.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;avventura della squadra: riduzione dell&amp;#39;energia dei portali richiesta per il Deserto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Serie di vittorie:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tocchi bonus: i due tocchi bonus in più iniziano un livello prima (a quattro vittorie).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Continuare una serie di vittorie ora costa al massimo 5000 monete, una volta raggiunta la decima vittoria.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La prima posizione adesso concede cinque tocchi di potenziamento al posto di quattro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stiamo attivando il resto dei server e dei data base online in preparazione al lancio globale 🚀&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENZIONE DEL 24 MAGGIO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Problemi risolti relativi alla Festa delle pignatte&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, i punteggi vengono aggiornati in maniera corretta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ai party per la Festa delle pignatte può partecipare un massimo di cinque giocatori per volta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretto un errore per cui un giocatore poteva aggiungere se stesso a un party per la Festa delle pignatte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AGGIORNAMENTO OPZIONALE DEL 23 MAGGIO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretti gli arresti anomali che avvenivano durante le battaglie.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo apportato delle correzioni al negozio e risolto alcuni piccoli errori grafici.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La schermata informativa del Super Pass non mostrerà più una quantità errata delle ricompense in palio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La sezione delle notizie è ora disponibile anche in cinese tradizionale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siamo a conoscenza di alcuni problemi relativi alla Festa delle pignatte e stiamo lavorando per risolverli. Ringraziamo di cuore chi ci inviato le segnalazioni!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENZIONE DEL 22 MAGGIO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, qualunque giocatore può usare un link di raccomandazione, indipendentemente dal livello di gioco che ha raggiunto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretti gli arresti anomali che a volte si verificavano all&amp;#39;apertura di un evento dedicato a un incantesimo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENZIONE DEL 21 MAGGIO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto il problema per cui il negozio mostrava prematuramente i contenuti di gioco futuri.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le mappe relative alla Taiga non sono più disponibili nella Lega delle squadre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AGGIORNAMENTO DEL 21 MAGGIO 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il primo aggiornamento per il lancio globale di Squad Busters sarà pieno di contenuti e novità!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ARRIVANO LE EVOLUZIONI ULTRA!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Scopri nuovi look e abilità favolose per i personaggi con le &lt;b&gt;evoluzioni ultra&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Queste evoluzioni sono disponibili per tutti i personaggi e daranno un tocco di stile in più alla squadra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi vederle tutte e 27 in gioco nel menu dedicato alla squadra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ACCUMULA MARTELLI E PERSONALIZZA LA PIAZZA!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il negozio della Piazza è ufficialmente aperto!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acquista tante decorazioni di altissima qualità dal costruttore della Piazza con i martelli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Trova i martelli in battaglia, ottienili come ricompensa o dal negozio e usali per costruire le decorazioni della Piazza!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NUOVA STAGIONE DEL PASS DELLE GEMME: SCONTRO AL CHIARO DI LUNA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Preparati a una nuova stagione del Pass delle gemme ricca di premi, tra cui due nuovissimi megapersonaggi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Shelly eroina magica&lt;/b&gt; lascerà tutti a bocca aperta con il suo look scintillante e le sue esplosioni magiche.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;strega kitsune&lt;/b&gt; prenderà alla sprovvista i nemici evocando orde di scheletri e sparando tre proiettili magici.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Anche per questa stagione sarà disponibile il megadeposito, ma per accederci non ci sarà più bisogno di acquistare il Super Pass.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MODIFICHE DI BILANCIAMENTO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In Squad Busters ognuno merita attenzione e tutti i personaggi hanno diritto al loro momento di gloria. Speriamo che con questi aggiornamenti ciascuna scelta per la squadra sia motivata e che le possibilità di vittoria siano infinite!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modifiche ai personaggi&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Abbiamo migliorato le abilità dei personaggi fornitori per bilanciare il loro contributo alla squadra rispetto a quello degli attaccanti.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La gallina dà uno stivale del turbo in più.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La versione baby di Greg abbatte gli alberi in maniera leggermente più veloce.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il goblin dà più monete quando si unisce alla squadra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il mercante dà una gemma in più dopo aver raccolto abbastanza monete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raccogliendo carote, Mavis ricava gemme oltre alle monete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Abbiamo aumentato la salute di diversi personaggi, in particolare quella delle unità a distanza, per far sì che durino di più in battaglia.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 punti salute in più per il goblin, la gallina, la regina degli arcieri, la strega, Shelly, Nita e Maxine.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;150 punti salute in più per Bo, Colt e lo stregone.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;200 punti salute in più per il dottore, Dynamike, Pam, Penny e l&amp;#39;esperta di carri armati (quando è a terra).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 punti salute in più per la gallina drago (un megapersonaggio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modifiche alle unità evocate&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gli scheletri evocati dalla strega sono stati bilanciati per migliorare le prestazioni del gioco e far capire più facilmente cosa succede sulla mappa.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli scheletri della strega hanno molta più salute, ma rimangono sul campo di battaglia leggermente di meno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le streghe evocano gli scheletri in un colpo solo fino a un massimo di 12 unità per volta, ma lo fanno più lentamente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il numero di scheletri schierati con l&amp;#39;incantesimo Scheletri è stato ridotto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Le reclute del re Royale si sono addestrate più duramente e ora lo proteggono meglio.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le reclute Royale infliggono più danni e hanno molta più salute.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modifiche ai megapersonaggi&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I megapersonaggi compaiono durante gli scontri in maniera meno casuale, tendendo ad apparire più frequentemente quando se ne ha bisogno.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si hanno meno probabilità di trovare un megapersonaggio, se si è tra i primi in classifica nello scontro o se si ha una squadra numerosa.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se la squadra ha subito perdite sostanziali nelle ultime fasi dello scontro, ci sono più possibilità di trovare dei megapersonaggi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le chance di trovare dei megapersonaggi aumentano quando si è in fondo alla classifica dello scontro o si sta per essere annientati.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durante gli scontri, saranno messi a disposizione meno megapersonaggi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I megapersonaggi non appariranno più durante i primi due minuti dello scontro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I megapersonaggi non appariranno più per le squadre che ne hanno già uno al loro interno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I megapersonaggi non appariranno più quando si utilizzano le chiavi fusione e le chiavi epiche.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se non si sceglie un megapersonaggio all&amp;#39;apertura di un baule, non ne verranno proposti altri per un po&amp;#39; di tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per non interferire con la creazione della squadra, ora i megapersonaggi non aumentano più il costo dei bauli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modifiche ai modificatori delle battaglie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Col modificatore &amp;quot;Giganti arborei&amp;quot;, gli alberi giganti possono rilasciare anche l&amp;#39;incantesimo Tronco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Col modificatore &amp;quot;Brividi Royale&amp;quot;, i cacciatori verranno ricompensati con più bottino, se abbattono i fantasmi Royale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora il modificatore &amp;quot;Momenti epici&amp;quot; è disponibile raggiungendo l&amp;#39;Arena Royal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora il modificatore &amp;quot;Miniera straordinaria&amp;quot; è disponibile raggiungendo il Deserto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Altre modifiche di bilanciamento&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il turbo si ricarica più velocemente, così da diminuire i tempi di attesa tra uno sprint e l&amp;#39;altro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Più si va avanti nello scontro, più monete sarà possibile ricavare abbattendo i mostri, così ricostruire le squadre sarà più facile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli alberi di Greg, gli alveari di Bea e i carri armati dell&amp;#39;esperta di carri armati ricompaiono sulla mappa più velocemente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le casse blu contenenti oggetti speciali daranno una moneta in più, per far avviare più velocemente gli scontri.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nelle battaglie dell&amp;#39;Arena Royal appaiono più guardie, per mantenere viva l&amp;#39;azione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CORREZIONI DI ERRORI E ALTRE MODIFICHE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Non farti scappare i raddoppiapremi disponibili durante gli eventi e nel negozio, con cui puoi ottenere il doppio delle ricompense dai bauli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Invita gli amici a giocare a Squad Busters e otterrete tutti delle ricompense!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Scopri la nuova scheda &amp;quot;Consiglia&amp;quot; nel menu dedicato agli amici.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;D&amp;#39;ora in poi, potrai aggiornare le offerte giornaliere nel negozio in cambio di monete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una volta raggiunto il limite di biglietti dei bauli, il loro timer verrà messo in pausa invece di ripartire da zero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo apportato delle modifiche alla schermata di avvio della battaglia, che mostrerà meno personaggi non ancora sbloccati ai giocatori che non sono ancora nella Lega delle squadre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Goditi i miglioramenti alle prestazioni e le altre correzioni di errori!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;EVENTI E CONTENUTI IN ARRIVO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Festa delle pignatte&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Raccogli i bastoni delle pignatte assieme agli amici per ottenere ricompense speciali!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando vedrai una pignatta gigante sulla Piazza, saprai che è il momento di iniziare a raccogliere bastoni delle pignatte in battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Collezionane abbastanza per aprire pignatte piene di monete e di oggetti per la borsa da battaglia!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aggiungi gli amici per andare a caccia di bastoni assieme e avanzare nell&amp;#39;evento!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuova area: la Taiga&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Scopri tre nuovi personaggi e quattro nuovi modificatori!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Segui i nostri canali social e i tuoi creatori di contenuti di Squad Busters preferiti per saperne di più sulle novità in arrivo!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1yohkcKJO7Efn7vh4EXnk9</guid>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/LsOxt7SztzmkX1QMEtbVR/075f8f86280acef325f76b2627d8cc74/Squad_BarbarianEvo_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 07:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>QUATTRO NUOVI PERSONAGGI?!</title>
      <link>https://youtu.be/HBPhlzUSHyY</link>
      <guid isPermaLink="false">2DvXK9WqyEfBjyCoUVUYKn</guid>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3QdM5r4Ryla7kL5qEYPw2/bd3f6720703181e3bbd8bb8b4e5e6806/inbox.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 20:00:40 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Note di rilascio per l'aggiornamento di giugno</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/34AZtN6rOayQ2EXQEPC6N0</link>
      <description>&lt;h1&gt;ARRIVA LA TAIGA! ❄️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il party si sposta sul ghiaccio! Scopri le mappe e i modificatori dedicati alla Taiga e annienta gli spiriti del ghiaccio per sbloccare i personaggi esclusivi di questa nuova area!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I giocatori che hanno già raggiunto il Deserto &lt;b&gt;potranno esplorare la Taiga per una settimana e iniziare a sbloccare in quel frangente i nuovi personaggi del gioco!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Non appena l&amp;#39;evento avrà inizio, nella tua Piazza giungerà un spirito del ghiaccio. Annienta più esemplari che puoi di questi piccoli esseri gelidi nelle battaglie per guadagnare bauli delle ricompense e bauli del ghiaccio; &lt;b&gt;questi ultimi conterranno sempre dei personaggi appartenenti alla Taiga&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;I personaggi della Taiga ☃️&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;JESSIE&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6hmiajJnFwo5PSE2CyMZHn/5822e3bcb67d8f4136f6db806f1ac0b7/jessie.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Costruisce torrette vicino a dove sono stati aperti dei bauli e può contare su un fucile in grado di sparare sfere energetiche!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: personaggio raro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;baby&lt;/b&gt;, costruisce una torretta dopo l&amp;#39;apertura di un baule.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;classica&lt;/b&gt;, i colpi di Jessie rimbalzano verso un bersaglio vicino.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;super&lt;/b&gt;, Jessie dà un incantesimo Torretta. &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;&lt;b&gt;incantesimo Torretta&lt;/b&gt; ti permette di piazzare una torretta a fuoco rapido con cui tormentare i nemici!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella versione &lt;b&gt;ultra&lt;/b&gt; del personaggio, le torrette sparano ancora più velocemente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LO STREGONE DI GHIACCIO&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6ISDulibFUoCVWAHU4L13x/9d182fdc92e4da2a709bf3ff59bf7718/ice_wizard.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Mette a disposizione un incantesimo Supercongelamento ed è in grado di raffreddare i bollenti spiriti degli avversari con i suoi attacchi congelanti.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: personaggio raro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;baby&lt;/b&gt;, mette a disposizione un incantesimo Supercongelamento.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;&lt;b&gt;incantesimo Supercongelamento&lt;/b&gt; ti permette di scagliare in un&amp;#39;area una tormenta che rallenta i nemici ancora più a lungo rispetto alla versione standard dell&amp;#39;incantesimo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;classica&lt;/b&gt;, lo stregone di ghiaccio lancia una sventagliata di ghiaccio dopo sei attacchi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella versione &lt;b&gt;super&lt;/b&gt; del personaggio, anche gli incantesimi Congelamento si trasformano nella loro versione super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella versione &lt;b&gt;ultra&lt;/b&gt; dello stregone, le sventagliate di ghiaccio si caricano più in fretta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il Dr. T&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1tEg0cPtyRfrbcK1168D39/cea4cc4946bef9f760ae06492c3dc92c/dr_t.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Il Dr. T scatena sugli avversari il suo celeberrimo Megagranchio, ma solo dopo che hai raccolto una quantità sufficiente di monete! Ogni volta che farai evolvere il Dr. T, anche il suo Megagranchio si evolverà e aumenterà la sua salute, la sua velocità di movimento e i danni che infligge.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: personaggio epico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;baby&lt;/b&gt;, il Dr. T schiera o potenzia il Megagranchio al costo di 10 monete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;classica&lt;/b&gt;, schiera il Megagranchio ver. 2.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;super&lt;/b&gt;, schiera il Megagranchio ver. 3.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;ultra&lt;/b&gt;, schiera il Megagranchio ver. 4.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;I modificatori delle battaglie della Taiga 🧊&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con &lt;b&gt;Superspiriti del ghiaccio&lt;/b&gt; attivo, il campo di battaglia si riempie di spiriti del ghiaccio giganti che saltano qua e là per l&amp;#39;arena.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con &lt;b&gt;Meteore golem&lt;/b&gt; attivo, durante la battaglia cadono dal cielo dei Golem ricoperti di gemme.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con &lt;b&gt;Sconti folli&lt;/b&gt; attivo, tutti i bauli presenti sul campo di battaglia costano solo una moneta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con &lt;b&gt;Calderone sputagemme&lt;/b&gt; attivo, compaiono sulla mappa dei calderoni magici che sputano fuori grosse quantità di gemme che solo le squadre più veloci potranno accaparrarsi!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1GpY8qnYy0DB40qsqMzDyA/7a1ac48651df290a4e0e2765ca4a86c4/ice-banner.jpg?w=3840&amp;h=576&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;NUOVO PERSONAGGIO: LA FUORILEGGE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;A partire da luglio&lt;/b&gt;, avrai la possibilità di sbloccare &lt;b&gt;LA FUORILEGGE&lt;/b&gt; grazie a un evento speciale!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se hai raggiunto il Deserto e nella tua Piazza compare una fuorilegge, significa che avrai la chance di sbloccarla tramite l&amp;#39;evento dedicato!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2gl0h736zyBEzSk1eZkfHM/12aa18594a1e5368c0d9cd8516d2bea9/bandit.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Le fuorilegge ti regalano un sacco di gemme, dopo che le avrai ottenute da un baule.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rarità: personaggio raro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluzioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;baby&lt;/b&gt;, dà sette gemme.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;classica&lt;/b&gt;, ti dà una gemma per ogni mostro gigantesco che annienti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;super&lt;/b&gt;, le gemme che dà diventano 10.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nella sua versione &lt;b&gt;ultra&lt;/b&gt;, le gemme che ti dà per ogni mostro gigante annientato sono due.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;ARRIVANO LE SKIN! 👕&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ora puoi personalizzare l&amp;#39;aspetto dei tuoi personaggi assegnando loro una &lt;b&gt;SKIN&lt;/b&gt; e nelle prossime settimane ne metteremo a disposizione alcune nel negozio, ovvero:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis guida turistica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;re barbaro origami&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;stregone mago urbano&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;strega geisha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;goblin ninja&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2DNUH0iay14rG4mSakm4g5/0f81205c911e6317a55e67e76feaae36/skins_banner.png?w=1500&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1H1kpBmgLpmbxEi8wXwPAe/855ee9a929917e5ac21cf8fff4c8bad0/chicken_belt_2.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Puoi ottenere GRATIS la skin della gallina cintura nera&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Non perderti tutti i dettagli che pubblicheremo a luglio sull&amp;#39;evento della community dedicato, per sapere come sbloccare questa skin!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;IL PASS DELLE GEMME DI LUGLIO E AGOSTO 🎟️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A LUGLIO&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Due nuovi megapersonaggi: il re delle terme Royale e il barbaro abbrustolito.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La skin del domatore &amp;quot;divo della piscina&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3dJx3R60ViFshQEKAFGtVd/f4d45910a90213cc3608598083bb0e5b/july_gem_pass.png?w=900&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;AD AGOSTO&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Due nuovi megapersonaggi: l&amp;#39;esperta di hamburger armati e il mercante ganzo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La skin di Colt &amp;quot;rétro-futuristico&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6Pf2xas2RNOb1BiuucDcY/0ba4ef186aa2cc3a51dc7866d4b7eedd/august_gem_pass.png?w=900&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/63eFCGcLkeYR68HziXzy09/2241d35067337b377e5de1e2203969af/emotes_banner.png?w=3840&amp;h=576&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;NUOVI EVENTI IN ARRIVO! 🗓️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Evento della fuorilegge&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;La fuorilegge compare nella Piazza con una sfida: accumula un sacco di gemme per sbloccarla e aggiungerla alla collezione dei personaggi in tuo possesso!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cacciatore di taglie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Colt si presenta nella Piazza con una serie di taglie. Annienta i mostri ricercati per ricevere in premio un sacco di monete!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;BILANCIAMENTI DELLE MECCANICHE DI GIOCO 📝&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Dopo la pubblicazione su larga scala di Squad Busters, le squadre iniziano a trovare il proprio ritmo e a scoprire i propri punti di forza. Le nuove modifiche di bilanciamento che abbiamo introdotto puntano a mantenere l&amp;#39;azione frenetica, a smussare gli angoli e a rendere le battaglie ancora più dinamiche e soddisfacenti!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Modificatori delle battaglie ⚔️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Party con pignatte&lt;/b&gt; ti permette di trovare &lt;b&gt;pignatte giganti&lt;/b&gt; piene di &lt;b&gt;bastoni delle pignatte&lt;/b&gt;, se nel gioco è attiva una &lt;b&gt;Festa delle pignatte&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bottino a palate&lt;/b&gt; ti permette di trovare valanghe di &lt;b&gt;bastoni delle pignatte&lt;/b&gt;, se nel gioco è attiva una &lt;b&gt;Festa delle pignatte&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo aumentato la possibilità di ottenere incantesimi dai mostri giganti e dai boss sconfitti quando il modificatore &lt;b&gt;Spettacolo magico&lt;/b&gt; è attivo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se &lt;b&gt;Gemme à gogo&lt;/b&gt; è attivo, non ci sarà più la possibilità di ottenere gemme extra dagli spiriti del fuoco generati con l&amp;#39;incantesimo Fornace, perché queste gemme bonus finivano con l&amp;#39;avvantaggiare i bersagli degli spiriti del fuoco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se nella battaglia è attivo il modificatore &lt;b&gt;Guerra dei cloni&lt;/b&gt;, abbiamo limitato a tre il numero di personaggi che si trasformano a ogni apertura di un baule.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Così facendo, puntiamo a ridurre situazioni troppo estreme nel corso delle battaglie con questo modificatore attivo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli anelli di gemme ottenibili col modificatore &lt;b&gt;Tesssoro!&lt;/b&gt; attivo valgono molte più gemme e ora i nemici ne fanno cadere solo uno alla volta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Funzionamento del gioco 🕹️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I contorni dei bersagli ti aiuteranno a prevedere le intenzioni della tua squadra!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;D&amp;#39;ora in poi, infatti, il bersaglio preso di mira dalla tua squadra sarà contraddistinto da un contorno giallo, anche mentre i personaggi sono in movimento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La scelta di quali bersagli attaccare rimarrà invece inalterata: la tua squadra continuerà a prediligere i bersagli più vicini al centro della tua area d&amp;#39;attacco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le mappe genereranno molti più mostri e boss di prima&lt;/b&gt; nel corso di una battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora sarà più difficile ricevere personaggi comuni dai bauli rari o da quelli epici, per aumentare le possibilità di creare fusioni rare o epiche più in avanti nella battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;D&amp;#39;ora in poi, l&amp;#39;utilizzo di una chiave fusione impedirà di sfruttare la borsa da battaglia per il resto dello scontro.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con questa modifica, vogliamo che i giocatori utilizzino la borsa e i suoi contenuti in modo più strategico rispetto a prima.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, infatti, avrai più chance di usare le altre chiavi in tuo possesso, prima di affidarti a una chiave fusione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, meno sono le squadre rimaste sul campo di battaglia, più alte sono le probabilità di ottenere un megapersonaggio da un baule e di recuperare così uno svantaggio.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima, accadeva il contrario (più squadre venivano annientate, meno possibilità c&amp;#39;erano di trovare megapersonaggi) ed era quindi più complicato colmare le distanze tra sé e gli avversari.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Personaggi e mostri 👾&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo aumentato la salute del &lt;b&gt;barbaro&lt;/b&gt;, per permettergli di mostrare più a lungo le sue abilità con la spada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo aumentato i danni inflitti da &lt;b&gt;Dynamike&lt;/b&gt;, per non farlo sfigurare rispetto a personaggi con ben più salute di lui.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le api di &lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt; rimangono più a lungo sul campo di battaglia e se il personaggio è nella sua &lt;b&gt;evoluzione super&lt;/b&gt;, le api rimarranno con lei per tutto lo scontro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt; ricava molto più bottino dai tesori nascosti, dimostrando ancora di più il suo valore in battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I &lt;b&gt;bauli mostruosi&lt;/b&gt; hanno meno salute di prima, il che rende più semplice sconfiggerli e sottrarre loro il bottino.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora è più facile trovare gli incantesimi &lt;b&gt;Fornace&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;Mini&lt;/b&gt; durante una battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I rallentamenti causati dall&amp;#39;&lt;b&gt;incantesimo Congelamento&lt;/b&gt; sono più efficaci, anche nei casi in cui lo si usa su personaggi che stanno utilizzando il turbo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I &lt;b&gt;superboss&lt;/b&gt; che compaiono con alcuni modificatori danno più &lt;b&gt;martelli&lt;/b&gt; di prima.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Altre modifiche e correzioni di errori 🔎&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora &lt;b&gt;puoi ottenere unità di energia dei portali&lt;/b&gt; semplicemente disputando delle battaglie.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ora le offerte con un solo biglietto dei bauli costano meno monete ed è inoltre possibile acquistare offerte contenenti più biglietti di prima.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se in passato ottenevi dei personaggi al livello massimo dai bauli delle ricompense, non ricevevi alcuna risorsa per essi, mentre ora verranno convertiti in unità di energia dei portali o in XP.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In precedenza, se una squadra veniva annientata mentre provava ad aprire un baule, quel baule non veniva più rigenerato nel corso della battaglia, mentre ora verrà ripristinato come gli altri.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le lapidi non impediscono più la generazione di carri armati, alveari e altri oggetti della mappa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora non si correrà più il rischio di usare per sbaglio un incantesimo quando si prova a passare da uno a un altro in proprio possesso mentre si usa lo stregone nella sua evoluzione classica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo introdotto migliorie e corretto errori vari che si verificavano mentre si osservavano le battaglie.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">34AZtN6rOayQ2EXQEPC6N0</guid>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6KM1CwSuDPQ26ItWqmyGTf/46d510fc200aeba9cbe15d5f5cea1260/beachbarb_1920x1080.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 21:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>L'azzeramento della Lega delle squadre e le ricompense</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/RTgzLU4w6F6iiJU3YAFQN</link>
      <description>&lt;p&gt;La stagione attuale della Lega delle squadre sta per giungere al termine e siamo felicissimi di annunciare che &lt;b&gt;tutti coloro che alle 7:00 UTC di lunedì 1º luglio si troveranno nella Lega delle squadre riceveranno&lt;/b&gt; &lt;b&gt;la skin della strega geisha gratis&lt;/b&gt; e prima di tutti gli altri! Ciò significa che se raggiungi il livello 90 ne &amp;quot;L&amp;#39;avventura della squadra&amp;quot; prima di lunedì alle 07:00 UTC, otterrai la skin!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/37R1gMjXl7vCtnKJ9m8K6l/7c1ccecdb1a32ae51c8e392970d1d9b6/Witch_02_Classic_KimonoWitch.png?w=1017&amp;h=1172&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Inoltre, &lt;b&gt;ai primi tre di questa classifica&lt;/b&gt; andrà un premio in più, cioè:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;300.000 monete al primo;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;200.000 al secondo;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100.000 al terzo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Queste ricompense rimarranno nel negozio per 30 giorni, quindi non dimenticare di ritirarle!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Ma cosa succede quando una stagione finisce e cosa ci si deve aspettare?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;In seguito all&amp;#39;introduzione di una nuova area ne L&amp;#39;avventura della squadra, la &lt;b&gt;Lega delle squadre si sposterà alla fine del percorso&lt;/b&gt;. Ecco qui alcuni dettagli importanti da tenere in considerazione.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori che si trovano attualmente nella Lega delle squadre rimarranno al livello 90 ne L&amp;#39;avventura della squadra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La Lega delle squadre sarà spostata al livello 120.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per poter rientrare nella Lega, i giocatori dovranno avanzare ne L&amp;#39;avventura della squadra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori che hanno i personaggi al massimo riceveranno energia dei portali quando trovano dei doppioni nei bauli.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando ci si trova nella Lega delle squadre, si guadagneranno invece degli XP.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;energia dei portali si potrà accumulare anche dalle unioni dei nuovi personaggi, dal completamento degli obiettivi del libro e dalle battaglie (in quest&amp;#39;ultimo caso, il limite giornaliero è di 300 unità).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I trofei di tutti saranno dimezzati, fino a un massimo di 4000. Per esempio, un giocatore con 5000 trofei se ne ritroverà 2500, mentre chi ne ha 8000 o più ne avrà 4000.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;obiettivo di questo taglio è quello di rendere la classifica della Lega delle squadre accessibile a tutti i giocatori all&amp;#39;inizio di ogni nuova stagione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il livello e la posizione nella Lega delle squadre non saranno reimpostati, quindi tutti i giocatori manterranno la loro divisione attuale (per esempio, quella Argento) e continueranno da lì dopo essere rientrati nella Lega.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Commenti e piani per il futuro&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Abbiamo ricevuto un sacco di commenti sulla Lega delle squadre e, nonostante non ci sia ancora un sistema che premi il giocatore in base ai trofei vinti, stiamo lavorando per migliorare la situazione in futuro e rendere tutto più entusiasmante.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nel frattempo, ci auguriamo che questo articolo chiarisca un po&amp;#39; di cose e che queste ricompense temporanee premino di più i tuoi sforzi e quelli degli altri giocatori!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ti ringraziamo per la passione che hai per il nostro gioco! 🩷&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">RTgzLU4w6F6iiJU3YAFQN</guid>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/565eVZZrhcsEwpLUMTKpGP/6fb0d31d042ecafe959e4c73b3baea4c/SquadIcon_WitchSkin_1920x1080_A.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 12:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Scegli la gallina e vinci dei premi!</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/it/news/7whM44GSqVt1q9ps76saRV</link>
      <description>&lt;h1&gt;Ti presentiamo il nostro primissimo evento della community: INVASIONE DI GALLINE.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;L&amp;#39;obiettivo di questi eventi è quello di compiere certe azioni in gioco in modo da sbloccare dei premi favolosi per tutti! In questa edizione inaugurale, &lt;b&gt;conteremo le galline che i giocatori metteranno in squadra durante le battaglie&lt;/b&gt;! 🐔&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In pratica, ogni volta che qualcuno prende una gallina da un baule, il contatore dei progressi collettivi salirà, permettendoci di fare dei passi avanti verso lo sblocco delle ricompense!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci sono cinque soglie da superare, ognuna con un requisito e un premio specifici.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A 10 milioni di galline messe in squadra, si vincono 10 galline drago (un megapersonaggio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A 20 milioni, si ricevono 20 galline baby.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A 50 milioni, 20.000 monete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A 80 milioni, 80 galline baby.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A 120 milioni, &lt;b&gt;la skin &amp;#39;&amp;#39;cintura nera&amp;#39;&amp;#39; della gallina&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Puoi seguire l&amp;#39;andamento dell&amp;#39;evento direttamente da qui, nel menu delle notizie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;evento durerà 10 giorni, fino alle 7:00 UTC del 18 luglio, e le sue ricompense appariranno nel negozio non appena sarà raggiunta la loro soglia.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diamoci da fare tutti insieme!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/oiQGlxx8LVQ"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">7whM44GSqVt1q9ps76saRV</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3dLIRYQFymGKN2hnL5VSDk/346b244ce5feefcc59ec85151d3f56bc/SB_Chicken_event_inbox_thumb_final_01.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 07:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Guarda Squad Busters su Twitch e guadagna dei premi!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/directory/category/squad-busters</link>
      <guid isPermaLink="false">95WU7HIbIOOxqJqgsQith</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7f77msgivG6jfazxf1HmyS/f5ab1c8d0120180d13fd902340846572/SB_WATCH-TWITCH_800X433_22.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 15:48:56 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
