<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Brawlstars - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Brawlstars inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Feb 2025 02:59:07 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Vers le brawl... ET AU-DELÀ !</title>
      <link>https://youtu.be/PtutVHfyBx8</link>
      <guid isPermaLink="false">nSZBd0biUgnb3PpDzK4Z4</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7KKm0NlixRWGcEeWKNFkOy/f0dc634d844448489a443c0ef395d516/1206_Toy_Story_Animation_Teaser_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 13:14:40 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Événements : brawliversaire et fêtes Brawl !</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/fr/news/6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB</link>
      <description>&lt;p&gt;Joyeux anniversaire à nous tous ! Il y a 6 ans, Brawl Stars voyait le jour.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alors comme d&amp;#39;habitude, nous lançons les festivités aujourd&amp;#39;hui, en attendant l&amp;#39;arrivée des fêtes Brawl ! Ce qui veut dire... CADEAUX !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voici tout ce qu&amp;#39;il faut savoir !&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair est disponible gratuitement dès maintenant dans le calendrier des fêtes Brawl (dans le magasin).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Progressez sur la voie de maîtrise Ranger de l&amp;#39;espace avant qu&amp;#39;il ne quitte le jeu !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Événement Méga sapin ! Rejoignez un club, utilisez vos tickets et récupérez des cadeaux pour les ouvrir le 25 décembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BUZZ L&amp;#39;ÉCLAIR DÉBARQUE DANS BRAWL STARS !&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Récupérez Buzz l&amp;#39;Éclair gratuitement dans le calendrier des fêtes Brawl !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair est un brawler temporaire disponible du 12 décembre au 4 février.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il possède sa propre maîtrise Ranger de l&amp;#39;espace, avec des objets exclusifs. Terminez-la avant qu&amp;#39;il ne quitte le jeu !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair commence au niveau de pouvoir INFINI, avec un gadget et une hypercharge (mais pas de pouvoir star).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il est doté de 3 modes différents : Vol, Laser et Sabre. Chaque mode modifie son attaque principale et son super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tous les trophées que vous récupérez avec Buzz l&amp;#39;Éclair comptent directement pour la boîte des trophées.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;CALENDRIER DES FÊTES BRAWL !&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;À partir d&amp;#39;aujourd&amp;#39;hui et jusqu&amp;#39;au 25 décembre, vous recevrez un cadeau chaque jour. À commencer par Buzz l&amp;#39;Éclair le premier jour ! Voici la liste complète des cadeaux !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;JOUR 1&lt;/b&gt; : Buzz l&amp;#39;Éclair
&lt;b&gt;JOUR 2&lt;/b&gt; : icône de joueur
&lt;b&gt;JOUR 3&lt;/b&gt; : 1 cadeau
&lt;b&gt;JOUR 4&lt;/b&gt; : émote
&lt;b&gt;JOUR 5&lt;/b&gt; : 1 cadeau
&lt;b&gt;JOUR 6&lt;/b&gt; : icône de joueur
&lt;b&gt;JOUR 7&lt;/b&gt; : 1 cadeau
&lt;b&gt;JOUR 8&lt;/b&gt; : émote
&lt;b&gt;JOUR 9&lt;/b&gt; : 1 cadeau
&lt;b&gt;JOUR 10&lt;/b&gt; : émote
&lt;b&gt;JOUR 11&lt;/b&gt; : 1 cadeau
&lt;b&gt;JOUR 12&lt;/b&gt; : icône de joueur
&lt;b&gt;JOUR 13&lt;/b&gt; : prix Starr légendaire
&lt;b&gt;JOUR 14&lt;/b&gt; : tag et 1 hypercharge&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vous aurez jusqu&amp;#39;au 31 décembre pour récupérer vos cadeaux, alors ne tardez pas !&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;ÉVÉNEMENT DE CLUB : MÉGA SAPIN&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pas dans un club ? Rejoignez un club !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Du 12 au 25 décembre, tous les joueurs qui sont dans un club, vous y compris, recevront 3 tickets chaque jour.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Utilisez ces tickets dans l&amp;#39;événement du Méga sapin et obtenez des victoires !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Toutes les 25 victoires que vous obtenez avec votre club, un cadeau est ajouté sous le sapin, et vous aurez le droit d&amp;#39;ouvrir tous vos cadeaux le 25 décembre (et pas avant !).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dans le Méga sapin, vous jouez à des modes aléatoires, avec des modificateurs aléatoires (comme pour la Méga tirelire).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;CADEAUX ET SKINS&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les skins Toy Story seront disponibles dans le magasin !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les skins jouets sont une collection à part entière et seront d&amp;#39;abord disponibles à l&amp;#39;intérieur des cadeaux.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les cadeaux peuvent offrir des ressources, dont des gemmes, des blings, des skins, des brawlers, des hypercharges et les tout nouveaux skins jouets !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les skins jouets seront également disponibles dans le magasin à partir du 25 décembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;MERCI !&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Merci d&amp;#39;être à nos côtés une année de plus dans Brawl Stars, et profitez bien de tous les cadeaux !&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB</guid>
      <category>Communauté</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4ivEQjVaH7P2JmezF0OKYC/ca4db0a89c8ba6675918825bb2b1b3ee/1212_Buzz_Lightyear_Event_inbox_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OBTENEZ BUZZ L'ÉCLAIR ET DES CADEAUX DES FÊTES BRAWL GRATUITEMENT!</title>
      <link>https://youtu.be/4KrSb74_C3k</link>
      <guid isPermaLink="false">K7TfOp3wt8dbNVjgWwuCc</guid>
      <category>Communauté</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1tsITpAQaZY3Uas8PvNh6H/b86a08802e0f118bf162f3235f265edb/BS_Brawliversary_Thumb_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 06:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NOTES DE PATCH : Toy Story !</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/fr/news/49BuyTboQeye3O4NAEvQCR</link>
      <description>&lt;h1&gt;Maintenance et modifications d'équilibrage - 18 décembre&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Équilibrages :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair 🚀&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mode Sabre :&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;PV : 4 500 → 4 200Charge du super des attaques de base : 4 coups→ 5 coups&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mode Laser :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dégâts : 1 160 → 1 080 (charge du super légèrement réduite)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Corrections :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La zone réservée a changé d&amp;#39;emplacement dans la carte Sports aquatiques&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La musique de l&amp;#39;environnement Skatepark a été changée&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La tourelle de Jessie apparaît désormais dans les cartes de combat et dans son animation de victoire&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Éléments visuels de l&amp;#39;animation de défaite de Kenji modifiés&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correction de Kenji qui pouvait faire sortir la balle de la carte en Brawlball 5c5&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La description de l&amp;#39;hypercharge de Buzz l&amp;#39;Éclair affiche désormais l&amp;#39;icône correcte pour la vitesse (affichait auparavant l&amp;#39;icône de santé)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Remporter la victoire avec Buzz l&amp;#39;Éclair n&amp;#39;affiche plus d&amp;#39;augmentation ou de perte de trophées sur l&amp;#39;écran principal. Le nombre de trophées reste le même.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correction du plantage lorsque Buzz l&amp;#39;Éclair s&amp;#39;envolait hors de la carte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet ne retourne plus au point de départ de son premier super si elle utilise son super hyperchargé juste avant d&amp;#39;atterrir&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le gadget Canne ferrée de Gray charge désormais son super&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La première flaque créée par le super de Berry n&amp;#39;inflige plus immédiatement 3 040 points de dégâts&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correction de l&amp;#39;animation de Melody pendant et suivant son hypercharge&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les skins recolorisés des fêtes Brawl de Nita et Dynamike sont désormais correctement nommés&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les bâtons de Chuck scorpion des sables se placent désormais au bon endroit&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Mise à jour facultative pour Android et iOS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Correction d&amp;#39;un plantage en arabe et en hébreu au moment où les joueurs sélectionnent Buzz l&amp;#39;Éclair sur l&amp;#39;écran de sélection des brawlers&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nouvelle collab : Toy Story !&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La dernière collab Brawl Stars est Toy Story, de Disney et Pixar ! Vous y retrouverez des skins inspirés des personnages des films, comme Colt Woody, Billie La Bergère, Jessie Jessie et Surge l&amp;#39;Éclair. Mais ce n&amp;#39;est pas tout ! Buzz l&amp;#39;Éclair sera là aussi en tant que tout premier brawler temporaire de Brawl Stars !&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BUZZ L&amp;#39;ÉCLAIR&lt;/b&gt; - Brawler temporaire&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair débarque à Starr Park ! Vous pourrez jouer Buzz gratuitement et dans trois modes de brawl différents du 12 décembre 2024 au 4 février 2025 !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Attaque de base&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Laser : &lt;b&gt;TIR GALACTIQUE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair tire un laser qui inflige des dégâts à l&amp;#39;impact et brûle les ennemis, infligeant des dégâts supplémentaires sur la durée.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sabre : &lt;b&gt;COUPE DE L&amp;#39;ESPACE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair tranche horizontalement avec son sabre, infligeant de gros dégâts de mêlée.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vol : &lt;b&gt;ÉTOILES D&amp;#39;ÉNERGIE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair tire deux rayons laser, infligeant plus de dégâts aux cibles à courte portée.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Laser : &lt;b&gt;FRÉNÉSIE DE LASERS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair tire une salve de lasers, infligeant des dégâts instantanés et une brûlure qui blesse les ennemis sur la durée.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sabre : &lt;b&gt;À LA RESCOUSSE !&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair bondit dans les airs, charge en avant avec son sabre et repousse tous les ennemis qu&amp;#39;il touche.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vol : &lt;b&gt;PREMIÈRE CLASSE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair s&amp;#39;élance vers l&amp;#39;infini, retombe sur ses ennemis et tire des explosifs pendant qu&amp;#39;il se déplace.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tous les modes : &lt;b&gt;TURBO-BOOSTS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair active son turbo et effectue une ruée vers l&amp;#39;avant.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hypercharge&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tous les modes : &lt;b&gt;BRAVOURE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Toutes les stats de base de Buzz l&amp;#39;Éclair sont améliorées, ce qui augmente sa vitesse et sa force. Son super reste inchangé.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Titre de maîtrise : &lt;b&gt;VERS L&amp;#39;INFINI ET AU-DELÀ !&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Infos importantes sur Buzz l&amp;#39;Éclair&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz sera déblocable en tant que première récompense gratuite du calendrier des fêtes Brawl.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Après avoir appuyé sur Buzz, vous pourrez choisir son mode de brawl sur l&amp;#39;écran de sélection du brawler.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz l&amp;#39;Éclair ne sera &lt;b&gt;PAS&lt;/b&gt; disponible en mode Classé.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les trophées de Buzz fonctionnent comme ceux des brawlers normaux, sauf qu&amp;#39;ils comptent pour la boîte des trophées. Au moment de la réinitialisation de la saison, tous ses trophées inférieurs à 1 000 seront automatiquement ajoutés à la boîte des trophées de la nouvelle saison.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quand Buzz quittera le jeu avant la fin de la saison de janvier, ses trophées de saison compteront encore pour la boîte des trophées de cette saison.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Fêtes Brawl&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Les fêtes Brawl sont de retour ! Cette fois, avec un nouveau calendrier de cadeaux du jour, un événement de club Méga sapin et des tonnes de CADEAUX !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Les cadeaux sont similaires aux prix Starr mais peuvent contenir les nouveaux skins jouets (mais pas les skins Toy Story !), certains anciens skins des fêtes Brawl, des ressources et des gemmes !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Les célébrations des fêtes Brawl commenceront le 12 décembre et se termineront le 25 décembre !&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Calendrier des fêtes Brawl&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le calendrier des fêtes Brawl donnera des cadeaux tous les jours, à commencer par le brawler temporaire GRATUIT de la collab Toy Story : Buzz l&amp;#39;Éclair !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les autres récompenses comprennent les nouveaux skins jouets, des cosmétiques sur le thème des fêtes Brawl, de la progression et les nouveaux cadeaux !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Et si vous manquez une journée, vous pourrez quand même récupérer tous vos cadeaux du jour jusqu&amp;#39;au 1er janvier 2025.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Événement de club : Méga sapin&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La méga tirelire s&amp;#39;est transformée en méga sapin !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;événement sera disponible plus longtemps et vous pourrez obtenir un nombre illimité de récompenses !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vous recevrez chaque jour des tickets à utiliser et ils se cumulent d&amp;#39;un jour à l&amp;#39;autre, donc même si vous manquez une journée, vous pourrez les utiliser n&amp;#39;importe quand pendant la durée de l&amp;#39;événement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Avec ces tickets, vous jouerez pour votre club et chaque victoire comptera dans le score total du club. Plus le score est élevé, plus votre club recevra de récompenses à la fin de l&amp;#39;événement du méga sapin.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le méga sapin proposera aussi une plus grande variété de modes de jeu et de modificateurs.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;événement Méga sapin se termine le 25 décembre, et tous les membres du club pourront ouvrir leurs cadeaux ce jour-là.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Événement Pizza Planète&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;L&amp;#39;événement Pizza Planète arrivera en janvier et permettra de &lt;b&gt;gagner le skin Surge l&amp;#39;Éclair et le nouveau brawler Meeple GRATUITEMENT !&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;objectif principal de l&amp;#39;événement est de gagner des parts de pizza et de les utiliser dans le magasin d&amp;#39;arcade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dans le magasin d&amp;#39;arcade, vous pourrez échanger vos parts de pizza contre des offres spéciales proposant, entre autres : les nouveaux skins Force Starr, des cosmétiques spéciaux, des ressources, des cadeaux et des brawlers. Si vous économisez suffisamment de parts de pizza, vous pourrez même obtenir le nouveau brawler Meeple GRATUITEMENT !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chaque jour dans le magasin d&amp;#39;arcade, le Grappin sélectionnera aussi 1 offre gratuite que vous n&amp;#39;aurez plus qu&amp;#39;à récupérer !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pour récupérer des parts de pizza, vous devrez terminer des quêtes spéciales ou jouer au nouvel événement de classement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cet événement est similaire aux concours de l&amp;#39;événement Anges VS Démons, et chaque classement dure 3 jours.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vous recevrez des tickets chaque jour à dépenser pour jouer des matchs. Si vous gagnez, votre score fera grimper votre place dans le classement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Et en plus de ça, plus vous êtes bon, plus votre score sera élevé ! Gagner plus rapidement, faire beaucoup de dégâts ou de soins, remplir les objectifs et éliminer des brawlers vous donnera un meilleur score !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le score total du match est attribué à toute l&amp;#39;équipe, et si votre équipe gagne, elle reçoit également un multiplicateur de score.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cet événement proposera aussi plusieurs variations 2c2 des modes de jeu standards, ainsi que les nouveaux modes Hockey Brawl et Livraison spéciale.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Certains de ces modes permettront même de gagner des trophées, en parallèle à l&amp;#39;événement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Il y aura aussi une livraison de pizza quotidienne dans le magasin normal, où vous pourrez récupérer des parts de pizza chaque jour. Et à la fin du calendrier, vous pourrez recevoir Surge l&amp;#39;Éclair gratuitement !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;L&amp;#39;événement Pizza Planète commence le 2 janvier et se termine le 5 février&lt;/b&gt;, tout comme la saison du Pass Brawl Force Starr !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nouveaux brawlers&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;MEEPLE&lt;/b&gt; - Contrôle (épique)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Meeple connaît les règles de tous les jeux de société du monde ! Et gare à vous si vous ne les respectez pas... Il abhorre les tricheurs et les mauvais joueurs. Il n&amp;#39;y a qu&amp;#39;une seule exception à la règle, et elle s&amp;#39;appelle Meeple !&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Attaque de base : &lt;b&gt;CARCASSOMBRE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple tire des projectiles qui visent légèrement la cible la plus proche.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super : &lt;b&gt;RÉUSSITE CRITIQUE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple roule un 21 naturel sur un D20 (on se demande comment) : tous les projectiles alliés dans la zone du super traversent l&amp;#39;environnement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pouvoir star : &lt;b&gt;CARTE PRISON&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tirer à travers l&amp;#39;environnement inflige plus de dégâts.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pouvoir star : &lt;b&gt;MAÎTRE DU JEU&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les coups critiques augmentent également la vitesse de rechargement des alliés dans la zone de 20 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget : &lt;b&gt;CITÉ MÉDIÉVALE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La prochaine attaque de Meeple fait apparaître des tours de dés autour de la zone et inflige des dégâts à l&amp;#39;impact.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget : &lt;b&gt;RAGEQUIT&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple tilte et s&amp;#39;en prend aux ennemis proches, les étourdissant. Plus les PV de Meeple sont bas, plus ses cibles restent étourdies longtemps.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Titre de maîtrise : &lt;b&gt;TRICHEUR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;OLLIE&lt;/b&gt; - Tank (mythique)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ollie se balade à travers Starr Park sur son hoverboard personnalisé et personne ne le bat aux figures de skate ! Fan de hip-hop old school, on entend Ollie et son enceinte arriver de loin. Sa musique vous rentre dans la tête... Littéralement. Les brawlers ne peuvent s&amp;#39;empêcher de danser quand ils l&amp;#39;entendent.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Attaque de base : &lt;b&gt;FAIS PÉTER LE SON&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le hoverboard d&amp;#39;Ollie projette des ondes qui infligent des dégâts et traversent les ennemis.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super : &lt;b&gt;HYPNOSE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie se rue en avant avec un trick spécial au hoverboard et charge un coup musical, infligeant des dégâts et hypnotisant les ennemis autour de lui. Ollie ne peut pas attaquer pendant que son coup musical charge. Les ennemis hypnotisés se dirigent vers Ollie et ne peuvent plus être contrôlés.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pouvoir star : &lt;b&gt;BOUGE DE LÀ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quand Ollie se trouve près d&amp;#39;un mur, il fait chauffer son hoverboard et augmente sa vitesse de déplacement de 20 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pouvoir star : &lt;b&gt;NARGUEUR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Après s&amp;#39;être rué en avant avec son super, Ollie gagne un bouclier qui disparaît sur la durée.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget : &lt;b&gt;RÉGULATEUR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie saute et effectue un kick-flip de la mort, hypnotisant tous les ennemis à l&amp;#39;impact.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget : &lt;b&gt;CENTRE DE L&amp;#39;ATTENTION&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La prochaine attaque d&amp;#39;Ollie hypnotise n&amp;#39;importe quel ennemi touché.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Titre de maîtrise : &lt;b&gt;OKLM&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Nouvelles hypercharges&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray- &lt;b&gt;NOUVELLE DIMENSION&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ouvre deux nouveaux portails qui offrent un bouclier à lui et aux alliés qui les traversent.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet - &lt;b&gt;GRAND ŒUVRE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Garde le contrôle de ses déplacements pendant son super (et peut même rester immobile dans les airs !).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ash - &lt;b&gt;ROI DES RATS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le super invoque maintenant deux fois plus de rats !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve - &lt;b&gt;GÉNÉRATIONS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Crée un œuf qui génère des larves sur la durée jusqu&amp;#39;à ce qu&amp;#39;il se décompose ou qu&amp;#39;il soit détruit.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry - &lt;b&gt;DEUX BOULES&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La zone recouverte est deux fois plus large et dépasse la position finale du super de Berry.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melody - &lt;b&gt;FLASH MOB&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ajoute jusqu&amp;#39;à 3 notes hyperchargées supplémentaires quand elle utilise son super (maximum de 3 notes normales + 3 notes hyperchargées = 6 notes au total !).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Nouveaux skins&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;TOY STORY&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Surge l&amp;#39;Éclair&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colt Woody&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Billie La Bergère&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jessie Jessie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;JOUETS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny pop&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kit peluche&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lola marionnette&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Darryl en plastique&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FÊTES BRAWL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bonnie renne&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet festive&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita Rudolphe&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mike lutin&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FORCE STARR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji Hebi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji Mamushi | Chroma #1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji Aodaisho | Chroma #2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Moe foreur lunaire&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray gigantophis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry étalon des étoiles&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve extraterrestre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GOOD RANDOMS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melody pop&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melody rouge et noir | Chroma #1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melody noir et vert | Chroma #2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poco popstar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz bye bye&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stu Cloclo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SAINT-BRAWLENTIN&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike romantique&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bo cupidon&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;DIVERS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;D&amp;#39;jinn de la jungle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gaël galactique&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corbac Maverick&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Robo-Penny&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie Big Flow&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple strike&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Léon finaliste&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Équilibrages&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Buffs&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El Costo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;PV augmentés : 6 000 → 6 300&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;El Costo gagne en durabilité pour prendre plus facilement le dessus sur ses adversaires et juste pour PLUS !&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lou&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vitesse de rechargement réduite : 1 300 → 1 100&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Il n&amp;#39;est pas toujours facile de bien viser avec Lou, alors le rechargement est maintenant plus rapide, pour augmenter son efficacité globale ou pour pouvoir rater ses tirs plus souvent.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Willow&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Taille du projectile du super augmentée : 50 → 150&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Augmenter la taille du projectile rend l&amp;#39;attaque plus fiable et correspond mieux au thème du contrôle mental. Si vous réussissez encore à rater après ça, alors le problème est ailleurs (oui, c&amp;#39;est vous qu&amp;#39;on regarde).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Griff&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dégâts du super augmentés : 660 → 720&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Une augmentation pour correspondre à la soif d&amp;#39;argent inhérente à Griff.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maisie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dégâts de l&amp;#39;attaque principale augmentés - 1 400 → 1 500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Ce buff devrait rendre ses tirs plus efficaces et satisfaisants ! Sauf si vous ratez la cible...&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Charlie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;PV augmentés : 3 300 → 3 500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Un peu plus de durabilité pour aider Charlie à être plus efficace en combat rapproché.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;PV augmentés : 3 000 → 3 300&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Singe avoir plus de PV !&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nani&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Boost des stats d&amp;#39;hypercharge :* Dégâts augmentés : 15 % → 25 %* Vitesse de déplacement augmentée : 15 % → 25 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Nani ?! Son hypercharge est plus hyperchargée que jamais !&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Nerfs&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Moe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vitesse de rechargement de l&amp;#39;attaque principale augmentée : 1 500 → 2 000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dégâts du super : 800 → 600&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Les nerfs précédents ont un peu aidé, mais l&amp;#39;attaque principale et le super de ce petit $%t$ étaient encore trop puissants. Ces changements devraient forcer les joueurs à utiliser un peu plus leur cerveau pour jouer Moe.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kenji&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vitesse de rechargement augmentée : 800 → 1 000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Kenji restait lui aussi assez fort après les précédents nerfs, donc nous avons réduit sa vitesse de rechargement pour équilibrer ses DPS, sa charge du super et sa survivabilité globale.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dégâts du pouvoir star Tour de force réduits : 50 % → 25 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Bonk, avec maintenant un peu moins de bonk.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Surge&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;PV réduits : 3 300 → 3 000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Surge devenait trop OP et avait bien besoin qu&amp;#39;on réduise ses PV pour encourager des combats plus stratégiques et pour qu&amp;#39;il domine moins les matchs.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Melody&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Taux de charge du super réduit : 4 → 5 munitions&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;On réduit le taux de charge de son super pour équilibrer son taux de victoire assez élevé et la rendre un peu abordable (elle ne l&amp;#39;est pas du tout).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Polly&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget Visée automatique : effet de ralentissement supprimé&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Ajustement pour que le gadget de Polly reste défensif, mais sans rendre les adversaires aussi tristes.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clancy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Diminution de la vitesse de déplacement bonus au niveau 3 : 170 → 100&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;De si petites jambes ne peuvent pas aller aussi vite.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ricochet&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dégâts de Lanceur multiple réduits : 140 → 120&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Les dégâts ont été réduits pour des questions d&amp;#39;équilibre. C&amp;#39;est comme marcher sur un LEGO qui fait un peu moins mal.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Cartes, modes de jeu et changements de la rotation&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;Modes de jeu saisonniers&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nouveau : &lt;b&gt;Hockey Brawl&lt;/b&gt; (mode 3c3 avec trophées) - Fait partie de l&amp;#39;événement Pizza Planète&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Comme le Brawlball, mais où on tire un palet glissant.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Marquez trois but avant l&amp;#39;équipe adverse pour gagner.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nouveau : &lt;b&gt;Livraison spéciale&lt;/b&gt; (mode 3c3 avec trophées) - Fait partie de l&amp;#39;événement Pizza Planète&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Comme Cargaison, mais avec une seule voie. La première équipe à arriver de son côté gagne.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Restez près de la cargaison pour la faire bouger. Deux alliés peuvent neutraliser la présence d&amp;#39;un ennemi, permettant à la cargaison d&amp;#39;avancer.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le chariot avancera plus vite sur une portion de voie qu&amp;#39;il a déjà parcouru.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendant les prolongations, la cargaison bouge beaucoup plus vite.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nouveau : &lt;b&gt;Modes de jeu en 2c2&lt;/b&gt; pendant l&amp;#39;événement Arcade Pizza Planète&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawlball&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hors-jeu&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Razzia de gemmes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zone réservée&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Basket Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hockey Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Livraison spéciale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modes de jeu de retour pour l&amp;#39;événement de club Méga sapin des fêtes Brawl :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ruée sur les cadeaux&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vol de cadeaux&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assaut de bots&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paintbrawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Chaos des fêtes&lt;/b&gt; (refonte du mode Pêche aux méduses)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Voleurs d&amp;#39;âmes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Guerres des esprits&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modificateurs : Buissons à foison, Pouvoir illimité, Âge de glace, Détonation programmée, Tir rapide, Super pote, Mort subite, À fond la caisse et Gadgets à gogo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Environnements&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Supprimés&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pompes funèbres de Mortis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kiosque à musique de Poco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Métro fantôme&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Manoir Malfaisant&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Magasin de curiosités&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ajoutés&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Skatepark&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hockey Brawl&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starr Toon Studios&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jeu de combat&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Force Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hôtel Siberia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Salle d&amp;#39;arcade&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Boutique de souvenirs de Griff&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Rotation des modes&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emplacement : &lt;b&gt;Brawlball 5c5/Hors-jeu 5c5&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hors-jeu 5c5 sera retiré de la rotation et remplacé par Chasse ouverte 5c5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emplacement : &lt;b&gt;Hors-jeu 3c3 et Duels&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chasse ouverte 3c3 et Prime 3c3 seront de retour en rotation avec Duels dans le même emplacement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Cartes&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prime&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sans excuse&lt;/b&gt; (refonte de la carte anciennement appelée Paradis pourpre)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Grand canal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Étoile filante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prairie aux serpents&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mille-feuilles&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cachette secrète&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawlball&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Deuxième essai&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tir stylé (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tir au but&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Milieu de scène&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Champs sournois&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Flipper&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Triple dribble&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jeux de plage&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ligue junior&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foot sous le soleil&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super plage&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pénalité&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duels&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duel de jupons&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sans issue&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Serpent silencieux&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Âme de guerrier&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dédale du singe&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jardin zen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Razzia de gemmes&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clairière de forêt&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gros durs (mais mieux)&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arcade cristalline&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Piège vénéneux&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dernier arrêt&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mine hard-rock&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bruissements&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fort de gemmes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arcade rustique&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Espace ouvert&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tunnel de mine&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berline folle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Braquage&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Zone très sécurisée&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le grand lac&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GG 2.0&lt;/b&gt; (une refonce de Pompes G.G. funèbres)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Canyon boum-boum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zone sécurisée&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;C&amp;#39;est chaud patate&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zone réservée&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sports aquatiques&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Boucan voisin&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;C&amp;#39;est ouvert !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duel de scarabées&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cercle de feu&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stratégies parallèles&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hors-jeu&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;H pour...&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Deux rivières&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dans les bois&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Petites îles&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Temple du Vroum&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ruines en friche&lt;/b&gt; (nouveau)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ravin du bras d&amp;#39;or&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;À découvert&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rocher de la belle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nouveaux horizons&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phénix flamboyant&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quatre niveaux&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chasse ouverte&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gâteau à étages&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dégât de quad&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La grande ouverture&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Damnation éternelle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Production d&amp;#39;épices&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paradis de l&amp;#39;éradicateur&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Survivant&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lac d&amp;#39;acide&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Soucoupe volante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Crique du crâne&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Passage sombre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rêves aériens&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl n&amp;#39; roll&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Centre de sécurité&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Famine ou festin&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caverne bouillonnante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Double danger&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rivière asséchée&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recoins d&amp;#39;élite&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Diverses améliorations pratiques&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le Pass Brawl normal peut maintenant être acheté dans le Supercell Store.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les joueurs peuvent maintenant ajuster le volume des effets sonores et de la musique dans les paramètres.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le magasin indique maintenant clairement les skins saisonniers et exclusifs.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les joueurs dans des clubs inactifs recevront maintenant occasionnellement des suggestions pour rejoindre des clubs plus actifs.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le bouton pouce en l&amp;#39;air/en bas à la fin des matchs a été remplacé par une option pour partager le replay des matchs avec votre club.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Correction de bugs&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le placement des buissons a été corrigé dans les cartes Champs sournois (Brawlball) et Zone sécurisée (Braquage) pour qu&amp;#39;ils soient symétriques des deux côtés de la carte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correction des points d&amp;#39;apparition dans Flipper.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correction des textures qui s&amp;#39;affichaient mal sur certains appareils iOS.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nouvelles améliorations des performances du magasin sur les appareils plus anciens pour éviter les plantages et ouvrir plus vite le magasin.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correction du pouvoir star d&amp;#39;Otis qui ne fonctionnait pas bien après avoir utilisé sont hypercharge (il tire maintenant les 4 projectiles prévus et pas seulement 3).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correction d&amp;#39;un problème de caméra qui faisait que parfois, une équipe ne pouvait pas voir aussi loin sur la carte que l&amp;#39;autre équipe.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correction de l&amp;#39;animation de l&amp;#39;attaque de base de Lily, qui ne fonctionnait pas bien.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correction d&amp;#39;un problème qui rendait visibles les brawlers invisibles quand ils s&amp;#39;approchaient de la balle en mode Brawlball.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correction de problèmes de texture sur le skin Léon chat.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correction d&amp;#39;un problème avec l&amp;#39;hypercharge d&amp;#39;Otis, qui lui faisait tirer plus de projectiles que ce qu&amp;#39;il fallait.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correction d&amp;#39;un problème qui empêchait les quêtes classées d&amp;#39;être générées pour certains joueurs après le début d&amp;#39;une nouvelle saison de Pass Brawl.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">49BuyTboQeye3O4NAEvQCR</guid>
      <category>Notes de publication</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2LBQvKwayb4uYmZPblV3VQ/f0ea403d91f1840b37582dc07a79b82d/1209_Loading_screen_Brawl_x_TS.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 10:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Animation Force Starr</title>
      <link>https://youtu.be/T0Z9WsTuR04</link>
      <guid isPermaLink="false">487FLwhfkGeqMP0Oq3dO65</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7BKZNH8mwGga5x99M19DJy/a68b15f9669e2f1b2b091f3bb50439dc/1230_Starr_Force_Animation_Launch_YT_thumb01.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TOUT SUR L'ÉVÉNEMENT PIZZA PLANÈTE !</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/fr/news/58PXswgjyh5AjJP1V5omDx</link>
      <description>&lt;h1&gt;Maintenance - 3 janvier&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Détails et corrections :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1&lt;/b&gt; - Les concours arcade devraient maintenant fonctionner pour tout le monde, y compris pour les joueurs qui étaient bloqués sur l&amp;#39;écran de récompenses des concours.
&lt;b&gt;2&lt;/b&gt; - Les parts de pizza seront réinitialisées à 0 pour tous les joueurs à la fin de la maintenance.
&lt;b&gt;3&lt;/b&gt; - Toutefois, les joueurs ayant commencé l&amp;#39;événement avec 0 part de pizza avant la maintenance recevront une COMPENSATION.
&lt;b&gt;4&lt;/b&gt; - La compensation est de 300 parts de pizza. Elle pourrait mettre quelques jours à arriver sur votre compte en raison du nombre élevé de joueurs concernés. Les parts de pizza seront livrées directement sur votre compte. À leur arrivée, vous verrez une notification sur la boîte de réception située en haut à droite de l&amp;#39;écran.
&lt;b&gt;5&lt;/b&gt; - Les joueurs ayant acheté des parts de pizza contre des gemmes dans le magasin pourront les récupérer à nouveau dans le magasin.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Informations supplémentaires :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les joueurs qui possédaient déjà des parts de pizza au début de l&amp;#39;événement et qui en ont dépensé plus de 300 dans le magasin Pizza Planète ne recevront pas de compensation (puisqu&amp;#39;ils avaient déjà pris de l&amp;#39;avance dans l&amp;#39;événement).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ce problème est survenu parce que les parts de pizza ont remplacé le Kash Krabs (la monnaie de l&amp;#39;événement précédent) et que malheureusement, le montant de cette monnaie qui restait à certains joueurs n&amp;#39;a pas été réinitialisé avant le début de l&amp;#39;événement Pizza Planète.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Une autre maintenance pourrait avoir lieu dans la foulée ou la semaine prochaine pour corriger des problèmes mineurs liés à l&amp;#39;événement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Nous sommes navrés que vous rencontriez ces désagréments, avec un peu de chance, tout fonctionnera correctement après aujourd&amp;#39;hui !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;TOUT SUR L'ÉVÉNEMENT PIZZA PLANÈTE !&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;L&amp;#39;événement Pizza Planète commence TOUT DE SUITE ! Vous pouvez gagner le skin Surge l&amp;#39;Éclair et le nouveau brawler Meeple GRATUITEMENT !&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;&lt;b&gt;Votre mission : récupérer des parts de pizza et les dépenser sur des offres dans le magasin de Pizza Planète !&lt;/b&gt;&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;Comment récupérer ces délicieuses parts de pizza ?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Rien de plus simple ! Vous pouvez les obtenir grâce à différentes sources :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le calendrier des parts de pizza dans le magasin (une fois par jour)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les offres du jour dans le magasin de Pizza Planète&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les quêtes de saison&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le concours classé&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vous voulez plus de parts sans devoir vous acharner au travail ? Vous pouvez en acheter dans le magasin contre des gemmes !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;Qu&amp;#39;est-ce que je peux faire avec les parts de pizza ?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Dépensez vos parts de pizza dans le magasin de Pizza Planète, situé sur la gauche de l&amp;#39;écran principal. Vous y trouverez :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;UN LOT GRATUIT par jour !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le nouveau brawler, Meeple&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Des skins Force Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Des cadeaux (les fêtes Brawl ne finissent jamais !)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Des cosmétiques (skins, icônes de profil, tags, émotes et blings)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Des objets de progression (pièces, points de pouvoir, prix Starr d&amp;#39;hypercharge)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le skin Surge l&amp;#39;Éclair (pour ceux qui ont débloqué Surge)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;Comment puis-je obtenir le skin Surge l&amp;#39;Éclair ?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Si vous avez déjà débloqué Surge, vous pouvez obtenir le skin &lt;i&gt;Surge l&amp;#39;Éclair&lt;/i&gt; gratuitement !
Si vous n&amp;#39;avez pas débloqué Surge, ne vous inquiétez pas :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Surge sera disponible dans le magasin de Pizza Planète tout au long de l&amp;#39;événement. Puisqu&amp;#39;il est légendaire, il coûte pas mal de parts de pizza. Mais si vous bossez dur, vous pourrez donc débloquer un &lt;i&gt;brawler légendaire gratuitement !&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sinon, vous pouvez aussi le débloquer avec des crédits. Le skin sera disponible pendant les quatre prochains mois à partir d&amp;#39;aujourd&amp;#39;hui !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Et si vous n&amp;#39;avez pas envie de grind, vous pouvez acheter Surge dans le magasin contre des gemmes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;Quelqu&amp;#39;un a parlé de concours ?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Et oui, le concours classé est de retour, et porte cette fois-ci sur les modes en 2c2 ! En plus, vous gagnerez des points même en perdant !&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chaque jour, vous recevrez des tickets de participation. Les tickets non utilisés seront réinitialisés après 3 jours.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tous les 3 jours, un nouveau mode en 2c2 sera à l&amp;#39;honneur.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Toute action effectuée en combat (éliminer des brawlers, infliger des dégâts, soigner des alliés, remplir des objectifs) vous donnera des points.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Que vous gagniez ou non, vous serez récompensé ! Les victoires multiplient les points remportés.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Amusez-vous avec les nouveaux modes en 3c3, Hockey Brawl et Livraison spéciale tout au long de l&amp;#39;événement !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;Combien de parts de pizza puis-je obtenir gratuitement ?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Il y a plein de moyens de remporter des parts de pizza ! Voici les détails :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le calendrier pizza : 12 parts de pizza par jour (360 au total)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le dévoilement d&amp;#39;offres dans le magasin de Pizza Planète : 1 par dévoilement (~120 au total) Le total peut dépendre de votre achat de certaines offres.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les quêtes de saison : 30 parts par quête (330 au total)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le concours classé : jusqu&amp;#39;à 150 parts de pizza par concours (1 650 au total si vous gagnez tous vos matchs, ou ~990 en moyenne).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Des petits cadeaux : 100 parts, offertes deux fois (200 au total)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Nombre maximum de parts de pizza que vous pouvez obtenir gratuitement : 2 660 (avec un taux de victoire de 100 % dans les concours)
Nombre moyen de parts de pizza que vous pouvez obtenir gratuitement : 2 000 (avec un taux de victoire moyen dans les concours)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;Et l&amp;#39;ananas sur la pizza, ça marche ?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Ça, c&amp;#39;est à &lt;i&gt;vous&lt;/i&gt; d&amp;#39;en décider... 🍍&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">58PXswgjyh5AjJP1V5omDx</guid>
      <category>Nouveautés</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4lGIQWFxIVHiF2VgPRr4D1/91e05c526a2cf0587312aabd3ec85888/0102_Pizza_Planet_Event_inbox_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 08:59:34 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lancement de la saison 2025 du CBS ! </title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/fr/news/KGSI4D1pOtE3jxfjHDISs</link>
      <description>&lt;h1&gt;Bienvenue dans le Championnat Brawl Stars 2025 !&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Regardez la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fyoutu.be%25252FgRUCqKw65fo%25253Fsi%25253DZDHaxGeydqP3QYsJ')"&gt;vidéo de présentation&lt;/a&gt; ou lisez la suite pour plus d&amp;#39;informations !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SIX SAISONS MENSUELLES - TROIS ÉVÉNEMENTS SUR PLACE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vous avez bien lu ! Cette année, l&amp;#39;e-sport de Brawl Stars sera plus présent que jamais. Le CBS comportera des événements sur place sur trois continents différents !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;COUPE BRAWL&lt;/b&gt; est un nouvel événement sur place dans lequel les joueurs pourront remporter une place supplémentaire pour les QDC ou la finale du mondial pour leur région d&amp;#39;origine ! L&amp;#39;événement est prévu pour le deuxième trimestre de 2025 et pourra potentiellement renverser le cours de la compétition.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Asie du Sud et Asie du Sud-Est&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Suite à vos retours, nous modifions la manière de participer dans la région APAC. À l&amp;#39;exception de l&amp;#39;&lt;b&gt;Asie de l&amp;#39;Est&lt;/b&gt; (qui comprend le Japon et la Corée), les joueurs d&amp;#39;&lt;b&gt;Asie du Sud-Est&lt;/b&gt; et d&amp;#39;&lt;b&gt;Asie du Sud&lt;/b&gt; pourront tenter de décrocher une place pour les QDC lors d&amp;#39;une série de tournois organisés par &lt;b&gt;letsplaylive&lt;/b&gt; ! Lisez toutes les infos sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Flplgg.co%25252F3EnMS4w')"&gt;lplgg.co/3EnMS4w&lt;/a&gt;et suivez-les sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FletsplayliveGG')"&gt;les réseaux&lt;/a&gt; pour voir toutes les nouveautés !&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Documentaire &lt;/b&gt;&lt;i&gt;&lt;b&gt;Road To Redemption&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;b&gt; (&lt;/b&gt;&lt;i&gt;&lt;b&gt;En route vers la rédemption&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;b&gt;)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Notre documentaire de 2025, qui suit trois équipes pendant la finale du mondial de l&amp;#39;an dernier, sera bientôt disponible ! Vous en apprendrez plus sur leurs histoires et sur leur préparation en 2024 pour l&amp;#39;après-saison de l&amp;#39;e-sport de Brawl Stars. Préparez votre pop-corn et rendez-vous pour la première diffusion sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fyoutube.com%25252FBrawlStarsEsports')"&gt;youtube.com/BrawlStarsEsports&lt;/a&gt; dans les semaines à venir !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Format de la saison du CBS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;En 2025, nous aurons six saisons mensuelles auxquelles vous devrez vous frotter avant de vous battre lors des qualifications de la dernière chance et jusqu&amp;#39;à la finale du mondial ! Chaque saison comporte : un défi du championnat, des qualifications mensuelles et une finale mensuelle.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Défi du championnat&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le premier défi du championnat de l&amp;#39;année aura lieu le 31 janvier ! Il suivra le format de la saison 2024. 15 victoires vous permettent d&amp;#39;accéder aux qualifications mensuelles, mais 4 défaites et tout s&amp;#39;arrête pour vous. Jouez en équipe pour augmenter vos chances d&amp;#39;arriver jusqu&amp;#39;au bout. Ne dites surtout pas aux Bad Randoms que vous essayez de devenir une légende de l&amp;#39;e-sport !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Qualifications mensuelles&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Les premières qualifications mensuelles auront lieu les 8 et 9 février. Votre équipe participera dans votre région d&amp;#39;origine pour tenter de décrocher une place pour la finale mensuelle. Et nous avons un nouveau système de seeding qui permettra aux meilleures équipes de ne plus être bloquées dans des brackets répartis aléatoirement. Les organisations partenaires du CBS recevront également une place automatiquement pour le bracket du jour 2. Pour plus d&amp;#39;informations, consultez le &lt;b&gt;règlement 2025&lt;/b&gt; : &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fsupr.cl%25252Fbscrules')"&gt;supr.cl/bscrules&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Finale mensuelle&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cette année, la finale mensuelle sera divisée par région, pour que vous puissiez suivre toute l&amp;#39;action. Suivez les matchs et gagnez des récompenses sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fevent.supercell.com%25252Fbrawlstars%25252Ffr')"&gt;event.brawlstars.com&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dates des finales mensuelles de février :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Asie de l&amp;#39;Est - &lt;b&gt;15 février&lt;/b&gt; à 15 h JST&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;EMEA - &lt;b&gt;16 février&lt;/b&gt; à 14 h CET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Amérique du Sud - &lt;b&gt;22 février&lt;/b&gt; à 15 h BRT&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Amérique du Nord - &lt;b&gt;23 février&lt;/b&gt; à 15 h EST&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Vous voulez le programme de toute l&amp;#39;année ? Regardez dans le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fsupr.cl%25252Fbscrules')"&gt;règlement&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Intégration du mode Classé&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;L&amp;#39;un des aspects de Brawl Stars qui, à notre avis, va de paire avec l&amp;#39;e-sport est le mode Classé. Cette année, nous allons explorer différentes manières d&amp;#39;intégrer le mode Classé à l&amp;#39;expérience de visionnage de l&amp;#39;e-sport et à la compétition. Plus d&amp;#39;informations seront disponibles plus tard dans l&amp;#39;année, alors ne manquez pas les prochaines actualités pour tout savoir.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nous avons hâte de commencer cette nouvelle saison 2025 et de passer des moments passionnants à vos côtés ! Installez-vous confortablement, parce que cette année va tout déchirer !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Signé,&lt;/i&gt;
&lt;i&gt;&lt;b&gt;M. Brawl Esports&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6pGlSZ1XTz7v1GD0mlzNvQ/9c798ab905ea8c76e2ac3cc11d10a8a1/Footer.png?w=3000&amp;h=1055&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">KGSI4D1pOtE3jxfjHDISs</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5SVlOoMXobm5o65fbJPQ67/7bb6c7d24faa2df13c61710ac3846b0c/Thumb_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 11:06:48 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Les produits dérivés Brawl Stars sont de retour ! Précommandez maintenant !</title>
      <link>https://youtooz.com/collections/brawl-stars</link>
      <guid isPermaLink="false">63228Ho6yAQqw4uPk2ZyZR</guid>
      <category>Nouveautés</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4BRPbRNvhHmV4JehBjlKg9/1f1ed3160bb5180f0c1b87bea0554f0b/0210_Youtooz_Launch__BS_Collectibles__800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 21:31:54 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NOUVELLES ÉQUIPES PARTENAIRES | LA FIN DES TAGS ?!</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/fr/news/6Ab2QvT3v8gYYJbXYouxzL</link>
      <description>&lt;p&gt;Nous avons de grosses nouvelles à vous annoncer concernant le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fsupercell.com%25252Fen%25252Fgames%25252Fbrawlstars%25252Fblog%25252Fesports%25252Fbsc-2025season-kickoff%25252F')"&gt;programme de partenariat Brawl Stars e-sport de 2025 ! Nous accueillons de &lt;b&gt;nouvelles équipes&lt;/b&gt; dans le programme, ce qui veut dire que c&amp;#39;en est bientôt fini des tags des équipes partenaires actuelles ! Et oui ! Récupérez ces sprays tant que vous le pouvez encore ! Plus d&amp;#39;infos ci-dessous.Tout d&amp;#39;abord, nous avons le plaisir de vous annoncer que &lt;/a&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252Fzetadivision')"&gt;ZETA&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252Fnatusvincere')"&gt;NAVI&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FSKGaming')"&gt;SK Gaming&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FTribeGaming')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FReply%2525255FTotem')"&gt;Reply Totem&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FSpacestation')"&gt;Spacestation Gaming&lt;/a&gt; et&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FFUTesportsgg')"&gt; FUT Esports&lt;/a&gt; poursuivent leurs aventures avec nous dans le Championnat Brawl Stars de cette année. En plus de cela, nous accueillons &lt;b&gt;trois nouvelles équipes :&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FLOUDgg')"&gt;&lt;b&gt;LOUD Esports&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;(Brésil), &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FGenG')"&gt;&lt;b&gt;Gen.G Esports&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;(Corée du Sud) et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FTeamHeretics')"&gt;&lt;b&gt;Team Heretics&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;(Espagne). Nous leur souhaitons la bienvenue ! Les nouveaux cosmétiques des équipes seront ajoutés au jeu lors de la prochaine mise à jour.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le programme de partenariat est une collaboration entre Supercell et certaines équipes participant au &lt;i&gt;Championnat Brawl Stars&lt;/i&gt;. En achetant leurs émotes, icônes de profil, tags et skins, non seulement vous soutenez votre équipe préférée, mais vous contribuez également au développement de l&amp;#39;e-sport Brawl Stars !&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6kS5RBlGagJmSjXJx1eYvk/fa55115d77597f21e1d21f21244d4d68/0206_WF_pins_800x300.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;BIENVENUE AUX NOUVELLES ÉQUIPES !&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/FwCW01MS62VytHVLljfYG/f29384ca860dfda88a0a3a95da9bddce/player_icon_loud.png?w=800&amp;h=800&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bem-vindo – LOUD Esports&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;LOUD Esports&lt;/u&gt; s&amp;#39;est rapidement hissée parmi les meilleures équipes du Brésil et elle est connue pour ses fans enthousiastes et les prestations exceptionnelles des joueurs dans Free Fire et Valorant, qui les ont menés vers le trophée mondial en 2022 !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#goLOUD&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6NPsiH0E3jWLPIkWgYKtQ0/5d432d79163592de433c0445c472ae33/player_icon_geng.png?w=800&amp;h=800&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;안녕하세요 – Gen.G Esports&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FGenG')"&gt;Gen.G Esports&lt;/a&gt; a connu une renommée internationale grâce à ses talents compétitifs dans League of Legends, tout en créant des liens entre les sphères orientale et occidentale du gaming à travers ses initiatives d&amp;#39;éducation et de diversité !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GENGWIN&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4j2rurMvMh0nnFoCtLkSsc/2b846b4d552151aea6585889c02699ef/player_icon_heretics.png?w=800&amp;h=800&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bienvenidos – Team Heretics&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FTeamHeretics')"&gt;Team Heretics&lt;/a&gt; est connue pour son esprit compétitif et son exigence à tout niveau, notamment dans League of Legends, Valorant et Rainbox Six Siege. Ses créateurs et collaborateurs projettent une vive image de l&amp;#39;équipe, reflétant une vision courageuse et téméraire pour le monde de l&amp;#39;e-sport et du gaming !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VamosHERETICS&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;Les tags de partenaires disparaissent !?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nous ajouterons bientôt tout un &lt;i&gt;nouvel ensemble&lt;/i&gt; de tags pour toutes les équipes partenaires. Les tags actuels deviendront alors collector ! Ce sera votre DERNIÈRE chance de les obtenir : ils ne seront PLUS JAMAIS disponibles dans le magasin après la prochaine mise à jour, qui s&amp;#39;approche doucement. Alors dépêchez-vous, si vous les voulez !&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3kyBEWrZ67tix2naSXwDj/e08a8b562ff48434c80916a1d858ebd8/0206_WF_sprays_800x470_FINAL.png?w=800&amp;h=470&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Gardez un œil sur nos équipes partenaires et sur les réseaux sociaux officiels de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FBrawl%2525255Fesports')"&gt;l&amp;#39;e-sport Brawl Stars&lt;/a&gt;, où vous pourrez bientôt en savoir plus sur les nouveaux tags.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;OÙ PUIS-JE TROUVER LES COSMÉTIQUES ?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Si les tags, les émotes et les icônes de profil des partenaires ne sont pas mis en avant dans la vitrine du magasin en jeu, vous pouvez toujours les retrouver dans &lt;b&gt;Magasin -&amp;gt;&lt;/b&gt; &lt;b&gt;Catalogue -&amp;gt; Thèmes&lt;/b&gt; et en appuyant sur l&amp;#39;icône indiquée :&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7iBeZdaJ5mIy0Jy8DJtext/c6374e128c95f6a244d0b44572878c0e/catalog-esports-items-v2.png?w=2112&amp;h=1179&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;COMMENT DEVENIR PARTENAIRE ?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Si vous êtes à la tête d&amp;#39;une grande organisation e-sport, que vous pouvez créer du contenu de qualité similaire au contenu des partenaires au sujet de votre équipe et que vous voulez rejoindre le programme, c&amp;#39;est ici ! Nous examinons toutes les candidatures envoyées via &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fforms.gle%25252FQQUcXto798ZZR7KP8')"&gt;ce formulaire&lt;/a&gt;, et si la votre nous intéresse, nous vous contacterons !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cela dit, le Championnat Brawl Stars est &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fevent.supercell.com%25252Fbrawlstars%25252Fen%25252Fhow-to-compete')"&gt;ouvert à toutes et tous&lt;/a&gt;, et toutes les équipes ont la possibilité de participer et de gagner une partie de la cagnotte de 2 000 000 €.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;OÙ PUIS-JE REGARDER LE CBS ?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La première diffusion des finales mensuelles de l&amp;#39;année aura lieu le 15 février, et vous pourrez visionner, interagir, prédire des résultats et gagner des récompenses sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fevent.supercell.com%25252Fbrawlstars%25252Ffr')"&gt;event.brawlstars.com&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Suivez toute l&amp;#39;action ! Voici les dates exactes des diffusions en février :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Asie de l&amp;#39;Est - &lt;b&gt;15 février&lt;/b&gt; à 15 h JST&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;EMEA - &lt;b&gt;16 février&lt;/b&gt; à 14 h CET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Amérique du Sud - &lt;b&gt;22 février&lt;/b&gt; à 15 h BRT&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Amérique du Nord - &lt;b&gt;23 février&lt;/b&gt; à 15 h EST&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Vous pouvez regarder la vidéo de présentation du CBS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fwww.youtube.com%25252Fwatch%25253Fv%25253DgRUCqKw65fo')"&gt;ici&lt;/a&gt;, ainsi que les autres dates de la saison et plus encore dans le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fsupr.cl%25252Fbscrules')"&gt;règlement de 2025&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;VIVE LE BRAWL !&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6Ab2QvT3v8gYYJbXYouxzL</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/E2SHWzrm0tz7HkACSERsV/ed95419af0921aa6d6df410c14c0e1d1/0206_WF_Leon_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Événement communautaire de la Saint-Brawlentin : tout ce que vous devez savoir !</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/fr/news/6QlDnXW1alykSncWh03MII</link>
      <description>&lt;p&gt;Dans ce nouvel événement communautaire un peu gênant, Bo est à la recherche de son âme-sœur pour la Saint-Brawlentin et c&amp;#39;est à VOUS de choisir avec qui il va sortir !&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;COMMENT PARTICIPER&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vous avez juste à vous rendre dans l&amp;#39;onglet des nouvelles et VOTER pour l&amp;#39;un des deux brawlers qui offrent leur cœur.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En votant dans chaque sondage, vous accumulerez également des récompenses qui seront toutes débloquées à la fin de l&amp;#39;événement, le 20 février !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mais ce n&amp;#39;est pas tout ! Si la communauté atteint un certain nombre de votes dans un seul sondage, les récompenses du sondage seront DOUBLÉES ! L&amp;#39;objectif à atteindre de chaque sondage sera affiché dans ledit sondage !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Un nouveau sondage sortira tous les 2 jours, et entre-temps, un événement supplémentaire commencera (double EXP, maîtrises mortelles, Prix Starr doublés, etc.)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le dernier jour de l&amp;#39;événement, le dernier sondage —opposant les finalistes— aura lieu et la communauté se regroupera pour choisir QUI C&amp;#39;EST QUI VA FAIRE UN BISOU À BO ?&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;PROGRAMME COMPLET ET RÉCOMPENSES POTENTIELLES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jour 1&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jacky VS Charlie&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3 cadeaux OU 6 cadeaux (récompenses doublées)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jour 2&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Double EXP&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jour 3&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mandy VS Lola&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 pièces OU 1 000 pièces&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jour 4&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maîtrises mortelles (50 %)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jour 5&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Angelo VS Ambre&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 500 blings OU Dynamike Romantique (et 2 500 blings)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jour 6&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prix Starr doublés&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jour 7&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ricochet VS Polly&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 prix Starr - 20 prix Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jour 8&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maîtrises mortelles (100 %)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jour 9&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis VS Melody&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1 prix Starr d&amp;#39;hypercharge OU 2 prix Starr d&amp;#39;hypercharge !!!!!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jour 10&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sondage ultime entre les finalistes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;De plus, pendant toute la durée de l&amp;#39;événement, vous pourrez jouer aux modes en 2c2 les plus populaires !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vous recevrez les récompenses finales après le sondage ultime, le 20 février !&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;LES CONCURRENTS&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Angelo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ambre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Charlie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jacky&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lola&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mandy&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melody&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Polly&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ricochet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;CONCOURS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cette fois, vous aurez la chance de gagner 1 million de gemmes et de les partager avec un ami !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pour participer au concours, rédigez un message de la Saint-Brawlentin pour votre duo et publiez-le ! Vous pouvez utiliser n&amp;#39;importe quelle plateforme de réseaux sociaux. N&amp;#39;oubliez pas d&amp;#39;utiliser les hashtags #Brawlentines et #BrawlStars !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nous choisirons 5 gagnants le dernier jour de l&amp;#39;événement, et ils devront ensuite choisir avec qui ils souhaitent partager leur cadeau.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Et voilà ! L&amp;#39;événement commence dès maintenant et se termine le 20 février, alors foncez voter !&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6QlDnXW1alykSncWh03MII</guid>
      <category>Communauté</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4wCk2anfRwmirgess0zMZB/5ce0c5c86d13a65bed42c60c65155522/0207_Brawlentines__Community_Event__inbox_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 22:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LE MODE CLASSÉ EST MORT, VIVE LE MODE CLASSÉ !! </title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/fr/news/1gnTAfjmERTS5QmTUzZKOL</link>
      <description>&lt;h1&gt;LE MODE CLASSÉ EST MORT, VIVE LE MODE CLASSÉ !! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;IMPORTANT :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La saison classée actuelle (Good Randoms) sera plus courte. La nouvelle saison classée débute lors de la prochaine mise à jour du 25 février.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les changements ci-dessous devraient être définitifs, mais certaines choses pourraient encore changer à la sortie du nouveau mode classé.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Quoi qu&amp;#39;il en soit, de grands changements arrivent !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Voici nos principaux objectifs avec la refonte du mode classé :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rendre le mode classé plus éprouvant pour les joueurs expérimentés&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Encourager plus de joueurs à s&amp;#39;intéresser au mode classé et les pousser à vouloir s&amp;#39;améliorer&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Récompenser encore plus les efforts des joueurs&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maintenir toutes les saisons aussi fraîches et captivantes que possible&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Améliorer la monétisation du jeu et disposer d&amp;#39;une source constante pour soutenir les activités de Brawl Esports&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pass Pro - le nouveau système de progression classé&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7ibZbGSm6z6clpTbWStQwd/a2dd2f451b30d238e83503ddacbdf63f/0212_Pro_Pass_Icon_800x300.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Le mode classé va avoir un système de progression de type Pass Brawl, appelé &lt;b&gt;Pass Pro&lt;/b&gt;. Il comprend une voie gratuite et une voie payante, mais contrairement au Pass Brawl, le Pass Pro dure 4 mois !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La raison en est qu&amp;#39;il va être relié à de grands événements e-sport au cours de l&amp;#39;année. La première &lt;b&gt;coupe Brawl&lt;/b&gt; a lieu en mai, les qualifications de la dernière chance en septembre et la finale du mondial en novembre. Actuellement, le projet est de prévoir 3 Pass Pro par an.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/sKUdtOco8rU6j8kLgVpcD/fa91bba30f98315ca4b1c9ca3a3c015a/0212_Pro_Pass_XP_800x300__1_.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Pour progresser dans le Pass Pro, tu dois obtenir des EXP Pro que tu peux récupérer comme suit :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;en gagnant des matchs classés (comme pour les EXP Pass Brawl, sauf que les EXP Pro sont réactualisés chaque semaine et il faut gagner le match)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;en vous classant bien&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;en visionnant les diffusions e-sport sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fevent.supercell.com%25252Fbrawlstars%25252Ffr')"&gt;https://event.supercell.com/brawlstars/fr&lt;/a&gt; tout au long de l&amp;#39;année&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il n&amp;#39;y a pas d&amp;#39;OBLIGATION à visionner les épreuves e-sport, mais cela peut accélérer votre progression (surtout si vous n&amp;#39;êtes pas en haut du classement) et vous valoir des récompenses supplémentaires de fin de pass&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;en achetant le Pass Pro qui permet de progresser instantanément et multiplie par 2 les EXP Pro (et double la limite hebdomadaire)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;option gratuite comprend de meilleures récompenses que l&amp;#39;ancien système et le Prix Starr Légendaire à titre de récompense bonus de fin de pass !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voir l&amp;#39;image ci-dessous :&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/0kLAnuHzyFuMfBPk0Zome/3ebfdd02ffa2184f09943e91447a2e14/0212_Comparison_free_vs_old_free_800x880.png?w=800&amp;h=880&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Il est bon de préciser que les joueurs maîtres ne tombent pas de leur chaise avec l&amp;#39;option gratuite (mais il y a quand même du contenu). Par contre, étant donné que 1 % des joueurs qui passent en mode classé parviennent au statut Star et qu&amp;#39;environ 5 % au statut Légendaire, cela va quand même bien secouer à peu près 95 % des joueurs classés actuels et, avec un petit peu de chance, attirer encore plus de joueurs du reste de la communauté.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;option payante coûte 24,99 $ pour 4 mois (6,25 $ par mois) et comprend ce qui suit :&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3Zu8SwySfrJV309SnudfoY/3d393540f5800a9b63222f8946dd5ddd/0212_new_Paid_pro_800x485.png?w=800&amp;h=485&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;* &lt;i&gt;Le prix peut varier selon votre pays/région.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nouvelle rareté de skin - Pro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Comme indiqué, nous proposons une nouvelle rareté de skin : Pro !&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les skins Pro peuvent être améliorés jusqu&amp;#39;à 11 fois en récupérant des “articles d&amp;#39;amélioration” du Pass Pro (ou en prix classés, 8 mois après la sortie du skin).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chaque amélioration apporte un changement visuel pour le skin, y compris un nouvel effet de génération, ou un autre élément cosmétique, y compris une nouvelle carte de combat Brawler animée.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pour chaque saison, vous pouvez obtenir un skin de niveau Légendaire avec l&amp;#39;option gratuite du pass !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Voici la liste des améliorations :&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1re amélioration - Option gratuite : skin de base
2e amélioration - Option gratuite : 1 émote, 1 image de profil et 1 tag
3e amélioration - Option gratuite : effets d&amp;#39;attaque spéciaux
4e amélioration - Option gratuite : modèle de skin amélioré
5e amélioration - Option gratuite : 8 émotes
3e amélioration - Option gratuite : effets de ciblage spéciaux
7e amélioration - Option payante : carte Brawler animée - NOUVEL ÉLÉMENT COSMÉTIQUE !
8e amélioration - Option payante : effets de génération et régénération spéciales - NOUVEL ÉLÉMENT COSMÉTIQUE !
9e amélioration - Option payante : [Hypercharge form]
10e amélioration - Option payante : [Chroma 1]
11e amélioration - Option payante : [Chroma 2]&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le premier skin Pro sera pour Colt (parce qu&amp;#39;il en a clairement pas assez).
Jetez un coup d&amp;#39;œil au skin de base et à quelques concepts !&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/28q3mN5xjxty8U57JK0BoQ/7c2ae2a03925b2b1cb7bdbac4a45a004/RankedColt.png?w=4000&amp;h=1382&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le mode classé est plus compétitif !&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Au départ, le mode classé avait pour but d&amp;#39;attirer plus de joueurs amateurs ; ce que nous avons réussi à faire ! Il a environ 10 fois plus de joueurs que sa version antérieure (Coupe star).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Toutefois, il est devenu trop AMATEUR pour les joueurs qui recherchaient des défis.
La refonte comprend :&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1. Nous avons ajouté un nouveau palier au niveau le plus élevé.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un nouveau rang au-dessus de Star : Pro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le palier Pro débloque aussi le bouton e-sport (conçu pour les joueurs qui veulent participer à des épreuves e-sport Brawl Stars).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le rang Star comprend maintenant 3 paliers, Star I, II et III, qui exigent 1000 crédits Elo pour passer de l&amp;#39;un à l&amp;#39;autre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le rang Légendaire exige 750 crédits Elo par palier.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;2. Nous nous attaquons à l&amp;#39;augmentation des Elo sous plusieurs angles.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Suppression de la protection de base à partir de Mythique (vous pouvez retomber à Diamant si vous perdez plus que vous ne gagnez à Mythique).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les gains de crédit ont augmenté, mais les pertes sont plus coûteuses à partir de Légendaire.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Réduction considérable des boosts de rang (le boost ne démarre toujours qu&amp;#39;à partir de Mythique).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Restrictions sur les équipes de deux et trois à mesure que vous montez dans les rangs (impossible de faire équipe avec un ami d&amp;#39;un rang trop bas).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;3. Matchmaking amélioré&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dans les rangs inférieurs, le matchmaking devrait être plus rapide.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dans les rangs supérieurs, le matchmaking va être de plus en plus restreint à votre rang.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La recherche n&amp;#39;augmentera plus votre périmètre de recherche au-delà de votre rang.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La réinitialisation des rangs ne remet plus tout le monde à Bronze I chaque mois. À partir de Diamant 1, c&amp;#39;est toujours -6 rangs mineurs à partir de votre rang final. (Si vous êtes Or 3 maximum, vous serez réinitialisé à Argent I, etc.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;À partir de Mythique, il faut maintenant 12 brawlers de niveau de pouvoir 12 pour jouer.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;4. Modificateurs supprimés&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les modificateurs nous ont semblé difficiles à comprendre pour les amateurs et limitaient trop la méta viable des brawlers ; nous les avons supprimés pour redonner du peps autrement aux saisons classées !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;5. Changements des gadgets&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les gadgets peuvent désormais être utilisés de manière illimitée, mais avec un délai de récupération.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chaque gadget a son propre délai de récupération, selon sa puissance (entre 7 et 30 secondes).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;équipement Gadget +1 a été transformé en un équipement permettant de réduire le délai de récupération.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ce changement ne concerne pas uniquement le mode Classé, mais il est plus susceptible d&amp;#39;intéresser les joueurs compétitifs.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nouveaux modes de jeu classés !&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pour garder le jeu vivant, nous essaierons un nouveau mode de jeu classé, chaque mois.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le mode sera d&amp;#39;abord testé dans les trophées.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;S&amp;#39;il présente un bon défi, il sera ajouté au mode classé.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sinon, il pourra être modifié ou révisé avant d&amp;#39;être ajouté.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le premier mode de jeu ajouté sera CORVÉE DE NETTOYAGE (comme la Pêche aux méduses avec un nouveau skin).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hockey Brawl sera le suivant, mais il y a encore débat, donc peut-être encore des changements.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Essayez des brawlers au maxi à chaque saison !&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Si vous n&amp;#39;avez pas tous les brawlers et que vous avez du mal à augmenter leur nombre en mode classé, nous avons un truc pour vous.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chaque saison, tout le monde pourra utiliser 3 brawlers au maximum SEULEMENT en mode classé.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ces brawlers à l&amp;#39;essai changeront à chaque saison.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cela permettra aux joueurs d&amp;#39;essayer de nouveaux brawlers, de découvrir la puissance maxi et de combler les lacunes dans les équipes au besoin.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ces 3 brawlers au maxi compteront dans ce qui est exigé selon les rangs.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Changements apportés au prix classé&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Étant donné que les skins Pro sont assurés avec le Pass Pro, nous modifions les prix classés. Nous avons :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;conservé tous les skins classés disponibles avec les prix classés&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ajouté plus d&amp;#39;éléments cosmétiques, comme les images de profil, les émotes et les tags qui ne peuvent être obtenus que dans les prix classés&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ajouté des améliorations de skins (disponibles seulement avec les prix classés, 8 mois après la sortie du skin Pro)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ajouté des EXP de Pass Pro comme récompenses possibles pour progresser plus vite et accéder à la récompense de fin de pass, Prix Starr Légendaire&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nouvelles couleurs pour le mode classé 2025&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nous avons redonné un coup de neuf complet au mode classé !&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les cartes de combat ne diminuent plus et sont acquises définitivement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nouveau rendu visuel de tous les paliers des rangs.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nouveaux rendus visuels de carte de combat à obtenir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vous pouvez choisir quelle carte de combat afficher dans votre profil.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3PuahCdhflXRwJXISuC6Ua/1af1740684219871b9ac944f2943cf83/0207_ranked_cards_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Autres améliorations du mode Classé&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le calendrier des saisons classées 2.0 va maintenant démarrer le 3e jeudi de chaque mois ; le premier mode classé 2.0 débutera juste après la mise à jour du 25 février et tiendra jusqu&amp;#39;au 16 avril. La 2e saison classée 2.0 débutera le 17 avril, soit le 3e jeudi d&amp;#39;avril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;emblème classé apparaît systématiquement en mode classé (plutôt qu&amp;#39;en maîtrise Brawler).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vous pouvez maintenant mettre un cœur à vos brawlers pour les ajouter à votre liste de favoris !&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les brawlers favoris apparaîtront en premier lors de la phase de sélection classée.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La distance de vue de génération des camps bleu et rouge est maintenant identique.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Le mode classé sera plus compétitif, comportera de meilleures récompenses et offrira une progression plus graduelle grâce au &lt;b&gt;Pass Pro&lt;/b&gt; ! Les choses peuvent encore changer, mais tout ce qui a été décrit devrait apparaître lors de la prochaine mise à jour.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1gnTAfjmERTS5QmTUzZKOL</guid>
      <category>Nouveautés</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5ic9rIkAFMdwIYoE9wCFoe/d75887a45a2a20d41432534ae5acc54c/0210_New_Ranked_Pass__In-game_Article__800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 08:50:52 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
