<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="it">
  <id>brawlstars-newsEntries-it</id>
  <title>Brawlstars - News</title>
  <updated>2025-02-14T23:29:44.841170+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Brawlstars inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>nSZBd0biUgnb3PpDzK4Z4</id>
    <title>Verso la mischia... E OLTRE!</title>
    <updated>2024-12-06T13:41:39.734000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/nSZBd0biUgnb3PpDzK4Z4"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7KKm0NlixRWGcEeWKNFkOy/f0dc634d844448489a443c0ef395d516/1206_Toy_Story_Animation_Teaser_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/PtutVHfyBx8"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-12-06T13:14:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB</id>
    <title>Eventi per il brawliversario e le feste in mischia</title>
    <updated>2024-12-20T07:43:14.464000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;È il sesto anniversario del lancio globale di Brawl Stars, quindi buon compleanno a tutti noi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come sempre, festeggeremo per l&amp;#39;occasione a partire da oggi... e durante tutte le feste in mischia! Questo significa che in serbo per te ci sono un sacco di REGALI!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ecco tutto ciò che ti aspetta.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear è disponibile GRATUITAMENTE nel calendario delle feste (che trovi nel negozio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear avrà il suo indicatore dei progressi della maestria, cioè quello dello Space Ranger: prova a completare la maestria, finché il brawler sarà disponibile nel gioco!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Scopri l&amp;#39;evento del Mega albero: unisciti a un club, usa i biglietti a disposizione e ottieni più regali che puoi per aprirli il 25 dicembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BUZZ LIGHTYEAR È ATTERRATO SU BRAWL STARS!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi ottenere Buzz Lightyear GRATIS dal calendario delle feste in mischia!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear è un brawler temporaneo e sarà disponibile dal 12 dicembre al 4 febbraio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ha il suo indicatore dei progressi della maestria, quello dello Space Ranger, con in palio un sacco di articoli unici. Completa la maestria prima che il brawler sparisca dal gioco!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear sarà disponibile già al LIVELLO INFINITO e avrai a disposizione il suo gadget e il suo overdrive (mentre non è dotato di alcuna abilità stellare).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear ha tre differenti modalità d&amp;#39;uso: ali, laser e spada. Ognuna di esse dona al brawler un attacco base e una super specifici.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni trofeo che accumulerai con Buzz Lightyear conterà ai fini delle casse dei trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;IL CALENDARIO DELLE FESTE IN MISCHIA&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Da oggi fino al 25 dicembre, riceverai un regalo ogni giorno e il primo sarà proprio Buzz Lightyear! Ecco la lista completa dei regali in serbo per te.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1º GIORNO&lt;/b&gt;: Buzz Lightyear.
&lt;b&gt;2º GIORNO&lt;/b&gt;: un&amp;#39;icona del giocatore.
&lt;b&gt;3º GIORNO&lt;/b&gt;: un regalo.
&lt;b&gt;4º GIORNO&lt;/b&gt;: una reazione.
&lt;b&gt;5º GIORNO&lt;/b&gt;: un regalo.
&lt;b&gt;6º GIORNO&lt;/b&gt;: un&amp;#39;icona del giocatore.
&lt;b&gt;7º GIORNO&lt;/b&gt;: un regalo.
&lt;b&gt;8º GIORNO&lt;/b&gt;: una reazione.
&lt;b&gt;9º GIORNO&lt;/b&gt;: un regalo.
&lt;b&gt;10º GIORNO&lt;/b&gt;: una reazione.
&lt;b&gt;11º GIORNO&lt;/b&gt;: un regalo.
&lt;b&gt;12º GIORNO&lt;/b&gt;: un&amp;#39;icona del giocatore.
&lt;b&gt;13º GIORNO&lt;/b&gt;: un premio Starr leggendario.
&lt;b&gt;14º GIORNO&lt;/b&gt;: un graffito e un premio Starr con overdrive.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Questi regali saranno disponibili fino al 31 dicembre, quindi non fartene scappare nessuno!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;L&amp;#39;EVENTO DEL CLUB DEL MEGA ALBERO&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se non sei in un club, unisciti a uno!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 12 al 25 dicembre, chiunque si troverà in un club riceverà tre biglietti al giorno e questo privilegio spetta anche a te!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Usa quei biglietti per partecipare all&amp;#39;evento del Mega albero e ottenere vittorie!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni volta che il tuo club ne avrà ottenute 25, tu e gli altri soci vincerete un regalo e il 25 dicembre potrete scartare tutti quelli ottenuti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le modalità e i modificatori del Mega albero saranno sempre casuali, proprio come accade per il Megasalvadanaio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;I REGALI E LE SKIN&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le skin di Toy Story saranno disponibili esclusivamente nel negozio!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ci saranno anche le skin dei giocattoli, che non hanno nulla a che fare con quelle di Toy Story e che in un primo momento saranno ottenibili solo dai regali.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Oltre a queste skin dei giocattoli, i regali mettono in palio articoli come gemme, bling, skin, brawler e overdrive!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le skin dei giocattoli saranno disponibili anche nel negozio il 25 dicembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;GRAZIE!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Grazie per aver fatto parte della famiglia di Brawl Stars per un altro anno e goditi i regali in serbo per te!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4ivEQjVaH7P2JmezF0OKYC/ca4db0a89c8ba6675918825bb2b1b3ee/1212_Buzz_Lightyear_Event_inbox_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Community"/>
    <published>2024-12-12T04:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>K7TfOp3wt8dbNVjgWwuCc</id>
    <title>RICEVI BUZZ LIGHTYEAR E DEI REGALI PER LE FESTE GRATIS!</title>
    <updated>2024-12-12T08:06:29.364000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/K7TfOp3wt8dbNVjgWwuCc"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1tsITpAQaZY3Uas8PvNh6H/b86a08802e0f118bf162f3235f265edb/BS_Brawliversary_Thumb_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/4KrSb74_C3k"/>
    <category term="Community"/>
    <published>2024-12-12T06:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>49BuyTboQeye3O4NAEvQCR</id>
    <title>NOTE DI RILASCIO su Toy Story</title>
    <updated>2025-01-16T06:42:09.032000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Manutenzione e modifiche di bilanciamento del 18 dicembre&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le modifiche di bilanciamento&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear 🚀&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità spada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Punti ferita ridotti a 4200 (da 4500).Colpi necessari al caricamento della super tramite gli attacchi base aumentati a 5 (da 4).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità laser&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti danno ridotti a 1080 (da 1160). Questa modifica riduce anche leggermente la velocità di caricamento della super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le correzioni&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretta la posizione dei presidi nella mappa &amp;quot;Piscine del dolore&amp;quot; di Dominio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui la musica dell&amp;#39;ambiente del Parco degli skater non era quella corretta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La torretta di Jessie ora appare nei profili da battaglia e anche nell&amp;#39;animazione di vittoria a fine battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretti degli errori grafici che interessavano l&amp;#39;animazione di sconfitta di Kenji.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui Kenji a volte scagliava la palla fuori dal campo di battaglia nella modalità Footbrawl 5v5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui la voce sulla velocità nella descrizione dell&amp;#39;overdrive di Buzz Lightyear mostrava l&amp;#39;icona della salute e non quella corretta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui a chi vinceva una battaglia con Buzz Lightyear appariva un messaggio nella schermata principale col numero di trofei vinti o persi. Questa quantità rimane invece invariata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;arresto anomalo del gioco che avveniva quando Buzz Lightyear scompariva dalla mappa dopo aver spiccato il volo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modificata la meccanica che faceva tornare Janet al punto in cui si trovava prima dell&amp;#39;utilizzo della prima super, quando si utilizzava la super con overdrive subito prima che atterrasse.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il gadget di Gray &amp;quot;Bastone da passeggio&amp;quot; ora permette di ricaricare la sua super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modificata la meccanica che permetteva a Barry di causare 3040 punti danno col primo colpo sferrato nella prima area generata dalla sua super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolti gli errori di animazione che si verificavano con Melodie durante e dopo l&amp;#39;utilizzo del suo overdrive.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui non veniva mostrata la categoria corretta per le varianti colorate delle skin delle feste in mischia di Nita e Dynamike.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui Chuck scorpione non posizionava correttamente i suoi segnali sul campo di battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Aggiornamento opzionale per Android e iOS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Risolto un arresto anomalo che si verificava per la versione araba e per quella ebraica del gioco, quando si selezionava Buzz Lightyear dalla schermata di selezione dei brawler.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nuova collaborazione: Toy Story!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Brawl Stars ha avviato una nuova collaborazione e questa volta i partner sono Disney e Pixar con Toy Story! Ci saranno skin ispirate ai personaggi dei film, ovvero Colt Woody, Bo Peep Bibi, Jessie Jessie ed Energetik Lightyear, e potremo giocare addirittura con Buzz Lightyear, il primissimo brawler temporaneo di Brawl Stars!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BUZZ LIGHTYEAR&lt;/b&gt;  (brawler temporaneo)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear è atterrato allo Starr Park! Questo difensore della galassia vanta ben tre modalità d&amp;#39;attacco e puoi giocare con lui GRATIS dal 12 dicembre fino al 4 febbraio del 2025.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Attacchi base&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità laser: &lt;b&gt;LASER SOLARE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear spara un laser che causa danni all&amp;#39;impatto e dà fuoco al bersaglio, ferendolo continuamente nel tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità spada: &lt;b&gt;SCIABOLATA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear mena con maestria un fendente con la spada, provocando seri danni corpo a corpo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità ali: &lt;b&gt;RAGGIO GALATTICO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear spara due raggi laser che causano danni maggiori ai nemici più vicini.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità laser: &lt;b&gt;TEMPESTA LASER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear spara diversi raggi laser che causano danni e danno fuoco ai bersagli, ferendoli continuamente nel tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità spada: &lt;b&gt;ALLA RISCOSSA!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear fa un balzo in aria e carica in avanti con la spada, respingendo tutti i nemici che colpisce.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità ali: &lt;b&gt;VOLARE CON STILE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear spicca il volo e piomba sui nemici, facendo cadere esplosivi mentre vola.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gadget&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tutte le modalità: &lt;b&gt;MOTORI TURBOSONICI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear attiva il turbo e scatta in avanti nella direzione in cui è rivolto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Overdrive&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tutte le modalità: &lt;b&gt;SPAVALDERIA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear aumenta le sue statistiche di base, potenziando velocità e forza, ma la super rimane inalterata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Titolo della maestria: &lt;b&gt;VERSO L&amp;#39;INFINITO E OLTRE!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Informazioni importanti su Buzz Lightyear&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz sarà sbloccabile nel primo regalo del calendario delle feste in mischia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi scegliere la modalità d&amp;#39;attacco nella schermata di selezione del brawler, dopo aver toccato Buzz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz &lt;b&gt;NON&lt;/b&gt; può essere usato nella modalità Classificata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I trofei che ottieni con Buzz funzionano esattamente come quelli degli altri brawler, ma l&amp;#39;unica differenza è che saranno conteggiati per la cassa dei trofei. Inoltre, all&amp;#39;azzeramento stagionale, tutti i trofei di Buzz sotto i 1000 saranno aggiunti alla cassa della nuova stagione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando Buzz sarà rimosso dal gioco prima della fine della stagione di gennaio, i suoi trofei stagionali saranno conteggiati per la cassa dei trofei di quella stagione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Feste in mischia&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Le feste in mischia sono tornate e assieme a loro arrivano un nuovo calendario giornaliero ricco di doni, l&amp;#39;evento del Mega albero per i club e i REGALI!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I regali sono simili ai premi Starr, ma includono le nuove skin dei giocattoli (escluse quelle di Toy Story), alcune vecchie skin delle feste in mischia, valuta e gemme!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le feste in mischia iniziano il 12 dicembre e finiscono il 25!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Il calendario delle feste&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il calendario ti dà dei DONI OGNI GIORNO e col primo potrai sbloccare GRATIS il brawler temporaneo della collaborazione con Toy Story, Buzz Lightyear!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Negli altri doni puoi trovare le nuove skin dei giocattoli, personalizzazioni delle feste in mischia, articoli utili per avanzare in gioco e i nuovi regali, di cui abbiamo appena parlato.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I doni sono ritirabili fino al 1º gennaio 2025, quindi non preoccuparti se salti uno o più giorni del calendario.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Il Mega albero, il nuovo evento del club&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il megasalvadanaio si è trasformato in un mega albero!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo nuovo evento ha una durata maggiore e non pone limiti alle ricompense che si possono vincere!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni giorno riceverai dei biglietti, anche se non entrerai in gioco, e li potrai spendere quando vuoi durante l&amp;#39;evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Usandoli, giocherai per il club e ogni vittoria sarà conteggiata nel punteggio totale: più alto sarà il punteggio, più ricompense riceverà il club alla fine dell&amp;#39;evento del Mega albero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo evento includerà più modalità e modificatori.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;evento finirà il 25 dicembre, giorno in cui tutti i soci nel club potranno aprire i loro regali.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;L'evento del Pianeta Pizza&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;L&amp;#39;evento del Pianeta Pizza inizierà a gennaio e &lt;b&gt;ti permetterà di sbloccare GRATIS la skin di Energetik Lightyear e una new entry tra i brawler, Meeple!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;obiettivo principale è quello di accumulare fette di pizza e usarle nel nuovo negozio della sala giochi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qui, puoi acquistare delle offerte speciali con la pizza, nelle quali troverai le nuove skin della Starr Force, personalizzazioni speciali, valute, regali e brawler e, se ti terrai da parte abbastanza fette, potrai sbloccare addirittura Meeple GRATIS!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sempre nel negozio, ogni giorno l&amp;#39;&amp;quot;artiglio&amp;quot; afferrerà un&amp;#39;offerta gratuita da ritirare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per far scorta di fette di pizza, puoi completare missioni speciali o giocare al nuovo evento con la classifica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo evento è simile alle gare della stagione &amp;quot;Angeli e demoni&amp;quot; e ogni classifica durerà tre giorni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ti saranno consegnati dei biglietti ogni giorno, utilizzabili per giocare agli scontri, e, se vinci, il punteggio ottenuto migliorerà la tua posizione in classifica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inoltre, puoi totalizzare punteggi ancora più alti se lotterai bene in battaglia. Questo significa che il punteggio salirà ancora di più se vincerai in fretta, causerai un sacco di danni, presterai cure, completerai gli obiettivi ed eliminerai gli avversari!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il punteggio totale sarà attribuito all&amp;#39;intera squadra e, in caso di vittoria, sarà moltiplicato!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo evento proporrà anche diverse variazioni in 2v2 delle modalità standard e due novità, cioè &amp;quot;Brawl hockey&amp;quot; e &amp;quot;Consegna speciale&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alcune di queste modalità appariranno pure tra quelle che ti premiano coi trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ci sarà anche una consegna giornaliera di pizza gratuita nel negozio standard e, alla fine del calendario, potrai ritirare GRATUITAMENTE Energetik Lightyear!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;L&amp;#39;evento del Pianeta Pizza inizia il 2 gennaio e finisce il 5 febbraio&lt;/b&gt;, al termine della stagione del Brawl Pass della Starr Force.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;I nuovi brawler&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;MEEPLE&lt;/b&gt; (sorvegliante di rarità epica)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Meeple sa le regole di qualsiasi gioco da tavolo che sia mai esistito e, se non le segui... Beh, meglio che tu non lo scopra. Odia quelli che giocano sporco, ma sui suoi imbrogli non ha proprio nulla da dire!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Attacco base: &lt;b&gt;PROVA DI ABILITÀ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple spara vari colpi che inseguono leggermente il nemico più vicino.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super: &lt;b&gt;SUCCESSO CRITICO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple tira un d20 e, inspiegabilmente, esce un 21 naturale, che permette ai suoi colpi e a quelli degli alleati di attraversare gli ostacoli ambientali, a patto di essere sferrati nell&amp;#39;area della super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abilità stellare: &lt;b&gt;SENZA PASSARE DAL VIA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando spari attraverso gli ostacoli ambientali, causi punti danno in più.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abilità stellare: &lt;b&gt;GAME MASTER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La super di Meeple aumenta anche del 20% la velocità di ricarica dei colpi degli alleati che si trovano nell&amp;#39;area.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;TORRI LANCIADADI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;attacco successivo all&amp;#39;attivazione del gadget crea delle torri lanciadadi attorno all&amp;#39;area d&amp;#39;impatto e causa dei danni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;NON T&amp;#39;ARRABBIARE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple s&amp;#39;infuria con i nemici vicini e li stordisce. Meno punti salute ha Meeple, più lungo è lo stordimento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Titolo della maestria: &lt;b&gt;GAME MASTER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;OLLIE&lt;/b&gt; (tank di rarità mitica)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ollie va in giro per lo Starr Park a fare trick e a combinare guai col suo hoverboard personalizzato. È anche un appassionato di hip hop classico e il ritmo delle canzoni che ascolta è così contagioso che tutti i brawler si mettono a ballare non appena le sentono!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Attacco base: &lt;b&gt;RITMO SKATENATO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;hoverboard di Ollie spara onde sonore che causano danni e attraversano i nemici.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super: &lt;b&gt;TRICK IPNOTIZZANTE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie scatta in avanti eseguendo un trick pazzesco con l&amp;#39;hoverboard e caricando un&amp;#39;esplosione musicale, che causa danni e ipnotizza tutti i nemici nei paraggi. Mentre carica l&amp;#39;esplosione, Ollie non può attaccare. I nemici ipnotizzati si muovono in direzione di Ollie e non potranno essere controllati.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abilità stellare: &lt;b&gt;EXTRA SPINTA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mentre è vicino ai muri, Ollie usa l&amp;#39;hoverboad per darsi una spinta e la sua velocità di movimento aumenta del 20%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abilità stellare: &lt;b&gt;ANIMO RIBELLE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dopo essere scattato in avanti con la super, Ollie viene protetto da uno scudo che si scarica col tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;AMMALIATORE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie salta ed esegue un flip fichissimo, che ipnotizza tutti i nemici vicino ai quali atterra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;IPNOTIZZATORE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;attacco successivo all&amp;#39;attivazione del gadget ipnotizza qualsiasi nemico colpito.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Titolo della maestria: &lt;b&gt;SPIRITO LIBERO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;I NUOVI OVERDRIVE&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray: &lt;b&gt;DIMENSIONE ALTERNATIVA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Crea un&amp;#39;altra coppia di portali che dà anche uno scudo agli alleati, quando ci passano attraverso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet: &lt;b&gt;MAGNUM OPUS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Permette di controllare completamente Janet durante la super, facendola rimanere anche ferma in aria, se lo si desidera.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ash: &lt;b&gt;RE DEI RATTI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La super genera il doppio dei ratti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve: &lt;b&gt;NUOVE GENERAZIONI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Depone un uovo che genera continuamente dei piccoli finché non finisce la salute o viene distrutto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry: &lt;b&gt;GELATOMANIA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il gelato sparso copre un&amp;#39;area maggiore e va oltre il punto d&amp;#39;arrivo della super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie: &lt;b&gt;HIT INSTANTANEA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aggiunge fino a tre note dell&amp;#39;overdrive quando usa la super, il che ti permette di averne un massimo di sei (le tre standard e le tre dell&amp;#39;overdrive).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LE NUOVE SKIN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;TOY STORY&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Energetik Lightyear&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colt Woody&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bibi Bo Peep&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jessie Jessie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GIOCATTOLI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny statuetta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kit coccoloso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lola pupazzo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Barryl pop-up&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FESTE IN MISCHIA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bonnie renna&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet festiva&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita renna polare&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike bomba calorica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LA STARR FORCE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji hebi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji mamushi (variante cromatica n. 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji aodaisho (variante cromatica n. 2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Moe esploratore lunare&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray gigantophis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita orso spaziale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry unicorno spaziale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve extraterrestre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I GOOD RANDOMS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie regina del pop&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie biancorossa (variante cromatica n. 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie verdenera (variante cromatica n. 2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pocho Tell me why&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Bye bye&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stu Rock your body&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SAN BRAWLENTINO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike dongiovanni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bo cupido&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;VARIE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eugenio scimmietta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gelindo galattico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corvo Maverick&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny cyborg&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie-G&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple asso dello strike&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Leon finalista mondiale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LE MODIFICHE DI BILANCIAMENTO&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Miglioramenti&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El Primo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti salute aumentati a 6300 (da 6000).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;El Primo diventa più resistente, così può eseguire i suoi suplex in maniera più efficiente e, soprattutto, può farne tanti di più!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lou&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocità di ricarica migliorata a 1100 (da 1300).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Colpire gli avversari con Lou non è semplicissimo, quindi i tempi di ricarica più brevi miglioreranno l&amp;#39;efficacia del brawler (o ti faranno mancare il bersaglio ancora più spesso, dipende dai punti di vista).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Willow&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dimensione del proiettile della super aumentata a 150 (da 50).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Con questo aumento, abbiamo migliorato l&amp;#39;affidabilità del colpo, rendendolo più consono al tema del controllo mentale. Se, anche dopo questo cambio, continuerai ancora a mancare il bersaglio, fossimo in te un paio di domande ce le faremmo...&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Griff&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti danno della super aumentati a 720 (da 660).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Un piccolo aumento che rispecchia la sua visione &amp;quot;denarocentrica&amp;quot; della vita.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maisie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti danno dell&amp;#39;attacco principale aumentati a 1500 (da 1400).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Con questo miglioramento, mandare i suoi colpi a segno dovrebbe dare più soddisfazione. Sottolineiamo l&amp;#39;importanza della parte &amp;quot;mandare i suoi colpi a segno&amp;quot;.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Charlie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti salute migliorati a 3500 (da 3300).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Questa maggiore resistenza aiuterà Charlie a essere più efficace nei combattimenti ravvicinati.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti salute aumentati a 3300 (da 3000).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Non lo renderà resistente come un gorilla, ma è comunque un buon miglioramento.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Iris&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Potenziamento delle statistiche dell&amp;#39;overdrive* Danni aumentati al 25% (dal 15%).* Velocità di movimento aumentata al 25% (dal 15%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Ora ti farà davvero il *BIP*! Giochi di parole a parte, questi cambi dovrebbero rendere l&amp;#39;overdrive più appetibile.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Indebolimenti&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Moe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocità di ricarica dell&amp;#39;attacco principale portata a 2000 (da 1500).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti danno della super ridotti a 600 (da 800).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Sebbene gli indebolimenti precedenti avessero fatto qualcosa, l&amp;#39;attacco base e la super di questo str***etto erano rimasti comunque troppo forti, quindi questi cambi dovrebbero costringere i giocatori a usarlo più strategicamente.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kenji&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocità di ricarica dell&amp;#39;attacco principale portata a 1000 (da 800).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Pure Kenji era rimasto troppo forte dopo gli indebolimenti scorsi, quindi abbiamo diminuito la sua velocità di ricarica per bilanciare meglio i danni al secondo, il caricamento della super e, in generale, le sue capacità di sopravvivenza.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Danno dell&amp;#39;abilità stellare &amp;quot;Furto energetico&amp;quot; diminuito al 25% (dal 50%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Fa meno male, ma rimane comunque una bella mazzata.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Energetik&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti salute ridotti a 3000 (da 3300).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Energetik stava diventando troppo alfa nel parco, quindi era necessario ridurgli un po&amp;#39; la salute per incoraggiare approcci più strategici e fargli abbassare la cresta.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Melodie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocità di caricamento della super portata a 5 colpi (da 4).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Abbiamo ridotto la velocità di caricamento della super per bilanciare il tasso di vittorie troppo alto di Melodie e per renderla più facile da affrontare (ti prenderà comunque a morsi con le note, quindi occhio).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Piper&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Effetto rallentante del gadget &amp;quot;Mirino automatico&amp;quot; rimosso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Le capacità difensive del gadget rimangono ancora intatte, ma l&amp;#39;avversario rimarrà meno offeso dopo essere stato colpito.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clancy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocità di movimento bonus del terzo stadio ridotta a 100 (da 170).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Ha delle gambette come quelle di un bambino, che ti aspettavi?&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Stecca&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti danno della &amp;quot;Pistola multiproiettile&amp;quot; ridotti a 120 (da 140).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Abbiamo ridotto i danni per bilanciare l&amp;#39;efficacia dell&amp;#39;attacco. La sensazione è sempre simile a quella di calpestare un LEGO, ma questa volta il mattoncino è più piccolo.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE MAPPE, GLI EVENTI E I CAMBI ALLE ROTAZIONI&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;Le modalità stagionali&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novità: &lt;b&gt;Brawl hockey&lt;/b&gt; (modalità 3v3 inclusa nell&amp;#39;evento del Pianeta Pizza)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È praticamente Footbrawl, ma con un disco scivoloso lanciabile al posto del pallone.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La prima squadra a segnare tre gol vince.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novità: &lt;b&gt;Consegna speciale&lt;/b&gt; (modalità 3v3 inclusa nell&amp;#39;evento del Pianeta Pizza)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È &amp;quot;Corsa dei carrelli&amp;quot; con una sola rotaia. Chi porta il carrello nella propria zona designata vince.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Devi rimanere vicino al carrello per spingerlo e, se due membri della stessa squadra e un nemico rimangono vicini al carrello, questo continuerà a muoversi verso il traguardo dei due alleati.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il carrello si sposterà più velocemente sulle parti della rotaia su cui è già passato.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nei supplementari, il carrello è più rapido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novità: &lt;b&gt;modalità 2v2&lt;/b&gt; dell&amp;#39;evento de &amp;quot;La sala giochi del Pianeta Pizza&amp;quot;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Footbrawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;K.O.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arraffagemme&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dominio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Basket Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl hockey&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consegna speciale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità passate riproposte nell&amp;#39;evento del Mega albero durante le feste in mischia&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rubaregali&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corsa ai regali&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Invasione robotica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paintbrawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caos festivo&lt;/b&gt; (versione rivisitata di &amp;quot;A caccia di meduse&amp;quot;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Collezionista di anime&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Armageddon&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modificatori: Riforestazione, Forza infinita, Era glaciale, Detonazione a tempo, Colpo in canna, Emulazione, Colpo critico, Non c&amp;#39;è tempo da perdere e Gadget senza limiti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Ambienti&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ambienti rimossi&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cimitero di Mortis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Festival della musica di Pocho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La stazione infestata&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maniero medioemale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emporio delle stranezze&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ambienti aggiunti&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Parco degli skater&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Brawl hockey&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starr Toon Studios&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fossa delle tigri&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starr Force&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hotel delle nevi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Città dei videogiochi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Negozio di souvenir di Griff&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Rotazione delle modalità&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Slot: &lt;b&gt;Footbrawl 5v5/K.O. 5v5&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;K.O. 5v5&amp;quot; sarà rimossa dalla rotazione e sostituita da &amp;quot;Annientamento 5v5&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Slot: &lt;b&gt;K.O. 3v3 e Duelli&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reintrodurremmo &amp;quot;Annientamento 3v3&amp;quot; e &amp;quot;Ricercati 3v3&amp;quot;, che saranno inserite nella rotazione dello stesso slot di &amp;quot;Duelli&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Mappe&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ricercati&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Senza scuse&lt;/b&gt; (una versione rivista della mappa precedentemente nota come &amp;quot;Paradiso viola&amp;quot;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Canal Grande&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Piana delle stelle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prateria dei serpenti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arena stratificata&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nascondiglio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Footbrawl&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Secondo tentativo&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Red Brawl Arena (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camp Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stamford Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campetto incolto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawlacanã&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl Trafford&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campo da beach brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campetto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campetto sabbioso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superspiaggia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stadio delle Brawlpi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duelli&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duello meschino&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arena dei coraggiosi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Serpente sibilante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Via del guerriero&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Labirinto delle scimmie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giardino zen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arraffagemme&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Radura nella foresta&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Miniera delle acca&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sala giochi di cristallo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Antro velenoso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultima fermata&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Miniera Rocciadura&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arco doppio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fortino delle gemme&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sala giochi rustica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campo aperto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Miniera minacciosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Miniera preziosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rapina&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Santuario dei santuari&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gran lago&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Colpo grosso&lt;/b&gt; (versione rivista della mappa precedentemente nota come &amp;quot;Obitorio G.G.&amp;quot;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Canyon Bum Bum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Santuario&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Battigia ustionante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dominio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Piscine del dolore&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vicini chiassosi&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campo aperto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Distesa degli scarafaggi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ring di fuoco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giocate parallele&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;K.O.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Acca boschiva&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Doppio fiume&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Foresta fitta&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Isolette&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tempio del tuono&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rovine infestate&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Burrone di Bracciodoro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alla luce del sole&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rupe di Belle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nuovi orizzonti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fenice sfolgorante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quattro livelli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Annientamento&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Strati verdi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Danno quadruplo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Apertura massima&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rovina infinita&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arena delle spezie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sogno degli sterminatori&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sopravvivenza&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Laghi acidi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Isola invasa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torrente del teschio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Passaggio spettrale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pianura volante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Valle rocciosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rifugio d&amp;#39;emergenza&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Piana della fame&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caverna rumorosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Landa dei pericoli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fiume prosciugato&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paradiso dei cecchini&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;I MIGLIORAMENTI ALLA GIOCABILITÀ&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il Brawl Pass standard può essere acquistato nel Supercell Store.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si può regolare il volume degli effetti sonori e della musica dalle impostazioni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il negozio ha degli indicatori per le skin stagionali e per quelle esclusive.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori di club inattivi riceveranno di tanto in tanto dei messaggi per unirsi a club più attivi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I pulsanti col pollice alto e il pollice verso alla fine degli scontri sono stati sostituiti da un&amp;#39;opzione che ti permette di condividere il replay della battaglia col club.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LE CORREZIONI DI ERRORI&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo cambiato la posizione dei cespugli in &amp;quot;Campetto incolto&amp;quot; (Footbrawl) e &amp;quot;Santuario&amp;quot; (Rapina) in modo da renderli simmetrici su entrambi i lati della mappa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo corretto la zona di ritorno in battaglia in &amp;quot;Brawlacanã&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto il problema per il quale alcuni dispositivi iOS mostravano texture di qualità bassa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo migliorato ulteriormente le prestazioni del negozio su dispositivi meno potenti per ridurre le interruzioni improvvise del gioco e aumentare la velocità di apertura del negozio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto il problema per il quale l&amp;#39;abilità stellare di Otis non funzionava dopo aver usato l&amp;#39;overdrive (ora i colpi sparati sono quattro e non tre).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un problema per il quale, a volte, la visuale della mappa di una squadra era più ridotta rispetto a quella degli avversari.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto l&amp;#39;errore per il quale l&amp;#39;animazione dell&amp;#39;attacco automatico di Lily non funzionava correttamente durante l&amp;#39;attacco base.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto l&amp;#39;errore per cui i brawler invisibili diventavano visibili quando si avvicinavano al pallone in Footbrawl.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto i problemi con le texture che si verificavano per la skin Leon gatto randagio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo corretto l&amp;#39;errore per cui Otis sparava più colpi di quelli previsti, dopo aver attivato il suo overdrive.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per cui le missioni della modalità Classificata non apparivano ad alcuni giocatori dopo l&amp;#39;inizio di una nuova stagione del Brawl Pass.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/49BuyTboQeye3O4NAEvQCR"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2LBQvKwayb4uYmZPblV3VQ/f0ea403d91f1840b37582dc07a79b82d/1209_Loading_screen_Brawl_x_TS.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Note di rilascio"/>
    <published>2024-12-19T10:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>487FLwhfkGeqMP0Oq3dO65</id>
    <title>Corto d'animazione sulla Starr Force</title>
    <updated>2025-01-06T03:35:28.526000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/487FLwhfkGeqMP0Oq3dO65"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7BKZNH8mwGga5x99M19DJy/a68b15f9669e2f1b2b091f3bb50439dc/1230_Starr_Force_Animation_Launch_YT_thumb01.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/T0Z9WsTuR04"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2025-01-02T00:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>58PXswgjyh5AjJP1V5omDx</id>
    <title>TUTTO CIÒ CHE C'È DA SAPERE SULL'EVENTO DEL PIANETA PIZZA!</title>
    <updated>2025-01-31T06:34:28.323000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Manutenzione del 3 gennaio&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Problemi risolti e altre informazioni&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1&lt;/b&gt; - Le gare della sala giochi ora dovrebbero funzionare per tutti, inclusi quei giocatori che non riuscivano a procedere oltre la schermata delle ricompense delle gare.
&lt;b&gt;2&lt;/b&gt; - Al termine della manutenzione, le fette di pizza verranno riportate a zero per tutti.
&lt;b&gt;3&lt;/b&gt; - I giocatori che hanno partecipato all&amp;#39;evento prima della manutenzione senza possedere alcuna fetta di pizza riceveranno un risarcimento.
&lt;b&gt;4&lt;/b&gt; - Questo risarcimento consiste in 300 fette di pizza, che potrai ritirare dalla sezione dei messaggi quando saranno disponibili, cioè quando vedrai una notifica in alto a destra nella schermata di gioco, ma ricorda che le fette potrebbero impiegare qualche giorno ad arrivare, visto l&amp;#39;alto numero di giocatori che ne hanno diritto.
&lt;b&gt;5&lt;/b&gt; - Chi ha acquistato fette di pizza dal negozio in cambio di gemme potrà ritirare nuovamente quelle a cui ha diritto, sempre dal negozio.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ulteriori informazioni&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Coloro che hanno iniziato a giocare all&amp;#39;evento con in possesso alcune fette di pizza e che ne hanno spese più di 300 nel negozio del Pianeta Pizza non riceveranno un rimborso, poiché sono già partiti avvantaggiati.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo problema si è verificato perché le fette di pizza sono andate a sostituire una valuta di un evento passato, i verdoni, e, purtroppo, quelli accumulati e non spesi durante quell&amp;#39;evento non sono stati rimossi correttamente per tutti i giocatori, prima dell&amp;#39;inizio dell&amp;#39;evento del Pianeta Pizza.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Potremmo dover svolgere un&amp;#39;altra manutenzione più in là o la prossima settimana, per risolvere altri errori minori legati all&amp;#39;evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siamo molto dispiaciuti per l&amp;#39;accaduto, ma siamo fiduciosi che tutto filerà liscio dopo l&amp;#39;intervento di oggi!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;TUTTO CIÒ CHE C'È DA SAPERE SULL'EVENTO DEL PIANETA PIZZA!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;È iniziato l&amp;#39;evento del Pianeta Pizza, durante il quale potrai sbloccare GRATIS la skin di Energetik Lightyear e la new entry tra i brawler: Meeple!&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;&lt;b&gt;La tua missione è accumulare fette di pizza da usare per ottenere le offerte nel negozio del Pianeta Pizza!&lt;/b&gt;&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Come faccio a raccogliere queste gustose fette di pizza?&lt;/b&gt;
È semplice e ci sono vari modi per ottenerle, ovvero:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ogni giorno, dal calendario delle fette di pizza nel negozio;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;dalle offerte giornaliere del negozio del Pianeta Pizza;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;dalle missioni stagionali;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;partecipando alle gare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;E se vuoi accumulare un po&amp;#39; di fette extra senza fare troppa fatica, puoi sempre comprarle dal negozio in cambio di gemme.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cosa posso fare con le fette di pizza?&lt;/b&gt;
Potrai usare le fette di pizza accumulate per acquistare offerte dal negozio del Pianeta Pizza, accessibile dall&amp;#39;icona sul lato sinistro della schermata principale del gioco. Lì, troverai:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;un PACCHETTO REGALO ogni giorno;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple, la new entry tra i brawler;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;le skin della Starr Force;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;regali (perché le feste in mischia per noi non finiscono mai);&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;personalizzazioni (skin, icone del giocatore, graffiti, reazioni e bling);&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;oggetti per progredire (monete, punti energia e premi Starr con overdrive);&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;la skin di Energetik Lightyear (per chi ha sbloccato Energetik).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Come faccio a ottenere la skin di Energetik Lightyear?&lt;/b&gt;
Se hai già sbloccato Energetik, puoi ottenere la skin &lt;i&gt;Energetik Lightyear&lt;/i&gt; gratuitamente!
Se non hai ancora questo brawler, invece, puoi procedere come segue.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Energetik sarà disponibile nel negozio del Pianeta Pizza per tutta la durata dell&amp;#39;evento e, visto che si tratta di un brawler leggendario, sbloccarlo richiederà parecchie fette di pizza, ma guarda al lato positivo: con un po&amp;#39; di impegno, potrai ottenere un &lt;i&gt;brawler leggendario gratuitamente&lt;/i&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In alternativa, puoi sbloccare Energetik in cambio di crediti. Ricorda che la skin in questione sarà disponibile gratuitamente per i prossimi quattro mesi, a partire da oggi!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se invece non vuoi complicarti troppo la vita, puoi approfittare di una bella offerta del negozio, che ti permetterà di acquistare Energetik in cambio di gemme.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le gare sono tornate?&lt;/b&gt;
Sì, hai sentito bene, le gare faranno il loro ritorno e, stavolta, gli scontri si svolgeranno tutti in modalità 2v2 e ti faranno guadagnare punti persino se perdi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Riceverai biglietti per giocare ogni giorno e perderai quelli non utilizzati dopo tre giorni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni tre giorni, verrà selezionata una modalità 2v2 differente per gli scontri.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tieni a mente che qualsiasi azione compiuta in battaglia, come eliminare i brawler nemici, infliggere danni, curare gli alleati o completare gli obiettivi, ti farà guadagnare dei punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le gare ti premiano anche se perdi, ma, in caso di vittoria, il punteggio totale sarà moltiplicato!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durante l&amp;#39;evento, divertiti a giocare a Brawl hockey e a Consegna speciale, due modalità che saranno disponibili nelle gare e anche negli slot 3v3!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Quante fette di pizza posso ottenere gratis?&lt;/b&gt;
Ci sono vari modi per ricevere fette di pizza gratuitamente, perciò facciamo un po&amp;#39; di conti.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi ricevere 12 fette di pizza al giorno dal calendario della pizza, per un totale di 360 fette.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Svelare le offerte giornaliere del negozio del Pianeta Pizza ti premia con una fetta di pizza per ciascuna offerta, per un totale di circa 120 fette, ma questo numero può variare, se acquisti alcune delle offerte del Pianeta Pizza.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Completare le missioni stagionali ti premia con 30 fette di pizza per missione, quindi 330 in totale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi guadagnare fino a 150 fette di pizza per gara, perciò puoi ottenere un totale di 1650 fette, se vinci tutti gli scontri, o circa 990 in media.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Potresti ricevere due regali casuali, ciascuno con 100 fette di pizza, per un totale di 200 fette.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;In conclusione, il numero massimo di fette di pizza ottenibili gratuitamente, vincendo il 100% degli scontri delle gare, è di 2660.
In media, invece, potrai ottenere gratuitamente circa 2000 fette di pizza (questo numero si basa su una stima delle prestazioni medie nelle gare).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sulla pizza ci sta bene l&amp;#39;ananas?&lt;/b&gt;
A questa domanda, puoi rispondere solo &lt;i&gt;tu&lt;/i&gt;... 🍍&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/58PXswgjyh5AjJP1V5omDx"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4lGIQWFxIVHiF2VgPRr4D1/91e05c526a2cf0587312aabd3ec85888/0102_Pizza_Planet_Event_inbox_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2025-01-02T08:59:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>KGSI4D1pOtE3jxfjHDISs</id>
    <title>Inizia il TdBS del 2025! </title>
    <updated>2025-02-14T15:03:09.863000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Ti diamo il benvenuto al Torneo di Brawl Stars del 2025!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Per saperne di più, guarda il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fyoutu.be%25252FgRUCqKw65fo%25253Fsi%25253DZDHaxGeydqP3QYsJ')"&gt;video sul programma&lt;/a&gt; oppure continua a leggere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SEI STAGIONI MENSILI E TRE EVENTI OFFLINE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hai letto bene! Quest&amp;#39;anno, il TdBS ci regalerà una scorpacciata di eventi ancora più grossa, proponendoci varie competizioni offline in tre continenti diversi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;BRAWL CUP&lt;/b&gt; è un nuovo evento offline in cui i giocatori possono far guadagnare alla propria regione di appartenenza un posto in più nelle Ultime qualificazioni o nelle Finali mondiali! Questo avvenimento è programmato per il secondo trimestre del 2025 e potrà plasmare seriamente il corso dei mesi successivi del Torneo.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Asia meridionale e Sudest asiatico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In seguito ai commenti della community, abbiamo deciso di introdurre alcune modifiche al modo in cui si gareggia nella regione Asia Pacifica. Esclusa l&amp;#39;&lt;b&gt;Asia orientale&lt;/b&gt;, che comprende il Giappone e la Corea, i giocatori del &lt;b&gt;Sudest asiatico&lt;/b&gt; e dell&amp;#39;&lt;b&gt;Asia meridionale&lt;/b&gt; potranno ottenere dei posti nelle Ultime qualificazioni partecipando a una serie di tornei organizzati da &lt;b&gt;Let&amp;#39;s Play Live&lt;/b&gt;! Presto ci sarà un annuncio, quindi segui il loro &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FletsplayliveGG')"&gt;canale social &lt;/a&gt;(in inglese) per rimanere al corrente della situazione!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il documentario &amp;quot;La strada della redenzione&amp;quot;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A breve pubblicheremo un documentario su tre squadre che hanno gareggiato nelle Finali mondiali dell&amp;#39;anno scorso, grazie al quale potrai scoprire di più sulle loro storie e sui preparativi che hanno dovuto seguire per la postseason degli eventi Esports di Brawl Stars del 2024. Ci vediamo tra qualche settimana alla prima su &lt;u&gt;youtube.com/BrawlStarsEsports&lt;/u&gt; e non dimenticare i pop-corn!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il programma della stagione del TdBS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nel 2025, dovrai affrontare sei stagioni mensili prima di poter lottare nelle Ultime qualificazioni e accedere alle Finali mondiali! Ognuna di queste stagioni è suddivisa in tre parti: la Sfida del Torneo, la Qualificazione mensile e la Finale mensile.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La Sfida del Torneo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il 31 gennaio&lt;/b&gt; si terrà la prima Sfida del Torneo dell&amp;#39;anno e avrà lo stesso formato di quella del 2024: in pratica, con 15 vittorie ti assicurerai un posto alla Qualificazione mensile, mentre con quattro sconfitte sarai fuori dai giochi. Ti consigliamo di fare squadra con gente di cui ti fidi per avere più probabilità di successo e per evitare che qualche matchmaking sfortunato ti impedisca di diventare una leggenda degli Esports!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le Qualificazioni mensili&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;L&amp;#39;8 e il 9 febbraio&lt;/b&gt; ci sarà la prima Qualificazione mensile, durante la quale la tua squadra può gareggiare nella tua regione di appartenenza per provare a ottenere un posto nella Finale mensile! Quest&amp;#39;anno, l&amp;#39;assegnazione delle teste di serie è stata rivista, così le compagini migliori avranno l&amp;#39;opportunità di avanzare senza ritrovarsi bloccate in gruppi creati casualmente. Inoltre, alle organizzazioni partner del TdBS sarà garantito automaticamente un posto nel gruppo del giorno 2. Per maggiori informazioni, consulta il &lt;b&gt;regolamento del 2025&lt;/b&gt; su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fsupr.cl%25252Fbscrules')"&gt;supr.cl/bscrules&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le Finali mensili&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quest&amp;#39;anno, le Finali mensili saranno suddivise per regioni, così ti potrai vedere TUTTE le gare e guadagnare tanti bei premi su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fevent.brawlstars.com%25252Fit')"&gt;event.brawlstars.com/it&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ecco qui data e ora di ogni Finale mensile di febbraio.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Asia orientale: &lt;b&gt;15 febbraio&lt;/b&gt; alle 15 JST.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Europa, Medio Oriente e Africa: &lt;b&gt;16 febbraio&lt;/b&gt; alle 14 CET.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sud America: &lt;b&gt;22 febbraio&lt;/b&gt; alle 15 BRT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nord America: &lt;b&gt;23 febbraio&lt;/b&gt; alle 15 EST.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Se t&amp;#39;interessa il programma di tutto l&amp;#39;anno, da&amp;#39; un occhiata al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fsupr.cl%25252Fbscrules')"&gt;regolamento&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;La modalità Classificata&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Secondo noi, una delle cose di Brawl Stars che va a braccetto con gli Esports è la modalità Classificata, quindi, quest&amp;#39;anno, penseremo a come introdurla sia nel loro ambito competitivo sia in quello dell&amp;#39;intrattenimento. Ti daremo più notizie nei prossimi mesi, perciò tieni gli occhi aperti per non perderti le novità!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detto questo, non vediamo l&amp;#39;ora che inizi questa nuova e incredibile stagione, dove saremo pronti a condividere con te dei momenti davvero epici! Preparati, perché ci divertiremo un sacco!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Firmato&lt;/i&gt;,
&lt;i&gt;&lt;b&gt;sig. Brawl Esports&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6pGlSZ1XTz7v1GD0mlzNvQ/9c798ab905ea8c76e2ac3cc11d10a8a1/Footer.png?w=3000&amp;h=1055&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/KGSI4D1pOtE3jxfjHDISs"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5SVlOoMXobm5o65fbJPQ67/7bb6c7d24faa2df13c61710ac3846b0c/Thumb_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2025-01-18T11:06:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>63228Ho6yAQqw4uPk2ZyZR</id>
    <title>Il merchandising di Brawl Stars è tornato! Preordina subito!</title>
    <updated>2025-02-14T11:51:06.516000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/63228Ho6yAQqw4uPk2ZyZR"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4BRPbRNvhHmV4JehBjlKg9/1f1ed3160bb5180f0c1b87bea0554f0b/0210_Youtooz_Launch__BS_Collectibles__800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtooz.com/collections/brawl-stars"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2025-02-11T21:31:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6Ab2QvT3v8gYYJbXYouxzL</id>
    <title>NUOVE SQUADRE PARTNER E... NIENTE PIÙ GRAFFITI DEDICATI?!</title>
    <updated>2025-02-14T14:04:22.168000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Abbiamo tante novità in serbo per te per l&amp;#39;edizione del 2025 del &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fsupercell.com%25252Fen%25252Fgames%25252Fbrawlstars%25252Fit%25252Fblog%25252Fesports%25252Finizia-il-tdbs-del-2026%25252F')"&gt;programma dei partner di Brawl Stars Esports&lt;/a&gt;! &lt;b&gt;Nuove squadre&lt;/b&gt; si sono unite al programma e abbiamo deciso di non far comparire più tra le offerte i graffiti delle squadre di Esports attualmente disponibili, perciò ti conviene ottenerli finché sei in tempo. Più sotto puoi leggere tutti i dettagli.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ma prima, ci teniamo a comunicarti che &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252Fzetadivision')"&gt;ZETA&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252Fnatusvincere')"&gt;NAVI&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FSKGaming')"&gt;SK Gaming&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FTribeGaming')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FReply%2525255FTotem')"&gt;Reply Totem&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FSpacestation')"&gt;Spacestation Gaming&lt;/a&gt; e&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FFUTesportsgg')"&gt; FUT Esports&lt;/a&gt; torneranno anche in questa edizione del Torneo di Brawl Stars e che saranno affiancate da tre new entry: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FLOUDgg')"&gt;&lt;b&gt;LOUD Esports&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; dal Brasile, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FGenG')"&gt;&lt;b&gt;Gen.G Esports&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; dalla Corea del Sud e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FTeamHeretics')"&gt;&lt;b&gt;Team Heretics&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; dalla Spagna. Diamo a queste tre squadre un caloroso benvenuto nel programma dei partner di Brawl Stars! Le nuove personalizzazioni dedicate alle squadre verranno aggiunte in gioco con il prossimo aggiornamento.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Con questa iniziativa, Supercell collabora con alcune partecipanti illustri al &lt;i&gt;Torneo di Brawl Stars&lt;/i&gt; per aumentare ancora di più il prestigio di questo evento e, acquistando le reazioni, le icone del profilo, i graffiti e le skin delle tue squadre preferite, non sostieni solo loro, ma anche la crescita di Brawl Stars nel mondo degli Esports!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6kS5RBlGagJmSjXJx1eYvk/fa55115d77597f21e1d21f21244d4d68/0206_WF_pins_800x300.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;SCOPRIAMO INSIEME LE NUOVE SQUADRE PARTNER!&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/FwCW01MS62VytHVLljfYG/f29384ca860dfda88a0a3a95da9bddce/player_icon_loud.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bem-vindo, LOUD Esports!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FLOUDgg')"&gt;LOUD Esports&lt;/a&gt; è diventata in poco tempo una vera e propria potenza nel mondo degli Esports brasiliani ed è nota soprattutto per l&amp;#39;appassionata fanbase e per le sue prestazioni stellari in titoli come Free Fire e Valorant, gioco di cui è diventata campione del mondo nel 2022!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#goLOUD&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6NPsiH0E3jWLPIkWgYKtQ0/5d432d79163592de433c0445c472ae33/player_icon_geng.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;안녕하세요, Gen.G Esports!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FGenG')"&gt;Gen.G Esports&lt;/a&gt; è nota al grande pubblico per le sue prestazioni a dir poco eccellenti in League of Legends ed è diventata un punto di connessione importante tra l&amp;#39;emisfero occidentale del gaming e quello orientale tramite le sue iniziative, che promuovono la diversità e la formazione dei videogiocatori.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GENGWIN&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4j2rurMvMh0nnFoCtLkSsc/2b846b4d552151aea6585889c02699ef/player_icon_heretics.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bienvenidos, Team Heretics!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FTeamHeretics')"&gt;Team Heretics&lt;/a&gt; è rinomata per il suo spirito competitivo e per gli ottimi risultati ottenuti negli anni in una serie di giochi, tra cui spiccano League of Legends, Valorant e Rainbow Six: Siege. Il brand di questa organizzazione è valorizzato dai suoi creatori e dalle sue collaborazioni, che rendono il suo approccio agli Esports davvero visionario!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VamosHERETICS&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;I graffiti delle squadre partner spariranno per sempre?!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Presto introdurremo una &lt;i&gt;nuova serie di graffiti&lt;/i&gt; dedicati alle squadre partner e quelli disponibili attualmente diventeranno degli oggetti da collezione esclusivi, perché spariranno PER SEMPRE dal negozio con la pubblicazione del prossimo aggiornamento del gioco. Questa è la tua ultima occasione per ottenerli, perciò approfittane, finché puoi!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3kyBEWrZ67tix2naSXwDj/e08a8b562ff48434c80916a1d858ebd8/0206_WF_sprays_800x470_FINAL.png?w=800&amp;h=470&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Tieni d&amp;#39;occhio le squadre partner e segui i canali social ufficiali di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FBrawl%2525255Fesports')"&gt;Brawl Stars Esports&lt;/a&gt; (in inglese), su cui riveleremo presto più dettagli sui nuovi graffiti!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DOVE TROVO LE PERSONALIZZAZIONI?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Se i graffiti, le reazioni e le icone del profilo dei nostri partner non sono nel negozio, li puoi sempre trovare aprendo il &lt;b&gt;catalogo del negozio&lt;/b&gt;, andando alla sezione dei &lt;b&gt;temi&lt;/b&gt; e premendo quest&amp;#39;icona:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7iBeZdaJ5mIy0Jy8DJtext/c6374e128c95f6a244d0b44572878c0e/catalog-esports-items-v2.png?w=2112&amp;h=1179&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;COME POSSO DIVENTARE UN PARTNER?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Se gestisci un&amp;#39;organizzazione Esports di successo che crea contenuti sulla sua squadra di Brawl Stars tanto entusiasmanti quanto quelli dei partner attuali e ti interessa partecipare al programma, allora sei nel posto giusto! Analizziamo tutte le candidature inviateci completando &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fforms.gle%25252FQQUcXto798ZZR7KP8')"&gt;questo modulo&lt;/a&gt; (in inglese) e, se la tua ci colpirà, ti contatteremo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ad ogni modo, ricorda che il Torneo di Brawl Stars è &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fevent.supercell.com%25252Fbrawlstars%25252Fit%25252Fhow-to-compete')"&gt;aperto a tutti&lt;/a&gt; e che tutte le squadre hanno la stessa chance di gareggiare e di vincere parte del montepremi da 2.000.000 $!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;DOVE POSSO GUARDARE IL TDBS?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Le trasmissioni delle prime Finali mensili di quest&amp;#39;anno saranno visibili il 15 febbraio su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fevent.supercell.com%25252Fbrawlstars%25252Fit')"&gt;event.brawlstars.com&lt;/a&gt;, dove potrai assistere agli scontri, fare i tuoi pronostici al riguardo, interagire e vincere ricompense GRATUITE!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Consulta qui sotto le date delle trasmissioni di febbraio delle varie regioni per non perderti neanche uno scontro!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Asia orientale: &lt;b&gt;15 febbraio&lt;/b&gt;, a partire dalle 15:00 JST.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Europa, Medio Oriente e Africa: &lt;b&gt;16 febbraio&lt;/b&gt;, a partire dalle 14:00 CET.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sud America: &lt;b&gt;22 febbraio&lt;/b&gt;, a partire dalle 15:00 BRT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nord America: &lt;b&gt;23 febbraio&lt;/b&gt;, a partire dalle 15:00 EST.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Guarda il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fwww.youtube.com%25252Fwatch%25253Fv%25253DgRUCqKw65fo')"&gt;video sul programma del TdBS&lt;/a&gt; e consulta il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fbs-rules.scescdn.com%25252F2025-it')"&gt;manuale del 2025&lt;/a&gt; per scoprire le date del resto della stagione e gli altri dettagli sull&amp;#39;evento.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GETTATI NELLA MISCHIA!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/6Ab2QvT3v8gYYJbXYouxzL"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/E2SHWzrm0tz7HkACSERsV/ed95419af0921aa6d6df410c14c0e1d1/0206_WF_Leon_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2025-02-12T00:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6QlDnXW1alykSncWh03MII</id>
    <title>Tutto ciò che c'è da sapere sull'evento della community di San Brawlentino</title>
    <updated>2025-02-14T14:02:37.401000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;In questo nuovissimo e strambissimo evento della community, Bo va a caccia della sua anima gemella per San Brawlentino, ma sarai TU a decidere chi uscirà con lui!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;COME PARTECIPARE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Basta semplicemente andare al menu delle notizie e votare uno dei due spasimanti che vogliono conquistare Bo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In ogni sondaggio saranno accumulati anche dei premi, che verranno sbloccati alla fine dell&amp;#39;evento, il 20 febbraio.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ma non è tutto! Se l&amp;#39;intera community vota un certo numero di volte in un sondaggio, i premi associati, visibili all&amp;#39;interno del sondaggio assieme al traguardo specifico da raggiungere, saranno RADDOPPIATI!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ci sarà un nuovo sondaggio ogni due giorni e, tra l&amp;#39;uno e l&amp;#39;altro, sarà attivo un evento bonus sempre diverso, come quello dei doppi XP, quello dei premi Starr giornalieri doppi e Maestri delle maestrie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nel giorno in cui si concluderà l&amp;#39;evento, si apriranno le ultime votazioni con gli spasimanti finalisti, nelle quali ogni membro della community dovrà decidere chi BACERÀ APPASSIONATAMENTE BO!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;IL PROGRAMMA COMPLETO E LE POSSIBILI RICOMPENSE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;1º giorno&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jacky VS Charlie&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tre regali O sei regali (ricompensa raddoppiata)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;2º giorno&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;XP doppi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;3º giorno&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mandy VS Lola&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 monete O 1000 monete&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;4º giorno&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maestri delle maestrie (50% di punti della maestria in più)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;5º giorno&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Angelo VS Ambra&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2500 bling O Dynamike dongiovanni (e 2500 bling)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;6º giorno&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Premi Starr raddoppiati&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;7º giorno&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stecca VS Piper&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 premi Starr O 20 premi Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;8º giorno&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maestri delle maestrie (100% di punti della maestria in più)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;9º giorno&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis VS Melodie&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un premio Starr con overdrive O due premi Starr con overdrive!!!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;10º giorno&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultimo sondaggio con i finalisti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Inoltre, per tutto l&amp;#39;evento riproporremo le modalità 2v2 più giocate!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le ricompense finali saranno distribuite il 20 febbraio, dopo l&amp;#39;ultimo sondaggio.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;GLI SPASIMANTI&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Angelo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ambra&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Charlie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jacky&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lola&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mandy&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Piper&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stecca&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;IL CONCORSO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;In questa occasione, avrai la possibilità di vincere un milione di gemme e condividerle con chi vuoi tu!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per partecipare, pubblica su una piattaforma social qualsiasi un messaggio di San Brawlentino dedicato al tuo compagno di mischie preferito, assicurandoti di includere gli hashtag #Brawlentines e #BrawlStars!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nell&amp;#39;ultimo giorno dell&amp;#39;evento, sceglieremo cinque fortunati vincitori, che potranno spartirsi il premio con la persona a cui tengono di più!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Questo è tutto! L&amp;#39;evento inizia adesso e finirà il 20 febbraio, quindi andiamo tutti a votare!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/6QlDnXW1alykSncWh03MII"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4wCk2anfRwmirgess0zMZB/5ce0c5c86d13a65bed42c60c65155522/0207_Brawlentines__Community_Event__inbox_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Community"/>
    <published>2025-02-12T22:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1gnTAfjmERTS5QmTUzZKOL</id>
    <title>ADDIO CLASSIFICATA, BENTORNATA CLASSIFICATA! </title>
    <updated>2025-02-14T13:04:27.499000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;ADDIO CLASSIFICATA, BENTORNATA CLASSIFICATA! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;NOTE IMPORTANTI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La stagione attuale della modalità Classificata, &amp;#39;&amp;#39;I Good Randoms&amp;#39;&amp;#39;, sarà più breve, mentre quella nuova inizierà con il prossimo aggiornamento del 25 febbraio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le modifiche riportate di seguito dovrebbero essere definitive, ma le cose potrebbero ancora cambiare con il rilascio della nuova versione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Insomma, ci sono grandi novità in arrivo: scopriamole!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gli obiettivi principali della nuova modalità Classificata sono:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;rendere la modalità più competitiva per gli esperti;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;incoraggiare più persone a partecipare e spingerle a migliorare;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ricompensare maggiormente i giocatori per il loro tempo e per il loro impegno;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;mantenere ogni stagione innovativa e interessante;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;monetizzare meglio il gioco per sostenere regolarmente le attività di Brawl Stars nel settore degli Esports.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il Pass Pro, il nuovo sistema di progressione della modalità Classificata&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7ibZbGSm6z6clpTbWStQwd/a2dd2f451b30d238e83503ddacbdf63f/0212_Pro_Pass_Icon_800x300.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Nella modalità Classificata ci sarà un sistema di progressione simile al Brawl Pass, chiamato &lt;b&gt;Pass Pro&lt;/b&gt;, che avrà sia un percorso delle ricompense gratuito sia uno a pagamento, ma, a differenza del Brawl Pass, durerà quattro mesi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il motivo di questa durata è che il Pass Pro sarà legato ai principali eventi di Esports dell&amp;#39;anno, ovvero la &lt;b&gt;Brawl Cup&lt;/b&gt; a maggio, le Ultime qualificazioni a settembre e, infine, le Finali mondiali a novembre. Il piano attuale prevede tre Pass Pro all&amp;#39;anno.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/sKUdtOco8rU6j8kLgVpcD/fa91bba30f98315ca4b1c9ca3a3c015a/0212_Pro_Pass_XP_800x300__1_.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Per avanzare, è necessario accumulare XP del Pass Pro.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Li ottieni vincendo le partite della modalità Classificata (in maniera simile agli XP giornalieri del Brawl Pass, ma quelli del Pass Pro si azzerano settimanalmente e bisogna vincere la partita per guadagnarli).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Li accumuli raggiungendo una nuova divisione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Te ne saranno dati alcuni guardando e interagendo con le trasmissioni di Esports su event.brawlstars.com nel corso dell&amp;#39;anno.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Non è OBBLIGATORIO guardare gli eventi di Esports per completare il Pass, ma questo può accelerare i progressi (soprattutto se non raggiungi le divisioni più alte) e garantirti più copie della ricompensa disponibile oltre la fine del Pass.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Infine, riceverai gli XP acquistando il Pass Pro, che ti offrirà una progressione istantanea e raddoppierà sia gli XP sia il loro limite settimanale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Il percorso gratuito include articoli migliori rispetto alla vecchia modalità Classificata e un premio Starr leggendario come ricompensa oltre la fine del Pass!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dai un&amp;#39;occhiata al grafico qui sotto:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/0kLAnuHzyFuMfBPk0Zome/3ebfdd02ffa2184f09943e91447a2e14/0212_Comparison_free_vs_old_free_800x880.png?w=800&amp;h=880&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;È importante sottolineare che chi si trova nella divisione Campioni non troverà particolari vantaggi nella parte gratuita (saranno comunque dei vantaggi, per quanto ridotti). Tuttavia, se si considera che circa l&amp;#39;1% dei giocatori della modalità Classificata arriva alla divisione Campioni e circa il 5% entra in quella Leggende, questo miglioramento sarà più significativo per il 95% (circa) degli attuali partecipanti e, si spera, più interessante anche per il resto della community.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il percorso a pagamento costa 24,99 $* per tutti e quattro i mesi (6,25 $ al mese) e include:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3Zu8SwySfrJV309SnudfoY/3d393540f5800a9b63222f8946dd5ddd/0212_new_Paid_pro_800x485.png?w=800&amp;h=485&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;* &lt;i&gt;Il prezzo può variare a seconda del Paese/regione.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La nuova rarità delle skin, quella Pro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come evidenziato sopra, introdurremo una nuova rarità delle skin, quella Pro!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Queste skin sono migliorabili 11 volte grazie ai relativi articoli ritirabili dal Pass Pro o dai premi della modalità Classificata (in quest&amp;#39;ultimo caso, saranno disponibili otto mesi dopo il rilascio della skin).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni aggiornamento fornisce alla skin un miglioramento visivo, tra cui un nuovo effetto grafico visibile quando si ritorna nella mischia, o altre personalizzazioni, compreso un nuovo profilo da battaglia animato per il brawler.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In ciascuna stagione, potrai ottenere una skin leggendaria nel percorso delle ricompense gratuite del Pass.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ecco l&amp;#39;elenco dei miglioramenti.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1º miglioramento - Percorso gratuito: [skin base].
2º miglioramento - Percorso gratuito: una reazione, un&amp;#39;icona del profilo e un graffito.
3º miglioramento - Percorso gratuito: attacco con effetti speciali.
4º miglioramento - Percorso gratuito: [versione migliorata della skin].
5º miglioramento - Percorso gratuito: otto reazioni.
6º miglioramento - Percorso gratuito: eliminazioni con effetti speciali.
7º miglioramento - Percorso a pagamento: profilo da battaglia animato (NUOVA PERSONALIZZAZIONE).
8º miglioramento - Percorso a pagamento: effetti speciali quando si inizia e si torna in battaglia (NUOVA PERSONALIZZAZIONE).
9º miglioramento - Percorso a pagamento: [versione con l&amp;#39;overdrive].
10º miglioramento - Percorso a pagamento: [1ª variante cromatica].
11º miglioramento - Percorso a pagamento: [2ª variante cromatica].&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La prima skin Pro sarà dedicata a Colt (come se non ne avesse già abbastanza).
Dai un&amp;#39;occhiata all&amp;#39;anteprima della skin base e ad alcuni concept!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/28q3mN5xjxty8U57JK0BoQ/7c2ae2a03925b2b1cb7bdbac4a45a004/RankedColt.png?w=4000&amp;h=1382&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;La modalità Classificata ora è più competitiva!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il nostro obiettivo iniziale con la modalità Classificata era quello di renderla più accessibile ai giocatori casual, cosa che siamo riusciti a fare (infatti, questa modalità ha circa 10 volte più giocatori rispetto alla versione precedente, la Lega delle stelle)!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tuttavia, è diventata TROPPO casual per chi cerca una vera sfida.
Di conseguenza, abbiamo introdotto una serie di modifiche sostanziali.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1. Abbiamo aggiunto una nuova divisione per i livelli di abilità più elevati.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È stata inserita una nuova divisione dopo quella dei Campioni, la Pro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questa divisione sbloccherà anche il pulsante Esports, che permetterà ai giocatori di competere negli eventi Esports di Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora la divisione Campioni ha tre sottodivisioni (Campioni I, II e III) e sono necessari 1000 punti Elo per passare dall&amp;#39;una all&amp;#39;altra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Passare da una sottodivisione all&amp;#39;altra nella divisione Leggende ora richiede 750 punti Elo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;2. Abbiamo affrontato l&amp;#39;inflazione dei punti Elo in diversi modi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A partire dalla divisione Miti, si potrà retrocedere alle divisioni inferiori (per esempio, ora puoi tornare alla Diamante se accumuli più sconfitte che vittorie in quella Miti).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il guadagno di punti Elo è aumentato, ma la loro perdita è più punitiva dalla divisione Leggende in su.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;accelerazione che aiuta a tornare alla sottodivisione raggiunta nella stagione precedente è stata ridotta drasticamente (e continua a rimanere attiva solo fino alla divisione Miti).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le alleanze tra tre e due giocatori diventano più restrittive a mano a mano che si scalano le sottodivisioni (in pratica, non puoi allearti con un amico se appartiene a una sottodivisione troppo inferiore alla tua).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;3. Abbiamo migliorato il matchmaking.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nelle sottodivisioni inferiori, il tempo di matchmaking dovrebbe velocizzarsi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nelle sottodivisioni superiori, il matchmaking si concentrerà maggiormente sulla ricerca di giocatori appartenenti alla tua sottodivisione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durante il matchmaking, il raggio di ricerca del punteggio Elo rispetterà le restrizioni imposte dalla tua sottodivisione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;azzeramento mensile della sottodivisione non porterà più tutti alla sottodivisione Bronzo I: ora, chi si trova nella sottodivisione Diamante I o in una successiva retrocederà sempre di sei sottodivisioni (per esempio, se sei nella Oro III o in una inferiore, torni all&amp;#39;Argento I e così via).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per giocare nella divisione Miti o in una superiore serviranno 12 brawler di livello 11.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;4. Abbiamo rimosso i modificatori.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I modificatori erano piuttosto complessi per i giocatori più casual e limitavano troppo il meta dei brawler, quindi li abbiamo eliminati, ma continueremo a mantenere interessanti le stagioni della modalità in altri modi!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;5. Abbiamo apportato delle grosse modifiche ai gadget.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora è possibile attivare i gadget quante volte si vuole, ma bisognerà attendere un determinato periodo di attesa tra un uso e l&amp;#39;altro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La durata varierà dai sette ai 30 secondi, in base alla potenza del gadget scelto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;equipaggiamento che aumenta di uno il numero di usi dei gadget in battaglia è stato sostituito da un altro che ne riduce i tempi di ripristino.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Queste modifiche non interessano solo la modalità Classificata, ma sono particolarmente interessanti per i giocatori più competitivi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuove modalità di gioco nella Classificata&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per mischiare le carte in tavola, faremo qualche esperimento con una nuova modalità di gioco ogni mese.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Testeremo prima la modalità mettendola tra quelle che danno trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se sarà sufficientemente competitiva, la introdurremo nella Classificata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In caso contrario, potrebbe ricevere modifiche sostanziali o minori prima di essere riproposta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La prima modalità sarà ASSI DELLE PULIZIE (una versione rivista di &amp;quot;A caccia di meduse&amp;quot;).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La candidata successiva è Brawl hockey, ma ne stiamo ancora discutendo e potrebbe aver bisogno di modifiche.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;In ogni stagione, si potranno provare brawler al massimo livello!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se non possiedi tutti i brawler e hai difficoltà a portarli al livello massimo per la modalità Classificata, allora c&amp;#39;è una bella sorpresa per te.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In ciascuna stagione, tre brawler al massimo livello saranno disponibili per tutti e potranno essere utilizzati SOLO nella modalità Classificata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questi brawler di prova ruoteranno ogni stagione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo permetterà di provare nuovi personaggi, di testarli al massimo livello e di colmare le lacune della squadra, se necessario.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questi brawler saranno conteggiati assieme a quelli richiesti per accedere a ogni divisione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modifiche ai premi della modalità Classificata&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dal momento che il Pass Pro garantisce delle skin Pro, modificheremo i premi della modalità Classificata. In particolare:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;manterremo tutte le skin della modalità Classificata precedenti che erano disponibili nei premi della modalità;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;pubblicheremo altre personalizzazioni, come icone del profilo, reazioni e graffiti, ottenibili solo nella modalità;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;aggiungeremo gli articoli per migliorare le skin, ma saranno disponibili tra i premi solo otto mesi dopo la pubblicazione delle skin Pro;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;inseriremo gli XP del Pass Pro tra le ricompense possibili per progredire più velocemente e ottenere il premio Starr leggendario oltre la fine del Pass.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuovo look della modalità Classificata&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La rinfrescata che daremo sarà anche grafica!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli sfondi del profilo da battaglia della modalità Classificata saranno permanenti e non spariranno più col tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le soglie di tutte le divisioni avranno un nuovo aspetto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ci saranno delle nuove personalizzazioni grafiche da collezionare per i profili da battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora puoi scegliere lo sfondo da mettere nel profilo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3PuahCdhflXRwJXISuC6Ua/1af1740684219871b9ac944f2943cf83/0207_ranked_cards_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Altre migliorie alla modalità Classificata&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La nuova modalità Classificata avrà un calendario diverso e le sue stagioni inizieranno il terzo giovedì di ciascun mese. La prima stagione comincerà immediatamente dopo l&amp;#39;aggiornamento del 25 febbraio e durerà fino al 16 aprile. La seconda stagione partirà il 17 aprile, cioè il terzo giovedì di quel mese.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;emblema della divisione ora appare sempre nella modalità Classificata (al posto delle maestrie dei brawler).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora puoi indicare i tuoi brawler preferiti utilizzando l&amp;#39;icona a forma di cuore.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durante la fase di scelta nella modalità Classificata, i brawler preferiti saranno filtrati e messi davanti agli altri.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo corretto il campo visivo nei punti in cui si ritorna in battaglia, affinché quello dei blu coincida con quello dei rossi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per riassumere, la modalità Classificata sarà più competitiva, fornirà ricompense migliori e permetterà una progressione più piacevole grazie al &lt;b&gt;Pass Pro&lt;/b&gt;! Le cose possono ancora cambiare, ma dovremmo riuscire a pubblicare tutto quello che abbiamo descritto sopra nel prossimo aggiornamento.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/1gnTAfjmERTS5QmTUzZKOL"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5ic9rIkAFMdwIYoE9wCFoe/d75887a45a2a20d41432534ae5acc54c/0210_New_Ranked_Pass__In-game_Article__800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2025-02-13T08:50:52+00:00</published>
  </entry>
</feed>
