<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="it">
  <id>brawlstars-newsEntries-it</id>
  <title>Brawlstars - News</title>
  <updated>2025-01-03T10:37:24.897052+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Brawlstars inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>7mbdhGMIuxgANUhIvnrXct</id>
    <title>Modifiche in arrivo per la stagione dei trofei!</title>
    <updated>2024-10-16T18:56:47.382000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;È arrivato quel momento dell&amp;#39;anno in cui modifichiamo completamente qualcosa in gioco e, stavolta, tocca alla stagione dei trofei!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Quali sono i problemi principali di questa funzionalità?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È inutilmente complicata e poco divertente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I premi, poi, fanno pena!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disincentiva a usare i propri brawler preferiti (perché a un certo punto diventa troppo difficile farli salire di grado).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I tempi del matchmaking sono troppo lunghi per gli scontri tra personaggi con tanti trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I nostri obiettivi&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rendere il nuovo sistema più chiaro (non necessariamente più semplice) e divertente!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Farlo diventare più appetibile per i giocatori casual, ma, al contempo, più interessante per chi combatte per la classifica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Migliorare i premi e, quindi, far sì che il sistema diventi più stimolante.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eliminare i problemi che si vedono quando si scelgono brawler con tanti trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ecco quindi cosa cambieremo.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Aggiungeremo altre soglie, renderemo il sistema più chiaro e miglioreremo i premi!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5h4eQqyBWGwTRtotVgEFS2/257b9151dbda80e96ac9f808121880b2/icon_season_trophy_800x450.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Questa volta le modifiche sono molte, quindi potrebbe essere difficile mettere a confronto il sistema vecchio con quello nuovo, ma, in sintesi, la nuova stagione dei trofei, a parità di tempo e impegno dedicati al gioco, dovrebbe essere più intuitiva e più gratificante.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora ci sono 50 soglie in totale e quella massima si chiama &amp;quot;Max&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per arrivare a questa soglia con un brawler servono 1000 trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nel nuovo sistema si raggiunge una nuova soglia ogni 20 trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sarà modificata la quantità di trofei vinti e persi, in modo che sia più adatta al nuovo sistema e la funzionalità sia più indulgente sotto i 1000 trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si inizia a perdere più trofei di quelli che si vincono solo dopo averne preso 1100.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La stagione dei trofei inizierà e finirà contemporaneamente a quella del Brawl Pass.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La stagione dei trofei sarà reimpostata ogni mese e tutti i brawler torneranno a 1000 trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I brawler che hanno meno di 1000 trofei non subiranno alcuna riduzione a fine stagione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Cosa succede dopo che si guadagnano 1000 trofei?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con 1000 trofei si raggiunge la soglia più alta disponibile (quella &amp;quot;Max&amp;quot;).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quelli oltre i 1000 saranno comunque tenuti in considerazione, ma diventeranno &lt;b&gt;trofei stagionali&lt;/b&gt; e saranno conteggiati per ottenere un nuovo oggetto, la &lt;b&gt;CASSA DEI TROFEI&lt;/b&gt;, di cui parleremo a breve qui sotto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La cassa dei trofei di livello base si sblocca anche per chi ha almeno 1500 trofei totali, ma è possibile farla aumentare di livello solo se si hanno dei brawler con oltre 1000 trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Il nuovo premio, la cassa dei trofei!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6J9fVVvKqwnb9I2FryKCbJ/38ce02ca9cb8871e424e083ecd27310e/bling_box_legendary_3d_mockup.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Già, c&amp;#39;è una nuova cassa! Anziché ricevere solo bling alla fine di ogni stagione, ora è possibile aprire una cassa dei trofei!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questa si sblocca quando un brawler raggiunge 1000 trofei o quando si arriva a 1500 trofei totali.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli eventuali trofei ottenuti oltre i 1000 sono considerati trofei stagionali, i quali fanno salire di livello la cassa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La cassa ha cinque dimensioni, ovvero piccola, enorme, mega, omega e ultra, e più grande è, migliori saranno i premi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I premi per il passaggio a una nuova soglia sono stati eliminati, ma non c&amp;#39;è da preoccuparsi: con il nuovo sistema si ottengono ancora più bling di prima.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La cassa dei trofei contiene soprattutto personalizzazioni, tra cui una skin garantita e, a seconda del livello della cassa, anche gemme e una skin mitica, leggendaria o dell&amp;#39;overdrive!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Guarda l&amp;#39;immagine qui sotto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1AQ1VBv4a1goHu3EgexRLp/b67b06ec058fd7080e1fbcaab17f86c0/info_popup.png?w=2660&amp;h=1498&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ma non è un lavoraccio far salire di livello la cassa?&lt;/b&gt;
- Sì, è possibile che il gioco risulti un po&amp;#39; ripetitivo per arrivare alle casse di livello più alto, però nel nuovo sistema, a parità di ore di gioco, si otterranno comunque più premi di prima e la bravura del singolo dovrebbe avere un peso maggiore.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Il matchmaking&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1miXHdHljokzu5n8WRZT2y/9c316a27d6ca24a0d23e80c2c86f0178/battle_end__1_.png?w=2666&amp;h=1500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Eccolo qua, l&amp;#39;argomento preferito di tutti! Sono state apportate alcune modifiche, soprattutto per i brawler con oltre 1000 trofei.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il matchmaking prenderà in considerazione i trofei dei brawler e proverà ad abbinare i giocatori con una quantità di trofei simile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chi ha personaggi con oltre 1000 trofei sarà inserito nello stesso gruppo del matchmaking, in modo da ridurre i tempi di attesa negli scontri tra brawler con tanti trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si inizia a perdere più trofei di quelli che si guadagnano solo quando si superano i 1100 trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La condizione di sfavorito sarà eliminata dopo 1000 trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le serie di vittorie saranno associate ai singoli brawler per rendere la progressione più equa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il record più alto di serie di vittorie sarà comunque mantenuto nel profilo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ma questo significa che i giocatori casual e quelli esperti saranno nello stesso gruppo del matchmaking quando hanno brawler con oltre 1000 trofei?
- Sì, ma i giocatori esperti sono decisamente meno dei casual, quindi può succedere che si affrontino, ma è comunque un&amp;#39;eventualità remota.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;La classifica&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Per i giocatori più incalliti, ci saranno due classifiche &lt;b&gt;per ogni brawler&lt;/b&gt;, cioè:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;una &lt;b&gt;classifica stagionale&lt;/b&gt;, che viene reimpostata ogni stagione;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;una &lt;b&gt;classifica generale&lt;/b&gt;, che tiene traccia del numero massimo di trofei mai ottenuto con quel brawler.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni volta che si arriva in cima e si entra nella classifica stagionale, si riceve un&amp;#39;icona del prestigio per il profilo, sulla quale è presente un numero che aumenta ogni volta che in una stagione si arriva alla vetta con almeno un brawler.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2GnwGMFKvgevknyQzOFj5u/21fd9d1456fbee742a45a30c071d154f/profile.png?w=2341&amp;h=1179&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;E i record di trofei ottenuti prima di queste modifiche?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rimarranno nella classifica generale di cui parlavamo prima finché qualcun altro non li batterà.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;I traguardi raggiunti in precedenza&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5Jk8P4t9x6IHJSv35iPeyq/c571655a65c32dfb046f73b9ecd9b371/emoji_og_35.png?w=677&amp;h=672&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Se nel sistema attuale hai dei brawler al 35º grado, ti starai chiedendo se i tuoi sforzi sono stati tutti inutili. La risposta è... in parte, ma i tuoi successi RIMARRANNO NELLA STORIA!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori che hanno avuto almeno un brawler al 35º grado riceveranno una reazione unica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quelli che ne hanno avuto almeno 10 riceveranno un nuovo titolo esclusivo, disponibile solo per coloro che hanno raggiunto tale traguardo prima di queste nuove modifiche.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il tuo record personale sarà tenuto in considerazione, quindi, se hai avuto dei personaggi al 35º grado nelle stagioni precedenti, ma non in quella attuale, conterà comunque!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il numero totale di brawler al 35º grado che avevi sarà indicato anche sul profilo (così la gente si ricorderà che con te non si scherza).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando la stagione dei trofei sarà reimpostata la prima volta dopo l&amp;#39;aggiornamento, ogni brawler che ha più di1000 trofei tornerà a 1000.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Quando succederà tutto questo?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Molte modifiche saranno introdotte già il giorno stesso dell&amp;#39;aggiornamento, previsto per fine ottobre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se hai un brawler con oltre 1000 trofei, potrai già fare progressi per la prima cassa dei trofei, che sarà disponibile al primo azzeramento stagionale subito dopo la fine della stagione &amp;quot;Racconti di paura&amp;quot;, il 7 novembre!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Note&lt;/b&gt; Tieni presente che alcuni dei valori indicati qui non sono definitivi e potrebbero essere diversi all&amp;#39;uscita dell&amp;#39;aggiornamento!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sebbene alcuni dettagli potrebbero ancora cambiare, ti invitiamo a esprimere i tuoi pensieri o a farci delle domande sui social e, se ci saranno grossi dubbi, ci assicureremo di risolverli in un altro articolo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alla prossima!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/7mbdhGMIuxgANUhIvnrXct"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/NdMlWsmu3ZMJtwQgcP6Fh/d65a2a49e2c807bdda86fda3b822d108/1011_Trophy_Season_changes_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-10-15T14:59:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3m11hStMKajzs0h0foCrsu</id>
    <title>Cosa ci aspetta su Brawl Stars nel 2025!</title>
    <updated>2024-10-17T02:05:17.828000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/3m11hStMKajzs0h0foCrsu"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/170H92TK8tcG8S8ebQCE9z/5eb7073df0972faa3cde604c20cd9c65/Roadmap_Thumb-draft-03.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=OiN_L7jrM78&amp;t=3s"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-10-16T15:01:51+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6lPj9ejyfc6JQ2OHWnAG6V</id>
    <title>Vinci 10 casse R.I.P. nell'evento ''Morto e sepolto''!</title>
    <updated>2024-10-23T10:15:47.342000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Come faccio a vincere queste casse?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;C&amp;#39;è una novità in gioco, la cassa R.I.P., e ne puoi ricevere ben 10 GRATIS nell&amp;#39;evento &amp;#39;&amp;#39;Morto e sepolto&amp;#39;&amp;#39; se l&amp;#39;intera community riesce ad arrivare a 20 miliardi di eliminazioni!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Questo evento inizia ADESSO e finisce il 31 ottobre!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nelle casse R.I.P. si possono trovare:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- TUTTE le skin di Brawl-O-Ween non esclusive, incluse quelle da 199 gemme e quelle zombi che abbiamo pubblicato di recente;
- reazioni, icone del profilo e graffiti di Brawl-O-Ween;
- monete, abilità stellari, gadget e overdrive (ma nessun punto energia);
- bling;
- gemme;
- brawler.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;E NON È FINITA QUI!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sul cammino verso i 20 miliardi di eliminazioni, puoi sbloccare altri eventi in gioco e un premio Starr con un overdrive!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- L&amp;#39;&lt;b&gt;evento &amp;quot;Maestri delle maestrie&amp;quot;&lt;/b&gt; comincia ADESSO e ti darà il doppio dei punti della maestria!
- A cinque miliardi di eliminazioni, inizierai a ricevere il doppio di XP.
- A 10 miliardi, ti daremo un &lt;b&gt;PREMIO STARR CON UN OVERDRIVE&lt;/b&gt;!
- A 15 miliardi, &lt;b&gt;i premi Starr giornalieri saranno raddoppiati&lt;/b&gt;.
- A 20 miliardi, &lt;b&gt;potrai aprire 10 casse R.I.P. gratuite&lt;/b&gt;! *&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;* Le 10 casse saranno consegnate il 31 ottobre, anche se il traguardo viene raggiunto prima.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Come si arriva a 20 miliardi di eliminazioni?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sarà conteggiato ogni brawler eliminato negli scontri e, se tutta la community ne farà fuori 20 miliardi durante l&amp;#39;evento &amp;#39;&amp;#39;Morto e sepolto&amp;#39;&amp;#39;, a ogni giocatore saranno consegnate 10 casse R.I.P.. Per fare prima, potrai RADDOPPIARE i progressi giocando alle modalità a tema zombi, cioè Zombivolo, Peso morto e Ladri di zombi. Esatto, le eliminazioni qui varranno il doppio, quindi approfittane!
Queste modalità saranno in rotazione e cambieranno ogni giorno durante l&amp;#39;evento &amp;#39;&amp;#39;Morto e sepolto&amp;#39;&amp;#39;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;IL CONCORSO SPECIALE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Durante l&amp;#39;evento, cinque giocatori fortunati potranno vincere TUTTI GLI ARTICOLI della cassa R.I.P. e, quindi, avere tutti i brawler, le skin e le risorse che offre, partecipando a un concorso speciale!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per entrare, pubblica uno screenshot o un video sui social di te che giochi a una delle modalità a tema zombi menzionate prima, ricordando di aggiungere gli hashtag #DeadGame e #BrawlStars nel messaggio.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il 31 ottobre, quando l&amp;#39;evento finisce, sceglieremo i cinque fortunati e consegneremo direttamente a loro i premi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ALCUNE DOMANDE CHE POTRESTI AVERE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D: le skin di Brawl-O-Ween non esclusive saranno anche nel negozio?&lt;/b&gt;
R: sì, tutte quante! Quelle vecchie avranno un prezzo scontato, mentre quelle nuove no.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D: quali sono i modi per ottenere le casse R.I.P.?&lt;/b&gt;
R: ne puoi avere 10 gratis quando la community raggiunge la relativa soglia nell&amp;#39;evento &amp;#39;&amp;#39;Morto e sepolto&amp;#39;&amp;#39; e ne puoi acquistare altre nel negozio in cambio di gemme.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D: come faccio a sapere se ho vinto il concorso?&lt;/b&gt;
R: ti manderemo un avviso in gioco, nel menu &amp;quot;Messaggi&amp;quot;. Non riveleremo pubblicamente i nomi dei vincitori per una questione di privacy, ma, se loro desiderano dire in giro di aver vinto, lo possono fare senza problemi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D: ma è vero che Marzio è morto 100 anni fa e che quello che vediamo in giro è un suo fantasma?&lt;/b&gt;
R: sì.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/6lPj9ejyfc6JQ2OHWnAG6V"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5y3zMhRZyjyYvAh1HGwCs5/a4a6954310ed54a83fab22ce5eced1c9/1003_Brawl_is_Dead_Inbox_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Community"/>
    <published>2024-10-17T07:00:17+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1wjRgpCFvWVCozwpWrcf8D</id>
    <title>Ottieni gratis un premio Starr leggendario e con overdrive!</title>
    <updated>2024-10-29T05:10:35.507000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/1wjRgpCFvWVCozwpWrcf8D"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3GLieOlpj4sXHwnTUlnlzq/ed879368ea74abb82e2b067c1c0bc1e6/BS_BSWF_2024_Thumb_Draft_01.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/ZC-egC-ElAU"/>
    <category term="Community"/>
    <published>2024-10-28T10:21:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2JfjjxnuG0fEhhzMGulYyC</id>
    <title>Come ottenere tutti i premi angelici e demoniaci</title>
    <updated>2024-12-06T09:07:43.299000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Annuncio del 10 novembre&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;SPIKE È TORNATO TRA NOI! 🤙&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Altre novità
- Mico non dovrebbe più lasciare dietro di sé una scia quando si trova in aria durante l&amp;#39;utilizzo dell&amp;#39;abilità &amp;quot;Fiamme degli inferi&amp;quot;.
- Abbiamo reintrodotto il modificatore &amp;quot;Angeli e demoni&amp;quot; nelle modalità &amp;quot;Armageddon&amp;quot; e &amp;quot;Rapina&amp;quot;.
- Armageddon sarà la modalità della gara disputabile domani!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Annuncio dell'8 novembre&lt;/h1&gt;
&lt;h4&gt;&lt;b&gt;SPIKE SE N&amp;#39;È ANDATO (ma tornerà presto)! 🌵❤️‍🩹&lt;/b&gt;&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;Ecco i dettagli.
- Spike non sarà disponibile nel gioco finché non riusciremo a risolvere il problema che lo riguarda durante l&amp;#39;utilizzo di &amp;quot;Fiamme degli inferi&amp;quot;.
- Stiamo cercando di risolverlo senza dover ricorrere a una manutenzione, ma, per farlo, dobbiamo intervenire a turno su ciascuno dei server attivi. Ciò significa che il problema verrà corretto gradualmente e non immediatamente per tutti i giocatori.
- Una volta che l&amp;#39;avremo risolto al 100%, attiveremo nuovamente Spike (probabilmente tra due o tre giorni).
- Per un motivo simile, ma riguardante Mico, rimuoveremo il modificatore &amp;quot;Angeli e demoni&amp;quot; dalle modalità &amp;quot;Rapina&amp;quot; e &amp;quot;Armageddon&amp;quot;.
- Modificheremo l&amp;#39;abilità &amp;quot;Fiamme degli inferi&amp;quot; per evitare che infligga la quantità attuale di danni alle casseforti e alle torrette e, anche in questo caso, il cambio verrà implementato gradualmente in un paio di giorni.
- Rimuoveremo &amp;quot;Armageddon&amp;quot; anche dalle gare, finché non avremo corretto con una manutenzione la maggior parte dei problemi riscontrati con le abilità di &amp;quot;Angeli e demoni&amp;quot;.
- Per scusarci di questi inconvenienti, regaleremo a tutti tre premi angelici e tre premi demoniaci, disponibili nel negozio dopo la manutenzione della settimana prossima!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Gioca per avere la possibilità di ottenere gratis le nuove skin dell&amp;#39;overdrive di MORTIS DEMONIACO e di EDGAR ANGELICO nella stagione &amp;quot;Angeli e demoni&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ecco qui i dettagli della stagione.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni giorno, alle 9:00 UTC, lancerai la moneta del destino per scoprire se quel giorno sarai un angelo o un demone.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A seconda del risultato, i premi Starr diventeranno angelici o demoniaci!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Apri questi premi per completare il CODEX FATALIS sbloccando le 12 abilità uniche degli angeli e dei demoni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I fine settimana ti sarà concesso il LIBERO ARBITRIO, che ti permetterà di scegliere autonomamente la fazione di cui vuoi far parte per quel giorno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sfoggia le tue abilità soprannaturali nelle nuovissime gare!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colleziona altri premi angelici o demoniaci arrivando in cima alla classifica delle gare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ci sarà una gara ogni tre giorni e la prima comincerà con la nuova stagione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Continua ad aprire i premi angelici e demoniaci fino alla fine della stagione &amp;#39;&amp;#39;Angeli e demoni&amp;#39;&amp;#39; (#AngelsVsDemons) per avere una chance di trovare Mortis demoniaco, Edgar angelico e tutte le altre skin stagionali a tema.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I premi angelici e demoniaci&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Rispetto ai premi Starr standard, questo nuovo tipo di ricompensa ti dà più risorse per progredire in gioco, come monete e punti energia, e anche la possibilità di sbloccare le skin angeliche e demoniache.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ogni giorno, la moneta del destino deciderà per quale fazione combatterai e, in base al risultato, potrai aprire dei premi Starr angelici o demoniaci. I fine settimana potrai scegliere se diventare un angelo o un demone, grazie al libero arbitrio, e, quindi, aprire subito il premio Starr della fazione scelta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Una volta scoperto da che parte starai, i premi Starr giornalieri verranno sostituiti dalla loro versione angelica o demoniaca, a seconda del caso. Ciò avverrà per tutta la durata della stagione, ma potrai comunque ottenere i premi Starr normali in altri modi, ad esempio dal Brawl Pass o dal Cammino dei trofei.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per scoprire i contenuti di un premio, dovrai toccare lo schermo e tenere premuto per il tempo richiesto, tenendo a mente che più ci vuole per aprirlo, più saranno preziose le ricompense all&amp;#39;interno.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I premi angelici e demoniaci possono contenere:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;monete&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;punti energia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;gadget&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;abilità stellari&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;overdrive&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;raddoppiaXP&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;gemme&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;crediti (ma solo come ricompensa sostitutiva in caso tu abbia già tutti i brawler di una certa rarità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;brawler&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;skin a tema&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;personalizzazioni a tema angeli e demoni (reazioni, graffiti, ecc.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;skin a tema angeli e demoni (incluse quelle di Mortis demoniaco ed Edgar angelico)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per scoprire tutte le probabilità dei premi angelici e demoniaci, consulta la tabella in fondo all&amp;#39;articolo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le abilità angeliche e demoniache e il CODEX FATALIS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Questa stagione, i brawler verranno potenziati con una serie di abilità angeliche e demoniache, che puoi scoprire nelle pagine del CODEX FATALIS, accessibile toccando l&amp;#39;icona del libro sulla schermata principale.
Puoi usare le abilità di ciascuna fazione solo nei giorni in cui nei fai parte.
È possibile equipaggiare solo un&amp;#39;abilità alla volta e puoi scegliere quella che desideri dal Codex fatalis.
Per sbloccare ciascuna abilità, dovrai aprire una determinata quantità di premi angelici o demoniaci, che parte da un premio Starr e cresce man mano che il numero di abilità sbloccate aumenta. I premi angelici e quelli demoniaci riempiono due indicatori diversi.
Le abilità possono essere usate solo nelle modalità con il modificatore dell&amp;#39;evento &amp;quot;Angeli e demoni&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Come ottenere i premi angelici e demoniaci&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Puoi ottenere i premi angelici e demoniaci dai premi Starr giornalieri, dagli eventi del fine settimana, dalle gare e dal negozio, dove puoi ritirarne uno di ciascun tipo gratuitamente e acquistarne altri con la gemme.
Ritirando tutti i premi gratuiti a tua disposizione nel corso dell&amp;#39;intera stagione, al suo termine dovresti averne accumulati più di 50 per ogni tipo, quindi un totale di oltre 100 premi. Ecco un po&amp;#39; di numeri.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tre premi Starr giornalieri per 28 giorni equivalgono a 84 premi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Due premi Starr giornalieri per tre fine settimana equivalgono a 18 premi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nove gare, una ogni tre giorni, ti danno la possibilità di vincere fino a 180 premi.*&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nel negozio troverai un premio angelico e uno demoniaco in regalo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo ci porta a un totale di premi ottenibili che va da 104 a 284.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;*Il numero di premi angelici/demoniaci che ottieni varia in base ai risultati ottenuti nelle gare, quindi, più in alto arriverai in classifica, più premi conquisterai!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NOTA: per sbloccare tutte le abilità angeliche e demoniache, ti servirà un totale di 116 premi, ovvero 58 di ciascun tipo.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;In cosa consistono le gare?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le gare ti danno la possibilità di accumulare più premi angelici e demoniaci, ma richiedono un po&amp;#39; di impegno extra. Ogni giorno, riceverai cinque biglietti che ti permettono di competere con gli altri giocatori in classifica e guadagnarti una posizione che più alta sarà, più premi ti farà ottenere.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le gare si disputeranno esclusivamente nelle nuove modalità di gioco dell&amp;#39;evento e, in caso volessi allenarti nella mappa in cui si terrà la prossima gara, potrai selezionarla nella sezione a sinistra delle modalità di gioco standard.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ogni tre giorni, inizierà una nuova gara, perciò assicurati di usare i biglietti prima di questa scadenza per evitare di perderli.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le modalità&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Questa stagione, potrai divertirti con tre modalità di gioco, ovvero Armageddon, Collezionista di anime e Sopravvivenza (in tre).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Collezionista di anime&lt;/b&gt;
In questa modalità, le anime dei giocatori sconfitti rimangono sul campo di battaglia.
I partecipanti dovranno raccogliere quelle dei nemici per ottenere punti.
Puoi anche difendere le anime dei tuoi compagni di squadra caduti, finché non spariscono dalla mappa.
Vince la squadra che per prima raccoglie sei anime, oppure quella che ne ha di più allo scadere del tempo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sopravvivenza (in tre)&lt;/b&gt;
Funziona come Sopravvivenza (in due), ma i giocatori sono tre.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Armageddon&lt;/b&gt;
Distruggi la torretta di difesa del nemico in questa variante della modalità Assedio!
Raccogli amuleti per evocare un certo numero di spiriti per battaglia (ogni scontro prevede un massimo di tre battaglie).
Gli amuleti appaiono casualmente verso il centro della mappa.
Per attivare un amuleto, raccoglilo e trattienilo per qualche secondo.
All&amp;#39;inizio di ogni battaglia, verrà evocata una quantità di spiriti equivalente a quella degli amuleti raccolti, fino al raggiungimento del numero massimo consentito, e ogni amuleto extra che possiedi renderà gli spiriti evocati più forti.
DRITTA: non attaccare la torretta senza l&amp;#39;assistenza degli spiriti!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;DOMANDE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Posso comprare direttamente le skin angeliche e demoniache?&lt;/b&gt;
Se compri tutti i premi angelici e demoniaci dal negozio e non ottieni le skin degli overdrive di Edgar angelo oscuro e di Mortis demoniaco, o le rispettive varianti cromatiche, le troverai disponibili come offerta sostitutiva nel negozio. Tutte le altre skin e personalizzazioni a tema della stagione saranno acquistabili al suo termine con i bling e le gemme.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Posso ottenere le skin di Mortis demoniaco ed Edgar angelico dopo la fine della stagione &amp;quot;Angeli e demoni&amp;quot;?&lt;/b&gt;
Certo! Saranno aggiunte entrambe alla cassa ultra dei trofei con l&amp;#39;aggiornamento di dicembre e potrebbero essere disponibili anche in altri eventi speciali. Questi piani potrebbero cambiare in futuro, ma per il momento l&amp;#39;idea è questa.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Posso ottenere tutte le abilità angeliche e demoniache gratis?&lt;/b&gt;
Sì, ma dipende almeno in parte dalle tue abilità. Se dovessi perdere tutti gli scontri delle gare, ma ritirassi tutti i premi a disposizione, ne otterresti 104 in totale. Ovviamente, questo è il peggior scenario possibile, però ti basterà ottenere anche solo qualche vittoria nelle gare per arrivare ai 116 premi (angelici e demoniaci) che ti servono per completare il Codex fatalis.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le probabilità delle ricompense nei premi angelici&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;table&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ricompensa&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Probabilità&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 monete&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;27,06%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 monete&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3,25%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;500 monete&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,08%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 monete&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;16,23%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;250 bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2,71%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;500 bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,08%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 raddoppiaXP&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;16,23%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2000 raddoppiaXP&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;50 punti energia&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;5,41%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 punti energia&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2,16%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 punti energia&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,08%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 punti energia&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 gemme&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Gadget casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,76%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Abilità stellari casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,54%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Overdrive casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,32%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler rari casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,08%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler super rari casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,76%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler epici casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler mitici casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,22%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler leggendari casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Reazioni angeliche&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4,33%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Graffiti angelici&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;6,49%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Icone del giocatore angeliche&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4,33%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Maxine angelica&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Eugenio angelico&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Colt angelo azzurro&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Iris campana&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Tara occhio sidereo&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Bonnie unicorno&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Angelo Dioniso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Sandy da incubo&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Edgar angelo oscuro&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Edgar astro lucente&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Edgar astro delle tenebre&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le probabilità delle ricompense nei premi demoniaci&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;table&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ricompensa&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Probabilità&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 monete&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;27,29%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 monete&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3,28%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;500 monete&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,09%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 monete&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;16,38%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;250 bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2,73%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;500 bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,09%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 raddoppiaXP&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;16,38%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2000 raddoppiaXP&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;50 punti energia&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;5,46%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 punti energia&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2,18%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 punti energia&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,09%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 punti energia&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 gemme&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Gadget casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,76%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Abilità stellari casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,55%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Overdrive casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler rari casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,09%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler super rari casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,76%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler epici casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,44%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler mitici casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,22%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler leggendari casuali&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Reazioni demoniache&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4,37%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Graffiti demoniaci&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;6,55%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Icone del giocatore demoniache&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4,37%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Willow demoniaca&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Otis demoniaco&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Colette demonietta&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Emz demoniaca&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Bo diabolico&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;R-T cremisi&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Draco cavaliere oscuro&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Chuck infernale&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Mortis demoniaco&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Mortis sovrano degli inferi&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Mortis principe dei demoni&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11%&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/2JfjjxnuG0fEhhzMGulYyC"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3APNUKD5kYF8MexBcsejqd/da6658bac583279ab8cc98be1cfd446f/1107_Season_start_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Aggiornamenti"/>
    <published>2024-11-07T09:08:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2KtNTVzMPzrxuH3nQGMVj</id>
    <title>NOTE DI RILASCIO DELLA STAGIONE ''ANGELI E DEMONI''</title>
    <updated>2024-12-04T09:25:51.808000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Manutenzione del 14 novembre&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;PROBLEMI RISOLTI&lt;/b&gt;
▫️ Risolto il comportamento anomalo di Colt, quando si usa l&amp;#39;abilità &amp;quot;Ira celeste&amp;quot;.
▫️ Risolto l&amp;#39;errore con l&amp;#39;abilità &amp;quot;Ritorsione&amp;quot;, che permetteva a Doug di ricaricare la sua super.
▫️ Risolto l&amp;#39;errore per cui Clancy caricava i suoi stadi, quando si usava l&amp;#39;abilità &amp;quot;Fiamme degli inferi&amp;quot;.
▫️ Risolto l&amp;#39;errore per cui i giocatori ricevevano doppioni di abilità già sbloccate nel Codex fatalis.
▫️ Risolto l&amp;#39;errore per cui i nomi dei giocatori mostrati nella classifica delle gare non erano sempre corretti.
▫️ Risolti alcuni piccoli problemi di localizzazione.
▫️ Sostituita la mappa Maniero medioemale in Sopravvivenza, a causa di alcuni problemi di prestazione.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modifiche generali e di bilanciamento 🛠️&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MOE&lt;/b&gt;
Velocità dei colpi sferrati con l&amp;#39;attacco principale ridotta a 2800 (da 3600).
Punti danno dell&amp;#39;attacco principale ridotti a 500 (da 540).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;KENJI&lt;/b&gt;
Protezione dai danni ottenuta con l&amp;#39;abilità stellare &amp;quot;Makisu d&amp;#39;acciaio&amp;quot; ridotta al 60% (dal 90%).
Caricamento della super usando la super ridotto a 65 unità (da 100).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LARRY&lt;/b&gt;
Punti ferita ridotti a 2800 (da 3000).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ENERGETIK&lt;/b&gt;
Velocità di caricamento dell&amp;#39;overdrive ridotta al 20% ( dal 30%).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GELINDO&lt;/b&gt;
Velocità di caricamento della super tramite gli attacchi base ridotta a 80 (da 90). Adesso, per caricarla, servono cinque attacchi, invece di quattro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CHARLIE&lt;/b&gt;
Punti danno dell&amp;#39;attacco base aumentati a 800 (da 760).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ASH&lt;/b&gt;
Quantità dei punti che riempiono l&amp;#39;indicatore della furia dopo che Ash viene colpito aumentata del 20% (da 150 a 180).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SPIKE&lt;/b&gt;
Punti ferita aumentati a 2800 (da 2600).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BROCK&lt;/b&gt;
Punti ferita aumentati a 2700 (da 2400).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CLANCY&lt;/b&gt;
Punti danno dell&amp;#39;attacco principale modificati per il primo e secondo stadio: ridotti da 800 a 600 per il primo stadio e da 800 a 700 per il secondo. I punti danno al terzo stadio rimangono invariati (800).
Punti danno della super al terzo stadio ridotti a 700 (da 760).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FRANK&lt;/b&gt;
Punti danno dell&amp;#39;attacco principale ridotti a 1160 (da 1240).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BYRON&lt;/b&gt;
Velocità di caricamento della super ridotta a 9 scatti dell&amp;#39;indicatore (da 10), i quali sono equivalenti a tre colpi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ALTRE MODIFICHE&lt;/b&gt;
▫️ I giocatori che hanno acquistato i premi angelici e demoniaci nel negozio e non hanno ricevuto tutte le skin dell&amp;#39;overdrive troveranno quelle rimanenti a un prezzo in gemme scontato nel negozio, fino al termine della settimana successiva alla fine dell&amp;#39;evento.
▫️ Abbiamo risolto l&amp;#39;errore con la classifica delle gare per cui alcuni giocatori ricevevano meno premi angelici e demoniaci del previsto.
▫️ Controlleremo uno ad uno tutti i giocatori interessati e invieremo loro i premi che avrebbero dovuto ricevere. Purtroppo, non sarà possibile lasciar decidere a ciascun giocatore il premio che preferisce, perciò invieremo premi angelici a metà dei giocatori interessati e premi demoniaci all&amp;#39;altra metà.
▫️ Puntiamo a inviare questi premi di risarcimento nel corso delle prossime due settimane.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Manutenzione del 31ottobre&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;LE CORREZIONI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretto l&amp;#39;errore per il quale i gadget e le abilità stellari caricavano le super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretto l&amp;#39;errore che riguardava la serie di vittorie e la modalità Classificata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretto l&amp;#39;errore nella classifica generale che mostrava dati imprecisi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretto l&amp;#39;errore per il quale Byron curava col suo attacco base gli alleati evocati, come animali e torrette. Lo stesso vale per il gadget di Pearl &amp;#39;&amp;#39;Ricetta perfetta&amp;#39;&amp;#39;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La velocità dell&amp;#39;attacco di Mandy è stata ridotta di circa il 10% rispetto al valore attuale, mentre l&amp;#39;aumento di velocità dei colpi dato dall&amp;#39;abilità stellare &amp;#39;&amp;#39;Dolce cecchina&amp;#39;&amp;#39; è stato portato al 15% (dal 16%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;(Potrebbe ancora esserci qualche comportamento strano nelle classifiche)&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;I NUOVI BRAWLER ✨&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;JUJU (artigliere mitico)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Juju è la proprietaria dell&amp;#39;Emporio delle stranezze ed è sempre accompagnata dalla sua bambola vudù, Gris-Gris (che si pronuncia &amp;#39;&amp;#39;Gregory&amp;#39;&amp;#39;). Oltre a saper controllare gli elementi, Juju è un&amp;#39;ottima artigiana che crea pupazzi per i visitatori dello Starr Park.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ATTACCO BASE: FURIA DEGLI ELEMENTI&lt;/b&gt;
Juju lancia attacchi potenziati dal terreno su cui si trova, dando loro proprietà diverse.
• Terreno normale: danni inferti maggiori
• Erba: portata maggiore
• Acqua: colpi rallentanti&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SUPER: TORMENTO DALL&amp;#39;ALDILÀ&lt;/b&gt;
Juju evoca Gris-Gris, un&amp;#39;inquietante bambola vudù che si trascina verso il nemico più vicino, lanciandogli addosso dei dolorosissimi aghi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ABILITÀ STELLARE: DIFESA DELL&amp;#39;OLTRETOMBA&lt;/b&gt;
Gris-Gris ha uno scudo quando viene evocato.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ABILITÀ STELLARE: AGHI ANESTETIZZANTI&lt;/b&gt;
Gli attacchi di Gris-Gris rallentano i nemici per un secondo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET: FETICCIO ELEMENTALE&lt;/b&gt;
L&amp;#39;attacco base successivo all&amp;#39;attivazione del gadget ha il potere di tutti e tre gli elementi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET: AMULETO ELEMENTALE&lt;/b&gt;
Juju riceve un potenziamento temporaneo in base al terreno su cui si trova.
• Terreno normale: riduzione dei danni
• Erba: invisibilità
• Acqua: velocità di movimento aumentata&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;PARTICOLARITÀ&lt;/b&gt;: Juju può muoversi sull&amp;#39;acqua.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;JUJU È IN GIOCO DAL &lt;b&gt;30 OTTOBRE&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;SHADE (sicario epico)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Non si sa molto di questo misterioso mucchio di vestiti, a parte che ha un gusto indiscutibile per gli occhiali da sole. È stato Gus a trovarlo e a chiamarlo Shade e ora questi due brawler inquietanti vagano insieme per la stazione infestata.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ATTACCO BASE: FANTABBRACCIO&lt;/b&gt;
Shade dà un grosso abbraccio ai suoi avversari, anche attraverso i muri, facendo loro del male involontariamente e causando più danni a quelli che si trovano al centro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SUPER: FORMA INCORPOREA&lt;/b&gt;
Shade abbandona il piano materiale e riesce a muoversi liberamente nell&amp;#39;arena a una velocità maggiore.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ABILITÀ STELLARE: SPETTROSPRINT&lt;/b&gt;
Colpire i nemici al centro dell&amp;#39;attacco base fa muovere Shade più velocemente per un breve periodo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ABILITÀ STELLARE: SPIRITO SALDO&lt;/b&gt;
Shade riduce i danni ricevuti del 30% mentre è incorporeo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET: BRACCIA LUNGHE&lt;/b&gt;
L&amp;#39;attacco base successivo all&amp;#39;attivazione del gadget ha una portata più lunga del 50%.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET: TERRORIZZATORE&lt;/b&gt;
Shade fa prendere un colpo ai nemici vicini, rallentandoli per quattro secondi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;PARTICOLARITÀ&lt;/b&gt;: Shade può muoversi sull&amp;#39;acqua.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SHADE SARÀ PUBBLICATO IL &lt;b&gt;28 NOVEMBRE&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;I NUOVI OVERDRIVE 🔥&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;i&gt;Questi saranno disponibili dal 4 novembre, dopo le Finali del Torneo mondiale di Brawl Stars.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;8-BIT: AIMBOT&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;La torretta di 8-BIT è dotata di un laser che colpisce i nemici vicini.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;OTIS: SHOCK INIBITORIO&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;All&amp;#39;impatto, la super di Otis stordisce i nemici per 1,5 secondi.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;RINGHIO: MANNA DAL CIELO&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;La super di Ringhio causa più danni e il potenziamento che rilascia carica completamente l&amp;#39;overdrive.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;BARRYL: BARILE DI PROIETTILI&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Spara attorno a sé con le doppiette quando rotola durante Barile impazzito.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;PENNY: CIELI DI PIOMBO&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Penny schiera un mortaio più grosso che spara contemporaneamente due palle di cannone invece di una.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;STU: INFINITRO&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;La super di Stu può essere usata continuamente durante l&amp;#39;overdrive.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le skin dell&amp;#39;overdrive manterranno la forma dell&amp;#39;overdrive fino a quando il personaggio non sarà sconfitto e non più fino alla fine dell&amp;#39;overdrive.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;NUOVA STAGIONE, NUOVO EVENTO: 😇 ANGELI E DEMONI 😈&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;I demoni stanno invadendo lo Starr Park e solo gli angeli possono fermarli! Diventa un angelo o un demone, apri i premi angelici e demoniaci e prova a sbloccare &lt;b&gt;gratis&lt;/b&gt; le nuove skin dell&amp;#39;overdrive di MORTIS DEMONIACO e di EDGAR ANGELICO.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ecco qui i dettagli della stagione.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni giorno, alle 9:00 UTC, lancerai la moneta del destino per scoprire se quel giorno sarai un angelo o un demone.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A seconda del risultato, i premi Starr diventeranno &lt;b&gt;angelici&lt;/b&gt; o &lt;b&gt;demoniaci&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Apri questi premi per completare il &lt;b&gt;CODEX FATALIS&lt;/b&gt; sbloccando le 12 &lt;b&gt;abilità&lt;/b&gt; uniche degli angeli e dei demoni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I fine settimana ti sarà concesso il LIBERO ARBITRIO, che ti permetterà di scegliere autonomamente la fazione di cui vuoi far parte per quel giorno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saranno introdotte nuove modalità, ovvero Armageddon e Collezionista di anime, e Sopravvivenza (in tre) farà il suo ritorno in gioco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sfoggia le tue abilità soprannaturali nelle nuovissime gare!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colleziona altri premi angelici o demoniaci arrivando in cima alla classifica delle gare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ci sarà una gara ogni tre giorni e la prima comincerà con la nuova stagione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Continua ad aprire i premi angelici e demoniaci fino alla fine della stagione &amp;#39;&amp;#39;Angeli e demoni&amp;#39;&amp;#39; (#AngelsVsDemons) per avere una chance di trovare Mortis demoniaco, Edgar angelico e tutte le altre skin stagionali a tema.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Riveleremo più informazioni dettagliate a mano a mano che ci avvicineremo all&amp;#39;inizio della stagione.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;MODIFICA SOSTANZIALE: L'AZZERAMENTO DELLA LEGA DEI TROFEI 🏆&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora ci sono 50 soglie in totale e quella massima si chiama &amp;quot;Max&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per arrivare a questa soglia con un brawler servono 1000 trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nel nuovo sistema si raggiunge una nuova soglia ogni 20 trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sarà modificata la quantità di trofei vinti e persi, in modo che sia più adatta al nuovo sistema e la funzionalità sia più indulgente sotto i 1000 trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I brawler che hanno meno di 1000 trofei non subiranno alcuna riduzione a fine stagione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con 1000 trofei si raggiunge la soglia più alta disponibile (quella &amp;quot;Max&amp;quot;).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quelli oltre i 1000 saranno comunque tenuti in considerazione, ma diventeranno &lt;b&gt;trofei stagionali&lt;/b&gt; e saranno conteggiati per ottenere un nuovo oggetto, la &lt;b&gt;CASSA DEI TROFEI&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La stagione dei trofei inizierà e finirà contemporaneamente a quella del Brawl Pass.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La stagione dei trofei sarà reimpostata ogni mese e tutti i brawler torneranno a 1000 trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La cassa dei trofei di livello base si sblocca anche per chi ha almeno 1500 trofei totali, ma è possibile farla aumentare di livello solo se si hanno dei brawler con dei trofei stagionali.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SI TRATTA DI UN CAMBIAMENTO BELLO GROSSO, QUINDI DA&amp;#39; UN OCCHIO ALL&amp;#39;ARTICOLO COMPLETO&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fsupercell.com%25252Fen%25252Fgames%25252Fbrawlstars%25252Fit%25252Fblog%25252Fnews%25252Fmodifiche-in-arrivo-per-la-stagione-dei-trofei%25252F')"&gt;&lt;b&gt;QUI&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE NUOVE SKIN 🎨&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Stagione &amp;#39;&amp;#39;Angeli e demoni&amp;#39;&amp;#39;&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Larry e Lawrie angelici (Brawl Pass)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Larry e Lawrie radiosi (variante cromatica n. 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Larry e Lawrie angeli oscuri (variante cromatica n. 2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis demoniaco (skin dell&amp;#39;overdrive con una certa probabilità di ottenimento)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis sovrano degli inferi (variante cromatica n. 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis principe dei demoni (variante cromatica n. 2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Edgar angelo oscuro (skin dell&amp;#39;overdrive con una certa probabilità di ottenimento)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Edgar astro lucente (variante cromatica n. 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Edgar astro delle tenebre (variante cromatica n. 2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colt angelo lucente (variante epica con colore diverso)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colette demonietta (variante epica con colore diverso)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Otis demoniaco (epica)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Willow demoniaca (epica)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emz demoniaca (epica)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maxine angelica (epica)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lily angelica (Classificata)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eugenio angelico (super rara)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Stagione &amp;#39;&amp;#39;Starr Toon Studios 2&amp;#39;&amp;#39;&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maisie bizzarra (Brawl Pass)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maisie Requiem (variante cromatica n. 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maisie Platinum (variante cromatica n. 2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cordelius geniaccio (leggendaria)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lou monellaccio (mitica)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ash Bi-meno (super rara)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zuccherosa (Classificata)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Skin varie&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Otis arrugginito (rara)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lola business class (rara)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ringhio sous chef (rara)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Shade cinefilo (rara)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Juju iella nera (rara)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Skin argentee e 24 carati&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji 24 carati&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji argenteo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Moe 24 carati&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Moe argenteo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hank 24 carati&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hank argenteo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LE CORREZIONI DI ERRORI E LE ALTRE MODIFICHE ⚒️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lawrie non si ferisce e non si elimina più da solo se è presente mentre Larry è sotto l&amp;#39;influenza della super di Willow.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il gadget &amp;#39;&amp;#39;Fiamme danzanti&amp;#39;&amp;#39; di Ambra non causa più subito il triplo dei danni se viene attivato quando la brawler si trova sopra a un altro personaggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora la skin argentea e quella da 24 carati di Clancy mostrano l&amp;#39;animazione dell&amp;#39;attacco base anche al secondo e al terzo stadio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I messaggi della chat del club non escono più dal riquadro quando si scorre verso il basso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La descrizione della super di Lou ora dice che l&amp;#39;abilità causa danni nel tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Leggendo la descrizione del gadget &amp;#39;&amp;#39;Teletrasportatore&amp;#39;&amp;#39; di Iris, non si ha più l&amp;#39;impressione che il gadget causi danni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora la velocità dell&amp;#39;attacco di Mandy è corretta quando la brawler usa certe skin.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lily non rimane più bloccata nel Regno delle ombre dopo che ha sconfitto il Cordelius che l&amp;#39;ha trasportata lì con la super potenziata dall&amp;#39;overdrive.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se Lily usa il gadget &amp;#39;&amp;#39;Trasmigratore&amp;#39;&amp;#39; prima che un Cordelius alleato usi la super su un brawler nemico e lo elimini, quel Cordelius non deve più aspettare che gli effetti del gadget di Lily finiscano per uscire dal Regno delle ombre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;R-T ora può fluttuare sull&amp;#39;acqua durante la super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I personaggi che possono causare più danni coi loro attacchi base in certe situazioni (come Draco) mostreranno i danni scritti in arancione e con un punto esclamativo. Questa caratteristica sarà estesa a tutti i brawler in futuro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I trofei richiesti per entrare in un club ora possono arrivare a 100.000.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nel menu dei messaggi vedrai un resoconto dei tuoi premi del megasalvadanaio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se tutti i membri del club sono inattivi, comincerai a ricevere delle proposte che ti mostreranno dei club più attivi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni brawler ha una serie di vittorie personale e, dopo l&amp;#39;aggiornamento, quella attuale sarà trasferita al personaggio che preferisci.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le missioni del Megasalvadanaio potrebbero apparire durante l&amp;#39;evento del Megasalvadanaio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;assegnazione dei punti nella modalità Classificata è stata modificata, così nella lega Campioni si premierà di più la bravura. In particolare, è stato abbassato il guadagno di punti (minimo e non) nelle leghe Leggende III e Campioni ed è stata aumentata la perdita di punti (minima e non) in quella Campioni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo interrotto il test con gli annunci, che permetteva ad alcuni giocatori di ricevere premi Starr guardando delle pubblicità. Al momento, non ci sono piani per reintrodurli nel prossimo futuro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/2KtNTVzMPzrxuH3nQGMVj"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1OyN00be2dTFEqQZInvoiP/79a2a6b777ca34b31a2725d8db9aa205/1029_Update_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Aggiornamenti"/>
    <published>2024-11-13T22:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>nSZBd0biUgnb3PpDzK4Z4</id>
    <title>Verso la mischia... E OLTRE!</title>
    <updated>2024-12-06T13:41:39.734000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/nSZBd0biUgnb3PpDzK4Z4"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7KKm0NlixRWGcEeWKNFkOy/f0dc634d844448489a443c0ef395d516/1206_Toy_Story_Animation_Teaser_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/PtutVHfyBx8"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-12-06T13:14:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB</id>
    <title>Eventi per il brawliversario e le feste in mischia</title>
    <updated>2024-12-20T07:43:14.464000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;È il sesto anniversario del lancio globale di Brawl Stars, quindi buon compleanno a tutti noi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come sempre, festeggeremo per l&amp;#39;occasione a partire da oggi... e durante tutte le feste in mischia! Questo significa che in serbo per te ci sono un sacco di REGALI!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ecco tutto ciò che ti aspetta.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear è disponibile GRATUITAMENTE nel calendario delle feste (che trovi nel negozio).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear avrà il suo indicatore dei progressi della maestria, cioè quello dello Space Ranger: prova a completare la maestria, finché il brawler sarà disponibile nel gioco!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Scopri l&amp;#39;evento del Mega albero: unisciti a un club, usa i biglietti a disposizione e ottieni più regali che puoi per aprirli il 25 dicembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BUZZ LIGHTYEAR È ATTERRATO SU BRAWL STARS!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi ottenere Buzz Lightyear GRATIS dal calendario delle feste in mischia!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear è un brawler temporaneo e sarà disponibile dal 12 dicembre al 4 febbraio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ha il suo indicatore dei progressi della maestria, quello dello Space Ranger, con in palio un sacco di articoli unici. Completa la maestria prima che il brawler sparisca dal gioco!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear sarà disponibile già al LIVELLO INFINITO e avrai a disposizione il suo gadget e il suo overdrive (mentre non è dotato di alcuna abilità stellare).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear ha tre differenti modalità d&amp;#39;uso: ali, laser e spada. Ognuna di esse dona al brawler un attacco base e una super specifici.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni trofeo che accumulerai con Buzz Lightyear conterà ai fini delle casse dei trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;IL CALENDARIO DELLE FESTE IN MISCHIA&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Da oggi fino al 25 dicembre, riceverai un regalo ogni giorno e il primo sarà proprio Buzz Lightyear! Ecco la lista completa dei regali in serbo per te.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1º GIORNO&lt;/b&gt;: Buzz Lightyear.
&lt;b&gt;2º GIORNO&lt;/b&gt;: un&amp;#39;icona del giocatore.
&lt;b&gt;3º GIORNO&lt;/b&gt;: un regalo.
&lt;b&gt;4º GIORNO&lt;/b&gt;: una reazione.
&lt;b&gt;5º GIORNO&lt;/b&gt;: un regalo.
&lt;b&gt;6º GIORNO&lt;/b&gt;: un&amp;#39;icona del giocatore.
&lt;b&gt;7º GIORNO&lt;/b&gt;: un regalo.
&lt;b&gt;8º GIORNO&lt;/b&gt;: una reazione.
&lt;b&gt;9º GIORNO&lt;/b&gt;: un regalo.
&lt;b&gt;10º GIORNO&lt;/b&gt;: una reazione.
&lt;b&gt;11º GIORNO&lt;/b&gt;: un regalo.
&lt;b&gt;12º GIORNO&lt;/b&gt;: un&amp;#39;icona del giocatore.
&lt;b&gt;13º GIORNO&lt;/b&gt;: un premio Starr leggendario.
&lt;b&gt;14º GIORNO&lt;/b&gt;: un graffito e un premio Starr con overdrive.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Questi regali saranno disponibili fino al 31 dicembre, quindi non fartene scappare nessuno!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;L&amp;#39;EVENTO DEL CLUB DEL MEGA ALBERO&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se non sei in un club, unisciti a uno!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 12 al 25 dicembre, chiunque si troverà in un club riceverà tre biglietti al giorno e questo privilegio spetta anche a te!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Usa quei biglietti per partecipare all&amp;#39;evento del Mega albero e ottenere vittorie!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni volta che il tuo club ne avrà ottenute 25, tu e gli altri soci vincerete un regalo e il 25 dicembre potrete scartare tutti quelli ottenuti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le modalità e i modificatori del Mega albero saranno sempre casuali, proprio come accade per il Megasalvadanaio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;I REGALI E LE SKIN&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le skin di Toy Story saranno disponibili esclusivamente nel negozio!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ci saranno anche le skin dei giocattoli, che non hanno nulla a che fare con quelle di Toy Story e che in un primo momento saranno ottenibili solo dai regali.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Oltre a queste skin dei giocattoli, i regali mettono in palio articoli come gemme, bling, skin, brawler e overdrive!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le skin dei giocattoli saranno disponibili anche nel negozio il 25 dicembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;GRAZIE!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Grazie per aver fatto parte della famiglia di Brawl Stars per un altro anno e goditi i regali in serbo per te!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4ivEQjVaH7P2JmezF0OKYC/ca4db0a89c8ba6675918825bb2b1b3ee/1212_Buzz_Lightyear_Event_inbox_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Community"/>
    <published>2024-12-12T04:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>K7TfOp3wt8dbNVjgWwuCc</id>
    <title>RICEVI BUZZ LIGHTYEAR E DEI REGALI PER LE FESTE GRATIS!</title>
    <updated>2024-12-12T08:06:29.364000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/K7TfOp3wt8dbNVjgWwuCc"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1tsITpAQaZY3Uas8PvNh6H/b86a08802e0f118bf162f3235f265edb/BS_Brawliversary_Thumb_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/4KrSb74_C3k"/>
    <category term="Community"/>
    <published>2024-12-12T06:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>49BuyTboQeye3O4NAEvQCR</id>
    <title>NOTE DI RILASCIO su Toy Story</title>
    <updated>2025-01-03T08:35:34.877000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Manutenzione e modifiche di bilanciamento del 18 dicembre&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le modifiche di bilanciamento&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear 🚀&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità spada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Punti ferita ridotti a 4200 (da 4500).Colpi necessari al caricamento della super tramite gli attacchi base aumentati a 5 (da 4).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità laser&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti danno ridotti a 1080 (da 1160). Questa modifica riduce anche leggermente la velocità di caricamento della super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le correzioni&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretta la posizione dei presidi nella mappa &amp;quot;Piscine del dolore&amp;quot; di Dominio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui la musica dell&amp;#39;ambiente del Parco degli skater non era quella corretta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La torretta di Jessie ora appare nei profili da battaglia e anche nell&amp;#39;animazione di vittoria a fine battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretti degli errori grafici che interessavano l&amp;#39;animazione di sconfitta di Kenji.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui Kenji a volte scagliava la palla fuori dal campo di battaglia nella modalità Footbrawl 5v5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui la voce sulla velocità nella descrizione dell&amp;#39;overdrive di Buzz Lightyear mostrava l&amp;#39;icona della salute e non quella corretta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui a chi vinceva una battaglia con Buzz Lightyear appariva un messaggio nella schermata principale col numero di trofei vinti o persi. Questa quantità rimane invece invariata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;arresto anomalo del gioco che avveniva quando Buzz Lightyear scompariva dalla mappa dopo aver spiccato il volo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modificata la meccanica che faceva tornare Janet al punto in cui si trovava prima dell&amp;#39;utilizzo della prima super, quando si utilizzava la super con overdrive subito prima che atterrasse.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il gadget di Gray &amp;quot;Bastone da passeggio&amp;quot; ora permette di ricaricare la sua super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modificata la meccanica che permetteva a Barry di causare 3040 punti danno col primo colpo sferrato nella prima area generata dalla sua super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolti gli errori di animazione che si verificavano con Melodie durante e dopo l&amp;#39;utilizzo del suo overdrive.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui non veniva mostrata la categoria corretta per le varianti colorate delle skin delle feste in mischia di Nita e Dynamike.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui Chuck scorpione non posizionava correttamente i suoi segnali sul campo di battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Aggiornamento opzionale per Android e iOS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Risolto un arresto anomalo che si verificava per la versione araba e per quella ebraica del gioco, quando si selezionava Buzz Lightyear dalla schermata di selezione dei brawler.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nuova collaborazione: Toy Story!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Brawl Stars ha avviato una nuova collaborazione e questa volta i partner sono Disney e Pixar con Toy Story! Ci saranno skin ispirate ai personaggi dei film, ovvero Colt Woody, Bo Peep Bibi, Jessie Jessie ed Energetik Lightyear, e potremo giocare addirittura con Buzz Lightyear, il primissimo brawler temporaneo di Brawl Stars!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BUZZ LIGHTYEAR&lt;/b&gt;  (brawler temporaneo)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear è atterrato allo Starr Park! Questo difensore della galassia vanta ben tre modalità d&amp;#39;attacco e puoi giocare con lui GRATIS dal 12 dicembre fino al 4 febbraio del 2025.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Attacchi base&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità laser: &lt;b&gt;LASER SOLARE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear spara un laser che causa danni all&amp;#39;impatto e dà fuoco al bersaglio, ferendolo continuamente nel tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità spada: &lt;b&gt;SCIABOLATA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear mena con maestria un fendente con la spada, provocando seri danni corpo a corpo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità ali: &lt;b&gt;RAGGIO GALATTICO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear spara due raggi laser che causano danni maggiori ai nemici più vicini.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità laser: &lt;b&gt;TEMPESTA LASER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear spara diversi raggi laser che causano danni e danno fuoco ai bersagli, ferendoli continuamente nel tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità spada: &lt;b&gt;ALLA RISCOSSA!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear fa un balzo in aria e carica in avanti con la spada, respingendo tutti i nemici che colpisce.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità ali: &lt;b&gt;VOLARE CON STILE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear spicca il volo e piomba sui nemici, facendo cadere esplosivi mentre vola.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gadget&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tutte le modalità: &lt;b&gt;MOTORI TURBOSONICI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear attiva il turbo e scatta in avanti nella direzione in cui è rivolto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Overdrive&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tutte le modalità: &lt;b&gt;SPAVALDERIA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear aumenta le sue statistiche di base, potenziando velocità e forza, ma la super rimane inalterata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Titolo della maestria: &lt;b&gt;VERSO L&amp;#39;INFINITO E OLTRE!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Informazioni importanti su Buzz Lightyear&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz sarà sbloccabile nel primo regalo del calendario delle feste in mischia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi scegliere la modalità d&amp;#39;attacco nella schermata di selezione del brawler, dopo aver toccato Buzz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz &lt;b&gt;NON&lt;/b&gt; può essere usato nella modalità Classificata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I trofei che ottieni con Buzz funzionano esattamente come quelli degli altri brawler, ma l&amp;#39;unica differenza è che saranno conteggiati per la cassa dei trofei. Inoltre, all&amp;#39;azzeramento stagionale, tutti i trofei di Buzz sotto i 1000 saranno aggiunti alla cassa della nuova stagione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando Buzz sarà rimosso dal gioco prima della fine della stagione di gennaio, i suoi trofei stagionali saranno conteggiati per la cassa dei trofei di quella stagione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Feste in mischia&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Le feste in mischia sono tornate e assieme a loro arrivano un nuovo calendario giornaliero ricco di doni, l&amp;#39;evento del Mega albero per i club e i REGALI!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I regali sono simili ai premi Starr, ma includono le nuove skin dei giocattoli (escluse quelle di Toy Story), alcune vecchie skin delle feste in mischia, valuta e gemme!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le feste in mischia iniziano il 12 dicembre e finiscono il 25!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Il calendario delle feste&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il calendario ti dà dei DONI OGNI GIORNO e col primo potrai sbloccare GRATIS il brawler temporaneo della collaborazione con Toy Story, Buzz Lightyear!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Negli altri doni puoi trovare le nuove skin dei giocattoli, personalizzazioni delle feste in mischia, articoli utili per avanzare in gioco e i nuovi regali, di cui abbiamo appena parlato.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I doni sono ritirabili fino al 1º gennaio 2025, quindi non preoccuparti se salti uno o più giorni del calendario.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Il Mega albero, il nuovo evento del club&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il megasalvadanaio si è trasformato in un mega albero!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo nuovo evento ha una durata maggiore e non pone limiti alle ricompense che si possono vincere!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni giorno riceverai dei biglietti, anche se non entrerai in gioco, e li potrai spendere quando vuoi durante l&amp;#39;evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Usandoli, giocherai per il club e ogni vittoria sarà conteggiata nel punteggio totale: più alto sarà il punteggio, più ricompense riceverà il club alla fine dell&amp;#39;evento del Mega albero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo evento includerà più modalità e modificatori.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;evento finirà il 25 dicembre, giorno in cui tutti i soci nel club potranno aprire i loro regali.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;L'evento del Pianeta Pizza&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;L&amp;#39;evento del Pianeta Pizza inizierà a gennaio e &lt;b&gt;ti permetterà di sbloccare GRATIS la skin di Energetik Lightyear e una new entry tra i brawler, Meeple!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;obiettivo principale è quello di accumulare fette di pizza e usarle nel nuovo negozio della sala giochi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qui, puoi acquistare delle offerte speciali con la pizza, nelle quali troverai le nuove skin della Starr Force, personalizzazioni speciali, valute, regali e brawler e, se ti terrai da parte abbastanza fette, potrai sbloccare addirittura Meeple GRATIS!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sempre nel negozio, ogni giorno l&amp;#39;&amp;quot;artiglio&amp;quot; afferrerà un&amp;#39;offerta gratuita da ritirare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per far scorta di fette di pizza, puoi completare missioni speciali o giocare al nuovo evento con la classifica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo evento è simile alle gare della stagione &amp;quot;Angeli e demoni&amp;quot; e ogni classifica durerà tre giorni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ti saranno consegnati dei biglietti ogni giorno, utilizzabili per giocare agli scontri, e, se vinci, il punteggio ottenuto migliorerà la tua posizione in classifica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inoltre, puoi totalizzare punteggi ancora più alti se lotterai bene in battaglia. Questo significa che il punteggio salirà ancora di più se vincerai in fretta, causerai un sacco di danni, presterai cure, completerai gli obiettivi ed eliminerai gli avversari!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il punteggio totale sarà attribuito all&amp;#39;intera squadra e, in caso di vittoria, sarà moltiplicato!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo evento proporrà anche diverse variazioni in 2v2 delle modalità standard e due novità, cioè &amp;quot;Brawl hockey&amp;quot; e &amp;quot;Consegna speciale&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alcune di queste modalità appariranno pure tra quelle che ti premiano coi trofei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ci sarà anche una consegna giornaliera di pizza gratuita nel negozio standard e, alla fine del calendario, potrai ritirare GRATUITAMENTE Energetik Lightyear!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;L&amp;#39;evento del Pianeta Pizza inizia il 2 gennaio e finisce il 5 febbraio&lt;/b&gt;, al termine della stagione del Brawl Pass della Starr Force.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;I nuovi brawler&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;MEEPLE&lt;/b&gt; (sorvegliante di rarità epica)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Meeple sa le regole di qualsiasi gioco da tavolo che sia mai esistito e, se non le segui... Beh, meglio che tu non lo scopra. Odia quelli che giocano sporco, ma sui suoi imbrogli non ha proprio nulla da dire!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Attacco base: &lt;b&gt;PROVA DI ABILITÀ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple spara vari colpi che inseguono leggermente il nemico più vicino.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super: &lt;b&gt;SUCCESSO CRITICO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple tira un d20 e, inspiegabilmente, esce un 21 naturale, che permette ai suoi colpi e a quelli degli alleati di attraversare gli ostacoli ambientali, a patto di essere sferrati nell&amp;#39;area della super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abilità stellare: &lt;b&gt;SENZA PASSARE DAL VIA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando spari attraverso gli ostacoli ambientali, causi punti danno in più.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abilità stellare: &lt;b&gt;GAME MASTER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La super di Meeple aumenta anche del 20% la velocità di ricarica dei colpi degli alleati che si trovano nell&amp;#39;area.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;TORRI LANCIADADI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;attacco successivo all&amp;#39;attivazione del gadget crea delle torri lanciadadi attorno all&amp;#39;area d&amp;#39;impatto e causa dei danni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;NON T&amp;#39;ARRABBIARE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple s&amp;#39;infuria con i nemici vicini e li stordisce. Meno punti salute ha Meeple, più lungo è lo stordimento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Titolo della maestria: &lt;b&gt;GAME MASTER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;OLLIE&lt;/b&gt; (tank di rarità mitica)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ollie va in giro per lo Starr Park a fare trick e a combinare guai col suo hoverboard personalizzato. È anche un appassionato di hip hop classico e il ritmo delle canzoni che ascolta è così contagioso che tutti i brawler si mettono a ballare non appena le sentono!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Attacco base: &lt;b&gt;RITMO SKATENATO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;hoverboard di Ollie spara onde sonore che causano danni e attraversano i nemici.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super: &lt;b&gt;TRICK IPNOTIZZANTE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie scatta in avanti eseguendo un trick pazzesco con l&amp;#39;hoverboard e caricando un&amp;#39;esplosione musicale, che causa danni e ipnotizza tutti i nemici nei paraggi. Mentre carica l&amp;#39;esplosione, Ollie non può attaccare. I nemici ipnotizzati si muovono in direzione di Ollie e non potranno essere controllati.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abilità stellare: &lt;b&gt;EXTRA SPINTA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mentre è vicino ai muri, Ollie usa l&amp;#39;hoverboad per darsi una spinta e la sua velocità di movimento aumenta del 20%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abilità stellare: &lt;b&gt;ANIMO RIBELLE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dopo essere scattato in avanti con la super, Ollie viene protetto da uno scudo che si scarica col tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;AMMALIATORE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie salta ed esegue un flip fichissimo, che ipnotizza tutti i nemici vicino ai quali atterra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;IPNOTIZZATORE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;attacco successivo all&amp;#39;attivazione del gadget ipnotizza qualsiasi nemico colpito.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Titolo della maestria: &lt;b&gt;SPIRITO LIBERO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;I NUOVI OVERDRIVE&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray: &lt;b&gt;DIMENSIONE ALTERNATIVA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Crea un&amp;#39;altra coppia di portali che dà anche uno scudo agli alleati, quando ci passano attraverso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet: &lt;b&gt;MAGNUM OPUS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Permette di controllare completamente Janet durante la super, facendola rimanere anche ferma in aria, se lo si desidera.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ash: &lt;b&gt;RE DEI RATTI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La super genera il doppio dei ratti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve: &lt;b&gt;NUOVE GENERAZIONI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Depone un uovo che genera continuamente dei piccoli finché non finisce la salute o viene distrutto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry: &lt;b&gt;GELATOMANIA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il gelato sparso copre un&amp;#39;area maggiore e va oltre il punto d&amp;#39;arrivo della super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie: &lt;b&gt;HIT INSTANTANEA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aggiunge fino a tre note dell&amp;#39;overdrive quando usa la super, il che ti permette di averne un massimo di sei (le tre standard e le tre dell&amp;#39;overdrive).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LE NUOVE SKIN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;TOY STORY&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Energetik Lightyear&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colt Woody&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bibi Bo Peep&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jessie Jessie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GIOCATTOLI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny statuetta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kit coccoloso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lola pupazzo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Barryl pop-up&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FESTE IN MISCHIA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bonnie renna&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet festiva&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita renna polare&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike bomba calorica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LA STARR FORCE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji hebi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji mamushi (variante cromatica n. 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji aodaisho (variante cromatica n. 2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Moe esploratore lunare&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray gigantophis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita orso spaziale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry unicorno spaziale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve extraterrestre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I GOOD RANDOMS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie regina del pop&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie biancorossa (variante cromatica n. 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie verdenera (variante cromatica n. 2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pocho Tell me why&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Bye bye&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stu Rock your body&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SAN BRAWLENTINO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike dongiovanni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bo cupido&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;VARIE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eugenio scimmietta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gelindo galattico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corvo Maverick&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny cyborg&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie-G&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple asso dello strike&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Leon finalista mondiale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LE MODIFICHE DI BILANCIAMENTO&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Miglioramenti&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El Primo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti salute aumentati a 6300 (da 6000).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;El Primo diventa più resistente, così può eseguire i suoi suplex in maniera più efficiente e, soprattutto, può farne tanti di più!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lou&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocità di ricarica migliorata a 1100 (da 1300).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Colpire gli avversari con Lou non è semplicissimo, quindi i tempi di ricarica più brevi miglioreranno l&amp;#39;efficacia del brawler (o ti faranno mancare il bersaglio ancora più spesso, dipende dai punti di vista).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Willow&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dimensione del proiettile della super aumentata a 150 (da 50).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Con questo aumento, abbiamo migliorato l&amp;#39;affidabilità del colpo, rendendolo più consono al tema del controllo mentale. Se, anche dopo questo cambio, continuerai ancora a mancare il bersaglio, fossimo in te un paio di domande ce le faremmo...&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Griff&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti danno della super aumentati a 720 (da 660).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Un piccolo aumento che rispecchia la sua visione &amp;quot;denarocentrica&amp;quot; della vita.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maisie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti danno dell&amp;#39;attacco principale aumentati a 1500 (da 1400).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Con questo miglioramento, mandare i suoi colpi a segno dovrebbe dare più soddisfazione. Sottolineiamo l&amp;#39;importanza della parte &amp;quot;mandare i suoi colpi a segno&amp;quot;.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Charlie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti salute migliorati a 3500 (da 3300).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Questa maggiore resistenza aiuterà Charlie a essere più efficace nei combattimenti ravvicinati.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti salute aumentati a 3300 (da 3000).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Non lo renderà resistente come un gorilla, ma è comunque un buon miglioramento.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Iris&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Potenziamento delle statistiche dell&amp;#39;overdrive* Danni aumentati al 25% (dal 15%).* Velocità di movimento aumentata al 25% (dal 15%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Ora ti farà davvero il *BIP*! Giochi di parole a parte, questi cambi dovrebbero rendere l&amp;#39;overdrive più appetibile.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Indebolimenti&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Moe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocità di ricarica dell&amp;#39;attacco principale portata a 2000 (da 1500).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti danno della super ridotti a 600 (da 800).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Sebbene gli indebolimenti precedenti avessero fatto qualcosa, l&amp;#39;attacco base e la super di questo str***etto erano rimasti comunque troppo forti, quindi questi cambi dovrebbero costringere i giocatori a usarlo più strategicamente.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kenji&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocità di ricarica dell&amp;#39;attacco principale portata a 1000 (da 800).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Pure Kenji era rimasto troppo forte dopo gli indebolimenti scorsi, quindi abbiamo diminuito la sua velocità di ricarica per bilanciare meglio i danni al secondo, il caricamento della super e, in generale, le sue capacità di sopravvivenza.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Danno dell&amp;#39;abilità stellare &amp;quot;Furto energetico&amp;quot; diminuito al 25% (dal 50%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Fa meno male, ma rimane comunque una bella mazzata.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Energetik&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti salute ridotti a 3000 (da 3300).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Energetik stava diventando troppo alfa nel parco, quindi era necessario ridurgli un po&amp;#39; la salute per incoraggiare approcci più strategici e fargli abbassare la cresta.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Melodie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocità di caricamento della super portata a 5 colpi (da 4).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Abbiamo ridotto la velocità di caricamento della super per bilanciare il tasso di vittorie troppo alto di Melodie e per renderla più facile da affrontare (ti prenderà comunque a morsi con le note, quindi occhio).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Piper&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Effetto rallentante del gadget &amp;quot;Mirino automatico&amp;quot; rimosso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Le capacità difensive del gadget rimangono ancora intatte, ma l&amp;#39;avversario rimarrà meno offeso dopo essere stato colpito.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clancy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocità di movimento bonus del terzo stadio ridotta a 100 (da 170).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Ha delle gambette come quelle di un bambino, che ti aspettavi?&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Stecca&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Punti danno della &amp;quot;Pistola multiproiettile&amp;quot; ridotti a 120 (da 140).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Abbiamo ridotto i danni per bilanciare l&amp;#39;efficacia dell&amp;#39;attacco. La sensazione è sempre simile a quella di calpestare un LEGO, ma questa volta il mattoncino è più piccolo.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE MAPPE, GLI EVENTI E I CAMBI ALLE ROTAZIONI&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;Le modalità stagionali&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novità: &lt;b&gt;Brawl hockey&lt;/b&gt; (modalità 3v3 inclusa nell&amp;#39;evento del Pianeta Pizza)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È praticamente Footbrawl, ma con un disco scivoloso lanciabile al posto del pallone.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La prima squadra a segnare tre gol vince.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novità: &lt;b&gt;Consegna speciale&lt;/b&gt; (modalità 3v3 inclusa nell&amp;#39;evento del Pianeta Pizza)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È &amp;quot;Corsa dei carrelli&amp;quot; con una sola rotaia. Chi porta il carrello nella propria zona designata vince.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Devi rimanere vicino al carrello per spingerlo e, se due membri della stessa squadra e un nemico rimangono vicini al carrello, questo continuerà a muoversi verso il traguardo dei due alleati.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il carrello si sposterà più velocemente sulle parti della rotaia su cui è già passato.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nei supplementari, il carrello è più rapido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novità: &lt;b&gt;modalità 2v2&lt;/b&gt; dell&amp;#39;evento de &amp;quot;La sala giochi del Pianeta Pizza&amp;quot;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Footbrawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;K.O.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arraffagemme&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dominio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Basket Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl hockey&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consegna speciale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modalità passate riproposte nell&amp;#39;evento del Mega albero durante le feste in mischia&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rubaregali&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corsa ai regali&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Invasione robotica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paintbrawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caos festivo&lt;/b&gt; (versione rivisitata di &amp;quot;A caccia di meduse&amp;quot;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Collezionista di anime&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Armageddon&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modificatori: Riforestazione, Forza infinita, Era glaciale, Detonazione a tempo, Colpo in canna, Emulazione, Colpo critico, Non c&amp;#39;è tempo da perdere e Gadget senza limiti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Ambienti&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ambienti rimossi&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cimitero di Mortis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Festival della musica di Pocho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La stazione infestata&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maniero medioemale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emporio delle stranezze&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ambienti aggiunti&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Parco degli skater&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Brawl hockey&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starr Toon Studios&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fossa delle tigri&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starr Force&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hotel delle nevi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Città dei videogiochi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Negozio di souvenir di Griff&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Rotazione delle modalità&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Slot: &lt;b&gt;Footbrawl 5v5/K.O. 5v5&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;K.O. 5v5&amp;quot; sarà rimossa dalla rotazione e sostituita da &amp;quot;Annientamento 5v5&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Slot: &lt;b&gt;K.O. 3v3 e Duelli&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reintrodurremmo &amp;quot;Annientamento 3v3&amp;quot; e &amp;quot;Ricercati 3v3&amp;quot;, che saranno inserite nella rotazione dello stesso slot di &amp;quot;Duelli&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Mappe&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ricercati&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Senza scuse&lt;/b&gt; (una versione rivista della mappa precedentemente nota come &amp;quot;Paradiso viola&amp;quot;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Canal Grande&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Piana delle stelle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prateria dei serpenti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arena stratificata&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nascondiglio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Footbrawl&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Secondo tentativo&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Red Brawl Arena (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camp Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stamford Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campetto incolto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawlacanã&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl Trafford&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campo da beach brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campetto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campetto sabbioso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superspiaggia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stadio delle Brawlpi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duelli&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duello meschino&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arena dei coraggiosi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Serpente sibilante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Via del guerriero&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Labirinto delle scimmie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giardino zen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arraffagemme&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Radura nella foresta&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Miniera delle acca&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sala giochi di cristallo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Antro velenoso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ultima fermata&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Miniera Rocciadura&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arco doppio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fortino delle gemme&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sala giochi rustica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campo aperto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Miniera minacciosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Miniera preziosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rapina&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Santuario dei santuari&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gran lago&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Colpo grosso&lt;/b&gt; (versione rivista della mappa precedentemente nota come &amp;quot;Obitorio G.G.&amp;quot;)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Canyon Bum Bum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Santuario&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Battigia ustionante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dominio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Piscine del dolore&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vicini chiassosi&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campo aperto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Distesa degli scarafaggi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ring di fuoco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giocate parallele&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;K.O.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Acca boschiva&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Doppio fiume&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Foresta fitta&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Isolette&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tempio del tuono&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rovine infestate&lt;/b&gt; (novità)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Burrone di Bracciodoro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alla luce del sole&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rupe di Belle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nuovi orizzonti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fenice sfolgorante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quattro livelli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Annientamento&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Strati verdi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Danno quadruplo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Apertura massima&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rovina infinita&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arena delle spezie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sogno degli sterminatori&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sopravvivenza&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Laghi acidi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Isola invasa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torrente del teschio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Passaggio spettrale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pianura volante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Valle rocciosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rifugio d&amp;#39;emergenza&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Piana della fame&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caverna rumorosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Landa dei pericoli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fiume prosciugato&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paradiso dei cecchini&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;I MIGLIORAMENTI ALLA GIOCABILITÀ&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il Brawl Pass standard può essere acquistato nel Supercell Store.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si può regolare il volume degli effetti sonori e della musica dalle impostazioni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il negozio ha degli indicatori per le skin stagionali e per quelle esclusive.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori di club inattivi riceveranno di tanto in tanto dei messaggi per unirsi a club più attivi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I pulsanti col pollice alto e il pollice verso alla fine degli scontri sono stati sostituiti da un&amp;#39;opzione che ti permette di condividere il replay della battaglia col club.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LE CORREZIONI DI ERRORI&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo cambiato la posizione dei cespugli in &amp;quot;Campetto incolto&amp;quot; (Footbrawl) e &amp;quot;Santuario&amp;quot; (Rapina) in modo da renderli simmetrici su entrambi i lati della mappa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo corretto la zona di ritorno in battaglia in &amp;quot;Brawlacanã&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto il problema per il quale alcuni dispositivi iOS mostravano texture di qualità bassa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo migliorato ulteriormente le prestazioni del negozio su dispositivi meno potenti per ridurre le interruzioni improvvise del gioco e aumentare la velocità di apertura del negozio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto il problema per il quale l&amp;#39;abilità stellare di Otis non funzionava dopo aver usato l&amp;#39;overdrive (ora i colpi sparati sono quattro e non tre).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un problema per il quale, a volte, la visuale della mappa di una squadra era più ridotta rispetto a quella degli avversari.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto l&amp;#39;errore per il quale l&amp;#39;animazione dell&amp;#39;attacco automatico di Lily non funzionava correttamente durante l&amp;#39;attacco base.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto l&amp;#39;errore per cui i brawler invisibili diventavano visibili quando si avvicinavano al pallone in Footbrawl.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto i problemi con le texture che si verificavano per la skin Leon gatto randagio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo corretto l&amp;#39;errore per cui Otis sparava più colpi di quelli previsti, dopo aver attivato il suo overdrive.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per cui le missioni della modalità Classificata non apparivano ad alcuni giocatori dopo l&amp;#39;inizio di una nuova stagione del Brawl Pass.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/49BuyTboQeye3O4NAEvQCR"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2LBQvKwayb4uYmZPblV3VQ/f0ea403d91f1840b37582dc07a79b82d/1209_Loading_screen_Brawl_x_TS.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Note di rilascio"/>
    <published>2024-12-19T10:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>487FLwhfkGeqMP0Oq3dO65</id>
    <title>Corto d'animazione sulla Starr Force</title>
    <updated>2025-01-02T09:20:01.043000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/487FLwhfkGeqMP0Oq3dO65"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7BKZNH8mwGga5x99M19DJy/a68b15f9669e2f1b2b091f3bb50439dc/1230_Starr_Force_Animation_Launch_YT_thumb01.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/T0Z9WsTuR04"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-12-20T00:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>58PXswgjyh5AjJP1V5omDx</id>
    <title>TUTTO CIÒ CHE C'È DA SAPERE SULL'EVENTO DEL PIANETA PIZZA!</title>
    <updated>2025-01-03T10:32:59.412000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;TUTTO CIÒ CHE C'È DA SAPERE SULL'EVENTO DEL PIANETA PIZZA!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;È iniziato l&amp;#39;evento del Pianeta Pizza, durante il quale potrai sbloccare GRATIS la skin di Energetik Lightyear e la new entry tra i brawler: Meeple!&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;&lt;b&gt;La tua missione è accumulare fette di pizza da usare per ottenere le offerte nel negozio del Pianeta Pizza!&lt;/b&gt;&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Come faccio a raccogliere queste gustose fette di pizza?&lt;/b&gt;
È semplice e ci sono vari modi per ottenerle, ovvero:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ogni giorno, dal calendario delle fette di pizza nel negozio;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;dalle offerte giornaliere del negozio del Pianeta Pizza;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;dalle missioni stagionali;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;partecipando alle gare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;E se vuoi accumulare un po&amp;#39; di fette extra senza fare troppa fatica, puoi sempre comprarle dal negozio in cambio di gemme.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cosa posso fare con le fette di pizza?&lt;/b&gt;
Potrai usare le fette di pizza accumulate per acquistare offerte dal negozio del Pianeta Pizza, accessibile dall&amp;#39;icona sul lato sinistro della schermata principale del gioco. Lì, troverai:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;un PACCHETTO REGALO ogni giorno;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple, la new entry tra i brawler;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;le skin della Starr Force;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;regali (perché le feste in mischia per noi non finiscono mai);&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;personalizzazioni (skin, icone del giocatore, graffiti, reazioni e bling);&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;oggetti per progredire (monete, punti energia e premi Starr con overdrive);&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;la skin di Energetik Lightyear (per chi ha sbloccato Energetik).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Come faccio a ottenere la skin di Energetik Lightyear?&lt;/b&gt;
Se hai già sbloccato Energetik, puoi ottenere la skin &lt;i&gt;Energetik Lightyear&lt;/i&gt; gratuitamente!
Se non hai ancora questo brawler, invece, puoi procedere come segue.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Energetik sarà disponibile nel negozio del Pianeta Pizza per tutta la durata dell&amp;#39;evento e, visto che si tratta di un brawler leggendario, sbloccarlo richiederà parecchie fette di pizza, ma guarda al lato positivo: con un po&amp;#39; di impegno, potrai ottenere un &lt;i&gt;brawler leggendario gratis&lt;/i&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In alternativa, puoi sbloccare Energetik in cambio di crediti. Ricorda che la skin in questione sarà disponibile gratuitamente per i prossimi quattro mesi, a partire da oggi!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se invece non vuoi complicarti troppo la vita, puoi approfittare di una bella offerta del negozio, che ti permetterà di acquistare Energetik in cambio di gemme.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le gare sono tornate?&lt;/b&gt;
Sì, hai sentito bene, le gare faranno il loro ritorno e, stavolta, gli scontri si svolgeranno tutti in modalità 2v2 e ti faranno guadagnare punti perfino se perdi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Riceverai biglietti per giocare ogni giorno e perderai quelli non utilizzati dopo tre giorni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni tre giorni, verrà selezionata una modalità 2v2 differente per gli scontri.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tieni a mente che qualsiasi azione compiuta in battaglia, come eliminare i brawler nemici, infliggere danni, curare gli alleati o completare gli obiettivi, ti farà guadagnare dei punti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le gare ti premiano anche se perdi, ma, in caso di vittoria, il punteggio totale sarà moltiplicato!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durante l&amp;#39;evento, divertiti a giocare a Brawl hockey e a Consegna speciale, due modalità che saranno disponibili nelle gare e anche negli slot 3v3!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Quante fette di pizza posso ottenere gratis?&lt;/b&gt;
Ci sono vari modi per ricevere fette di pizza gratis, perciò facciamo un po&amp;#39; di conti.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi ricevere 12 fette di pizza al giorno dal calendario della pizza, per un totale di 360 fette.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Svelare le offerte giornaliere del negozio del Pianeta Pizza ti premia con una fetta di pizza per ciascuna offerta, per un totale di circa 120 fette. Questo numero può variare, se acquisti alcune delle offerte del Pianeta Pizza.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Completare le missioni stagionali ti premia con 30 fette di pizza per missione, quindi 330 in totale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi guadagnare fino a 150 fette di pizza per gara, quindi, puoi ottenere un totale di 1650 fette, se vinci tutti gli scontri, (o circa 990 in media).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Potresti ricevere due regali casuali, ciascuno con 100 fette di pizza, per un totale di 200 fette.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;In conclusione, il numero massimo di fette di pizza ottenibili gratuitamente, vincendo il 100% degli scontri delle gare, è di 2660.
In media, invece, potrai ottenere gratuitamente circa 2000 fette di pizza (questo numero si basa su una stima delle prestazioni medie nelle gare).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sulla pizza ci sta bene l&amp;#39;ananas?&lt;/b&gt;
A questa domanda, puoi rispondere solo &lt;i&gt;tu&lt;/i&gt;... 🍍&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/it/news/58PXswgjyh5AjJP1V5omDx"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4lGIQWFxIVHiF2VgPRr4D1/91e05c526a2cf0587312aabd3ec85888/0102_Pizza_Planet_Event_inbox_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2025-01-02T08:59:34+00:00</published>
  </entry>
</feed>
