<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 May 2024 15:33:18 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Ti diamo il benvenuto su Clash Esports!</title>
      <description>&lt;p&gt;Ciao,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ti diamo il benvenuto nel mondo di Clash of Clans Esports! Per renderti le cose più facili, abbiamo incluso tutte le informazioni sulla scena competitiva di Clash of Clans in questo articolo, che sarà il tuo punto di riferimento principale quando vorrai saperne di più sugli eventi attualmente in corso e sui tornei in arrivo o quelli già conclusi. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aggiorneremo questa pagina costantemente, quindi torna a dare un&amp;#39;occhiata di tanto in tanto per vedere cosa sta succedendo.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;I tornei in corso&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;È ora di combattere! Ecco qui una lista di tutti i tornei di Clash of Clans in corso patrocinati da Supercell, completa di dettagli utili sia per coloro che vogliono parteciparci sia per quelli che preferiscono solo assistere.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneo mondiale di Clash of Clans 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il Torneo mondiale di Clash of Clans torna per un altro anno di incredibili scontri! Con un totale di 1.000.000$ e 6 biglietti d&amp;#39;oro in palio (4 dalle Finali mensili, 1 dalla Qualificazione regionale cinese e 1 dall&amp;#39;Ultima qualificazione), questa è la TUA occasione per assicurarti un biglietto per le Finali mondiali di Clash of Clans!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Trophy Race di Clash Champs&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Organizzata da Clash Champs, la Trophy Race è un torneo in cui vince il giocatore che ottiene il maggior numero di trofei in un dato tempo! A partire dal Municipio di livello 9, il Trofeo Eace presenterà un&amp;#39;edizione per ogni livello del Municipio fino al TH15!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: possono partecipare tutti i giocatori che risiedono in un paese in cui Clash of Clans è disponibile per il download nell&amp;#39;app store locale.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: gemme, Champs Bucks e merchandising di Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regole: leggi tutte le regole nel &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fwp-content%252Fuploads%252F2019%252F10%252FClash-Champs-Trophy-Race-Terms-And-Conditions.pdf')"&gt;regolamento ufficiale&lt;/a&gt; della Trophy Race di Clash Champs!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: Aperte, iscriviti &lt;a href="#/it/esport/4-fCY1ZDE0T01sFseU55rZ7RAdtoY1dY8-U4aATb3SI"&gt;QUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: iscrizioni aperte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segui Clash Champs su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps_CoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; per rimanere aggiornato su tutto ciò che riguarda la Trophy Race!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;I tornei passati&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Qui sotto puoi trovare alcuni tornei già conclusi, dove i giocatori di Clash si sono battuti per i titoli di campione del mondo, premi in denaro e gloria. Rivivi alcune delle giocate migliori e assimila le strategie dei professionisti per imparare qualche trucchetto utile per le tue future battaglie!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneo mondiale di Clash of Clans 2023!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il Torneo mondiale di Clash of Clans era tornato per un altro anno di incredibili guerre! Con un totale di 1.150.000 $ di montepremi e 8 biglietti d&amp;#39;oro in palio (4 provenienti dai tornei organizzati dalla community e 4 provenienti dalle Qualificazioni ufficiali del torneo), questa era l&amp;#39;occasione per assicurarsi un biglietto per le finali del Torneo mondiale di Clash of clans, che si sono svolte a Helsinki, Finlandia, dal 24 al 26 novembre!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per poter partecipare, i giocatori dovevano aver compiuto almeno 16 anni di età ed avere il municipio con il livello più alto in gioco.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il Torneo mondiale era gratuito. I giocatori non hanno dovuto pagare nulla per iscriversi e/o giocare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: concluso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vincitore: Clash Champs&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi rivedere (in inglese) tutta la competizione &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DhPoa_rew-K0%2526list%253DPLGhzmQmduiLdT9YWYCgBKYzMTkh-2qYgh')"&gt;qui&lt;/a&gt;, oppure, se preferisci passare direttamente all&amp;#39;evento principale, dai un&amp;#39;occhiata allo streaming di tutte le giornate qui (in italiano):&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DcgdKA0EAfQQ')"&gt;Giorno 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253Dt-ahq97HIpk')"&gt;Giorno 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DimXf4mVYvB4')"&gt;Giorno 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6KjRm507iI2WLiHrPwAnow/5f5359a1ff8a281017170ce77d0ab6ee/IT_COC-2023-WF---Champions-Graphic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Worlds Warmup 2024&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il Clash of Clans Worlds Warmup era tornato nel 2024! Con il Municipio 16 e un montepremi di 30.000 $ USD, era VINCOLATO a riaccendere la scena #ClashEsports!

Per prepararsi alla stagione 2024 del Torneo mondiale di Clash of Clans, il formato di questo torneo è iniziato con 2 Open Qualifier in cui 13 squadre qualificate (le migliori squadre di ogni Open Qualifier) ​​sono avanzate alla fase a gironi dove si sono unite 3 squadre finaliste del Torneo mondiale 2023. Le prime 2 squadre di ogni girone avanzavano per affrontarsi nei Play-off.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Criteri di partecipazione: tutti i giocatori dovevano avere 16 di età compiuti ed avere residenza in un paese in cui Clash of Clans era disponibile nell&amp;#39;app store locale.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: 30.000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regolamento: Regolamento del Worlds Warmup &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F12uVUBnwEm1RDtt3B51EH-A5V1nRJs0g-%252Fedit%2523heading%253Dh.gjdgxs')"&gt;QUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: Chiuse&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: Concluso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vincitore: Synchronic&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Europa e MENA Snapdragon Pro Series di ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Snapdragon Pro Series di EUR&amp;amp;MENA è tornata! Con un montepremi di 25.000 $ e il titolo di Campione EUR&amp;amp;MENA in palio, ogni giocatore TH15, TH12 e TH9 nella regione avrà la possibilità di partecipare!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struttura del torneo per TH15: due Open Ladder Sprint da 4 giorni verranno giocate nell&amp;#39;arco di due settimane. Le migliori 6 squadre di queste classifiche si qualificheranno per le finali Open. Nelle finali Open, le 6 migliori squadre si affronteranno in un girone a doppia eliminazione per determinare il vincitore!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struttura del torneo per le Retro Cup: Retro Cup TH9 “Niente spam ammesso” - Una coppa a eliminazione diretta giocata in due giorni, con il Giorno 2 trasmesso in diretta. &lt;i&gt;&lt;b&gt;Streghe, domatori e draghi sono vietati!&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;b&gt;
&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Retro Cup TH12 “Niente guarigioni, niente artiglieria” - Una coppa a eliminazione diretta giocata in due giorni, con il Giorno 2 trasmesso in diretta. &lt;b&gt;&lt;i&gt;Macchine d&amp;#39;assedio, guaritrici, + incantesimi Guarigione sono vietati!&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: tutti i giocatori devono avere più di 16 anni all&amp;#39;inizio del torneo, risiedere nella regione selezionata (Europa e MENA), possedere documenti di viaggio ed essere registrati sulla piattaforma ESL Play per poter partecipare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: 25.000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regole: puoi trovare tutte le regole nel &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252FSnapdragon_Pro_Series_2023_-_Clash_of_Clans_Global_Ruleset.pdf')"&gt;regolamento ufficiale della SPS&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: aperte, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesl.gg%252FSPSClash')"&gt;clicca qui per partecipare&lt;/a&gt;! &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: in corso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segui &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;ESL Clash of Clans su X&lt;/a&gt; per rimanere aggiornato su tutto ciò che riguarda la Snapdragon Pro Series!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il Torneo mondiale di Clash of Clans del 2022&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il Torneo mondiale di Clash of Clans si è svolto l&amp;#39;anno scorso, durante il quale le squadre hanno dovuto gareggiare in diversi tornei della community per poter strappare un biglietto d&amp;#39;oro e accedere alle Finali mondiali, dove, ad attenderle, c&amp;#39;era un montepremi di ben 1.000.000 $! Quattro squadre sono riuscite a vincere il biglietto, mentre altre quattro si sono qualificate superando le Qualificazioni del Torneo. Successivamente, le otto partecipanti si sono scontrate nelle Finali mondiali, il leggendario evento conclusivo tenutosi dal vivo a Helsinki, in Finlandia.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per prendere parte alla competizione, i giocatori dovevano avere almeno 16 anni e possedere il municipio al livello più alto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;iscrizione e la partecipazione al Torneo mondiale erano gratuite.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi consultare tutte le informazioni sul formato e il regolamento del Torneo qui.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: concluso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi rivedere (in inglese) tutta la competizione &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fplaylist%253Flist%253DPLGhzmQmduiLcgN1cpUo2ebcBq0uqhA66t')"&gt;qui&lt;/a&gt;, altrimenti puoi usare i link di seguito (in inglese), se preferisci guardare direttamente l&amp;#39;evento clou: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FUpaxQeYFC2U%253Ffeature%253Dshare%2526t%253D1761')"&gt;Giorno 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FXY2j5qE_H2U%253Ffeature%253Dshare%2526t%253D1524')"&gt;Giorno 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FF0UdIT4YiOw%253Ffeature%253Dshare%2526t%253D1655')"&gt;Giorno 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/qlkWTr1CSYVitW4be042G4tVgVeLdkLbNoiW7eaaYow/0f9743585c35dec997f68bcb42aadaf9/612913353_1673353843.jpg?w=3000&amp;h=2000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Global Clash Cup (GCC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;Global Clash Cup&lt;/b&gt;, uno dei campionati della community più diversificati, era tornato con un&amp;#39;altra stagione che promette di essere piena di incontri entusiasmanti.
Con 9.000 dollari in palio, puoi aspettarti di vedere competere i migliori giocatori di diversi livelli di municipio.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struttura del torneo: con 8 diverse divisioni con strutture diverse, il GCC era destinato a soddisfare diversi livelli di municipio e stili di gioco! Scopri tutti i dettagli nel regolamento ufficiale di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Fesports.pdf')"&gt;Esports divisions&lt;/a&gt; e&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Festablished.pdf')"&gt; Established divisions&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: i giocatori dovevano risiedere in un paese in cui Clash of Clans è disponibile per il download negli app store locali ed essere l&amp;#39;unico proprietario degli account utilizzati per la partecipazione al campionato. I giocatori residenti nella Cina continentale non possono partecipare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: 9.000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regole: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Fesports.pdf')"&gt;Esports divisions&lt;/a&gt; -&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Festablished.pdf')"&gt; Established divisions&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: chiuse&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: concluso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segui&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt; GCC su X&lt;/a&gt; per rimanere aggiornato su tutto quello che riguarda la Global Clash Cup!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash MSTRS Gold&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il terzo torneo dal biglietto d&amp;#39;oro del 2023 sarà organizzato da Clash MSTRS, presenta lo stesso formato degli altri tornei da biglietto d&amp;#39;oro.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struttura del torneo: 2 qualificazioni aperte in cui le prime 8 squadre di ciascuna avanzano a una fase a formato svizzero a 16 squadre in cui solo le prime 8 squadre si qualificano per i playoff a doppia eliminazione!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: tutti i giocatori devono avere più di 16 anni all&amp;#39;inizio del torneo. Solo i giocatori con un municipio di livello 15 possono partecipare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tutte le regole del torneo possono essere trovate &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fmstrs.gg%252FClashRules')"&gt;QUI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: Chiuse&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: concluso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per tenerti aggiornato su ciò che sta accadendo, segui le pagine &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashMSTRS')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252FClashmstrs%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; di ClashMSTRS!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;China Golden Ticket Tournament&lt;/b&gt;

Il China Golden Ticket Tournament è una competizione in cui le migliori squadre cinesi possono competere per vincere un biglietto d&amp;#39;oro per le finali del torneo mondiale di Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struttura del torneo: ci saranno 4 qualificazioni aperte a eliminazione singola, ciascuna delle quali qualificherà 4 squadre per la fase Knock-out, dove le 16 squadre si sfideranno in un girone a eliminazione singola, con le prime 4 squadre che avanzeranno alle finali a doppia eliminazione. Il vincitore riceverà un biglietto d&amp;#39;oro per il torneo mondiale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: tutti i giocatori devono avere più di 16 anni all&amp;#39;inizio del torneo. Solo i giocatori con Municipio di livello 15 potranno partecipare. Solo i giocatori residenti in Cina possono partecipare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: ¥300,000 RMB&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: concluso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vincitore: Glory of Forever&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rush of Clans Golden Edition&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il secondo Biglietto d’oro del 2023 è organizzato da RUSH e presenterà lo stesso formato degli altri tornei per il Biglietto d’oro. La squadra vincitrice di questa competizione vincerà un Biglietto d&amp;#39;oro per le finali del Torneo mondiale di Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struttura del torneo: due qualificazioni aperte in cui le prime otto squadre di ciascuna avanzeranno a una fase a formato svizzero da sedici squadre in cui solo le prime otto si qualificheranno per i play-off a doppia eliminazione!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: tutti i giocatori devono avere più di 16 anni all&amp;#39;inizio del torneo. Solo i giocatori con un municipio 15 potranno partecipare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tutte le regole del torneo possono essere trovate &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1Q8PmOLBbS0Agmlzbe1YStC54DswzDNjT%252Fedit%253Frtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;QUI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per rimanere aggiornato segui le pagine &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FRUSHGGCoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Frushggcoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; di Rush of Clans!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: concluso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: chiuse&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vincitori del Biglietto d&amp;#39;oro: Tribe Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Queso Cup Golden Edition&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Queso Cup è un torneo globale con in palio un biglietto d&amp;#39;oro. Il vincitore di questo torneo si garantirà un posto nelle finali del torneo mondiale di Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struttura del torneo: si inizia da due qualificazioni aperte a tutti, in cui le prime 8 squadre di ogni qualificazione avanzano alla fase con formato svizzero. Nel formato svizzero, ogni squadra dovrà vincere 3 volte finché non rimarranno 8 squadre. Le 8 migliori squadre avanzeranno quindi ai play-off dove si sfideranno in un girone a doppia eliminazione, con un possibile azzeramento del girone stesso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: tutti i giocatori devono avere più di 16 anni nel momento dell’inizio del torneo. Solo i giocatori con municipio livello 15 potranno partecipare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo torneo è gratuito. I giocatori non sono tenuti a pagare nulla per registrarsi e/o giocare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tutte le regole sul torneo possono essere trovate &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupr.cl%252F2023CoCRulesetIT')"&gt;QUI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per rimanere aggiornato segui la pagina &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FQuesoCupTV')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; della Queso Cup!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: concluso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vincitori del Biglietto d&amp;#39;oro: NAVI.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Europe &amp;amp; MENA Snapdragon Pro Series di ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &amp;quot;Snapdragon Pro Series&amp;quot; di Clash of Clans in EUR&amp;amp;MENA è tornata, questa volta con una nuova svolta! Con un montepremi di 25.000$ e il titolo di campione EUR&amp;amp;MENA in palio, ogni giocatore TH15, TH12 e TH9 della regione avrà la possibilità di partecipare!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struttura del torneo per TH15: due Open Ladder Sprint di 4 giorni si giocheranno nell&amp;#39;arco di due settimane. Le prime 6 squadre di queste ladder si qualificheranno per le Open Finals. Nelle Open Finals, le 6 migliori squadre si affronteranno in un girone a doppia eliminazione per determinare il vincitore!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struttura del torneo per le Retro Cup: TH9 Retro Cup &amp;quot;No Spam Allowed&amp;quot; - Due coppe a eliminazione diretta giocate in due giorni; la seconda giornata verrà trasmessa in diretta. Streghe, domatori di cinghiali e draghi sono banditi dal gioco! TH12 Retro Cup &amp;quot;No Heals, No Artillery&amp;quot; - Due coppe a eliminazione diretta giocate in due giorni; la seconda giornata verrà trasmessa in diretta. Le macchine d&amp;#39;assedio, i guaritori e l&amp;#39;incantesimo di cura sono banditi dal gioco!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: tutti i giocatori devono avere più di 16 anni all&amp;#39;inizio del torneo, risiedere nella regione selezionata (Europa e MENA), essere in possesso di documenti di viaggio ed essere registrati nella piattaforma ESL Play per poter partecipare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: 25.000$ &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regole: puoi trovare tutte le regole nel &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252FSnapdragon_Pro_Series_2023_-_Clash_of_Clans_Global_Ruleset.pdf')"&gt;regolamento ufficiale SPS&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: Chiuse&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: Concluso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segui &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;ESL Clash of Clans su Twitter&lt;/a&gt; per rimanere aggiornato su tutto ciò che riguarda Snapdragon Pro Series!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;CHAMPIONS WAR LEAGUE: DARE TO COMPETE!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;CWL è una delle organizzazioni più antiche nella scena eSport di Clash of Clans e ha creato la &amp;quot;CWL: Dare to Compete!&amp;quot;. Uno dei più grandi eventi guidati dalla comunità dell&amp;#39;anno.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struttura del torneo: a partire da una fase classificata, ogni squadra ha giocato un massimo di 6 guerre al giorno per 7 giorni consecutivi; da lì, le prime 24 squadre segnate sono passate alla fase a gironi, da cui le prime 2 sono arrivate ai playoff a doppia eliminazione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: tutti i giocatori devono avere più di 16 anni all&amp;#39;inizio del torneo. Solo i giocatori con un municipio di livello 15 potranno partecipare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: 20.000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regole: puoi trovare tutte le regole nel &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1DNHXj_08EJ5IlFagUqQEZnbOLWESRXqOrp9t8jg0VRc%252Fedit')"&gt;regolamento ufficiale CWL: Dare to Compete.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: Concluso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vincitore: Tribe Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segui &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fchampwarleague')"&gt;CWL su Twitter&lt;/a&gt; per rimanere aggiornato su tutto ciò che riguarda la CWL: Dare to Compete!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Siamo sempre in cerca di nuove persone che ci possano aiutare a espandere la community, perciò, se ti interessa organizzare un torneo, inizia consultando &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Ftournament-guidelines%252Fit%252F')"&gt;le linee guida per i tornei della community&lt;/a&gt; e contattaci poi all&amp;#39;indirizzo e-mail tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple non è né uno sponsor delle promozioni o degli eventi né responsabile del loro svolgimento.&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">KgC6vPVk6vgVLqGN7mR8DZcJwGJUwR1YMzPQkzNRMd8</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/B8ry5VAXksTWmX0HpLcTg0vUiUWbZju7BvPsucpNHKU/9576f9d7660314fd48a5d7665387ee97/1670582992_1671455666.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 12:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Congratulazioni!</title>
      <description>&lt;p&gt;Dopo tre giorni di intensa competizione, la squadra Clash Champs è campione del mondo del 2023 di Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I Clash Champs hanno conquistato il titolo durante l&amp;#39;incredibile week-end del Clash Fest, portandosi a casa il premio di 300.000 dollari e il trofeo in palio.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1hoGDhf49OJPOSzrhpYIyd/26f53bab671682b905d5ee1fe8bb0af6/it_COC-2023-WF---Bracket.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La finalissima ci ha regalato delle performance incredibili e, per questo, facciamo le nostre congratulazioni anche alla squadra Repotted Gaming, che ha conquistato il secondo posto grazie alla sua ottima prestazione durante tutto il fine settimana.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Guarda come se la sono cavata le otto finaliste:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5B9lM6yV0zBEWGLgh2Du6n/271b5dccdec61101d3a69e894334de8a/it_COC-2023-WF---Team-Prize-Results.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Ora che anche le Finali del Torneo mondiale di quest&amp;#39;anno si sono concluse, vogliamo rivolgere un caloroso ringraziamento a tutti i valorosi partecipanti per il loro impegno e la loro dedizione durante questi mesi di battaglie epiche: senza di loro questo evento non sarebbe stato possibile! Un grazie enorme va anche a tutti gli spettatori che hanno seguito il Torneo online o in persona qui a Helsinki per averci trasmesso un&amp;#39;energia senza pari!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In caso volessi rivedere alcuni dei momenti emozionanti di oggi o dei giorni precedenti, trovi i video di tutto il week-end delle Finali sul nostro canale &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClans')"&gt;YouTube&lt;/a&gt; (in inglese). Infine, puoi seguire tutti gli aggiornamenti degli Esports di Clash of Clans sui profili (in inglese) di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Grazie per averci accompagnato in questa incredibile stagione e continua a combattere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">B3zji57Pj7ARwI6KqPmz4</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6KjRm507iI2WLiHrPwAnow/5f5359a1ff8a281017170ce77d0ab6ee/IT_COC-2023-WF---Champions-Graphic.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2023 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Il Torneo mondiale torna con l'edizione del 2024!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Il Torneo mondiale di Clash torna nel 2024!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ehilà! È iniziato l&amp;#39;anno nuovo e ciò significa che presto arriverà la nuova edizione del Torneo mondiale di Clash of Clans! Con questo annuncio, daremo un&amp;#39;occhiata al programma del Torneo, con cui vogliamo permettere a chiunque di sfidare le squadre di Clash of Clans migliori al mondo e di provare a vincere una fetta del montepremi da &lt;b&gt;1.000.000 $&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il Torneo mondiale torna con l'edizione del 2024!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=3ulVqG9Yr5s"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;UN RITORNO ALLE ORIGINI&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sappiamo bene quanto sia stato apprezzato il vecchio formato del Torneo, perciò quest&amp;#39;anno abbiamo reintrodotto le competizioni mensili nel mondo delle competizioni di Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Quest&amp;#39;edizione del Torneo mondiale sarà contraddistinta da:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;quattro competizioni mensili&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;una qualificazione per la regione della Cina&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;una sessione delle Ultime qualificazioni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;una sessione dal vivo delle Finali del Torneo mondiale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE COMPETIZIONI MENSILI&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Da aprile a luglio, avrai l&amp;#39;opportunità di conquistare ogni mese un biglietto d&amp;#39;oro, valido per l&amp;#39;accesso alle Finali del Torneo mondiale! Ognuna di queste gare mensili sarà suddivisa in tre fasi: una qualificazione aperta a tutti (la prima tappa), una qualificazione mensile a cui parteciperanno 128 squadre e una finale mensile.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La squadra che vincerà una finale mensile si aggiudicherà un biglietto d&amp;#39;oro valido per la partecipazione alle Finali del Torneo mondiale. Ma non è tutto qui! Le seconde classificate di ciascun mese andranno automaticamente alle Ultime qualificazioni, perciò il secondo posto avrà la sua importanza!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ma quando avrà inizio questa competizione? Ti daremo presto delle novità al riguardo, ma, in ogni caso, saprai quando sarà il momento grazie all&amp;#39;icona del Portale del Torneo, che sarà ben visibile non appena apriremo le iscrizioni!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE ULTIME QUALIFICAZIONI&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Le Ultime qualificazioni rendono l&amp;#39;intera edizione molto più interessante, quindi non possono certo mancare! Le quattro squadre arrivate seconde nelle competizioni mensili e i vincitori di diversi tornei organizzati dalla community si contenderanno l&amp;#39;ultimo biglietto d&amp;#39;oro valido per l&amp;#39;accesso alle Finali del Torneo mondiale!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;GUARDA IL PROGRAMMA COMPLETO!&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Date della fase di qualificazione di aprile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: dal 25 al 31 marzo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: dal 1º al 6 aprile&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 13 e 14 aprile&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 20 e 21 aprile&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Date della fase di qualificazione di maggio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: dal 27 al 30 aprile&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: dal 1º al 6 maggio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 18 e 19 maggio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 25 e 26 maggio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Date della fase di qualificazione di giugno&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: dal 28 al 31 maggio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: dal 1º al 6 giugno&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 15 e 16 giugno&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 22 e 23 giugno&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Date della fase di qualificazione di luglio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: dal 27 al 30 giugno&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: dal 1º al 6 luglio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 13 e 14 luglio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 20 e 21 luglio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Date delle Ultime qualificazioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 e 8 settembre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finali mondiali&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novembre 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Avrai sicuramente tante altre domande, ma ti promettiamo che riceverai presto le tue risposte! Seguici sulla sezione del gioco dedicata agli Esports, sui nostri profili social (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; dedicati agli Esports di Clash of Clans e sul &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;nostro sito dedicato&lt;/a&gt; per non perderti nessuna novità!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Esports di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5bYfclnbQd0vdf4mjb5RPN</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1bvxuoWVK0hDl6gVnKyPqK/4e100fe60e361e7e2b3a1e9b23f021a2/it_Announcement-Teaser-thumb.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 13:59:42 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Il programma del Torneo mondiale del 2024</title>
      <description>&lt;h1&gt;Ehilà!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il Torneo mondiale di Clash of Clans del 2024 inizierà il mese prossimo e sappiamo bene che non vedi l&amp;#39;ora di conoscerne tutti i dettagli! Oggi questa attesa è finita, quindi segnati sul calendario tutte le date di quest&amp;#39;anno!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="#/it/esport/5bYfclnbQd0vdf4mjb5RPN"&gt;Come ti abbiamo anticipato qualche settimana fa&lt;/a&gt;, nell&amp;#39;edizione del 2024 ci saranno quattro Qualificazioni mondiali, una Qualificazione regionale valida per la Cina, le Ultime qualificazioni e le Finali mondiali.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ogni fase mensile delle qualificazioni sarà suddivisa in tre tappe giocate usando il Portale del Torneo, ovvero:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;una qualificazione aperta a tutti (la prima tappa)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;una Qualificazione mensile&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;una Finale mensile&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ecco qui di seguito le date ufficiali per non perderti alcun evento!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Date della fase di qualificazione di aprile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: dal 26 al 31 marzo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: dal 1º al 6 aprile&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 13 e 14 aprile&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 20 e 21 aprile&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Date della fase di qualificazione di maggio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: dal 27 al 30 aprile&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: dal 1º al 6 maggio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 18 e 19 maggio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 25 e 26 maggio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Date della fase di qualificazione di giugno&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: dal 28 al 31 maggio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: dal 1º al 6 giugno&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 15 e 16 giugno&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 22 e 23 giugno&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Date della fase di qualificazione di luglio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: dal 27 al 30 giugno&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: dal 1º al 6 luglio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 13 e 14 luglio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 20 e 21 luglio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Date delle Ultime qualificazioni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 e 8 settembre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finali mondiali&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novembre 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Come forse saprai, la lega della guerra tra clan si svolgerà durante la prima tappa di ogni fase mensile di qualificazione, ma non devi preoccuparti, perché quest&amp;#39;anno tutti i giocatori potranno prendere parte sia alle leghe sia alle qualificazioni aperte del Torneo!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E con questo è tutto! Controlla spesso la scheda Esports direttamente sull&amp;#39;app di Clash of Clans, il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fit')"&gt;sito degli Esports&lt;/a&gt; e i nostri canali social (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; per rimanere sempre al corrente di ogni novità sul Torneo (#ClashWorlds)!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Esports di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/10eMBdBs1oUWX9YpU95u6w/ee3bf15f45bb42bec405ffaaaade0d05/IT_2024-Worlds-Schedule-Announcement--Thumbnails.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>La fase a gironi del torneo Worlds Warmup</title>
      <description>&lt;h1&gt;Ciao!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Dopo due Qualificazioni davvero intense, conosciamo i nomi delle squadre che parteciperanno alla fase a gironi del torneo Worlds Warmup del 2024! Per accedere ai play-off e provare a conquistare il titolo di campioni, oltra alla fetta più grossa del montepremi da 30.000 $, ogni compagine dovrà studiare il modo migliore per battere i municipi di livello 16 degli avversari!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sette squadre provenienti dalla prima qualificazione aperta a tutti e sei dalla seconda si uniscono a tre finaliste del Torneo mondiale di Clash of Clans, per un totale di 16 qualificate. Ecco nel dettaglio tutte le partecipanti alla fase a gironi:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nella fase a gironi, le 16 squadre saranno suddivise in quattro gruppi, secondo il formato del doppio girone all&amp;#39;italiana. Solo le prime due squadre per gruppo avanzeranno ai play-off!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7yTZTwVPaepY9MH2ZDnOF9/89ef61653bb35072b65d5eb286826901/IT_8---Group-Stage---CoC-Worlds-Warmup-2024---16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La posta in gioco è altissima, perché si tratta della primissima competizione per municipi di livello 16, perciò segnati le date sul calendario per non perderti neanche un momento della fase a gironi del torneo Worlds Warmup!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 1: sabato 16 marzo a partire dalle 12:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 2: domenica 17 marzo a partire dalle 12:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tutti gli scontri epici di questa fase saranno trasmessi in streaming dai tuoi commentatori preferiti della community, perciò controlla spesso la scheda Esports direttamente sull&amp;#39;app del gioco o i canali di Clash of Clans Esports (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; per scoprire dove guardare l&amp;#39;evento nella tua lingua!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Continua a combattere!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il team di Esports di Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5OPAgwJwjtsYNaDcA0BgLJ</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6SpqcbJSBPDzavvbXZyIOi/da65bda181213539d9598629f4061930/IT_00_Thumbnails_CoC-Worlds-Warmup-2024---16x9-_1_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 16:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rivedi il giorno 1 della fase a gironi del Worlds Warmup!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2092364986</link>
      <guid isPermaLink="false">77d6tj4eD4eo0tCwmTheNd</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1BP5FF8rdRSwBB021m5DXI/d588d53c87e293aaca8abef1f55ece30/IT2_00_Thumbnails_CoC-Worlds-Warmup-2024---16x9.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 16:01:54 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rivedi il giorno 2 della fase a gironi del Worlds Warmup!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2093379643</link>
      <guid isPermaLink="false">56DTyvpZ5mmUtULOWwDoWS</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/QsC7N9bR793S3eitkT8fQ/c6613894470822ea5b269f0f5569c380/IT_00_Thumbnails_CoC-Worlds-Warmup-2024---16x9.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 10:01:47 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Regolamento e formato del Torneo mondiale di Clash del 2024</title>
      <description>&lt;h1&gt;Ciao, &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;sappiamo bene che stavi aspettando con impazienza altre informazioni sul Torneo mondiale di Clash of Clans del 2024 e oggi siamo lieti di annunciarti che l&amp;#39;attesa è finita!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Prima di tutto, assicurati di leggere il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-IT')"&gt;regolamento ufficiale del Torneo&lt;/a&gt; per scoprire tutti i dettagli della competizione.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come abbiamo annunciato in un precedente messaggio, le qualificazioni di quest&amp;#39;anno saranno suddivise in tre parti, ovvero le Qualificazioni aperte a tutti, le Qualificazioni mensili e le Finali mensili. Da&amp;#39; un&amp;#39;occhiata qui sotto per vedere il formato!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/76Kh0gApNDzutkaYRWm1UR/75b6b09056bbcd6fd1dcbfa2d31feefc/it_2024-Worlds-Announcement-Format.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Non dimenticarti poi di leggere &lt;a href="#/it/esport/1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj"&gt;l&amp;#39;articolo sul programma&lt;/a&gt;, dove sono elencate tutte le date importanti da segnare sul calendario, così non ti perderai neanche una chance per qualificarti al Torneo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quest&amp;#39;anno, il montepremi totale sarà di 1.000.000 $ e, sebbene la suddivisione dei premi per le Ultime qualificazioni e le Finali mondiali non sia ancora stata decisa, puoi già consultare quella per le Finali mensili!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/41G1SIqxEdySwbX2nq5aJW/ab63e9aee879d6bb037aca7b3ae51c39/it_2024-Worlds-Announcement-Prizes.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Per il momento è tutto! Controlla spesso la scheda Esports direttamente sull&amp;#39;app di Clash of Clans, il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fit')"&gt;sito degli Esports&lt;/a&gt; e i nostri canali social (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; per rimanere sempre al corrente di ogni novità sul Torneo (#ClashWorlds)!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!
Il team di Esports di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3HFPUrRk3ply0IhzCVx6b9</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2voX1p4RCOHC7Keh0BCKNG/d9df4388ef85d9466098ea4e07d6f199/it_2024-Worlds-Announcement--Thumbnails.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>I play-off del torneo Worlds Warmup</title>
      <description>&lt;h1&gt;Ciao! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Dopo due Qualificazioni aperte a tutti molto intense e una fase a gironi davvero epica, le otto squadre finaliste del torneo World Warmup del 2024 sono pronte a scontrarsi per vincere la fetta più grossa del montepremi di 30.000 $.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sin dal lancio del municipio 16, la tensione è salita alle stelle e sembra aumentare sempre di più adesso che le finaliste si preparano a sfidarsi per il titolo di campione del torneo World Warmup!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ecco qui le otto protagoniste:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/KaO435TWqNcvOPovmjrXG/8c6b9ab70bd5c8e895e845d6ab9e2563/it_10---Playoffs-Teams---CoC-Worlds-Warmup-2024---16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Viste le ricompense che ci sono in ballo, non c&amp;#39;è alcun dubbio che queste squadre porteranno sul campo di battaglia le migliori strategie d&amp;#39;attacco e le basi più inespugnabili per il municipio 16. Dai un&amp;#39;occhiata qui per scoprire come verrà diviso il montepremi.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7159ZM9KuxUGoJR0ox72rx/35cfcdf99da05101600622becb7570c7/it_5---PrizePool---CoC-Worlds-Warmup-2024---16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Le otto compagini si scontreranno in un gruppo a doppia eliminazione nel corso di due giornate. Ecco i gruppi.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2BxTj8qcK8aXuAq4Ty1bgw/0c35888c898993badafa0b49267b84d2/it_09---Bracket-Playoffs---CoC-Worlds-Warmup-2024---16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Potrai seguire in streaming la competizione sulle pagine ufficiali di Clash of Clans (solo in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg')"&gt; YouTube&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans%252F')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fclashofclans')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans%253Flang%253Den')"&gt;TikTok&lt;/a&gt;. Imposta subito un promemoria per non perderti un solo secondo delle migliori strategie di gioco del municipio 16!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inizio prima giornata: sabato 23 marzo alle 12:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Imposta promemoria QUI&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inizio seconda giornata: domenica 24 marzo alle 12:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Imposta promemoria QUI&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segui tutti gli aggiornamenti del torneo Worlds Warmup nella scheda degli Esports in gioco e sulle pagine social (in inglese) di Clash of Clans Esports su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Buona fortuna a tutte le squadre in gara!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Il team di Esports di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">n1yNhpK7RBRMkQXf3JXpf</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2UpQ53Wk1LMZ8RARBxqxpk/151a54b2a569c6d6d2f41d770ff3b5ca/it_Playoffs-Article-Worlds-Warmup-Thumb.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rivedi il giorno 1 delle finali del Worlds Warmup!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2098996745</link>
      <guid isPermaLink="false">1J0qz9CjAbvApcTRn2F0LX</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7KLaWiA306xd9ZiLFV9lQ4/3b2abbb6b877510e9190e1cd8ca02835/IT-300_Thumbnails_CoC-Worlds-Warmup-2024---16x9-_1_-_2_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 17:28:43 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rivedi le finali del Worlds Warmup!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2100020987</link>
      <guid isPermaLink="false">14kmf8VIUrxu2USIeQhauv</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ttrTqHbVsXIVVPxOrvJfK/312f2972ac16d11997c0677a5dbe3612/IT_200_Thumbnails_CoC-Worlds-Warmup-2024---16x9-_1_-_2_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 17:30:36 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tutte le informazioni sul Torneo mondiale di Clash</title>
      <description>&lt;p&gt;Ciao,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;è tornato il momento tanto atteso! Col Torneo mondiale di Clash of Clans 2024 alle porte, questo è il momento migliore per spiegarti come fare a conquistare il primo posto e diventare campione del mondo!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7z1Nu00702x1H3AbOSIEVv/3ea519b24f991391bae66030c4e1ad14/it_2024-Worlds-Announcement-Format.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Cominciamo dalle basi! Quest&amp;#39;anno, abbiamo deciso di tornare alle origini, reintroducendo le competizioni mensili e apportando qualche modifica rispetto al formato del 2023. Ecco le fasi di cui sarà composta l&amp;#39;edizione del 2024:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;quattro competizioni mensili&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;una qualificazione per la regione della Cina&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;una sessione delle Ultime qualificazioni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;una sessione dal vivo delle Finali del Torneo mondiale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LE COMPETIZIONI MENSILI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ogni competizione mensile è suddivisa in tre tappe.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: Qualificazioni aperte a tutti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seconda tappa: Qualificazioni mensili.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terza tappa: Finali mensili.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;La &lt;u&gt;&lt;b&gt;Qualificazione aperta a tutti&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; è una competizione classificata di sei giorni, che si svolge tramite il Portale del torneo in gioco. Le 128 squadre migliori provenienti da questa tappa ottengono l&amp;#39;accesso alla &lt;u&gt;&lt;b&gt;Qualificazione di quel mese&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, in cui si sfideranno in un gruppo a doppia eliminazione, e solo sei squadre si qualificheranno per la &lt;u&gt;&lt;b&gt;Finale mensile&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;. Anche questa tappa presenta un formato a doppia eliminazione, in cui le sei finaliste si contenderanno il titolo di campione mensile e il biglietto d&amp;#39;oro in palio. Chi non sarà in grado di conquistarlo non deve perdere le speranze, perché la squadra che si classificherà al secondo posto in ogni Finale mensile riceverà un biglietto d&amp;#39;argento valido per l&amp;#39;accesso alle &lt;u&gt;&lt;b&gt;Ultime qualificazioni&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le &lt;u&gt;&lt;b&gt;Ultime qualificazioni&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, a cui parteciperanno le squadre in possesso dei biglietti d&amp;#39;argento messi in palio nelle competizioni mensili e quelle che ne hanno conquistato uno nei tornei della community di questa edizione, saranno un evento epico con cui verrà decisa l&amp;#39;ultima squadra partecipante alle Finali del Torneo mondiale 2024!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;b&gt;OCCHIO AL CALENDARIO!&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; Se vuoi partecipare alle competizioni mensili, ricorda che le iscrizioni per ognuna di esse dureranno solo sei giorni, quindi fa&amp;#39; in modo di iscriverti in tempo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Consulta il calendario completo qui sotto oppure visita il &lt;a href="#/en/esport/1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj"&gt;programma del Torneo mondiale del 2024&lt;/a&gt; per maggiori informazioni al riguardo! Segnati le date delle tappe delle Qualificazioni elencate qui sotto, per non lasciartene sfuggire neanche una!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Date della fase di qualificazione di aprile&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: dal 26 al 31 marzo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: dal 1º al 6 aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 13 e 14 aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 20 e 21 aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Date della fase di qualificazione di maggio&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: dal 27 al 30 aprile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: dal 1º al 6 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 18 e 19 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 25 e 26 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Date della fase di qualificazione di giugno&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: dal 28 al 31 maggio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: dal 1º al 6 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 15 e 16 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 22 e 23 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Date della fase di qualificazione di luglio&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: dal 27 al 30 giugno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prima tappa: dal 1º al 6 luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificazione mensile: 13 e 14 luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensile: 20 e 21 luglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Date delle Ultime qualificazioni&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 e 8 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Date delle Finali mondiali&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novembre 2024.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6UAU2zY63dILwyyW0EYPr7/93f6ba30c9fc14e46c0698ffd90206ec/it_2024-Worlds-Announcement-Prizes.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Ora passiamo a parlare del montepremi in palio nel Torneo Mondiale 2024, che ammonta a ben 1.000.000 $! Sebbene la suddivisione dei premi per le Ultime qualificazioni e le Finali mondiali non sia ancora stata decisa, sopra puoi già consultare quella per le Finali mensili, ognuna delle quali mette in palio 50.000 $, che verranno suddivisi tra le sei squadre migliori di ogni mese!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quest&amp;#39;edizione del Torneo Esports di Clash sarà davvero ricca di azione, quindi non perderti neanche un momento delle nostre trasmissioni, iscrivendoti ai canali ufficiali di Clans of Clans (in inglese) su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClans')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fclashofclans')"&gt;Twitch&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans')"&gt;Facebook&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans')"&gt;TikTok&lt;/a&gt; e attivando le notifiche!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Con questo è tutto! Se hai delle domande sul Torneo, consulta il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-IT')"&gt;regolamento ufficiale&lt;/a&gt;. Se non avessi ancora risolto i tuoi dubbi, scrivi a clashofclans_&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=mailto%253Aadmin%2540ee.gg')"&gt;admin@ee.gg&lt;/a&gt;. Ricorda che gli amministratori del Torneo non possono fornire assistenza su dubbi non inerenti a esso, come i problemi con l&amp;#39;account o con gli acquisti in-app.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Controlla spesso la scheda Esports direttamente sull&amp;#39;app di Clash of Clans, le nostre pagine Esports (in inglese) di Clash of Clans su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e il nostro &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fit')"&gt;sito di Esports&lt;/a&gt; per rimanere sempre al corrente di ogni novità sul Torneo (#ClashWorlds)!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Esports di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5iS0cgaQurMHESABoYIOrj</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/9pTHK5gMW0oPJ6rWiEIkY/cb262a833d8d00a221e22c027ffcd00f/it_Copy-of-COC---AYNTK-Article-Assets_900x500.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 17:50:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rivedi il primo giorno della Qualificazione mensile di aprile!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2118709721</link>
      <guid isPermaLink="false">vuBCHpN3niaoqlFJjl46u</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4Wm06UG8a3zkYj074kTD2Q/e3e7710fe85d590c478200531aa7eeb6/IT_1_COC---April-MQ-16x9.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 23:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rivedi il secondo giorno della Qualificazione mensile di aprile!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2119638847</link>
      <guid isPermaLink="false">1ICZmeyYPPIc0s1tFj5vvh</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1RbuQ9I3QJL9UmMSjSY8dy/6ca8fd21da5a422e99304386ea848bbf/it_COC---April-MQ-16x9.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 23:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Finale mensile di aprile: tutto quello che c'è da sapere!</title>
      <description>&lt;p&gt;Ciao,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ora che la Qualificazione mensile di aprile è giunta al termine, il tuo viaggio continua con la Finale mensile di aprile, che di sicuro riserverà un sacco di sorprese!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Finale di aprile si svolgerà il 20 e il 21 aprile e in entrambi i giorni avrà inizio alle 14:00 UTC. Segnati queste date e continua a leggere, se vuoi scoprire anche tutti i dettagli del torneo!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7L6RlVz59d3hKxKnNnLTdB/7798ba760340af5ed8b123ee0f78b956/it_updated_COC---April-MF-Bracket-16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Partiamo dalle basi! La &lt;u&gt;Qualificazione di aprile&lt;/u&gt; ha determinato le sei squadre che si sono conquistate un posto nella Finale di aprile: due nel gruppo dei vincitori e quattro nel gruppo dei perdenti. Le teste di serie per la Finale di aprile saranno decise in base al piazzamento di ogni squadra nella Qualificazione mensile di aprile: le quattro squadre provenienti dal gruppo dei perdenti inizieranno nel primo turno del gruppo dei vincitori della Finale, mentre le due squadre provenienti dal gruppo dei vincitori salteranno il primo turno e disputeranno direttamente il secondo. Quindi, migliore è il piazzamento di una squadra nella Qualificazione, meglio partirà nella Finale!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le sei squadre si affronteranno in un torneo a doppia eliminazione, che si svolgerà nel corso di due giornate tramite il Portale del torneo del gioco e al termine del quale una sola compagine si aggiudicherà il titolo di campione della Finale di aprile e il biglietto d&amp;#39;oro valido per le Finali mondiali. Ma non è finita qui, perché la squadra seconda classificata riceverà un biglietto d&amp;#39;argento, con cui potrà gareggiare nelle Ultime qualificazioni! I primi due turni del gruppo dei vincitori e il primo turno del gruppo dei perdenti si svolgeranno nella prima giornata, quella del 20 aprile, mentre tutti gli altri turni e scontri si disputeranno nella seconda giornata, quella del 21 aprile.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ora diamo un&amp;#39;occhiata più da vicino alle sei squadre che si affronteranno nella Finale di aprile!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5cWPau0eiXGvkslBoLNI6u/ffbdf6380a9c2e3c99cae0b8b4036b40/it_updated_COC---April-MF-Competing-Teams-16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Tenete d&amp;#39;occhio queste squadre, perché hanno davvero stoffa da vendere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ecco quali sono e le loro teste di serie.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;NAVI: NAVI ha in rosa: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGAKU_coc')"&gt;GAKU&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKazuma_coc_')"&gt;Kazuma&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKlaus_coc')"&gt;Klaus&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSTARs_coc_')"&gt;STARs&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FpCastroLeao')"&gt;pCastro&lt;/a&gt;. Scopri di più su questa squadra sul loro profilo di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FNAVI_coc')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Millesime MG: Millesime MG ha in rosa: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FJust_Natchoa')"&gt;Natchoa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKingsman_coc_')"&gt;KingsMan&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMammuthCoC')"&gt;Hawk&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FTryHardvw')"&gt;TryHard&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F_zTeemper')"&gt;El Teemper&lt;/a&gt;. Scopri di più su questa squadra sul loro profilo di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMillesimeMG')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Free Agents: Free Agents ha in rosa: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCelinhoCoc')"&gt;CELINHO&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FLoOPCoc')"&gt;LoOPe&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPatolinococ')"&gt;Pato&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FBernaulcoc')"&gt;Bernaul&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FLeo1_coc')"&gt;Leo&lt;/a&gt;. Scopri di più su questa squadra sul loro profilo di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FAnarkhiaCoc')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Synchronic Gaming: Synchronic Gaming ha in rosa: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Feinstein_coc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPhilipp_CoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGeneralX_coc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMarc_TGG')"&gt;Marc&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fsimonk_coc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;. Scopri di più su questa squadra sul loro profilo di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSynchroniic')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;VM Surgical: VM Surgical ha in rosa: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FADHD_SAMI')"&gt;Sami&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKrzysztofcoc')"&gt;Krzysztof&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FUltra_coc30')"&gt;Ultra&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMSGIsma')"&gt;Isma&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSq_Visuals')"&gt;Simon&lt;/a&gt;. Scopri di più su questa squadra sul loro profilo di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FVMSurgical')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vatang: Vatang ha in rosa: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FInvincible_LG')"&gt;Invincible LG&lt;/a&gt;, DP, Dream Walker, KIIIBEROS e LansLota. Scopri di più su questa squadra sul loro profilo di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FVatangCoC')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Le squadre NAVI e Millesime MG gareggeranno direttamente a partire dal secondo turno del gruppo dei vincitori, mentre le squadre Free Agents, Synchronic Gaming, VM Surgical e Vatang affronteranno il primo turno di questo gruppo. Ora che abbiamo parlato di squadre e giocatori, scopriamo chi tra i nostri commentatori e quelli della community si occuperanno della Finale di aprile!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/pKofolX1uv5Z70H78M5UY/43c46ec9ccea251bf99e69aed22b840f/it_COC---EN-Talent-Graphic.jpg?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Per questa occasione, abbiamo messo insieme un cast davvero stellare!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Innanzitutto, i commentatori ufficiali #ClashWorlds in lingua inglese saranno:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;CarbonFin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F%2540iTzuDL')"&gt;iTzu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F%2540EricOneHive')"&gt;Clash with Eric&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ma non ci saranno solo loro, perché una serie di commentatori formidabili della community si occuperanno delle trasmissioni nelle altre lingue per i fan di tutto il mondo! Scopri qui sotto di chi si tratta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ES: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ZolokotrokoTOP%252Flive')"&gt;Zolokotroko&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fstyle_coc')"&gt;Style&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SockersSabadellUnited%252Flive')"&gt;Sockers&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;shioN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR%252Flive')"&gt;RAFACOC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540HoLoWiWi%252Flive')"&gt;Marinaul&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr%252Flive')"&gt;Bruna7cr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;FR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SkarexClashofclans')"&gt;Skarex COC&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;Optimus Prime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DE: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540NoobsiMTV%252Fstreams')"&gt;Noobs iMTV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;IT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fhaplo_80')"&gt;Haplo80&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252FMedda87')"&gt;Medda87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Fada.')"&gt;FADA&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540jaejincoc')"&gt;JAEJINCOC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;JP: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUC51BDrBqovsPChpAZrXSHig')"&gt;yuta14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ID: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ChiefRianGaming%252Fstreams')"&gt;Chief Rian Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ZHTC: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540turtle_coc')"&gt;烏龜 Turtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E ora passiamo a parlare di soldini...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5vM15PhRl2v3YbyLTskZNC/5d7f6bbbbbbe520ec13a0f8127199ad0/it_COC---Article-Prize-Pool_1920x1080.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Qualcuno ha detto &amp;quot;montepremi&amp;quot;?! Esatto, ci sono in palio ben 50.000 $ per i sei partecipanti alla Finale di aprile! Dai un&amp;#39;occhiata all&amp;#39;immagine qui sopra per scoprire come verrà diviso il montepremi.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7kqPFA6usIvTLvGASI37ej/95652ece6166ecc12c2ba49369068f7d/it_COC---Article-Where-to-Watch_1920x1080.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La PRIMA Finale mensile dell&amp;#39;edizione del 2024 del Torneo mondiale di Clash of Clans (#ClashWorlds) è davvero imperdibile e probabilmente ti starai chiedendo: &amp;quot;Ma dove posso guardare la prima resa dei conti tra i miei giocatori di Esports di Clash preferiti?&amp;quot; Non preoccuparti, ci sono vari modi per seguire quest&amp;#39;evento...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il modo principale per guardare la Finale di aprile è il &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;sito degli eventi di Clash of Clans&lt;/a&gt;. Qui, potrai assistere alla trasmissione in streaming in otto lingue: inglese, spagnolo, portoghese, francese, tedesco, italiano, coreano e giapponese! Inoltre, effettuando l&amp;#39;accesso con il tuo Supercell ID, potrai ottenere ricompense per il gioco, semplicemente guardando la trasmissione! Ecco l&amp;#39;elenco completo dei siti per l&amp;#39;evento.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In inglese: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/en&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In tedesco: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/de&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In francese: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/fr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In italiano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/it&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In spagnolo: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/es&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In portoghese: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/pt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In giapponese: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/jp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In coreano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/kr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Con questo è tutto! Segnati le date e controlla spesso la scheda Esports direttamente sull&amp;#39;app di Clash of Clans, le nostre pagine Esports (in inglese) di Clash of Clans su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e il nostro &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fit')"&gt;sito di Esports&lt;/a&gt; per rimanere sempre al corrente di ogni novità sul Torneo mondiale di Clash (#ClashWorlds).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Esports di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">39bolX8iDO3paJYd6JCwZt</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3sNvg3hXwAbFSp5AS3HqPx/1070fbd748b97ece9d9fcbc8691fa0c7/IT_COC---April-MF-AYNTK-16x9.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 15:22:52 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Riguarda il primo giorno della Finale mensile di aprile!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2124841372</link>
      <guid isPermaLink="false">64JSGI8DXqGO2Vmp0qPibn</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/TeuJH02Z1TVG40Mt1pIfd/743ce7bbbfbb70df4371c3e9291bb19d/IT_COC---April-MF-Thumbnails.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 18:33:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Riguarda il secondo giorno della Finale mensile di aprile!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2125775720</link>
      <guid isPermaLink="false">2zz5hu8ghpjdIx6i6CEUdi</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/HF3EoEHgqiRwcpU7pBxMC/05a4c8b3d596dc46e280beeed305faaf/IT2_2COC---April-MF-Thumbnails.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 18:29:27 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Congratulazioni a Synchronic!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Congratulazioni alla squadra vincitrice della Finale mensile di aprile: Synchronic!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ciao,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;finalmente, dopo delle Qualificazioni aperte a tutti da brividi, seguite da una Qualificazione mensile davvero epica e dalla prima Finale mensile di questa edizione...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;sappiamo chi è la prima finalista del Torneo mondiale di Clash of Clans del 2024!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1MhqEmeg41QEcIkS0yy6P5/6a1b60286a64cb8cefb76c12aa556ec4/it_COC---April-MF-Winner-16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Dopo aver superato brillantemente il girone dei perdenti, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSynchroniic')"&gt;&lt;b&gt;Synchronic&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; ha costretto i membri di NAVI a disputare lo scontro aggiuntivo della finalissima e li ha battuti, conquistando così il biglietto d&amp;#39;oro della Finale di aprile e la fetta più grossa del montepremi da 50.000 $!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Congratulazioni a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;General X&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Simon&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMarc%25255FTGG')"&gt;&lt;b&gt;Marc&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;&lt;b&gt;Philipp&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; &lt;b&gt;e&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Einstein&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1qfUYiZjOInjmYmzgQd5YV/99371c0c66ebda7e1bc0785a0aa1439b/Screen_Shot_2024-04-21_at_11.31.52_AM.png?w=2004&amp;h=1108&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Assisti di nuovo al percorso lungo due giorni in cui Synchronic si è portata a casa il biglietto d&amp;#39;oro delle Finali del Torneo mondiale di Clash of Clans!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.twitch.tv/videos/2124841372"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.twitch.tv/videos/2125775720"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Ci sono ancora cinque biglietti d&amp;#39;oro a disposizione, uno per ogni Finale mensile rimasta e uno nelle Ultime qualificazioni, perciò iscriviti al Portale del torneo, se aspiri a partecipare alle Finali mondiali! Controlla spesso la scheda Esports direttamente sull&amp;#39;app di Clash of Clans, le nostre pagine Esports (in inglese) di Clash of Clans su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e il nostro &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fit')"&gt;sito di Esports&lt;/a&gt; per rimanere sempre al corrente di ogni novità sul Torneo (#ClashWorlds)!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Esports di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6KhLFBhhSN5KTzmf3iTG5M</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1MhqEmeg41QEcIkS0yy6P5/6a1b60286a64cb8cefb76c12aa556ec4/it_COC---April-MF-Winner-16x9.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 18:33:26 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
