<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="it">
  <id>clashofclans-esportNewsEntries-it</id>
  <title>Clashofclans - Esport News</title>
  <updated>2025-01-30T15:32:33.344339+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashofclans inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>KgC6vPVk6vgVLqGN7mR8DZcJwGJUwR1YMzPQkzNRMd8</id>
    <title>Ti diamo il benvenuto su Clash Esports!</title>
    <updated>2025-01-19T23:18:32.663000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Ciao,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ti diamo il benvenuto nel mondo di Clash of Clans Esports! Per renderti le cose più facili, abbiamo incluso tutte le informazioni sulla scena competitiva di Clash of Clans in questo articolo, che sarà il tuo punto di riferimento principale quando vorrai saperne di più sugli eventi attualmente in corso e sui tornei in arrivo o quelli già conclusi. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aggiorneremo questa pagina costantemente, quindi torna a dare un&amp;#39;occhiata di tanto in tanto per vedere cosa sta succedendo.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;I tornei in corso&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;È ora di combattere! Ecco qui una lista di tutti i tornei di Clash of Clans in corso patrocinati da Supercell, completa di dettagli utili sia per coloro che vogliono parteciparci sia per quelli che preferiscono solo assistere.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;I tornei passati&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Qui sotto puoi trovare alcuni tornei già conclusi, dove i giocatori di Clash si sono battuti per i titoli di campione del mondo, premi in denaro e gloria. Rivivi alcune delle giocate migliori e assimila le strategie dei professionisti per imparare qualche trucchetto utile per le tue future battaglie!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Torneo mondiale di Clash of Clans 2024&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il Torneo mondiale di Clash of Clans torna per un altro anno di incredibili scontri! Con un totale di 1.000.000$ e 6 biglietti d&amp;#39;oro in palio (4 dalle Finali mensili, 1 dalla Qualificazione regionale cinese e 1 dall&amp;#39;Ultima qualificazione), questa è la TUA occasione per assicurarti un biglietto per le Finali mondiali di Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Congratulazioni ai Synchronic Gaming per aver vinto le Finali del Torneo mondiale di Clash of Clans 2024!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Rivedi le Finali del Torneo mondiale:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FUaO4ahbIoZg%253Fsi%253DMJ7vqk59PY7bmPzF%2526t%253D975')"&gt;Giorno 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FLjfFT8dAYMs%253Fsi%253DqTu5-bq4O3y5DC4v%2526t%253D907')"&gt;Giorno 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FVIFwSNqanI0%253Fsi%253DneI8eowXQQ1dYl-u%2526t%253D1036')"&gt;Giorno 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1kwHieclrirpN5lb2m3Mdu/a41befd754b417aa515a832cbe16fb42/it_COC_SFEST---Champion.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Snapdragon Pro Series Stagione 6&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Le Snapdragon Pro Series ritornano per la loro sesta edizione!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Con un montepremi di 50.000$ in palio, questa è una competizione da non perdere!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: tutti i giocatori di municipio 16 di una stagione devono essere residenti e fisicamente situati in uno dei paesi specificati per la loro regione nel punto 1.4 del regolamento. Tutti i giocatori di una stagione devono avere 16 anni o più per partecipare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: 50.000$ &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regole: leggi tutte le regole nel regolamento ufficiale delle SPS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%255B2024%255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans%252520Season%2525206.pdf')"&gt;QUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: Conclusa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vincitori: HTM Bra&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: Chiuse.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segui le Snapdragon Pro Series su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X&lt;/a&gt; per rimanere aggiornato su tutto ciò che riguarda le SPS!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Global Clash Cup Stagione 9&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La nuova stagione della Global Clash Cup è alle porte, con la promessa di regalare emozioni incredibili.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dal municipio 16 al 10, ci sono state 10 elettrizzanti divisioni tra cui scegliere con 19.000 $ in palio per i Clashers più audaci. Il campione della divisione Gothic ha vinto un biglietto d&amp;#39;argento per le Ultime qualificazioni del Torneo mondiale!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: i giocatori devono avere almeno 16 anni per partecipare, soggetti alle leggi e ai regolamenti applicabili del loro paese di residenza. Per i giocatori di età compresa tra 16 e 17 anni (da 16 a 18 in Corea del Sud e da 16 a 19 in Giappone), un genitore o tutore legale deve compilare e inviare il modulo di consenso dei genitori/tutori legali fornito dalla GCC. 1.1.15. I giocatori devono risiedere in un paese in cui Clash of Clans è disponibile per il download negli store locali ed essere l&amp;#39;unico proprietario degli account utilizzati per la partecipazione al torneo. I giocatori residenti nella Cina continentale non possono partecipare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: 19.000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regolamento: leggi tutte le regole nel regolamento ufficiale della GCC &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS9%252Festablished.pdf')"&gt;QUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: Chiuse.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: Terminato&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vincitore Gothic Division (biglietto d&amp;#39;argento): Dizi Group.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segui la GCC su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X &lt;/a&gt;per rimanere aggiornato su tutto ciò che riguarda la Global Clash Cup!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Trophy Race di Clash Champs&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Organizzata da Clash Champs, la Trophy Race è stato un torneo in cui vinceva il giocatore che otteneva il maggior numero di trofei in un dato tempo! A partire dal Municipio di livello 9, il Trofeo Eace prevedeva un&amp;#39;edizione per ogni livello del Municipio fino al TH16!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: possono partecipare tutti i giocatori che risiedono in un paese in cui Clash of Clans è disponibile per il download nell&amp;#39;app store locale.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: gemme, Champs Bucks e merchandising di Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regole: leggi tutte le regole nel &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fwp-content%252Fuploads%252F2019%252F10%252FClash-Champs-Trophy-Race-Terms-And-Conditions.pdf')"&gt;regolamento ufficiale&lt;/a&gt; della Trophy Race di Clash Champs!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: Chiuse.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: Terminato.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segui Clash Champs su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps_CoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; per rimanere aggiornato su tutto ciò che riguarda la Trophy Race!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Snapdragon Pro Series&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Le Snapdragon Pro Series ritornano per un&amp;#39;altra stagione e questa volta la competizione sarà ancora più speciale: potrai mettere alla prova le tue abilità contro giocatori di tutto il mondo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Con un Biglietto d&amp;#39;argento per le Ultime qualificazioni del Torneo mondiale di Clash of Clans e un montepremi di 50.000 $ in palio, questa è assolutamente una competizione da non perdere!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: tutti i giocatori di municipio 16 di una stagione devono essere residenti e fisicamente presenti in uno dei paesi specificati per la loro regione al punto 1.4 del Regolamento. Tutti i giocatori di una stagione devono avere almeno 16 anni al momento di partecipare alla serie.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: 50.000 $ &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regolamento: leggi il regolamento ufficiale delle SPS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Feslfilesystem.kinsta.cloud%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%25255B2024%25255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans.pdf')"&gt;QUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: Terminato.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vincitori: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;&lt;b&gt;Millesime MG&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segui le Snapdragon Pro Series su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X&lt;/a&gt; per rimanere aggiornato sul qualsiasi cosa relativa alla competizione!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6KjRm507iI2WLiHrPwAnow/5f5359a1ff8a281017170ce77d0ab6ee/IT_COC-2023-WF---Champions-Graphic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Worlds Warmup 2024&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il Clash of Clans Worlds Warmup era tornato nel 2024! Con il Municipio 16 e un montepremi di 30.000 $ USD, era VINCOLATO a riaccendere la scena #ClashEsports!

Per prepararsi alla stagione 2024 del Torneo mondiale di Clash of Clans, il formato di questo torneo è iniziato con 2 Open Qualifier in cui 13 squadre qualificate (le migliori squadre di ogni Open Qualifier) ​​sono avanzate alla fase a gironi dove si sono unite 3 squadre finaliste del Torneo mondiale 2023. Le prime 2 squadre di ogni girone avanzavano per affrontarsi nei Play-off.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Criteri di partecipazione: tutti i giocatori dovevano avere 16 di età compiuti ed avere residenza in un paese in cui Clash of Clans era disponibile nell&amp;#39;app store locale.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: 30.000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regolamento: Regolamento del Worlds Warmup &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F12uVUBnwEm1RDtt3B51EH-A5V1nRJs0g-%252Fedit%2523heading%253Dh.gjdgxs')"&gt;QUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: Chiuse&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: Concluso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vincitore: Synchronic&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;BLAST Clash!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;BLAST Clash è un torneo online in cui tutti i giocatori di municipio 16 potranno giocare per una quota del montepremi: scopri i dettagli di seguito!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di partecipazione: Possono partecipare i giocatori di municipio 16 di età superiore ai 16 anni residenti in un paese in cui Clash of Clans è disponibile per il download nell&amp;#39;app store locale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montepremi: 15.000$ &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regole: Leggi tutte le regole nel regolamento ufficiale di BLAST Clash &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1zcvEilugnuxiC5oRy4-DqA-ytJjAGJf0%252Fedit%2523heading%253Dh.gjdgxs')"&gt;QUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Iscrizioni: Aperte - iscriviti &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.challengermode.com%252Fs%252FBLASTClash%252Ftournaments')"&gt;QUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: In arrivo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seguite BLAST su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBLASTtv')"&gt;&lt;u&gt;X&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fblastpremier')"&gt;&lt;u&gt;Instagram&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, e sul &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fblast.tv%252Fsupercell')"&gt;&lt;u&gt;sito ufficiale&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; per rimanere aggiornati!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Siamo sempre in cerca di nuove persone che ci possano aiutare a espandere la community, perciò, se ti interessa organizzare un torneo, inizia consultando &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Ftournament-guidelines%252Fit%252F')"&gt;le linee guida per i tornei della community&lt;/a&gt; e contattaci poi all&amp;#39;indirizzo e-mail tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple non è né uno sponsor delle promozioni o degli eventi né responsabile del loro svolgimento.&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Match dimostrativo Municipio 17 Millesime MG vs Vatic Esport di Gouloulou&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Millesime MG e Vatic eSports si scontreranno in un match dimostrativo, combattendo in una singola guerra in cui ogni giocatore dovrà utilizzare i contenuti del nuovo Municipio 17.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criteri di Partecipazione: 5 giocatori da ogni team sono stati invitati per partecipare al match dimostrativo. Tutti i giocatori Municipio 17 devono avere almeno 16 anni e risiedere in un paese dove Clash of Clans può essere scaricato nell&amp;#39; app store locale e sono idonei a partecipare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monte Premi: Ogni giocatore del team vincitore sarà ricompensato con una skin.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Formato: Una guerra 5vs5 Municipio 17 ad eliminazione singola. Ogni giocatore può effettuare solo un attacco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regole: Ogni giocatore deve usare almeno uno dei nuovi contenuti del Municipio 17 (Lanciatore, incantesimo di rinascita, o Principe degli Sgherri).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stato: Una singola guerra il 16 Gennaio alle 21:00 (GMT +1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/B8ry5VAXksTWmX0HpLcTg0vUiUWbZju7BvPsucpNHKU/9576f9d7660314fd48a5d7665387ee97/1670582992_1671455666.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2023-01-23T12:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1QjQyLfjKUhux4J2It366V</id>
    <title>SuperFEST 2024</title>
    <updated>2024-10-31T09:13:12.896000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Ciao, Capo!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il SuperFEST2024 si avvicina e vogliamo condividere con te un po&amp;#39; di informazioni al riguardo. Il SuperFEST 2024 è un evento di tre giorni durante il quale si svolgeranno le Finali mondiali del Torneo mondiale di Clash of Clans, della Clash Royale League e del Torneo di Brawl Stars. L&amp;#39;evento si terrà dal vivo a Helsinki, in Finlandia, e i fan potranno assistere di persona alla competizione e sostenere i propri giocatori e team preferiti mentre questi si danno battaglia per guadagnarsi il titolo di campioni del mondo. Questa è la prima volta in assoluto che le competizioni di Clash of Clans, Clash Royale e Brawl Stars si tengono nello stesso evento, perciò è uno spettacolo che non ti devi perdere per nessuna ragione al mondo!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il SuperFEST 2024 si svolgerà dal 1º al 3 novembre e qui sotto puoi guardare il video dell'annuncio.&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;-&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=odnzbdbBmxw"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;PROGRAMMA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Tutte e tre le Finali si svolgeranno nel corso di tre giorni, secondo il programma che segue.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finali del Torneo mondiale di Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 1: dalle 10:00 alle 13:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 2: dalle 10:00 alle 13:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 3: dalle 10:00 alle 13:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Finali mondiali della Clash Royale League&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 1: dalle 14:00 alle 16:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 2: dalle 14:00 alle 16:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 3: dalle 14:00 alle 16:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Finali del Torneo di Brawl Stars&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 1: dalle 17:30 alle 22:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 2: dalle 17:30 alle 21:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giorno 3: dalle 17:30 alle 20:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Che aspetti a procurarti subito i biglietti?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Non perderti l&amp;#39;opportunità di assistere a un evento epocale! I biglietti per il SuperFEST 2024 sono in vendita ora e i posti disponibili sono limitati, perciò affrettati!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Per acquistarli, visita il&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;&lt;b&gt;sito dedicato agli eventi di Clash of Clans&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Con questo è tutto! Segnati le date e controlla spesso la scheda Esports direttamente sull&amp;#39;app di Clash of Clans, le nostre pagine Esports (in inglese) di Clash of Clans su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e il nostro &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fit')"&gt;sito di Esports&lt;/a&gt; per rimanere sempre al corrente di ogni novità sul Torneo mondiale di Clash (#ClashWorlds). Inoltre, non dimenticare di dare uno sguardo al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-IT')"&gt;Regolamento della competizione&lt;/a&gt; per avere tutte le info al riguardo. Infine, non dimenticare che potrai seguire in streaming tutta l&amp;#39;azione delle competizioni sulla piattaforma dedicata, perciò assicurati di salvare nei preferiti il link del &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;sito dedicato agli eventi di Clash of Clans&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tieni gli occhi aperti, perché presto arriveranno altre informazioni sulle Finali del Torneo mondiale di Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Esports di Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/BWZNHkmT3Rk5JiXlf37wO/251439226e45ebd4f2378a40f738b4e2/IT_COC_-_SuperFEST2024_Article_Thumb.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-08-26T15:07:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1MLoEp3ZxtFc0kroWLmlEL</id>
    <title>Rivedi il giorno 2 delle finali del Torneo mondiale!</title>
    <updated>2024-11-03T12:15:48.970000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/73ot7z93flNkhVT7VlvVsw/ed71a5295a60fbb177e5071424d724f7/IT_DAY2_COC---WCF-Thumb-16x9.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/live/LjfFT8dAYMs?si=ffL5SUAsV1MrYX38&amp;t=897"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-11-02T11:17:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4dbNvvh00AcfU6KydbQoXB</id>
    <title>Rivedi il giorno 3 delle finali del Torneo mondiale!</title>
    <updated>2024-11-05T06:32:25.787000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2AKlwQPD4RfrtgfsVLyIRw/89ea4e955af2f20778c0997d44d5d5cc/IT_DAY3_COC---WCF-Thumb-Day-3-16x9-UPDATED.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/live/VIFwSNqanI0?si=FjvzDduRMcXZ5nIq&amp;t=1036"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-11-03T11:28:41+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5AY5Y7g4EmD4MNviLSxzDU</id>
    <title>Congratulazioni, Synchronic Gaming!</title>
    <updated>2024-11-12T11:45:56.826000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;CONGRATULAZIONI ALLA SQUADRA CAMPIONE DEL MONDO, SYNCHRONIC GAMING!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ciao,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;non c&amp;#39;è dubbio che il Torneo mondiale di Clash of Clans di quest&amp;#39;anno sia stato davvero intenso! Dopo quattro mesi di competizioni, diversi tornei della community, la Qualificazione regionale per la Cina e le Ultime qualificazioni, siamo arrivati alle Finali mondiali del SuperFest, un evento supercompetitivo di tre giorni dove i migliori hanno dato sfoggio delle loro abilità tattiche.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;E dopo questa battaglia finale, sappiamo chi è la squadra che è stata incoronata campione del mondo!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1kwHieclrirpN5lb2m3Mdu/a41befd754b417aa515a832cbe16fb42/it_COC_SFEST---Champion.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt; ha praticamente DOMINATO tutto l&amp;#39;anno! Infatti, è stata la prima a ottenere il biglietto d&amp;#39;oro e a guadagnarsi un posto alle Finali del Torneo mondiale dopo le competizioni mensili di aprile, che ha superato in maniera davvero impressionante! In quell&amp;#39;occasione, dopo essere stata relegata nel girone dei perdenti alla fine della prima guerra, ne ha vinte ben cinque di fila, portando a casa un successo dietro l&amp;#39;altro contro NAVI sia nella finalissima sia nello scontro aggiuntivo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E alle Finali mondiali, la sua prestazione non è stata da meno, anzi! Durante la fase a gironi della prima giornata, è rimasta imbattuta contro M.T.F.Y e NAVI, combattendo due guerre perfette che l&amp;#39;hanno portata agli scontri a eliminazione diretta della terza giornata. All&amp;#39;ultimo giorno, Synchronic Gaming non si è fatta trovare assolutamente impreparata! Dopo aver sbrigato la pratica &amp;quot;Millesime MG&amp;quot; nelle semifinali, nella finalissima la futura campionessa si è ritrovata davanti Tribe Gaming, alla quale ha lasciato solo 11 stelle, dimostrando così al mondo intero una padronanza inarrivabile delle strategie difensive!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Grazie a questa incredibile dimostrazione di superiorità, Synchronic Gaming è riuscita a portarsi a casa il trofeo del Torneo mondiale e la fetta più grande del montepremi da un milione di dollari!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Facciamo quindi i complimenti a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMarc98_CoC')"&gt;Marc&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;&lt;b&gt;!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/61H7irrU1ETLcoyD8Ejvp8/eaad34b4c871effc77958bae5041b5d7/it_COC_SFEST---WCF-Bracket-16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Guarda di nuovo i tre giorni straordinari di Synchronic Gaming che le sono valsi il titolo di campione del mondo!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/UaO4ahbIoZg?si=xjaZsulJWPqn5yJ-&amp;t=975"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/LjfFT8dAYMs?si=witeB5ll7b58ldJv&amp;t=907"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/VIFwSNqanI0?si=UXNBebTtFeZ_3MMW&amp;t=1036"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Vuoi battagliare come i campioni del mondo del 2024? Ecco quello che cerchi! Synchronic Gaming ha condiviso i layout delle basi che hanno utilizzato per assicurarsi il titolo mondiale! Dai un&amp;#39;occhiata qui sotto...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fde%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AWB%25253AAAAAUAAAAAHGxssagGeXnNpA0_UCuUQ5')"&gt;Base di General X&lt;/a&gt;: &lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Le truppe del castello del clan includono 2 golem di ghiaccio, 3 cacciatrici di eroi e 2 arcieri

- Ideatore: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6NukC8Z1Cq3SPC7LZe2Pom/eccee663bfb9f6099888a42aa2d714d5/General_X_Base.jpg?w=2560&amp;h=1600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fen%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AWB%25253AAAAAOwAAAAIpwdEzxu6R0Mtfr8OhGB38')"&gt;Base di Marc&lt;/a&gt;: &lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Le truppe del castello del clan includono 2 golem di ghiaccio, 2 cacciatrici di eroi, 4 arcieri e 4 goblin&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Ideatore: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7SOiJgXq6wRL0GNHKb1rA/a98c668790e5ad60f24dd4b35a7143ba/Marc_Base.png?w=2560&amp;h=1492&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fde%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AHV%25253AAAAASAAAAAHiKFPbJug0CnhBmt5guSZV')"&gt;Base di Einstein&lt;/a&gt;: &lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Le truppe del castello del clan includono 2 golem di ghiaccio, 3 cacciatrici di eroi e 2 arcieri&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Ideatore: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3u2Byv2zCnGPBDn0ISZipV/86c092d577f25486ea535eb2cd1ca7ac/Einstein_Base.jpg?w=2560&amp;h=1600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fen%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AWB%25253AAAAATQAAAAHHctvlhmx3eVrZOWzS_zLI')"&gt;Base di Simon&lt;/a&gt;: &lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Le truppe del castello del clan includono 2 golem di ghiaccio, 2 cacciatrici di eroi, 4 goblin e 4 arcieri&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Ideatore: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/662CoWRtfXgxomZRuvRMbi/fcd480a1f5ca333a39146c13098ec436/SIMON_BASE.jpg?w=2560&amp;h=1600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fen%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AWB%25253AAAAAOwAAAAIpvSY0KLfsOwwQSdm790pi')"&gt;Base di Philipp&lt;/a&gt;: &lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Le truppe del castello del clan includono 2 golem di ghiaccio, 2 cacciatrici di eroi, 4 arcieri e 4 goblin&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Ideatore: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4ZcvJDq4sNjK0M5qpSSf5F/881b0d15db5680dd842d1f67f837077c/Philipp_base.jpg?w=2560&amp;h=1600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Inoltre, vogliamo cogliere questa occasione per ringraziare calorosamente tutti i giocatori e le squadre che hanno gareggiato in questa edizione del 2024 e, ovviamente, tutti gli appassionati che ci hanno seguito! E per quest&amp;#39;anno è tutto! Con la conclusione delle Finali mondiali e del SuperFest, cala il sipario sul Torneo di Clash, ma ti invitiamo a controllare spesso la scheda Esports direttamente sull&amp;#39;app di Clash of Clans, le pagine Esports (in inglese) di Clash of Clans su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e il nostro &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fit')"&gt;sito di Esports&lt;/a&gt; per conoscere il futuro della competizione e rimanere sempre al corrente di ogni novità! (#ClashWorlds)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Esports di Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1kwHieclrirpN5lb2m3Mdu/a41befd754b417aa515a832cbe16fb42/it_COC_SFEST---Champion.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-11-03T11:29:05+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>150mFCHoF4BL8CqlgUUgsq</id>
    <title>Rivedi la Cup 4 della SPS - Giorno 2!</title>
    <updated>2024-11-12T17:36:20.550000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1LRIhmSjBSj9cruODx4C59/801b31a95bb269eeba69e08218fa9c9a/IT_SPS_Cup4_D2_Thumbnail_Day_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.twitch.tv/videos/2298631604?t=00h09m09s"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-11-11T10:50:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3XHnksL0sIh7aymd28NH9C</id>
    <title>Rivedi la Cup 4 della SPS - Giorno 1!</title>
    <updated>2024-11-12T17:36:07.443000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4qBoZqvNBUnrtbZAr3g5EO/889557c4797616385b88b42c6faa7f76/it_SPS_Cup4_D1_Thumbnail_Day_1.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.twitch.tv/videos/2297761688?t=00h08m11s"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-11-12T11:55:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5Mmnc4Y7of2dIJCbfGoqw2</id>
    <title>Rivedi il giorno 1 delle Finali Open della SPS!</title>
    <updated>2024-11-18T17:59:20.346000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/519MiGpkjr3U8kAqhXQTnH/efe61689cf2b0dee26c2c0afdf3cd2b9/it_SPS_OF_Thumbnail_Day_1.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/live/NwBX_b8MTdY?si=o3cnRDNYTRaOX2lB&amp;t=114"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-11-18T12:43:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4hQCrhX8AAZ7nMKVdmM1qr</id>
    <title>Rivedi il giorno 2 delle Finali Open della SPS!</title>
    <updated>2024-11-18T18:00:54.313000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2kDabvE8I1j13ubWFNwVtz/045162a56ab2d3a97e94c213d97a9812/it_SPS_OF_Thumbnail_Day_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/live/IDWPsCk5Iag?si=UN1vHZOyFXVYDYcV&amp;t=109"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-11-18T12:45:14+00:00</published>
  </entry>
</feed>
