<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Mar 2025 03:42:43 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Botte in bottega, l'evento delle medaglie di Clashtale!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ</link>
      <description>&lt;h1&gt;Scopriamo insieme tutti i dettagli dell'ultimissimo evento delle medaglie!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Se hai raggiunto almeno il livello 6 del municipio, guadagnerai ingranaggi svolgendo delle attività nel gioco e avanzando lungo il percorso dell&amp;#39;evento. Gli ingranaggi potranno essere convertiti in medaglie giocattolo e &lt;b&gt;potranno&lt;/b&gt; sbloccare ricompense speciali, come l&amp;#39;ultimo equipaggiamento epico della campionessa reale, gli Elettrostivali, e la nuova superdecorazione, il globo di neve!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Le date dell'evento delle medaglie&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Inizio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11 dicembre, dalle 8:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fine&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;30 dicembre, dalle 8:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Una volta che l&amp;#39;evento sarà terminato, potrai accedere alla scheda del mercante e all&amp;#39;edificio dedicati a esso per altri due giorni, ovvero fino alle 8:00 UTC del 1º gennaio.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3GjFiIeXMn88xEbP7qYCr5/a4a8ee11fb3e85339df2158d9c9712df/clashmas_2024_event_building_marketing.png?w=2027&amp;h=2027&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Le truppe e l'incantesimo temporanei&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/66QqgRUFbCnnDVAEa6Lkxa/593076834c22f344eda46a15139ea664/Troop_PEKKA_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;PAN DI P.E.K.K.A&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questa truppa sarà disponibile per i giocatori che hanno raggiunto almeno il livello 6 del municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È una truppa di terra, prende di mira qualsiasi edificio e causa GRAVI danni ad area!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/53DbiYqZxTY3rKc06Tnk6I/76be1126e317756e4449f0e6db58c28d/Seasonal_Troop_HV_Ice_Wizard_1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;STREGONE DI GHIACCIO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questa truppa sarà disponibile per i giocatori che hanno raggiunto almeno il livello 6 del municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È una truppa di terra, prende di mira le difese e le rallenta coi suoi potenti attacchi congelanti!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1oNDst16hEuewuYIw7Oypk/54ffc536602222b43a7d4b5af46f2a91/Troop_RamRider_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;DOMATRICE DI ARIETI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questa truppa sarà disponibile per i giocatori che hanno raggiunto almeno il livello 6 del municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È una truppa di terra, prende di mira le difese e sgretola i muri come se fossero dei frollini al burro!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1YAgKmGG7NhMdD1Dw4NTUq/8442fa10cef25ef3ae5d1bca39e90eb8/xmas_icon.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;INCANTESIMO REGALO DI NATALE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo incantesimo sarà disponibile per i giocatori che hanno raggiunto almeno il livello 6 del municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il regalo che non vorrebbe mai ricevere nessuno! Usalo per far piovere distruzione sui villaggi nemici!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Le risorse dell'evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2szwglewHliV7ZxzfWwGQx/03ef04a804e4bb647323fcb4fde85ac9/clashmas24_cog_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;La risorsa dell&amp;#39;evento delle medaglie: gli ingranaggi&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Accumula gli ingranaggi attaccando e distruggendo i villaggi degli avversari negli attacchi multigiocatore e usali per ricevere minerali, decorazioni e altri premi!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2AtkykcCyvNsoxzzepSzRn/b0604846c1e4c9ba17660d34b6c56b17/clashmas24_key_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le medaglie giocattolo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Queste sono la valuta che puoi spendere nel negozio del mercante per ottenere una superdecorazione stagionale esclusiva, minerali per gli equipaggiamenti degli eroi, artefatti e altri premi!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il nuovo equipaggiamento degli eroi e la superdecorazione&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2ihqPvDhiebNcS3265VZqV/25b38d0a6a8fa8d3172b3645a725d079/icon_gear_RC_ElectroBoots.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il nuovo equipaggiamento epico della campionessa reale: gli Elettrostivali&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Questo equipaggiamento avvolge la campionessa con un&amp;#39;aura elettrica che danneggia periodicamente tutto ciò che c&amp;#39;è attorno a lei.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7JIyUw3CuudZJ5vjmkFXGD/65cb6551282d3a4ecaafbe8a9b2cc1c3/Clashmas24_SnowGlobe.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Un globo animato che contiene un&amp;#39;accogliente capanna dei barbari coperta di neve!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Partecipa all&amp;#39;evento &amp;#39;&amp;#39;Botte in bottega&amp;#39;&amp;#39; e accogli a braccia aperte lo spirito del Clashtale nel tuo villaggio!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Il team di Clash&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2iQdP5RLDv9XU49G5tVu0C/bb95772b2de04695d5587fb507f71cb5/1920x1080.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 08:54:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Errori nell'evento della serie e compensazione</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U</link>
      <description>&lt;h1&gt;L'evento della serie è tornato!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Come avrai probabilmente notato, lunedì scorso abbiamo avviato l&amp;#39;evento della serie, ma, purtroppo, si sono verificati dei bug inaspettati. In particolare, il primo incarico appariva già completato e, per alcuni giocatori, non era possibile avanzare nell&amp;#39;evento, perché gli attacchi relativi al secondo incarico non venivano conteggiati.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Siamo consapevoli che questa non è la prima volta in cui si sono visti degli errori nell&amp;#39;evento della serie e, nonostante lo avessimo testato minuziosamente per presentarti un&amp;#39;esperienza senza intoppi, non siamo stati in grado di garantirti la qualità che meriti, cosa per cui ci vogliamo scusare. Sappiamo quanto questa situazione possa essere frustrante per te e ti assicuriamo che lo è pure per noi, perché il nostro obiettivo è quello di proporti eventi emozionanti che ti facciano divertire.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detto ciò, vogliamo comunicarti che siamo già intervenuti per risolvere gli errori, perciò, quando starai leggendo questo articolo, sarà già stato avviato un periodo di manutenzione atto a risolvere i problemi dell&amp;#39;evento della serie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Inoltre, per ringraziarti della pazienza e scusarci per il disagio, abbiamo deciso di introdurre le seguenti modifiche nel gioco.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo prolungato la durata dell&amp;#39;&lt;b&gt;evento della serie&lt;/b&gt;di due giorni.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dalle 8:00 UTC di giovedì 16 gennaio fino alle 8:00 UTC di domenica 19, &lt;b&gt;il Bonus stella giornaliero sarà quadruplicato&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dalle 8:00 UTC di giovedì 16 gennaio fino alle 8:00 UTC di lunedì 20, &lt;b&gt;il potenziamento delle risorse costerà una sola gemma&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per concludere, vogliamo nuovamente scusarci per quello che è successo e dirti che apprezziamo davvero la tua pazienza. Grazie per aver deciso di restare con noi, capo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U</guid>
      <category>Notizie</category>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 14:50:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Modifiche di bilanciamento per gli equipaggiamenti degli eroi</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/4zHXJfNs5lWg3eiGOK51PS</link>
      <description>&lt;p&gt;Ciao! Con l&amp;#39;aggiornamento di febbraio, introdurremo una serie di modifiche di bilanciamento che interesseranno alcuni equipaggiamenti degli eroi, oltre all&amp;#39;incantesimo Invisibilità.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Prima, però, abbiamo pensato di illustrarti questi cambi in anticipo e di spiegarti i motivi che ci hanno spinto a effettuarli, perciò continua a leggere per scoprire nel dettaglio cosa ti aspetta!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5Lh8r1oUIhF5Yu35dXnAyY/2903c3f2ce8eaa4500c678100a0523f6/BUFF_01_IT.png?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1dqYD7B2iimUZ4shoOjdv7/2a556b966fa3b58163f3bcdb50ca210d/BUFF_02_IT.png?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3AKICBdZ9YifcfkLkj2Xkn/ed6bc03203ec39ffe8f9d7ff37b3cb58/NERF_03_IT_2.png?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Le ragioni delle modifiche&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Gli equipaggiamenti indeboliti&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gli Stivali del Terremoto (equipaggiamento comune del re barbaro).&lt;/b&gt; Quando venivano attivati in combinazione col Pallone d&amp;#39;acciaio nelle battaglie tra municipi di alto livello, erano semplicemente impossibili da battere, perciò abbiamo ridotto i danni inflitti agli edifici dagli Stivali. In questo modo, il re barbaro potrà continuare a servirsene per aprirsi un varco nelle aree chiuse, ma non raderanno tutto al suolo se usati insieme al Pallone d&amp;#39;acciaio. Inoltre, gli Stivali non avranno più effetto sugli scheletri generati dalla trappola scheletri, perciò il re barbaro tenderà a distrarsi più spesso, rendendo così più bilanciata l&amp;#39;abilità di questo equipaggiamento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La Sfera infuocata (equipaggiamento epico del gran sorvegliante).&lt;/b&gt; L&amp;#39;ultimo miglioramento introdotto in passato al raggio del danno ad area della Sfera ora è accessibile a un livello più alto dell&amp;#39;equipaggiamento. Con questa modifica, puntiamo a garantire un&amp;#39;esperienza di gioco equilibrata ad alti livelli e vogliamo evitare che la Sfera infuocata sia troppo potente nel meta attuale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gli Elettrostivali (equipaggiamento epico della campionessa reale).&lt;/b&gt; Al momento, questo è l&amp;#39;equipaggiamento più popolare nel gioco ed è diventato un po&amp;#39; troppo forte, perciò lo abbiamo depotenziato un po&amp;#39; per bilanciarne gli effetti, soprattutto dopo aver ridotto leggermente la durata dell&amp;#39;incantesimo Invisibilità (0,25 secondi per livello). Queste modifiche non mineranno eccessivamente l&amp;#39;efficacia della combinazione Elettrostivali-incantesimi Invisibilità, ma ora le difese avranno qualche possibilità in più di contrastarla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Gli equipaggiamenti potenziati&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il Baffo del vampiro (equipaggiamento comune del re barbaro).&lt;/b&gt; I giocatori appassionati del Baffo del vampiro sono sempre stati pochi ma buoni e a noi questo equipaggiamento piace parecchio, ma sappiamo bene che le altre opzioni a disposizione del re barbaro lo hanno messo in ombra, perciò ci auguriamo che questo potenziamento spinga più gente a usare il Baffo in futuro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il Pupazzo del barbaro (equipaggiamento comune del re barbaro).&lt;/b&gt; Abbiamo rinforzato un po&amp;#39; questo oggetto per far sì che sia un&amp;#39;opzione più appetibile a coloro che hanno iniziato da poco a usare gli equipaggiamenti del re barbaro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il Pupazzo dell&amp;#39;arciere (equipaggiamento comune della regina degli arcieri).&lt;/b&gt; In modo simile alle modifiche introdotte al Pupazzo del barbaro, abbiamo potenziato quello dell&amp;#39;arciere, con la speranza che risulti più invitante per chi ha iniziato ad armeggiare di recente con gli equipaggiamenti della regina.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La Gemma vitale (equipaggiamento comune del gran sorvegliante).&lt;/b&gt; La Gemma vitale ha perso un po&amp;#39; di terreno nei confronti degli altri equipaggiamenti del gran sorvegliante, perciò l&amp;#39;abbiamo potenziata per renderla più stuzzicante, soprattutto per quei giocatori con eserciti composti da truppe che richiedono una grande quantità di spazi, e per adattarla a un numero maggiore di strategie offensive.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La Gemma reale (equipaggiamento comune della campionessa reale).&lt;/b&gt; La frequenza d&amp;#39;uso e la percentuale di successo della Gemma reale sono le più basse registrate tra gli equipaggiamenti della campionessa e a noi questo non sta bene, perché è vero che si tratta di un equipaggiamento comune, ma merita un po&amp;#39; più di considerazione! Con questo potenziamento, la Gemma reale dovrebbe risultare più attraente, soprattutto per i neofiti e per chi non ha ancora migliorato i propri equipaggiamenti ai livelli più alti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Inoltre, siamo consapevoli che molti nella community ci hanno chiesto di potenziare il Pupazzo della mongolfiera lavica, l&amp;#39;equipaggiamento epico del gran sorvegliante. Effettivamente, ci siamo accorti che al momento la sua frequenza d&amp;#39;uso e la sua percentuale di successo sono un po&amp;#39; basse, ma abbiamo deciso di attendere un po&amp;#39; prima di modificarlo, per un paio di motivi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il Pupazzo è abbastanza efficace per chi lo ha migliorato, soprattutto in combinazione coi draghi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In passato, abbiamo notato che alcuni equipaggiamenti richiedono un bel po&amp;#39; di tempo per essere sbloccati, migliorati e sfruttati al meglio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Per questi motivi, abbiamo deciso di aspettare qualche mese, per vedere come si evolve la situazione, ma non preoccuparti, perché ti assicuriamo che la stiamo tenendo d&amp;#39;occhio! 👀&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4zHXJfNs5lWg3eiGOK51PS</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6FVWDXB0cVYOIZqhu6gpxb/7ee661f3789f870d45d55bdc92dd6114/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 12:45:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Questo è l'anno del Serpente di legno!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/2VsudtdMzDYVeXGjKdNQOu</link>
      <description>&lt;h1&gt;È iniziata la nuova stagione, intitolata ''L'anno del Serpente di legno''!&lt;/h1&gt;
&lt;h2&gt;Divertiti assieme a noi al Capodanno lunare!&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Srotola antiche pergamene, incontra serpenti leggendari e partecipa ai festeggiamenti del Capodanno lunare con stile!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ecco qui quello che ti attende in questa stagione!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fa&amp;#39; indossare agli eroi &lt;b&gt;le skin a tema del Capodanno&lt;/b&gt;, ovvero il re Serpente d&amp;#39;oro, la regina Serpente d&amp;#39;acqua, il sorvegliante Serpente di legno, la campionessa Serpente di fuoco e il principe Serpente di terra, e ricorri ai loro poteri mistici per sopraffare gli avversari! Sì, hai letto bene, tutti e cinque gli eroi avranno una skin dedicata!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esplora lo &lt;b&gt;scenario leggendario, il villaggio dei serpenti&lt;/b&gt;, e ammira i suoi templi misteriosi, gli spettacolari fuochi d&amp;#39;artificio e gli antichi serpenti! Ma cos&amp;#39;altro potremo ancora offrirti per questo Capodanno lunare?&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fino al 28 febbraio ci saranno delle &lt;b&gt;sfide stagionali&lt;/b&gt;, pronte per essere affrontate sin da ora!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mettiti subito alla prova con la &lt;b&gt;prima sfida&lt;/b&gt;, &amp;quot;Resa dei conti ad alta quota&amp;quot; dal 5 al 15 febbraio! La &lt;b&gt;seconda sfida&lt;/b&gt; sarà giocabile dal 12 al 19 febbraio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sbloccaun equipaggiamento degli eroi, aggiungi alla tua collezione una decorazione ssspettacolare e schiera per l&amp;#39;occasione una nuova truppa temporanea nel &lt;b&gt;Festival del serpente&lt;/b&gt;, l&amp;#39;evento delle medaglie che arriverà a breve!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Non ti basta?&lt;/b&gt; Nei primi giorni di febbraio ci saràun aggiornamento che arricchirà i festeggiamenti del Capodanno lunare con altre sorprese, quindi non perderti il prossimo episodio di &amp;quot;Clash On&amp;quot; per saperne di più!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2VsudtdMzDYVeXGjKdNQOu</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/R612km9GjWL4M4pXZaAQJ/f4ba1cb492ed62fbe09a1b7035ece6f1/LNY_2025_splashWithLayers.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Il Festival del serpente, l'evento delle medaglie per il Capodanno lunare!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/1AYECwQKNzL0Tc30nAVKqS</link>
      <description>&lt;h1&gt;Il Festival del serpente, l'evento delle medaglie per il Capodanno lunare!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Qualcosa di strano nel negozio del mercante sta evocando dei serpenti al villaggio. Usa le lanterne rosse del Capodanno lunare per trasformare questi serpenti in alleati volanti!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Solo chi ha raggiunto almeno il livello 6 del municipio potrà accumulare lanterne rosse dalle battaglie per progredire lungo il percorso dell&amp;#39;evento delle medaglie dedicato al Capodanno lunare e ottenere medaglie del serpente, la valuta che puoi utilizzare nel negozio del mercante per sbloccare il bracciale del serpente (il nuovo equipaggiamento epico del re barbaro), decorazioni varie e altro ancora!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LE DATE DELL'EVENTO DELLE MEDAGLIE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Inizio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 febbraio alle 8:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fine&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;28 febbraio alle 8:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Una volta che l&amp;#39;evento sarà terminato, potrai accedere alla sua scheda nel menu del mercante e al suo edificio ancora per altri due giorni, ovvero fino alle 8:00 UTC del 2 marzo.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5jpfGWZFlIGh7wYoKBoCn0/c955d57f1ffc61221ff626c73f461561/lny_2025_event_building_marketing.png?w=1304&amp;h=1454&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Le truppe temporanee (una inedita, l'altra no)&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1kSNm6V3L8YZx1F9srqmbP/4050b556038b8710332a63059efa6de3/lny_snake_barrel_4k.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Barile sibilante&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponibile a partire dal livello 6 del municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un barile pieno di serpenti che punta alle difese e causa loro danni dalla breve distanza!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5bUDGPpsNnJFvrFazGJuQ/0833b7fe7b4d8115f4125068bd272186/firecracker-new.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Arciere pirotecnico&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponibile a partire dal livello 6 del municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Attacca l&amp;#39;unità terrestre o aerea più vicina e le fa una sorpresa... esplosiva!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Le risorse dell'evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4AYF1aa3kfxYQPC2xvNgNt/399f123230917d3715b93dd436414f6d/LNY25_SoftCurrency_Lantern.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le lanterne rosse&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Accumula le lanterne rosse attaccando e distruggendo i villaggi degli avversari negli attacchi multigiocatore e usale per ricevere truppe temporanee, minerali, decorazioni e altri premi!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3QmEJO8LCqALKNn2RyBirF/7af83f9fcc07579dee73653451e92fe5/LNY25_HardCurrency_StackedSnakeMedals.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le medaglie del serpente&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Converti le lanterne rosse in medaglie del serpente da scambiare nel negozio del mercante per ottenere ricompense epiche!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Gli articoli esclusivi del negozio dell'evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1MmWEraSAnbrrcSbW8YpM6/5d7af92a7ffbfc60ddd4f55f6f56e859/HeroEquipmentSnakeBracelet.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il nuovo equipaggiamento epico del re barbaro: il bracciale del serpente&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipaggia questo bracciale misterioso per evocare dei serpenti che combatteranno al fianco del re barbaro, una volta che avrà subito abbastanza danni.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3h5Pu16wiv0byEaUN77TrW/236364aca7023c21a12273678f739c50/LNY25_Fortune_Cookie_Marketing.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Una superdecorazione: i biscotti della fortuna&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acquista questa deliziosa superdecorazione nel negozio del mercante con le medaglie del serpente che hai guadagnato!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Festeggia il Capodanno lunare con questo evento a dir poco sssspettaccolare!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Il team di Clash&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1AYECwQKNzL0Tc30nAVKqS</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2jk7RiibR7vBDXQvxfL68B/ebda46c3d5d6db7ef5a66faf18d3a67c/CoC_LNY_Illustration_final.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 13:00:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Scopri il nuovo aggiornamento!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/4pCd6tB0xNNyVSNQvvBnwW</link>
      <description>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/23FBWWvPySwlpfCwotV4M/d2c6d4a28b1c2739bdace7a46354ae02/ITA_Feb_Update_Patch_Notes_graphic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Sarà un aggiornamento... multifunzionale!&lt;/h1&gt;
&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Tieni a bada gli invasori con la torre multifunzione!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Cosa succede quando fondi assieme due difese classiche? Beh, nasce la torre multifunzione, un edificio difensivo unico e disponibile dal municipio di livello 17 che si ottiene unendo le versioni perfezionate della torre dell&amp;#39;arciere e del cannone!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prende di mira sia le unità di terra sia quelle d&amp;#39;aria.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dispone di due assetti micidiali: uno in grado di colpire dalla lunga distanza e uno con una velocità di attacco rapida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prende di mira unità singole, ma fa un male cane!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Una nuova macchina d&amp;#39;assedio è pronta a scagliarsi sui nemici del villaggio... più o meno!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Occhio alla testa! Lo scagliatruppe è una macchina d&amp;#39;assedio statica mai vista prima che si sblocca al municipio di livello 16 e aiuta gli alleati in combattimento scaraventando barili pieni di truppe nella loro direzione.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lo scagliatruppe rimane immobile, ma sopperisce alla mancanza di movimento con un&amp;#39;incredibile forza nei lanci!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni barile può contenere varie truppe, inclusa una del castello del clan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Non sprecare i barili! La loro quantità è limitata e dipende dal livello della macchina.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ecco l&amp;#39;alchimista, la nuova inquilina della capanna degli aiutanti!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Al livello 11 del municipio, l&amp;#39;allegra alchimista potrà unirsi alla combriccola della capanna e, grazie alle sue doti magiche davvero singolari, può trasformare determinate risorse da un tipo a un altro.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La puoi sbloccare al livello 11 del municipio spendendo 100 gemme.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Può eseguire una trasformazione al giorno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per migliorarne l&amp;#39;efficacia, falla salire di livello!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Il principe degli sgherri s&amp;#39;è messo... i boxer?!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Hai capito bene! I boxer di metallo sono un equipaggiamento degli eroi di rarità comune creati appositamente per i principi più attenti alle mode d&amp;#39;avanguardia e riescono a creare una barriera protettiva che blocca alcuni danni, quando è attiva.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Il miglioramento delle mura adesso è un gioco da ragazzi!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Migliorare le mura non è mai stato così semplice! Nel villaggio ora puoi sceglierne vari pezzi dello stesso livello e migliorarli tutti contemporaneamente: per farlo, tocca o clicca su delle mura e vedrai un nuovo pulsante che ti permetterà di aggiungere alla selezione altri pezzi dello stesso livello.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi aggiungere da uno a dieci pezzi per volta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi continuare ad aggiungere mura finché i costi di miglioramento non superano le risorse che hai o finché non ci sono più mura di quel livello da selezionare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modifiche alla modalità difficile&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Se ami le sfide quasi impossibili, allora amerai le modifiche che abbiamo effettuato alla modalità difficile, che abbiamo reso ancora più tosta!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli eroi che difendono i villaggi hanno il 20% di punti ferita in più e causano il 20% di danni al secondo in più.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli edifici di difesa causano il 20% di danni al secondo in più.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli eroi schierati in attacco hanno il 10% di punti ferita in meno e causano il 10% di danni al secondo in meno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inoltre, in questa modalità i livelli massimi degli equipaggiamenti sono limitati al 15º per quelli comuni e al 21º per quelli epici.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Il Pass del principiante&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Abbiamo deciso di proporre qualcosa di nuovo ai giocatori alle prime armi col mondo di Clash! Il Pass del principiante è disponibile per i giocatori che hanno raggiunto il livello 2 del municipio, finché non lo avranno migliorato al livello 7, e permette loro di accedere al percorso premium delle sfide dedicate ai principianti e di avere così una chance di ottenere ancora più ricompense dal loro completamento e di fare progressi in gioco più velocemente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ricorda&lt;/b&gt; che, al momento, il Pass del principiante è disponibile solo per un numero limitato di giocatori alle prime armi e che decideremo se sviluppare ulteriormente o meno questa funzionalità solo dopo aver ricevuto i risultati di questa prova e i commenti dei giocatori al riguardo.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modifiche alle risorse&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In questo aggiornamento, abbiamo ridotto molti prezzi in gemme delle risorse in gioco, tra cui quelli degli artefatti legati alle risorse messi in vendita nel negozio del mercante e in quello delle leghe della guerra tra clan. L&amp;#39;obiettivo di questa scelta è far sì che una maggior quantità di giocatori abbia più accesso agli acquisti di risorse pagabili in gemme, in modo che possano affrontare con maggior preparazione i costi generalmente più elevati nei municipi di livello superiore. Ovviamente, ci siamo assicurati che il saccheggio delle risorse negli attacchi e l&amp;#39;interesse di preservarle nelle difese mantengano la loro importanza in gioco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I municipi e gli edifici adibiti alla conservazione di oro, elisir ed elisir nero avranno maggiore capienza a partire dal municipio di livello 14.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;oro, l&amp;#39;elisir e l&amp;#39;elisir nero contenuti nei bauli aumenteranno dal municipio di livello 12.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo ridotto i costi di miglioramento di alcuni edifici e trappole che possono salire di livello più di una volta nello stesso municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Nuovi livelli&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Ci sono diverse cose che possono raggiungere un nuovo livello. Ci potenziamo un po&amp;#39;?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Incantesimo Rapidità: livello 6&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Arciere: livello 13
Guaritore: livello 10
P.E.K.K.A: livello 12
Minatore: livello 11
Bocciatore: livello 9
Officina: livello 8
Arco-X: livello 12
Tesla occulta: livello 16
Scagliapietre: livello 6
Mortaio: livello 17
Boxer di metallo: livelli 1-18
Scagliatruppe: livelli 1-4
Incantesimo Veleno: livello 11
Arco-X sovraccaricato: livelli 1-2
Tesla occulta sovraccaricata: livelli 1-2
Scagliapietre sovraccaricato: livelli 1-2
Mortaio sovraccaricato: livelli 1-2
25% delle mura: livello 18
Torre multifunzione: livelli 1-2&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Miglioramenti alla giocabilità&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La funzionalità tattica è stata migliorata ed è nuovamente utilizzabile nell&amp;#39;editor della disposizione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Non è più necessario un costruttore per rimuovere gli ostacoli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I lavori alla fucina sono annullabili.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora puoi decidere liberamente quali truppe del castello del clan assegnare per le sfide amichevoli e le battaglie della lega Leggende, indipendentemente da quelle che sono nel castello del clan in quel momento. Le truppe in difesa sono soggette ai limiti delle donazioni che puoi ricevere normalmente e saranno al massimo livello possibile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modifiche di bilanciamento&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Con l&amp;#39;aggiornamento abbiamo introdotto anche alcune modifiche di bilanciamento, consultabili &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Fgames%252Fclashofclans%252Fit%252Fblog%252Fnews%252Fmodifiche-di-bilanciamento-per-gli-equipaggiamenti-degli-eroi%252F')"&gt;QUI&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Altre modifiche&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo modificato il matchmaking per i clan di vecchia data che non hanno effettuato tutti i miglioramenti della capitale necessari per raggiungere il loro livello del municipio della capitale. Per rendere più corretto l&amp;#39;abbinamento agli avversari di questi clan, il numero dei loro miglioramenti sarà ridotto al minimo richiesto per raggiungere il loro livello del municipio attuale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora è possibile acquistare gli equipaggiamenti degli eroi dal negozio delle leghe, in cambio di medaglie delle leghe.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni volta che un nuovo equipaggiamento viene aggiunto al negozio, apparirà l&amp;#39;etichetta &amp;quot;Nuovo&amp;quot; sul suo pulsante.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli articoli del negozio delle leghe che richiedono più risorse di quelle in proprio possesso non appariranno più in grigio, ma, piuttosto, il loro prezzo verrà evidenziato in rosso. Gli articoli non appariranno più in grigio neanche nel caso in cui i giocatori non abbiano raggiunto la lega minima richiesta per acquistarli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo migliorato l&amp;#39;aspetto del personaggio del re goblin.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo aggiunto un pulsante nelle impostazioni che reindirizza automaticamente all&amp;#39;articolo sulle probabilità delle ricompense nei bauli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39; obiettivo Eagle Artillery include ora la distruzione di municipi TH17.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Correzioni degli errori&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le battaglie nella capitale del clan non finiscono più in anticipo dopo aver lanciato un incantesimo Cimitero e aver perso l&amp;#39;ultima unità.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo ridotto la quantità di pop-up sui consensi quando si avvia il gioco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per il quale il primo incarico di un evento della serie appariva già completato se si aveva partecipato all&amp;#39;evento della serie precedente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo corretto i calcoli dei tempi di ripristino nella capitale del clan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per il quale l&amp;#39;impiego dell&amp;#39;apprendista costruttore in un miglioramento della sala degli eroi potenziava anche i miglioramenti successivi degli eroi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;uovo della fenice non rimane più incastrato nelle mura.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore sullo spostamento della visuale del villaggio dei draghi quando si tornava da un attacco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto vari errori per i quali le notifiche arrivavano in ritardo, erano incomplete o mostravano informazioni discrepanti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo corretto il raggio visivo dell&amp;#39;incantesimo Salto nella capitale del clan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per il quale la scheda del profilo del giocatore appariva vuota dopo aver aperto il profilo di un altro giocatore.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le dimensioni delle skin degli eroi del fuoco sono state ridotte, così i personaggi sono visualizzati meglio nel menu della sala degli eroi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per il quale la finestra delle informazioni compariva dietro la schermata della casetta dei famigli, quando si apriva la casetta dalla sala degli eroi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per il quale non appariva nulla se si premeva il pulsante delle informazioni sugli eroi nelle schermate di fine battaglia della guerra tra clan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per cui l&amp;#39;incantesimo Rinascita non funzionava se la fenice era già stata schierata e si stava dirigendo vero l&amp;#39;eroe.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per cui i giocatori potevano uscire in anticipo dal tutorial della sala degli eroi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore nella schermata di ricerca dei clan per il quale apparivano risultati errati se il livello minimo del municipio veniva successivamente aumentato nei filtri dopo una prima ricerca.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per cui le informazioni sul tempo risparmiato dall&amp;#39;apprendista costruttore mostravano un valore maggiore rispetto a quello corretto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore di matchmaking che impediva ai giocatori migliori della base del costruttore di trovare avversari.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per il quale l&amp;#39;avanzamento in una sfida del gioco sbloccava un obiettivo della campagna a giocatore singolo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo introdotto nella versione per PC di Google Play Giochi la possibilità di scorrere col mouse l&amp;#39;elenco dei miglioramenti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo aggiornato le informazioni sul potenziamento dei danni al secondo delle difese del municipio 17 quando si gioca alla modalità difficile.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per il quale il potenziamento forza e il potenziamento eroi non riprendevano dopo le pause di manutenzione.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per il quale veniva mostrata una conferma d&amp;#39;acquisto con le gemme errata se si eseguiva il miglioramento di un edificio nel menu de &amp;#39;&amp;#39;Il viaggio del capo&amp;#39;&amp;#39;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo risolto un errore per il quale i giocatori venivano espulsi dai sondaggi se rimanevano inattivi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo corretto il messaggio che appare quando vengono revocati oggetti o risorse.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Speriamo che il nuovo aggiornamento sia di tuo gradimento!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4pCd6tB0xNNyVSNQvvBnwW</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7rHZJoIapnMIDikELtwEYy/a57c8c014f74855fe781041add93c573/1920x1080_E.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 10:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Un San Valentino generoso!</title>
      <link>https://youtu.be/bf_-AMq3VTY?si=HdF2AnOgSxFXt8Ke</link>
      <guid isPermaLink="false">4lL5WazFiSV57w5Onra7Nx</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2GUQ9TN4aGovmgNU24M8WW/bc2c0bc7710352f650255898e4aaa52a/Gift-Giver-Event.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 07:29:49 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Buon San Valentino!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/6HWoEcGUero2xIZWYvaKKo</link>
      <description>&lt;h1&gt;L'amore è nell'aria!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vedervi giocare al nostro gioco ci fa sentire più calorosi e coccolosi di uno Yak Possente che viene colpito da una Torre Infernale! Vi amiamo tutti! 💘

Assicuratevi di seguirci sui nostri social per delle &lt;b&gt;RICOMPENSE GRATUITE&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FClashofClans')"&gt;X (Formerly known as Twitter)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fclashofclans%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClans%252Ffeatured')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans')"&gt;TikTok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans%252F')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6HWoEcGUero2xIZWYvaKKo</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/9LSNmBAE4ha7jDlfnWMyX/875c1062a4fb3799bd3f311d87d63f24/thumbnail-valentine.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 14:07:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supercell MAKE - Crea la prossima Truppa Temporanea</title>
      <link>https://make.supercell.com/en/campaign/7pR4oA7PLywC1O21zHnv0z</link>
      <guid isPermaLink="false">1ZsLCbiah2JutEdTy1DA5m</guid>
      <category>community</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7g9OmFAKOTkukhuwAmqkpQ/39d14dff16706d73625a405024515366/20241223---supercell_make_01_1920x1080.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 11:49:16 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tieni al sicuro i progressi del tuo account di Clash!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/40wJ32VZe6FpMhE4qagiUO</link>
      <description>&lt;h1&gt;Tutto ciò che c'è da sapere sulla chiusura dell'app store di Amazon per smartphone&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ehilà!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come avrai saputo, Amazon ha annunciato di recente la chiusura del suo app store per smartphone, su cui puoi leggere maggiori &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdeveloper.amazon.com%252Fapps-and-games%252Fblogs%252F2025%252F02%252Fupcoming-changes-to-amazon-appstore-for-android-devices-and-coins-program')"&gt;dettagli qui&lt;/a&gt;. Per questo motivo, vogliamo assicurarci che tu sappia quali effetti avrà questo cambio sul &lt;b&gt;tuo account di Clash of Clans&lt;/b&gt; e come agire in futuro.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Informazioni importanti&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Se hai scaricato Clash of Clans su uno smartphone da Amazon Appstore, &lt;b&gt;finirai per perdere l&amp;#39;accesso al tuo account su quel dispositivo&lt;/b&gt;, una volta che il servizio verrà chiuso definitivamente.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Cosa fare&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Per tenere il tuo account al sicuro, &lt;b&gt;assicurati di connetterlo a Supercell ID&lt;/b&gt;, perché, così facendo, potrai accederci usando l&amp;#39;indirizzo e-mail associato al Supercell ID e caricare i progressi del villaggio su un altro dispositivo. In alternativa, puoi scegliere di &lt;b&gt;passare a un tablet&lt;/b&gt; e continuare a giocare lì, visto che Amazon Appstore continuerà a essere disponibile su questo tipo di dispositivi. La cosa fondamentale è che tu ti assicuri di aver salvato la tua partita su Supercell ID!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se non sai come fare, non preoccuparti, perché abbiamo preparato una guida molto semplice con tutti i passaggi da seguire per completare il processo, che puoi consultare nel  link qui sotto.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Come salvare il tuo account con Supercell ID&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Per creare un account di Supercell ID, segui le istruzioni riportate qui: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupport.supercell.com%252Fclash-of-clans%252Fit%252Farticles%252Fsaving-your-account-to-supercell-id.html')"&gt;https://support.supercell.com/clash-of-clans/it/articles/saving-your-account-to-supercell-id.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Ti serve aiuto?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Se hai ulteriori domande o dubbi, il nostro team di assistenza sarà felice di aiutarti, quindi non esitare a metterti in contatto con noi premendo &amp;quot;Guida e assistenza&amp;quot; nelle tue impostazioni di gioco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">40wJ32VZe6FpMhE4qagiUO</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8qBCdQxFglQm03OKeFABp/d6ac3cfb1f89a682b28728cf7adeae27/farewell_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 08:24:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Preparati a una stagione STRACOLMA D'AZIONE! </title>
      <link>https://youtu.be/a30BRu51zsg</link>
      <guid isPermaLink="false">2DWS03oeQFj5wTzty456Jy</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1Ihb81Sa9kpJKo3xJG5N3O/ff967c2ae62dc7f4f388c8966f9d0e05/inbox_military_teaser_action_heroes.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 13:01:01 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gli eroi hanno bisogno di te!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/fbI9dMx7dwHcNmddp088N</link>
      <description>&lt;h1&gt;Gli eroi hanno bisogno di te!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il famigerato generale sgherro sta devastando tutto, come un&amp;#39;orda di draghi inferociti, ma abbiamo ancora una speranza per fermarlo: gli eroi d&amp;#39;azione!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ecco qui il rapporto, soldato!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le skin degli eroi d&amp;#39;azione&lt;/b&gt;. Questa è la squadra che ci darà una mano: il re guerrigliero, la regina freccialesta, il sorvegliante artificiere e la campionessa cecchina. Ma occhio! Il loro nemico giurato, il generale sgherro, è una vera e propria furia e non è da prendere... sottozampa! Buttati nel bel mezzo dello scontro con queste skin da duro e tira fuori l&amp;#39;eroe (o il cattivo...) che è in te!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La base militare&lt;/b&gt;. Affina le tue tecniche di combattimento in questo nuovo scenario, un campo di addestramento davvero tosto dove vengono plasmati solo i veri eroi! La base militare sarà disponibile in questa stagione, quindi sta&amp;#39; all&amp;#39;erta!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La sfida&lt;/b&gt;. Il generale sgherro ha avuto uno scatto d&amp;#39;ira così grande che ha deciso di mettere a ferro e fuoco il mondo intero! Dal 1º al 10 marzo, affidati all&amp;#39;esperienza degli eroi d&amp;#39;azione e supera questa sfida stagionale adrenalinica per sventare la minaccia globale!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le leghe della guerra tra clan&lt;/b&gt;. Mettiti la mimetica e preparati alle leghe della guerra tra clan di questo mese, attive dal 1º all&amp;#39;11 marzo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il ritorno del minievento &amp;#39;&amp;#39;Alla ribalta&amp;#39;&amp;#39;&lt;/b&gt;. Dall&amp;#39;11 al 16 marzo, schiera i leali tirapiedi del generale sgherro, i supersgherri, nel minievento &amp;#39;&amp;#39;Alla ribalta&amp;#39;&amp;#39;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La caccia al tesoro&lt;/b&gt;. La caccia è tornata! Saccheggia i bauli durante gli attacchi e vinci ricompense casuali in questo evento. Stavolta, però, sarà un&amp;#39;occasione ancora più ricca: ora potrai aprire fino a tre bauli ogni 24 ore e tutti quelli che ti sono sfuggiti nei giorni precedenti saranno disponibili in quelli successivi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;I giochi del clan&lt;/b&gt;. L&amp;#39;unione fa la forza (e ti dà un bel po&amp;#39; di risorse)! Partecipa ai giochi del clan dal 22 al 28 marzo.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">fbI9dMx7dwHcNmddp088N</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6eCdl6oBealWGdefxy1Lmb/b6558356e2bbc27f08f731490081045a/thumbnail-actionheroes.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Mar 2025 08:15:12 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
