<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="it">
  <id>clashofclans-newsEntries-it</id>
  <title>Clashofclans - News</title>
  <updated>2024-11-14T21:31:01.444094+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</id>
    <title>Avviso sulle modifiche di bilanciamento di settembre</title>
    <updated>2024-08-30T07:22:51.305000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Agli inizi di settembre ci sarà un altro grosso aggiornamento, quindi volevamo avvertirti delle prossime modifiche di bilanciamento, che interesseranno gran parte dei municipi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per maggiori informazioni sui cambi che vedrai a breve, consulta &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.reddit.com%252Fr%252FClashOfClans%252Fcomments%252F1f2daw4%252Fseptember_update_balance_changes_breakdown%252F')"&gt;&lt;b&gt;questo dettagliatissimo articolo&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8-4iIDr2ExmJQcIxcV2R2CptZ4-Kjj4fasbqlTT3Xkk/cb3cd66437384a7e637bc180818a5357/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-08-27T11:12:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</id>
    <title>La stagione degli RPG da tavolo ti aspetta!</title>
    <updated>2024-09-16T10:48:38.284000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Ti diamo il benvenuto in un regno ricco di avventura, mistero e fantasia!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vediamo subito cosa ti aspetta questa stagione.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per iniziare, potrai collezionare le &lt;b&gt;skin ispirate ai giochi di ruolo&lt;/b&gt;, ovvero il re degli orchi, la regina dei fauni, il sorvegliante nano e la campionessa paladina.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ovviamente, non potevano mancare le &lt;b&gt;sfide stagionali&lt;/b&gt;, che abbiamo già attivato e che potranno essere giocate fino al 30 settembre!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anche la &lt;b&gt;sfida di livello &lt;/b&gt;1 &amp;#39;&amp;#39;Il dado è tratto!&amp;#39;&amp;#39; è già disponibile e lo sarà fino al 9 settembre, mentre la seconda sfida sarà in gioco a partire dal 10 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In più, siamo felicissimi di presentarti un &lt;b&gt;evento nuovo di zecca&lt;/b&gt;, a cui potrai giocare a partire dall&amp;#39;11 settembre e che metterà a disposizione una serie di tesori davvero preziosi. Per maggiori informazioni al riguardo, non perderti il prossimo episodio di Clash On!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;E gli eventi di questo mese non finiscono qui! Per i giocatori che hanno raggiunto almeno il livello 11 del municipio, sarà disponibile un &lt;b&gt;minievento &amp;#39;&amp;#39;alla ribalta&amp;#39;&amp;#39;&lt;/b&gt; dal 14 al 19 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Non mancheranno poi i &lt;b&gt;giochi del clan&lt;/b&gt;, che si terranno dal 22 al 28 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se pensi che con questo sia tutto, ti sbagli! &lt;b&gt;L&amp;#39;aggiornamento del 9 settembre&lt;/b&gt; introdurrà tante nuove funzionalità e le potrai scoprire tutte nel prossimo episodio di Clash On, che si prospetta davvero emozionante!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Le modifiche al Pass d&amp;#39;oro&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fra le modifiche in arrivo, ce ne sono alcune che riguardano il Pass d&amp;#39;oro: a partire dal 1º settembre, tra le soglie a pagamento del Pass sarà presente una nuova personalizzazione che sostituirà l&amp;#39;abituale skin degli eroi appartenente al set di skin della stagione. Ciò ci dà la possibilità di introdurre una personalizzazione a cui tutti i giocatori potranno avere accesso, a prescindere dal livello del loro municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sappiamo che questa modifica potrebbe non essere gradita a tutti ed è per questo che siamo pronti ad accogliere eventuali commenti e suggerimenti su di essa e sui nuovo articoli che introdurremo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se non stai più nella pelle e vuoi sapere che cosa sostituirà la skin degli eroi nel Pass d&amp;#39;oro della stagione di settembre, qui sotto troverai un&amp;#39;anteprima di questa personalizzazione nuova di zecca!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/wMuATEY6XG5n9hK63mU9G/0003cac8436379135dfc5d22c103125c/TTRPG_SuperDeco_Die_Roll_goldpass.png?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-09-01T07:40:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</id>
    <title>Note di rilascio per l'aggiornamento di settembre</title>
    <updated>2024-09-10T10:33:54.549000+00:00</updated>
    <content>&lt;h2&gt;&lt;b&gt;La bacheca degli avvisi dei clan e le opzioni di ricerca&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Se hai mai desiderato un modo migliore di reclutare nuovi membri per il clan o di trovare quello ideale per te, il tuo desiderio è stato esaudito! Ora, i clan possono lasciare un avviso sulla bacheca dedicata, che permette ai giocatori in cerca di clan di consultare più dettagli su di essi e di farlo in modo più divertente. Ecco come funziona.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I capi e i co-capi possono pubblicare un avviso sulla bacheca con la descrizione scelta in origine per il clan, o personalizzarla come vogliono, e possono anche scegliere lo sfondo che preferiscono per quell&amp;#39;avviso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori in cerca di un clan visualizzeranno gli avvisi di quelli più adatti a loro, sulla base di dettagli come l&amp;#39;attività dei membri e altri aspetti che il gioco prenderà in considerazione in modo automatico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se un clan cambia la lingua o attiva o disattiva l&amp;#39;opzione per renderlo adatto a tutti, l&amp;#39;avviso precedentemente pubblicato sparirà e il clan dovrà pubblicarne uno nuovo. In questi casi, apparirà una finestra che richiederà la conferma dei cambi e che avvertirà della rimozione dell&amp;#39;avviso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sarà comunque ancora possibile cercare un clan per nome o tag del clan e usare le opzioni avanzate.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Arrivano gli spuntini magici!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In occasione dell&amp;#39;evento di settembre della Caccia al tesoro, i giocatori che sferrano attacchi verranno premiati con potenziamenti temporanei per i costruttori, gli eroi, le truppe, gli equipaggiamenti e le attività di ricerca!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per ora, gli spuntini magici saranno disponibili solo durante l&amp;#39;evento &amp;quot;Caccia al tesoro&amp;quot; e potranno essere vinti solo tramite i bauli dell&amp;#39;evento. Durante questo evento, i giocatori possono vincere fino a 3 spuntini magici ogni 48 ore.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli spuntini magici scadono entro 24 ore dalla loro attivazione e non possono essere accumulati o venduti come avviene per gli artefatti, perciò ti converrà usarli il prima possibile!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questi potenziamenti saranno conservati in un deposito dedicato, che si sbloccherà dopo aver ottenuto il primo spuntino magico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli spuntini magici disponibili con questo aggiornamento sono di sei tipi: il cosciotto del costruttore, la zuppa del ricercatore, lo spiedino rinvigorente, i pancake ipernutrienti, la gelatina proteica e la torta del castello del clan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;La Caccia al tesoro, il nuovo evento disponibile dall&amp;#39;11 al 30 settembre&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Scopri un nuovo modo di ottenere premi dagli attacchi multigiocatore!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;evento presenta una meccanica inedita e mette in palio dei bauli preziosi contenenti delle ricompense extra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durante gli attacchi, i giocatori andranno alla ricerca di bauli che potranno aprire a fine battaglia per ricevere risorse, decorazioni, skin, equipaggiamenti degli eroi, spuntini magici e artefatti, inclusi i martelli!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I bauli in palio sono di quattro tipi: comuni, rari, epici e leggendari.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ricorda, però, che non tutte le opzioni evidenziate durante gli attacchi offriranno un baule: alcune conterranno un diversivo, perciò dovrai continuare a cercare finché non troverai il baule vero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;All&amp;#39;inizio, l&amp;#39;evento metterà a disposizione fino a tre bauli e si aggiornerà ogni 48 ore.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;È l&amp;#39;ora dei SOVRACCARICHI!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Hai migliorato tutti gli edifici al livello massimo? Allora hai la possibilità di sovraccaricarli! Sfrutta più che puoi le potenzialità degli edifici migliorandoli oltre il livello massimo disponibile!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori che hanno migliorato il municipio almeno al livello 16 potranno potenziare alcuni dei loro edifici con i sovraccarichi, dei miglioramenti diversi da quelli standard per vari motivi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durano meno tempo, costano meno e gli effetti dei potenziamenti che donano sono inferiori.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sono disponibili solo se gli edifici in questione sono stati migliorati al livello massimo disponibile nel gioco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sono temporanei: non appena viene pubblicato un nuovo livello per l&amp;#39;edificio, i sovraccarichi attivi spariranno e con essi tutti i potenziamenti forniti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni edificio potrà essere sovraccaricato un totale di tre volte e, con ogni nuovo livello, verrà fornito un potenziamento via via diverso e un elemento grafico a forma di saetta sempre più vistoso!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per attivare un sovraccarico, dovrai usare uno dei tuoi costruttori e spendere delle risorse.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;C&amp;#39;è un bug noto con i sovraccarichi: quando si avvia un sovraccarico, l&amp;#39;edificio non viene disabilitato. Ciò significa che la difesa potenziata continuerà a difendere durante il potenziamento e sia i depositi che le miniere continueranno a generare risorse. In futuro pubblicheremo un aggiornamento facoltativo per risolvere questo problema.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Goditi i potenziamenti di questa nuova funzionalità e prova a diventare un sovraccaricatore professionista!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Il villaggio dei draghi, un nuovo scenario leggendario&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo scenario sarà caratterizzato da paesaggi estremamente vasti e dettagliati e da elementi mai apparsi prima in Clash of Clans, come animazioni e filmati dedicati allo scenario, che lo renderanno ancora più speciale. Pubblicheremo anche un dietro le quinte con cui scoprirai come abbiamo fatto a creare una personalizzazione così elaborata e dettagliata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli scenari leggendari come questo saranno disponibili solo di tanto in tanto, perché la loro creazione richiede più tempo rispetto agli scenari standard pubblicati finora e la loro dimensione è sei volte maggiore.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modifiche alla modalità difficile&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In questa modalità, abbiamo impostato il livello massimo degli equipaggiamenti comuni al 15º.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli equipaggiamenti epici non potranno andare oltre il 21º livello.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli eroi schierati causeranno il 5% di danni in meno (e non più il 15%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli eroi avranno il 5% di salute in meno (e non più il 10%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le difese, invece, non hanno subito cambi e continueranno a infliggere il 5% di danni in più.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Miglioramenti alla giocabilità&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La funzionalità tattica incentrata sui preparativi d&amp;#39;attacco è disponibile anche nella modalità Modifica del villaggio base e durante la fase di ricognizione delle guerre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, nella schermata dei dettagli dei vari pupazzi equipaggiamento troverai un pulsante con cui consultare la truppa evocata con quell&amp;#39;equipaggiamento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando provi a comprare qualcosa in cambio di gemme, la schermata pop-up di acquisto delle gemme ti mostrerà nel dettaglio quante te ne mancano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, la mappa della guerra mostrerà la quantità di truppe del castello del clan donate e la capienza totale del castello per ogni giocatore, al posto del pulsante &amp;#39;&amp;#39;Dona&amp;#39;&amp;#39;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le schede &amp;#39;&amp;#39;Allenamento&amp;#39;&amp;#39; e &amp;#39;&amp;#39;Giocatore singolo&amp;#39;&amp;#39; mostreranno i progressi ottenuti fino a quel momento direttamente sulla loro anteprima.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, prima di partecipare alla lega Leggende, ti apparirà un pop-up in cui ti verrà chiesto di confermare la scelta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli ostacoli stagionali verranno suddivisi in gruppi nell&amp;#39;inventario dell&amp;#39;editor della disposizione, in base alla stagione in cui sono stati pubblicati.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ti apparirà un pop-up di conferma ogni volta che cambierai le impostazioni del clan e proverai a uscire senza salvare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La finestra del clan non verrà più chiusa in automatico dopo aver modificato le sue impostazioni. Piuttosto, i giocatori verranno reindirizzati alla scheda &amp;#39;&amp;#39;Il mio clan&amp;#39;&amp;#39; in cui appariranno le modifiche effettuate.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, l&amp;#39;animazione &amp;#39;&amp;#39;ZZZ&amp;#39;&amp;#39; mostrata sulle capanne dei costruttori apparirà solo se quel costruttore non sta effettivamente lavorando in quel momento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modifiche di bilanciamento&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Come già accennato nel nostro annuncio dedicato, con l&amp;#39;aggiornamento di settembre sono disponibili anche le nuove modifiche di bilanciamento! Se non ricordi quali sono, puoi consultarle &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fclashofclans.inbox.supercell.com%252F%2523%252Fit%252Fnews%252F1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ%252Fnotice-regarding-upcoming-september-balance-changes')"&gt;QUI&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modifiche ai premi ottenuti in battaglia&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vogliamo che tu e gli altri giocatori riceviate maggiori ricompense per i vostri sforzi in battaglia, perciò abbiamo aumentato la quantità di elisir nero ricevuto come bonus per la maggior parte delle leghe e la percentuale di risorse ottenibili dai vari depositi! Ciò significa che potrai saccheggiare più bottino dai depositi degli avversari, ma ricorda che anche loro potranno fare lo stesso con i tuoi!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Correzioni degli errori&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I danni causati dai cloni ottenuti con lo Specchio magico non vengono più potenziati dalla Fiala dell&amp;#39;Invisibilità o da qualsiasi altro equipaggiamento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I cloni dello Specchio magico non influiscono più sul tempo di ripristino della salute della regina degli arcieri dopo una battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I cloni dello Specchio magico non ricevono più un aumento passivo dei loro danni al secondo da parte degli altri equipaggiamenti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui i nomi di alcuni giocatori contenevano dei caratteri invisibili: ora, non è più possibile usare questo tipo di caratteri.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui lo scudo veniva consumato due volte nei casi in cui si completava un Bonus stella al termine di un attacco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, il castello del clan e le macchine d&amp;#39;assedio condividono lo stesso tasto di scelta rapida nella versione per PC (scaricabile da Google Play Giochi).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/47BDcpJVHrq01DJBmvQgva/679588eeaff403c0b2f4d43caeceb884/Thumb-PatchNotes.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Aggiornamenti del gioco"/>
    <published>2024-09-09T09:01:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3hYQCg8Q892FuthrHSvkL2</id>
    <title>Il villaggio dei draghi</title>
    <updated>2024-09-14T09:58:10.244000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Arriva il villaggio dei draghi!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il 11 settembre sarà disponibile la personalizzazione più grande che abbiamo mai pubblicato, il villaggio dei draghi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Questo scenario leggendario sarà caratterizzato da paesaggi estremamente vasti e dettagliati e da elementi mai apparsi prima in Clash of Clans, tra cui delle animazioni transitorie e dei filmati in certi punti della mappa, che racconteranno una scena vista con gli occhi dei nostri eroi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pubblicheremo anche un dietro le quinte con cui scoprirai come abbiamo fatto a creare una personalizzazione così elaborata e dettagliata.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/tQEEDCffZT4pJOaYjV7OH/7a32911995acc9e91ad6264225d6ea0a/CoC_LegendaryScenery_04.jpg?w=2850&amp;h=2110&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Gli scenari come questo saranno disponibili solo di tanto in tanto, perché la loro creazione richiede più tempo del solito e la loro dimensione è almeno sei volte maggiore rispetto a quella degli scenari normali che abbiamo già inserito in gioco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gli scenari regolari continueranno a essere rilasciati nel gioco, durante i mesi in cui gli scenari leggendari non vengono rilasciati. Pertanto puoi aspettarti che la maggior parte delle stagioni future avrà ancora scenari regolari.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5UGvg6mnykYT4jgKzwKhkr/0cc8792b0fca31dcf88d06664ab0849b/legendaryscenerycrop2.jpg?w=2692&amp;h=2093&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Ma passiamo ora al costo di questa nuova aggiunta. Col suo costo di 32,99 $ (prezzo non inclusivo di tasse e che può variare a seconda del Paese), questo scenario rappresenta la nostra offerta premium dal valore finora più elevato, perciò vogliamo esporre con chiarezza il motivo che giustificherebbe questa spesa importante. Ci siamo prefissi l&amp;#39;obiettivo di diversificare la nostra monetizzazione, concentrandoci particolarmente sulle personalizzazioni, e pensiamo che un gioco che basi la sua monetizzazione principalmente sulle personalizzazioni sia molto equilibrato e accessibile a tutti.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Questo scenario è stato progettato per incarnare il massimo dell&amp;#39;esclusività a cui può aspirare il giocatore ed è questo ciò che spiega la somma cospicua. Ovviamente, non ignoreremo coloro che ritengono troppo alta questa cifra, quindi, in futuro, pubblicheremo anche delle personalizzazioni dal prezzo più contenuto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ad ogni modo, aspettiamo con impazienza i tuoi commenti e le tue prime impressioni sul villaggio dei draghi, quando uscirà a settembre! Siamo davvero entusiasti di poter mettere a disposizione dei nostri utenti questo scenario e ci auguriamo che tu e tutta la community ve lo possiate godere come ce lo siamo goduto noi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/3hYQCg8Q892FuthrHSvkL2"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3s7mUAPKuaPxIc3mBTU4Yq/04cd3cac809b876fa7b10407f215ecd4/scenery-comms-thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-09-09T17:36:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>779okptngIJG7llXLUms9F</id>
    <title>Trasforma il villaggio in un regno!</title>
    <updated>2024-09-11T08:42:48.643000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/779okptngIJG7llXLUms9F"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/Wob1kJp1aY7oV77qeGfSF/d5ac79242c1b3138ded54a34255bd710/CoC_SC018_Dragons_EN_1920x1080_Still_Thumbnail_v03_RB_eyestorm.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/ybJPLeMa2lM"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-09-10T08:00:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6o2RlXowHsNVXPuac7pMZg</id>
    <title>L'evento della Caccia al tesoro!</title>
    <updated>2024-09-12T10:28:36.335000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;È arrivato un nuovo evento: la Caccia al tesoro!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ciao! Con l&amp;#39;aggiornamento di settembre introdurremo una funzionalità mai vista prima su Clash of Clans, ovvero la Caccia al tesoro!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Un po' di informazioni sull'evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2jkBjdW5tarmyJqgIniplW/776fde7599099845d721a2d6823e9361/NEW.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;La Caccia al tesoro sarà disponibile per 20 giorni per i giocatori che hanno migliorato il municipio almeno al livello 6, i quali, durante questo lasso di tempo, dovranno distruggere determinati edifici e difese per avere la possibilità di trovare bauli contenenti delle ricompense casuali.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mentre l&amp;#39;evento sarà in corso, potrai ottenere tre bauli del tesoro ogni 48 ore. In particolare, puoi trovarne al massimo uno per ogni attacco a un villaggio base andato a buon fine e, quando ne avrai scovati tre, dovrai attendere che il timer da 48 ore dell&amp;#39;evento scada per avere la possibilità di vincerne altri.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Cosa sono i bauli del tesoro?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;I bauli saranno disponibili esclusivamente durante la Caccia al tesoro e custodiscono una serie di ricompense casuali che variano in base al livello del municipio e della sala del costruttore.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Non è possibile acquistare i bauli e, durante l&amp;#39;evento, puoi prenderli solo distruggendo alcuni edifici chiave nel corso degli attacchi multigiocatore avviati nel villaggio base.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I bauli hanno quattro diverse rarità, ovvero &lt;b&gt;comune, rara, epica&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;leggendaria!&lt;/b&gt; Se ti stai chiedendo quante possibilità hai di trovare un baule di una certa rarità, possiamo dirti che ci vuole una buona dose di fortuna per ottenerne uno leggendario ogni volta che ne stai aprendo uno.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dopo aver trovato un baule, apparirà una nuova schermata che ti permetterà di colpirlo quattro volte con un martello e di rivelarne la rarità, prima che si apra automaticamente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Potrai scoprire quali sono le probabilità di ricevere ciascun tipo di baule e quelle di trovare determinati contenuti quando la funzionalità diventerà disponibile.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1IOLPEZ8jaNFyWGRtq3z8n/a09ebf77b80804908badf32579790e19/it_chests_all-rarities.jpg?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Perché abbiamo pensato di introdurre questa novità?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Volevamo creare un meccanismo di gioco nuovo e divertente che ti desse la possibilità di ottenere questi bauli con delle ricompense extra mentre attaccavi, inserendo al contempo un fattore sorpresa.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Allo stesso tempo, però, volevamo anche fare qualcosa che ci permettesse di distribuire equamente le ricompense ai giocatori basandoci sul livello del loro municipio, visto che finora nessun meccanismo di gioco lo consentiva. Con questa funzionalità, infatti, potrai sfruttare al massimo le ricompense che ricevi, perché sono pensate apposta per il livello del tuo municipio.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Caccia al tesoro, inoltre, ti dà la possibilità di ottenere ricompense usabili in tutte le modalità di gioco esistenti, come il villaggio base, la base del costruttore e la capitale del clan, oltre a far scorta di diverse risorse, come artefatti e personalizzazioni. Una volta raggiunti questi obiettivi, non ci restava che trovare un modo per rendere la funzionalità più coinvolgente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A questo scopo, abbiamo introdotto il fattore fortuna, che rende il momento dell&amp;#39;apertura dei bauli un&amp;#39;esperienza ancora più divertente.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Speriamo di averti dato tutte le informazioni necessarie a capire come funziona questa nuova funzionalità e perché abbiamo scelto di introdurla nel gioco. Come sempre, non esitare a farci sapere cosa ne pensi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/6o2RlXowHsNVXPuac7pMZg"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3oUL1g6ERVGnLWhEA9c9yn/b98ecc0130366fded9e73f97c8dfd5fc/thumbnail-th.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-09-10T13:12:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>53iW9CiupeQNrbHIclFLx1</id>
    <title>Ti sei perso i tuoi bauli gratuiti? Richiedili qui!</title>
    <updated>2024-09-22T19:33:12.401000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/53iW9CiupeQNrbHIclFLx1"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1pdRNCzXCPNSfkAasDsMTi/fc21b3483c3d08719f4b9517fa1c2244/treasure_event_popup.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="clashofclans-inbox://action=voucher&amp;code=53a84a01-ac52-4502-a7a0-0a0b70a7cd93"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-09-19T08:02:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1iYDyqIj8X7Zdn6UFMXXQA</id>
    <title> Clash-O-Ween è tornato!</title>
    <updated>2024-10-01T08:58:33.595000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Qualcosa di davvero spaventoso si è risvegliato nella stagione frenetica del Collage da brividi!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ecco quello che ti aspetta...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;stagione del Collage da brividi&lt;/b&gt; sarà attiva in gioco dal &lt;b&gt;1º al 31 ottobre&lt;/b&gt;, dove ti attendono in tutta la loro mostruosità la nuova skin della regina degli arcieri (disponibile nel Pass d&amp;#39;oro), del re barbaro e del gran sorvegliante. Dacci un&amp;#39;occhiata qui sotto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Come previsto, la &lt;b&gt;lega della guerra tra clan&lt;/b&gt; si svolgerà &lt;b&gt;dal 1º all&amp;#39;11 ottobre&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal &lt;b&gt;1º al 9 ottobre&lt;/b&gt; affronta la sfida &lt;b&gt;Un bagliore nell&amp;#39;oscurità&lt;/b&gt; e scatena in battaglia gli eroi degli sgherri oscuri!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dall&amp;#39;&lt;b&gt;11 al 31 ottobre&lt;/b&gt;, aiuta l&amp;#39;apprendista costruttore durante il Collage da brividi! Partecipa a un evento delle medaglie di Clash-O-Ween davvero folle e conquista i cieli con le mongolfiere laviche nella sfida &lt;b&gt;Bestie scatenate&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Infine, non perderti i &lt;b&gt;giochi del clan, che torneranno dal 22 al 28 ottobre&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4YkM6h68AIWtzISKnS0Rnk/dc388e2950a20841f0ffa6fb347cd8df/ArcherQueen_Clashoween_500x500.png?w=500&amp;h=500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5zTBHyNdhQOq4mzjj7OmFA/e487f2b80bed9eacd18945ecc9bc5c91/BarbarianKing_Clashoween_500x500.png?w=500&amp;h=500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6p4kWjiV350qYgdPMhZe2q/fd1660cd181b7750f72b9fbdbb85076d/GrandWarden_Clashoween_500x500.png?w=500&amp;h=500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Prossimi test sulle sfide stagionali&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A partire dal 1° ottobre, eseguiremo dei test relativi al completamento più fluido delle sfide stagionali per alcuni giocatori. Il motivo per cui eseguiamo questi test è osservare quale ritmo motiva di più i giocatori a completare le sfide stagionali e il pass d&amp;#39;oro nella sua interezza, se presente. Questi test verranno applicati ai giocatori di municipio 7 e superiori e includeranno tre diverse versioni potenziali delle sfide stagionali, assegnate in modo casuale ai giocatori:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un gruppo di giocatori riceverà lo stesso set di sfide e ritmo di qualsiasi set delle stagioni precedenti;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un altro gruppo di giocatori riceverà un set di sfide che richiederà meno punti per essere completate (2.000 in totale anziché 2.600);&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;E infine, il terzo gruppo di giocatori riceverà ulteriori incarichi da ogni sfida settimanale, consentendo loro di ottenere più punti complessivi da vari incarichi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ci auguriamo che queste varianti delle sfide producano risultati positivi per l&amp;#39;intera community in futuro e che portino ulteriori miglioramenti verso un numero maggiore di giocatori che portano a termine più sfide stagionali ogni mese&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/1iYDyqIj8X7Zdn6UFMXXQA"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/S9rTaZkEU1jfxeo6EbYm6/ca80c4d19ceabbdf92566a5cc79889b7/CLASHOWEEN_SPLASH_CLEAN_CHARA_AND_BG_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-10-01T08:00:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>178guTA1qsWC4Z5RzlEWN3</id>
    <title>Le modifiche di bilanciamento in arrivo per il druido</title>
    <updated>2024-11-12T13:04:16.642000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Le modifiche al druido&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ehilà! Volevamo avvisarti che faremo delle modifiche al druido, sia nella sua forma umana sia in quella da orso, e che le introdurremo in gioco il prima possibile.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sappiamo che la Lega della guerra tra clan inizierà questa settimana, perciò stiamo facendo del nostro meglio per implementare questi cambi prima del suo avvio oppure poco dopo il suo inizio, in modo da non influenzare troppo le prestazioni dei clan e darti almeno un po&amp;#39; di tempo per prepararti e abituarti alle modifiche. Qui sotto trovi un elenco delle modifiche che abbiamo in mente.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Modifiche di bilanciamento&lt;/h1&gt;
&lt;table&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Truppa&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;TruppaLivello&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;PF ripristinati al secondo&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;PF ripristinati al secondo (NOVITÀ)&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Tempo di evoluzione&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Tempo di evoluzione (NOVITÀ)&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;PF&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;PF (NOVITÀ)&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druido&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;110&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;65&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druido&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;120&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;70&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druido&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;130&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;75&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druido&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;140&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;80&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Orso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3800&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1900&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Orso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4000&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2000&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Orso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4200&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2100&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Orso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4400&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2200&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;
&lt;h1&gt;Le ragioni delle modifiche&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Recentemente, abbiamo notato che il druido viene utilizzato con una frequenza davvero stupefacente. Infatti, gli assalti in cui viene sfruttato in maniera massiccia si rivelano eccezionalmente potenti e surclassano qualsiasi altra strategia. Sono stati i giocatori stessi, tramite i loro commenti, a informarci di questo fatto, di cui poi abbiamo avuto conferma esaminando i dati di bilanciamento degli scontri. A rendere possibile tutto ciò sono principalmente le abilità del druido, perciò interverremo per evitare che questo accada e far sì che il personaggio sia sì più equilibrato, ma pur sempre utile.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nel frattempo, continueremo a monitorare i dati di gioco e ad ascoltare i commenti dei giocatori per valutare eventuali altre modifiche.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/178guTA1qsWC4Z5RzlEWN3"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-10-01T14:25:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>aOzruYqjRbEXxuw43AzZu</id>
    <title>Il Collage da brividi!</title>
    <updated>2024-10-24T01:53:34.831000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Arriva il Collage da brividi, assieme a un nuovo equipaggiamento degli eroi! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Se hai raggiunto almeno il livello 6 del municipio, potrai guadagnare &lt;b&gt;elisir acido&lt;/b&gt; svolgendo delle attività nel gioco e avanzando lungo il percorso dell&amp;#39;evento. Scambia questo elisir con le &lt;b&gt;medaglie del Collage&lt;/b&gt; e sblocca ricompense speciali, tra cui il nuovo &lt;u&gt;&lt;b&gt;equipaggiamento epico del gran sorvegliante, il Pupazzo della mongolfiera lavica&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Le date dell&amp;#39;evento delle medaglie&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Inizio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11 ottobre alle 8:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fine:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;31 ottobre alle 8:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Una volta che l&amp;#39;evento sarà terminato, potrai accedere alla sua scheda nel menu del mercante e al suo edificio ancora per altri due giorni, ovvero fino alle 8:00 UTC del 2 novembre.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nuova truppa temporanea: lo sgherro del ghiaccio&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/01gaFKj92UlTAaacMZHniO/8c1ef237b8b97885b47daa3df88da68e/iceminion.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anche questa truppa sarà disponibile per i giocatori che hanno raggiunto almeno il livello 6 del municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si tratta di un&amp;#39;unità aerea che predilige le difese e che congela i nemici e gli edifici vicini quando viene eliminata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Queste truppe faranno temporaneamente ritorno in gioco: &lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;il barciere&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;il domatore stregone&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;lo stregolem&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;la mongolfiera lavica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7IHasMcc7txh5Ndjif5Og/e1380a21deac1a1b26cddc992dbe27db/temptroops.png?w=1473&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Le risorse dell'evento&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;Una delle risorse dell'evento sarà l'elisir acido.&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2z7G8EQYI1CxxCbcmh9dYz/7e15fb7ab9254ecbcf50036282a09cae/newsour.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Questo liquido misterioso si ottiene attaccando e distruggendo gli edifici nemici che lo custodiscono e sarà utile per guadagnare minerali, decorazioni e tanto altro ancora!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Le medaglie del Collage&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4tXAYvI0sjwQkVhoxDeqd/58e6a08d55d9d5ee0951f65d2dad118e/MEDALS-NEW.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Queste sono la valuta che puoi spendere nel negozio del mercante per acquistare decorazioni stagionali uniche, artefatti, risorse (come i minerali per gli equipaggiamenti degli eroi) e tanto altro ancora. Il premio che non vorrai farti assolutamente scappare è sicuramente il Pupazzo della mongolfiera lavica, il nuovo equipaggiamento epico!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il nuovo equipaggiamento degli eroi e gli altri premi&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;Il Pupazzo della mongolfiera lavica del gran sorvegliante&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/MOfkArQ51GLaKjDTqvWCd/08abbbf7711ff5ce1e82c8c34e1489ce/HeroGear_LavaloonDoll0000.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Questo oggetto scatenerà contro gli avversari delle spaventose mongolfiere laviche, il cui numero dipenderà dal livello dell&amp;#39;equipaggiamento.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Infine, l&amp;#39;evento metterà ovviamente in palio anche delle decorazioni davvero incredibili!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6zlcH1Z89YjOUS33tehQL3/2de16d0fac4e7df6988671b76cef28c1/3decos_mashup.png?w=1580&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/aOzruYqjRbEXxuw43AzZu"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/kX4nkZYeIUgM4h07SZWQI/eb7faedbe59d8cc0c5c39773d8921b84/thumb_mashup.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-10-11T07:45:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4fysCLQTRGgHdqYotEFW7m</id>
    <title>Clash-a-Rama - Il bosco inquietante </title>
    <updated>2024-10-14T10:09:25.593000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/4fysCLQTRGgHdqYotEFW7m"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6q612aLkzBoPw9P0glXTeM/4ff0059c189d609b6ddd40244a5a21df/thumb_clasharama_mashupmania.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/HqEN1h1z8sU?si=jqJZHs89rwhPGEii"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-10-11T09:05:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>73e4HgoCgXTxKmryk6FAb0</id>
    <title>Qui non si batte più chiodo!</title>
    <updated>2024-11-04T11:55:30.712000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/73e4HgoCgXTxKmryk6FAb0"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4cAeWUlaHZBDVjZeH8ymRE/48504470402e579b503221c22c3b83b5/inbox_thumbnail_hammerjam_missinghammer.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=5A7Ns3G1DOc"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-11-04T10:34:44+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4qiS27QrSzlTrTzhE96NOB</id>
    <title>Nuovo podcast disponibile ora!</title>
    <updated>2024-11-11T10:33:35.891000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/4qiS27QrSzlTrTzhE96NOB"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4br2Q5mkZzllbvff5rQ7ff/6b818a9bd5c0bc12b56e8b1ba26fbe12/MIssing_Hammer_Announcement_Post_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/8kNf73WRE1o"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-11-04T15:05:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6l4ckuGehzEiXxLXCCvhOv</id>
    <title>Ascolta l'episodio 2 di Hamerless Podcast!</title>
    <updated>2024-11-11T10:30:25.386000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/6l4ckuGehzEiXxLXCCvhOv"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/IYQBsYdxtZLbynxYYzp5h/505aef9a8e3c178daa2585a869b4ec45/Youtube_Ep2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/pBX7m2jLx4k"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-11-05T15:02:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2CI6Ml7pxC1obS7RqLkadj</id>
    <title>Chi ha rubato il martello? Nuovo episodio del podcast!</title>
    <updated>2024-11-11T10:28:08.701000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/2CI6Ml7pxC1obS7RqLkadj"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4vhaiDF1ysFrCJdnlyESSp/0d67cb3101e3c7f02f0d1b95a067fd4d/Youtube_Ep3.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/WN6FFltK_tc"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-11-06T15:02:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1d0sbixgYXUCxuFU2VQdzU</id>
    <title>Si torna a battere chiodo?</title>
    <updated>2024-11-07T14:43:33.319000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/1d0sbixgYXUCxuFU2VQdzU"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4li9bk8udxmzUZ6X5wq1zf/9b0d4c3e7fe85dbe1a6aa6ec84fe744c/inbox-thumbnail-hammerjam-part2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/GajGrj7HLQM?si=6Me5rvkDrVXfGjVi"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-11-07T14:21:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4TBceSxXyMQhVlgmTDHyt9</id>
    <title>Ascolta l'ultimo episodio del podcast Hammerless!</title>
    <updated>2024-11-11T10:32:16.823000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/4TBceSxXyMQhVlgmTDHyt9"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2I0G8VNArpGH2YE8vI6a5A/947c4036af7345c58cdba525abfe9a13/Youtube_Ep4.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/uKy6LPC0ckM"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-11-07T15:02:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3tKQrWNTAGPYiXi2OJEh9X</id>
    <title>Offerta speciale di Clash su PC!</title>
    <updated>2024-11-14T14:31:15.596000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Ehilà!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Festeggia l&amp;#39;evento &amp;quot;Qui si batte chiodo&amp;quot; con un&amp;#39;offerta esclusiva: ottieni il &lt;b&gt;10% di sconto&lt;/b&gt; su ogni acquisto relativo a Clash of Clans effettuato tramite la versione di Google Play Giochi per PC!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Puoi usare lo sconto quante volte vuoi: ti basterà salvare l&amp;#39;offerta sul tuo account per vederlo applicato a tutti gli acquisti per cui è valido, fino a un massimo di 100 $ di sconto totale per utente per tutta la durata della promozione.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Visita subito &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%253A%252F%252Fplay.google.com%252F')"&gt;play.google.com&lt;/a&gt; su un PC con sistema operativo Windows, accedi col tuo account Google e approfitta di questa offerta imperdibile, che durerà fino al &lt;b&gt;31 dicembre&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;L&amp;#39;offerta è valida nei seguenti Paesi: Stati Uniti d&amp;#39;America, Malesia, Corea del Sud, Taiwan, Hong Kong, Australia, Giappone, Filippine, Francia, Gran Bretagna, Germania, Perù, Cile, Colombia e Spagna. L&amp;#39;idoneità all&amp;#39;offerta è soggetta ai controlli di qualità effettuati sull&amp;#39;account Google, alla sua tipologia e alle sue impostazioni.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/3tKQrWNTAGPYiXi2OJEh9X"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4PX2t9mNPuN9Fn1b8AvW1w/5ac5928cc6ac0440d24eb218e10c79f7/SUP3853_Clash_On_PC_Part_2_900x506_1_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notizie"/>
    <published>2024-11-09T13:00:04+00:00</published>
  </entry>
</feed>
