<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Sep 2024 19:29:56 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>I vincitori delle sfide di Haaland</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/1uws385UnJAIWWAEZso8sl</link>
      <description>&lt;h1&gt;Ehilà!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Siamo consapevoli di averci messo un po&amp;#39; a condividere i replay dei vincitori delle sfide di Haaland, ma finalmente possiamo comunicare tutti i loro nomi!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Iniziamo con i giocatori che si sono guadagnati il podio nella prima sfida di Haaland.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ecco di chi si tratta.
🥇 Al primo posto c&amp;#39;è &amp;quot;&lt;i&gt;eVe Maxi&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥈 Al secondo, &amp;quot;&lt;i&gt;Small Fat Hand&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥉 Al terzo,&amp;quot;&lt;i&gt;Teemper&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Guarda i replay delle loro imprese!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/o-yfPD_6_RE"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Passiamo ai giocatori che si sono guadagnati il podio nella quarta sfida di Haaland.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ecco di chi si tratta.
🥇 Al primo posto c&amp;#39;è &amp;quot;&lt;i&gt;MiracLe&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥈 Al secondo, &amp;quot;&lt;i&gt;SeaSickShrimp&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥉 Al terzo, &amp;quot;&lt;i&gt;I&amp;#39;M POR&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Guarda i replay delle loro imprese!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/L7u05BhJUPc"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Ora vediamo chi si è guadagnato il podio nella sesta sfida di Haaland.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ecco di chi si tratta.
🥇 Al primo posto, c&amp;#39;è &amp;quot;&lt;i&gt;Cobra&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥈 Al secondo, &amp;quot;&lt;i&gt;spid jojo&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥉 Al terzo, &amp;quot;&lt;i&gt;المدمر المحترفون&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Guarda i replay delle loro imprese!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/Q_nRfo52f7Q"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Passiamo ai giocatori che si sono guadagnati il podio nell'ottava sfida di Haaland.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ecco di chi si tratta.
🥇 Al primo posto, c&amp;#39;è &amp;quot;&lt;i&gt;LKSZ | BG06&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥈 Al secondo, &amp;quot;&lt;i&gt;LKSZ | BURAK&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥉 Al terzo, &amp;quot;&lt;i&gt;THORIN&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Guarda i replay delle loro imprese!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/zXJ4DEn8ecw"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Proseguiamo con i giocatori che si sono guadagnati il podio nella decima sfida di Haaland.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ecco di chi si tratta.
🥇 Al primo posto, c&amp;#39;è &amp;quot;&lt;i&gt;urNightmareee&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥈 Al secondo, &amp;quot;&lt;i&gt;YARASA&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥉 Al terzo, &amp;quot;&lt;i&gt;Vsevolod&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Guarda i replay delle loro imprese!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/Pgg8vFKTH7g"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Concludiamo con i giocatori che si sono guadagnati il podio nella dodicesima sfida di Haaland.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ecco di chi si tratta.
🥇 Al primo posto, c&amp;#39;è &amp;quot;&lt;i&gt;123&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥈 Al secondo, &amp;quot;&lt;i&gt;San&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥉 Al terzo, &amp;quot;&lt;i&gt;HZR-X.0&lt;/i&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Guarda i replay delle loro imprese!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/6IFzHN5WQys"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1uws385UnJAIWWAEZso8sl</guid>
      <category>community</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3CkDFIGge2JV4Aok28ca1G/e8a14883d3ae1e959e487b95f21e8c37/it_20240607---Replay_thumbnail_v02-_1_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 12:54:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Superspaccamuro alla ribalta e un nuovo equipaggiamento</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/3pOx6Py8Hc8syOKJ5WLszu</link>
      <description>&lt;h1&gt;Ehilà!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;È giunto il momento di frantumare un po&amp;#39; di mura e sbloccare il nuovo equipaggiamento degli eroi, la Lancia-razzo, nell&amp;#39;&lt;u&gt;evento delle medaglie &amp;#39;&amp;#39;Spaccamuro alla ribalta&amp;#39;&amp;#39;&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come nei precedenti eventi di questo tipo, anche in questo, disponibile per tutti i giocatori che hanno raggiunto il &lt;b&gt;livello 8 del municipio&lt;/b&gt;, dovrai svolgere diverse attività in gioco per accumulare cubetti di ghiaccio e progredire così lungo il percorso dell&amp;#39;evento. I cubetti di ghiaccio potranno essere convertiti in supermedaglie, che ti permetteranno di sbloccare ricompense speciali come la Lancia-razzo, il nuovo equipaggiamento della campionessa reale!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Le date dell'evento&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inizio&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In data: martedì 11 giugno 2024.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alle ore: 8:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Termine&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In data: venerdì 21 giugno 2024.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alle ore: 8:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Una volta terminato l&amp;#39;evento, potrai continuare ad accedere alla sua scheda nel menu del mercante e al suo portale, cioè la tinozza superfredda, e a usare le supermedaglie per ottenere ricompense per altri due giorni, quindi fino alle 8:00 UTC del 23 giugno.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/g1sE8vobuFN0dgyXOvU4e/db8f323ca75fec385f84e4611c5ad937/ice_bath_worklayer_1_0_small.png?w=250&amp;h=250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;La risorsa dell'evento: i cubetti di ghiaccio&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Durante l&amp;#39;evento dovrai raccogliere cubetti di ghiaccio per rinfrescare l&amp;#39;atmosfera! Per ottenerli, fa&amp;#39; del tuo meglio nelle battaglie multigiocatore, perché il numero di cubetti di ghiaccio che guadagnerai dipenderà dalla quantità di stelle vinte in questi scontri. Inoltre, se schieri i superspaccamuro durante gli attacchi, alla fine di ogni battaglia riceverai una quantità bonus di cubetti e potrai raccogliere quelli che avrai accumulato dalla tinozza superfredda, l&amp;#39;edificio dedicato all&amp;#39;evento. Più cubetti di ghiaccio accumuli, più ricompense sbloccherai, come minerali, decorazioni e tanto altro!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4vfOIWwN9gbFO3sak0bpR1/ad0e7622a4570ee6db9e638ccd95d741/ice_cube_icon_wide.png?w=640&amp;h=128&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Cosa c'è di meglio delle medaglie normali? Le supermedaglie! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Raccogliendo i cubetti di ghiaccio, sbloccherai delle ricompense speciali, incluse le supermedaglie, la valuta dell&amp;#39;evento con cui potrai acquistare vari oggetti nel negozio del mercante. Tra questi, troverai una decorazione stagionale esclusiva, minerali (utili per migliorare gli equipaggiamenti dei tuoi eroi), artefatti e altre risorse e il premio più ambito di tutti: la Lancia-razzo, un nuovo equipaggiamento epico!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2nBUkFZsYWXE7ijMwC8zJb/f1e06453520f11acbdc9a19f107cc6aa/supertroop_medal_stack_wide.png?w=640&amp;h=128&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Il nuovo equipaggiamento epico della campionessa reale: la Lancia-razzo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Questo nuovo equipaggiamento ha un&amp;#39;abilità che puoi attivare: se lo fai, i primi lanci effettuati dalla campionessa reale infliggono più danni e raggiungono distanze maggiori. Il numero di lanci potenziati e la quantità di danni inflitti da ciascuna lancia scagliata variano in base al livello dell&amp;#39;equipaggiamento.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1IyRtJpuzCj3a2aZlFJfKo/f2a3a804ebf7ac32c1cf44cf9ed109c8/icon_gear_RC_RocketSpear_wide.png?w=640&amp;h=128&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Le ricompense esclusive dell'evento&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Oltre alle ricompense ottenibili dal percorso dell&amp;#39;evento, avrai la possibilità di vincere altri premi esclusivi. Continua a leggere per scoprire quali sono!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il tizio-cactus&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2xAaMf1BHrlYI84V2hByH9/3f22b642882ca12060fb76911bfae426/WildWest_Deco_Cactus_article.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Questa decorazione è una statua di pietra che sarà disponibile come ricompensa del Pass dell&amp;#39;evento e che potrai ottenere in cambio di 5550 cubetti di ghiaccio.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Lo scheletro cowboy&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2LLn2LU4Yj73xM8aerx7iT/88ee6740b4bc2ab31609932f1525cd62/WildWest_Deco_Skelly_article.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Questa decorazione mostra uno scheletro fuori controllo, sarà disponibile all&amp;#39;ultima soglia del percorso gratuito dell&amp;#39;evento e potrà essere tua in cambio di 10.000 cubetti di ghiaccio.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il totem del drago&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/eEhpbUNto0EK9RHs7c0mE/0c1c5fcf78662dec2c7ce95f4d51ff63/WildWest_Deco_Totem_article.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Questa ricompensa sarà disponibile nel negozio del mercante in cambio di 1025 supermedaglie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Con questo è tutto! L&amp;#39;evento inizierà domani 11 giugno alle 8:00 UTC. Sfruttalo per ottenere le ricompense in palio, per divertirti ancora di più e... per rompere un sacco di muri!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3pOx6Py8Hc8syOKJ5WLszu</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/QkF3KZh5pycVqY8Rsic9a/4beba804ab3552516f4556b4d8229c78/fc_16x9_Super_Wall_Breakers_Event_Illustration_1920x1080.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 11:27:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Non svegliare l'orso che dorme... Scopri la nuova truppa! </title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=uhW69MHBMqk</link>
      <guid isPermaLink="false">WNAnWHFemqXB9GD5gtTv1</guid>
      <category>Aggiornamenti del gioco</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6trs6PVpcWb9vcK33QZjID/553621bf484408bdcaee83dd025f2ced/thumbnail_Yt_Druid.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 12:00:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Note di rilascio per l'aggiornamento di giugno</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/K7ptqMuw77CzkiDO1Y7Ak</link>
      <description>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5erdTd3io3ykp4u4GVMei5/7b7dfaebadd459ff8fd7ac71ff2d9d47/it_20240607---june_patch_note.jpg?w=2000&amp;h=2000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ti presentiamo l&amp;#39;apprendista costruttore!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;apprendista costruttore è un nuovo aiutante che diventa disponibile a partire dal livello 10 del municipio e che puoi mettere permanentemente al servizio del tuo villaggio spendendo 500 gemme. Una volta che raggiungerà il tuo villaggio, aspetterà pazientemente di ricevere ordini da te presso il municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;apprendista è in grado di accelerare un miglioramento di un edificio o un eroe a tua scelta per un&amp;#39;ora, ogni 23 ore.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il periodo di attesa delle 23 ore inizierà non appena avrai assegnato l&amp;#39;apprendista al miglioramento scelto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puoi migliorare l&amp;#39;apprendista fino al livello 8 per permettergli di essere ancora più efficiente nell&amp;#39;ora in cui sarà operativo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ricorda che la pozione del costruttore non ha effetto sull&amp;#39;apprendista.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo prezioso aiutante lavora solo nel villaggio base e non presta i suoi servizi nella fucina.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Scopri la nuova truppa: il druido!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il druido è una truppa davvero speciale, perché inizialmente si comporta da guaritore sul campo di battaglia, per poi trasformarsi in un orso dopo pochi secondi, o nel momento in cui viene neutralizzato dalle difese nemiche!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mentre presta le sue cure, è un&amp;#39;unità terrestre in grado di saltare le mura.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nel suo stato iniziale, lancia sfere curative a lunga gittata in grado di passare da una truppa alleata ad altre nelle vicinanze, per un totale di cinque truppe curate in totale, fatta eccezione per le macchine d&amp;#39;assedio, che il druido non è in grado di curare. Può prestare aiuto sia a truppe di terra che di aria e le sue sfere possono passare da una truppa terrestre a una aerea, se sono vicine tra loro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando si trasforma in un orso, rimane una truppa terrestre, diventa più lento e non è in grado di saltare, ma ha una quantità alta di punti ferita.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inoltre, infligge danni in mischia e prende di mira le difese.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il druido sarà eliminato del tutto solo dopo che si sarà trasformato in orso e avrà perso tutti i suoi punti ferita in quella forma.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questa nuova truppa si sblocca al livello 14 del municipio, è ottenibile dopo aver migliorato la caserma nera al livello 11 e ha quattro livelli: due al municipio 14, uno per il municipio 15 e un altro per il municipio 16.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Miglioramenti alla fase dei preparativi per l&amp;#39;attacco&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, prima di schierare le tue truppe, i tuoi incantesimi o i tuoi eroi, puoi selezionare gli edifici del villaggio nemico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni volta che ne selezioni uno, evidenzierai in automatico tutti gli altri dello stesso tipo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ad esempio, se tocchi una singola torre dell&amp;#39;arciere, il gioco selezionerà ed evidenzierà tutte le torri dell&amp;#39;arciere del villaggio che stai per attaccare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lo stesso vale per gli altari degli eroi: se ne tocchi uno, selezionerai tutti quelli presenti nel villaggio nemico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli edifici difensivi che evidenzi mostreranno il loro raggio d&amp;#39;azione e la configurazione scelta per essi, se ne prevedono una. Per esempio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;toccando le torri infernali, capirai se quelle schierate sono a bersaglio singolo o multiplo;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;toccando i mortai, vedrai la loro portata minima e massima;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;toccando le capanne dei costruttori, scoprirai il raggio d&amp;#39;azione delle cure che prestano;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;toccando le torri degli incantesimi, vedrai la portata degli incantesimi che lanciano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli edifici evidenziati mostreranno anche il loro livello!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I depositi di risorse e gli edifici produttivi mostreranno la quantità di bottino che contengono e se non ne contengono affatto, mostreranno invece il loro livello.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se selezioni il castello del clan, potrai scoprire la quantità di spazi occupata dalle truppe difensive che contiene.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Toccando i municipi di livello 12 o superiore, vedrai anche il livello della loro arma difensiva.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Gioca alla modalità difficile con i tuoi amici!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Vuoi mettere davvero alla prova le tue abilità in attacco? Fallo con la modalità difficile, con cui le sfide e le guerre amichevoli diventano decisamente più impegnative. Questa nuova opzione è ancora in lavorazione, perciò cambierà con i prossimi aggiornamenti, in base ai suggerimenti che riceveremo da te e dagli altri giocatori.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori possono selezionare questa difficoltà spuntando la casella dedicata che trovano nella finestra di creazione di una sfida amichevole o di una guerra amichevole.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se la modalità difficile è attiva, le difese nemiche infliggeranno il 5% di danni in più e gli eroi che schieri avranno il 10% di salute in meno e causeranno il 15% di danni al secondo in meno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Riduzione dei costi e dei tempi richiesti per i miglioramenti&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo ridotto la quantità di risorse e i tempi richiesti per migliorare una serie di difese, truppe, incantesimi, eroi e famigli a diversi livelli del municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Vari miglioramenti alla giocabilità&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se hai raggiunto la capacità massima per uno o più minerali, in cima all&amp;#39;edificio del fabbro vedrai la voce &amp;quot;Pieno!&amp;quot; e accanto a esso appariranno in modo alternato le icone relative ai minerali al massimo della capacità.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dopo aver ricostruito il castello del clan, quest&amp;#39;edificio sarà inizialmente in modalità riposo e non più in guardia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il bersaglio iniziale degli equipaggiamenti è stato cambiato: ora, al posto di concentrarsi sempre sul punto centrale di un edificio, gli eroi prenderanno in considerazione le dimensioni dell&amp;#39;edificio preso di mira. In particolare, questa modifica interessa la Sfera infuocata, per cui non ci sarà più il rischio che colpisca l&amp;#39;edificio sbagliato, e anche lo Scudo a ricerca e il Pallone d&amp;#39;acciaio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abbiamo aggiunto un avviso che i giocatori riceveranno nel caso in cui decidessero di attaccare nella base del costruttore e avessero selezionato una disposizione difensiva che è ostruita da alcuni ostacoli.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori ora possono modificare l&amp;#39;ordine dei propri profili di Supercell ID, quando passano da un account a un altro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Miglioramenti e risoluzioni di errori vari&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In precedenza, gli yeti generavano un miniyeti sia dopo aver subito un totale di 600 punti danno nell&amp;#39;arco dello scontro che 1800 punti danno in un singolo attacco, perciò abbiamo modificato questi valori: ora genera sempre un miniyeti ogni volta che subisce 600 punti danno, perciò ne genererà tre, se di punti danno ne subisce 1800.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corretto l&amp;#39;errore per cui, durante il caricamento del gioco, alcuni giocatori ricevevano messaggi di errore in base ai quali l&amp;#39;oro o l&amp;#39;elisir non risultavano essere ricompense valide.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora è possibile consultare la durata degli incantesimi Salto e Congelamento nella loro schermata di informazione ad ogni livello dell&amp;#39;incantesimo, anche una volta raggiunto quello massimo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">K7ptqMuw77CzkiDO1Y7Ak</guid>
      <category>Note di rilascio</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7cuZr6nRTBf50fq9kn79PK/5cbe1f2cb43964215de1bb9af6a95ec3/900x506_druid_thumbnail.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 08:07:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Evento della community "Sblocco di Eroi senza limiti"</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/6ITTte5TRAALRs9hofnPgm</link>
      <description>&lt;h1&gt;Evento della community "Sblocco di Eroi senza limiti"&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Drizza bene le orecchie, perché abbiamo deciso di darti esattamente ciò che hai sempre voluto: usare gli eroi mentre li stai migliorando!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;evento &amp;quot;&lt;b&gt;Eroi senza limiti&lt;/b&gt;&amp;quot; sarà disponibile per tutti dal 1º luglio, ma la sua durata dipenderà dai tuoi sforzi e da quelli dell&amp;#39;intera community!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Stavolta, lavoreremo insieme per accumulare una vagonata di elisir nero per far durare l&amp;#39;evento il più possibile! Vediamo meglio come funzionerà.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dettagli dell&amp;#39;evento&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inizio: il 24 giugno 2024 alle 11:00 EEST.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fine: il 30 giugno 2024 alle 11:00 EEST.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Traguardi da raggiungere&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1º traguardo: saccheggiare 70 miliardi di unità di elisir nero.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se raggiunto, verrà aggiunto un giorno all&amp;#39;evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;2º traguardo: saccheggiare 100 miliardi di unità di elisir nero.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se raggiunto, verranno aggiunti altri tre giorni all&amp;#39;evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;3º traguardo: saccheggiare 125 miliardi di unità di elisir nero.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se raggiunto, verranno aggiunti altri sei giorni all&amp;#39;evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;4º traguardo: saccheggiare 150 miliardi di unità di elisir nero.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se raggiunto, verranno aggiunti altri nove giorni all&amp;#39;evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;5º traguardo: saccheggiare 160 miliardi di unità di elisir nero.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se raggiunto, verranno aggiunti altri 12 giorni all&amp;#39;evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Quindi, se tagliamo il quinto traguardo, &lt;i&gt;&lt;b&gt;l&amp;#39;evento durerà 31 giorni in totale, a partire dal 1º luglio alle 11:00 EEST&lt;/b&gt;&lt;/i&gt; &lt;b&gt;!&lt;/b&gt; Ciò significa 31 giorni in cui potrai usare gli eroi IN QUALSIASI MOMENTO (tranne quando hanno bisogno di essere curati)!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Potrai controllare i progressi fatti nell&amp;#39;evento dalla scheda &amp;quot;In arrivo&amp;quot; del gioco. 👇&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ykogDOhPTUtyl2rwmv8hr/591909f3e782ca12b71ba98a97da9188/UNLIMITEDHEROES-EVENTENDS.png?w=860&amp;h=1320&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Questo sarà un evento davvero memorabile, perciò diamo tutti il nostro contributo per sfruttarlo il più possibile!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6ITTte5TRAALRs9hofnPgm</guid>
      <category>community</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3ghXlrELyruaObhlZDBLNm/d806363edce23a69b8184f82525387a0/it_Thumb-UnlimitedHeroesEvent.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 08:10:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aggiornamento sulla Politica di sicurezza e correttezza del gioco - Sospensioni in arrivo</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/5dPlaja0zWk01oRh7cX6xr</link>
      <description>&lt;h1&gt;Aggiornamento sulla Politica di sicurezza e correttezza del gioco - Sospensioni in arrivo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ehi capo, seguendo quanto detto nel nostro &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Fgames%252Fclashofclans%252Fit%252Fblog%252Fmisc%252Faggiornamenti-sulla-politica-di-sicurezza-e-correttezza-e-altre-misure%252F')"&gt;&lt;u&gt;annuncio&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; relativo alle sospensioni, siamo qui per condividere una novità che è alle porte. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Come accennato in precedenza, stiamo prendendo di mira gli account bot, che vengono utilizzati per ottenere un vantaggio sleale nel gioco. Detto questo, sospenderemo permanentemente tutti gli account identificati come bot. Anche i giocatori che utilizzano software di terze parti verranno sospesi permanentemente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continueremo a condividere aggiornamenti sui nostri sforzi per mantenere Clash of Clans sicuro ed equo per tutti.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5dPlaja0zWk01oRh7cX6xr</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/yF3NrpJSXa6i1D_WPB-x-z_6knTc_AgVx7x9ofIT1Jw/0fa6c332a7db2a5bb3ce502583bd58ed/fairplay.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 06:23:13 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Evento speciale di luglio: schiera gli eroi mentre li migliori!</title>
      <link>https://youtu.be/BQtYFGClKo8</link>
      <guid isPermaLink="false">1OFe5pJaNW9U9Q18VnF6jo</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5cVyI4ivv07WMmhAhDlEdC/82f3ae3a8fe4c2b78f4cec1c43acfccf/inbox_thumbnail_heroes_unlimited.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 08:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>È appena iniziato l'evento ''Un Clashiversario costruttivo''!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/4QO9KTt48Zg3lrGoFcSeKg</link>
      <description>&lt;p&gt;Preparati al meglio per il 12º Clashiversario impiegando il 12% di tempo in meno per migliorare gli edifici!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tu e l&amp;#39;intera community di Clash of Clans avrete la chance di estendere la durata dell&amp;#39;evento e di farlo durare fino a un totale di 29 giorni, a partire dal 2 agosto, la data ufficiale di inizio del Clashiversario! Se tutti voi donerete un numero specifico di truppe (&lt;b&gt;45.000.000.000&lt;/b&gt; di unità) entro le 8:00 UTC del 2 agosto, raggiungerete il traguardo finale, quello dei 29 giorni, altrimenti il prolungamento sarà di 7, 12, 17 o 22 giorni in base al traguardo raggiunto entro la scadenza.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ricorda che in questo evento prenderemo in considerazione il numero di spazi donati nella modalità standard e nelle guerre tra clan e che varranno anche gli incantesimi e le macchine d&amp;#39;assedio, quindi dacci subito dentro con le donazioni! Nel caso in cui te lo stia chiedendo, sì... Impiegherai il 12% di tempo in meno a migliorare sia gli edifici del villaggio che quelli della base del costruttore!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Buona fortuna e buon Clashiversario!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4QO9KTt48Zg3lrGoFcSeKg</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ChIGvY2vjk91QWdaM7rB0/3b0c9a02441d0d32bb51b5be8fe7410c/bonanza_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 07:53:52 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Inizia il 12º Clashiversario!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/3jmYmBujFsaf2NEWFrWmcu</link>
      <description>&lt;h1&gt;Inizia il 12º Clashiversario!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Festeggia il 12º Clashiversario di Clash of Clans insieme a noi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per l&amp;#39;occasione, trasformeremo l&amp;#39;intero gioco in un anime, uno dei temi più richiesti dalla community!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ma non finisce qui! Di seguito ti abbiamo elencato tutto quello che ti presenteremo in questa stagione. Vediamo subito cosa ti aspetta!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Troverai delle &lt;b&gt;skin leggendarie ispirate agli anime&lt;/b&gt; mai viste prima per il re barbaro, il gran sorvegliante, la regina degli arcieri e la campionessa reale (per lei la skin sarà nel Pass d&amp;#39;oro). Come ciliegina sulla torta, ci sarà ovviamente anche uno &lt;b&gt;scenario ispirato agli anime&lt;/b&gt;, così il quadro sarà completo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Non potevano mancare poi le &lt;b&gt;sfide stagionali&lt;/b&gt;, giusto? Le abbiamo già attivate e potranno essere giocate fino al 31 agosto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In questo Clashiversario, potrai puntare ancora di più alle stelle col &lt;b&gt;bonus stella doppio&lt;/b&gt;, disponibile per tutti già da ora fino al 5 agosto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le &lt;b&gt;sfide&lt;/b&gt; del Clashiversario saranno divise in due gruppi: quello iniziale comincerà il primo agosto e finirà il 10, mentre il secondo andrà dal 7 al 20.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9 al 30 agosto, ci sarà un nuovissimo &lt;b&gt;evento delle medaglie&lt;/b&gt; con due truppe temporanee davvero uniche, cioè la &lt;b&gt;M.E.C.H.A&lt;/b&gt; e la &lt;b&gt;streghetta&lt;/b&gt;, e l&amp;#39;ultimissimo equipaggiamento della regina degli arcieri, lo &lt;b&gt;Specchio magico&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 22 al 28 agosto, nei giochi del clan ci sarà una &lt;b&gt;soglia bonus&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Buon 12º Clashiversario!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3jmYmBujFsaf2NEWFrWmcu</guid>
      <category>Aggiornamenti del gioco</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1I1ckoURbVmfvX2G0RR0aP/d02275375bd65ebd3d687ea5d31292b0/thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 08:10:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash of Dragon</title>
      <link>https://youtu.be/zFDVwbgDtGQ</link>
      <guid isPermaLink="false">SXfMU0Cs50uL6J8u7Idx7</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/QR4oqRz8HIDjp3Uh6FpBn/ad67a200ecb78ab97a905061569e61a3/it_Clash-of-Dragons-InboxThumb.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 08:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash of the Dragon: sfida di creazione delle basi!</title>
      <link>https://x.com/ClashofClans/status/1820429825523556759</link>
      <guid isPermaLink="false">5XYtZr3aGNhjlofAMRYQIv</guid>
      <category>community</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6jlhiJB9uk1qH5IKzty3qi/55fea1adf396d62c00d6ddea68ac52f7/it_20240802---house_of_dragons_900x506__1_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 12:02:11 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>L'evento anime delle medaglie e un nuovo equipaggiamento!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</link>
      <description>&lt;p&gt;Se hai raggiunto almeno il livello 6 del municipio, potrai guadagnare &lt;u&gt;&lt;b&gt;cristalli magici&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; svolgendo delle attività nel gioco e avanzando lungo il percorso dell&amp;#39;evento. Inoltre, potrai convertire i &lt;u&gt;&lt;b&gt;cristalli magici&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; in &lt;u&gt;&lt;b&gt;medaglie magiche&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; e usarle per sbloccare premi speciali, come il &lt;u&gt;&lt;b&gt;nuovo equipaggiamento della regina degli arcieri, lo Specchio magico&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Le date dell&amp;#39;evento&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Inizio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;9 agosto alle 8:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fine:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;30 agosto alle 8:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Una volta che l&amp;#39;evento sarà terminato, potrai accedere alla scheda del mercante e all&amp;#39;edificio dedicati a esso per altri due giorni, ovvero fino alle 8:00 UTC del 1º settembre.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nuove truppe temporanee: la M.E.C.H.A e la streghetta&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/TggQNyj02GzKqXNizU5Cm/c77215090f0919f655af9804a0fac227/MECHA1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;La M.E.C.H.A&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sarà disponibile per i giocatori che hanno raggiunto almeno il livello 6 del municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È una truppa di terra che prende di mira le difese e causa danni aggiuntivi alle mura!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2XnUdIraESTbEcuZHfHJZ7/8f044ae96db15e8df14cc5be79a9e558/Broom_Witch1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;La streghetta&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anche questa truppa sarà disponibile per i giocatori che hanno raggiunto almeno il livello 6 del municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È un&amp;#39;unità aerea molto rapida che preferisce attaccare le torri dello stregone e che, dopo aver subito danni, genera delle unità terrestri che andranno ad assaltare le difese nemiche.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Le risorse dell'evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/30qtGUlZehMvOhGcEf3EV5/a06f8133aa90e16a11d52af55d6f2784/crystal_token.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;La risorsa principale dell&amp;#39;evento: i cristalli magici&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Accumula cristalli magici attaccando e distruggendo le torri dello stregone degli avversari negli attacchi multigiocatore e usa questa risorsa per ricevere minerali, decorazioni e altri premi!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1xl7GMe8AzYMM584ysSAJt/54369ba040a2b4dcd2c83733720d4a42/magic_medal_multiple.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le medaglie magiche&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sono la valuta dell&amp;#39;evento che puoi usare dal mercante per ottenere una decorazione stagionale esclusiva, minerali per gli equipaggiamenti degli eroi, artefatti e altri premi, incluso quello più ambito di tutti: lo Specchio magico, il nuovo equipaggiamento epico!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il nuovo equipaggiamento degli eroi e altri premi&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/62EMdWCxbzvuXOyBecLW07/c76edaf9acc651475ee7c5b839971d81/HeroGear_AQ_Clone0000.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il nuovo equipaggiamento della regina degli arcieri: lo Specchio magico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Evoca un clone della regina degli arcieri, che ha una certa percentuale dei PF e della forza d&amp;#39;attacco della regina e che rimarrà sul campo di battaglia per una manciata di secondi. Inoltre, lo Specchio magico rende la regina degli arcieri invisibile per un secondo, subito dopo averlo utilizzato.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ovviamente, l&amp;#39;evento mette in palio anche delle decorazioni davvero incredibili!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3wpXzhVLmcdqbzosVhR2tH/141c8a0b033376ad0c147b15868d2cff/Untitled-1.png?w=1000&amp;h=652&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Cosa aspetti, quindi? È tempo di fare sul serio in questo nuovo evento delle medaglie!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7klptLdOhebuOvv84pDwxV/9302c4c524c4502d01e73cf197f8a4c4/anime_medal_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 07:58:49 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>La battaglia per i cristalli magici! </title>
      <link>https://youtu.be/jti-IFsPKEc</link>
      <guid isPermaLink="false">AzAw1Bvpuzbr4Hn4anS68</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6RilQjlMCJRRaPEK0LswOe/04b7508a361d7c69d56d58ee7e8a400a/SUP3913_Anime_Clash_Thumbnail_Witch_1080x1920.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 08:01:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Avviso sulle modifiche di bilanciamento di settembre</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</link>
      <description>&lt;p&gt;Agli inizi di settembre ci sarà un altro grosso aggiornamento, quindi volevamo avvertirti delle prossime modifiche di bilanciamento, che interesseranno gran parte dei municipi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per maggiori informazioni sui cambi che vedrai a breve, consulta &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.reddit.com%252Fr%252FClashOfClans%252Fcomments%252F1f2daw4%252Fseptember_update_balance_changes_breakdown%252F')"&gt;&lt;b&gt;questo dettagliatissimo articolo&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8-4iIDr2ExmJQcIxcV2R2CptZ4-Kjj4fasbqlTT3Xkk/cb3cd66437384a7e637bc180818a5357/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:12:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tabletop RPG Adventure Awaits!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</link>
      <description>&lt;p&gt;Ti diamo il benvenuto in un regno ricco di avventura, mistero e fantasia!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vediamo subito cosa ti aspetta questa stagione.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per iniziare, potrai collezionare le &lt;b&gt;skin ispirate ai giochi di ruolo&lt;/b&gt;, ovvero il re degli orchi, la regina dei fauni, il sorvegliante nano e la campionessa paladina.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ovviamente, non potevano mancare le &lt;b&gt;sfide stagionali&lt;/b&gt;, che abbiamo già attivato e che potranno essere giocate fino al 30 settembre!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anche la &lt;b&gt;sfida di livello 1&lt;/b&gt; &amp;#39;&amp;#39;Il dado è tratto!&amp;#39;&amp;#39; è già disponibile e lo sarà fino al 9 settembre, mentre la &lt;b&gt;seconda sfida&lt;/b&gt; sarà in gioco a partire dal 10 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In più, siamo felicissimi di presentarti un &lt;b&gt;evento nuovo di zecca&lt;/b&gt;, a cui potrai giocare a partire dall&amp;#39;11 settembre e che metterà a disposizione una serie di tesori davvero preziosi. Per maggiori informazioni al riguardo, non perderti il prossimo episodio di Clash On!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;E gli eventi di questo mese non finiscono qui! Per i giocatori che hanno raggiunto almeno il livello 11 del municipio, sarà disponibile un &lt;b&gt;minievento &amp;#39;&amp;#39;alla ribalta&amp;#39;&amp;#39;&lt;/b&gt; dal 14 al 19 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Non mancheranno poi i &lt;b&gt;giochi del clan&lt;/b&gt;, che si terranno dal 22 al 28 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se pensi che con questo sia tutto, ti sbagli! &lt;b&gt;L&amp;#39;aggiornamento del 9 settembre&lt;/b&gt; introdurrà tante nuove funzionalità e le potrai scoprire tutte nel prossimo episodio di Clash On, che si prospetta davvero emozionante!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Le modifiche al Pass d&amp;#39;oro&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fra le modifiche in arrivo, ce ne sono alcune che riguardano il Pass d&amp;#39;oro: a partire dal 1º settembre, tra le soglie a pagamento del Pass sarà presente una nuova personalizzazione che sostituirà l&amp;#39;abituale skin degli eroi appartenente al set di skin della stagione. Ciò ci dà la possibilità di introdurre una personalizzazione a cui tutti i giocatori potranno avere accesso, a prescindere dal livello del loro municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sappiamo che questa modifica potrebbe non essere gradita a tutti ed è per questo che siamo pronti ad accogliere eventuali commenti e suggerimenti su di essa e sui nuovo articoli che introdurremo. Inoltre, stiamo pensando di fornirti nuovi modi per ottenere skin in gioco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se non stai più nella pelle e vuoi sapere che cosa sostituirà la skin degli eroi nel Pass d&amp;#39;oro della stagione di settembre, qui sotto troverai un&amp;#39;anteprima di questa personalizzazione nuova di zecca!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/wMuATEY6XG5n9hK63mU9G/0003cac8436379135dfc5d22c103125c/TTRPG_SuperDeco_Die_Roll_goldpass.png?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 07:40:03 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
