<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Sep 2024 07:29:33 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Evento speciale di luglio: schiera gli eroi mentre li migliori!</title>
      <link>https://youtu.be/BQtYFGClKo8</link>
      <guid isPermaLink="false">1OFe5pJaNW9U9Q18VnF6jo</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5cVyI4ivv07WMmhAhDlEdC/82f3ae3a8fe4c2b78f4cec1c43acfccf/inbox_thumbnail_heroes_unlimited.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 08:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>È appena iniziato l'evento ''Un Clashiversario costruttivo''!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/4QO9KTt48Zg3lrGoFcSeKg</link>
      <description>&lt;p&gt;Preparati al meglio per il 12º Clashiversario impiegando il 12% di tempo in meno per migliorare gli edifici!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tu e l&amp;#39;intera community di Clash of Clans avrete la chance di estendere la durata dell&amp;#39;evento e di farlo durare fino a un totale di 29 giorni, a partire dal 2 agosto, la data ufficiale di inizio del Clashiversario! Se tutti voi donerete un numero specifico di truppe (&lt;b&gt;45.000.000.000&lt;/b&gt; di unità) entro le 8:00 UTC del 2 agosto, raggiungerete il traguardo finale, quello dei 29 giorni, altrimenti il prolungamento sarà di 7, 12, 17 o 22 giorni in base al traguardo raggiunto entro la scadenza.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ricorda che in questo evento prenderemo in considerazione il numero di spazi donati nella modalità standard e nelle guerre tra clan e che varranno anche gli incantesimi e le macchine d&amp;#39;assedio, quindi dacci subito dentro con le donazioni! Nel caso in cui te lo stia chiedendo, sì... Impiegherai il 12% di tempo in meno a migliorare sia gli edifici del villaggio che quelli della base del costruttore!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Buona fortuna e buon Clashiversario!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4QO9KTt48Zg3lrGoFcSeKg</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ChIGvY2vjk91QWdaM7rB0/3b0c9a02441d0d32bb51b5be8fe7410c/bonanza_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 07:53:52 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Inizia il 12º Clashiversario!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/3jmYmBujFsaf2NEWFrWmcu</link>
      <description>&lt;h1&gt;Inizia il 12º Clashiversario!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Festeggia il 12º Clashiversario di Clash of Clans insieme a noi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per l&amp;#39;occasione, trasformeremo l&amp;#39;intero gioco in un anime, uno dei temi più richiesti dalla community!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ma non finisce qui! Di seguito ti abbiamo elencato tutto quello che ti presenteremo in questa stagione. Vediamo subito cosa ti aspetta!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Troverai delle &lt;b&gt;skin leggendarie ispirate agli anime&lt;/b&gt; mai viste prima per il re barbaro, il gran sorvegliante, la regina degli arcieri e la campionessa reale (per lei la skin sarà nel Pass d&amp;#39;oro). Come ciliegina sulla torta, ci sarà ovviamente anche uno &lt;b&gt;scenario ispirato agli anime&lt;/b&gt;, così il quadro sarà completo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Non potevano mancare poi le &lt;b&gt;sfide stagionali&lt;/b&gt;, giusto? Le abbiamo già attivate e potranno essere giocate fino al 31 agosto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In questo Clashiversario, potrai puntare ancora di più alle stelle col &lt;b&gt;bonus stella doppio&lt;/b&gt;, disponibile per tutti già da ora fino al 5 agosto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le &lt;b&gt;sfide&lt;/b&gt; del Clashiversario saranno divise in due gruppi: quello iniziale comincerà il primo agosto e finirà il 10, mentre il secondo andrà dal 7 al 20.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 9 al 30 agosto, ci sarà un nuovissimo &lt;b&gt;evento delle medaglie&lt;/b&gt; con due truppe temporanee davvero uniche, cioè la &lt;b&gt;M.E.C.H.A&lt;/b&gt; e la &lt;b&gt;streghetta&lt;/b&gt;, e l&amp;#39;ultimissimo equipaggiamento della regina degli arcieri, lo &lt;b&gt;Specchio magico&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dal 22 al 28 agosto, nei giochi del clan ci sarà una &lt;b&gt;soglia bonus&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Buon 12º Clashiversario!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3jmYmBujFsaf2NEWFrWmcu</guid>
      <category>Aggiornamenti del gioco</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1I1ckoURbVmfvX2G0RR0aP/d02275375bd65ebd3d687ea5d31292b0/thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 08:10:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash of Dragon</title>
      <link>https://youtu.be/zFDVwbgDtGQ</link>
      <guid isPermaLink="false">SXfMU0Cs50uL6J8u7Idx7</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/QR4oqRz8HIDjp3Uh6FpBn/ad67a200ecb78ab97a905061569e61a3/it_Clash-of-Dragons-InboxThumb.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 08:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash of the Dragon: sfida di creazione delle basi!</title>
      <link>https://x.com/ClashofClans/status/1820429825523556759</link>
      <guid isPermaLink="false">5XYtZr3aGNhjlofAMRYQIv</guid>
      <category>community</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6jlhiJB9uk1qH5IKzty3qi/55fea1adf396d62c00d6ddea68ac52f7/it_20240802---house_of_dragons_900x506__1_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 12:02:11 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>L'evento anime delle medaglie e un nuovo equipaggiamento!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</link>
      <description>&lt;p&gt;Se hai raggiunto almeno il livello 6 del municipio, potrai guadagnare &lt;u&gt;&lt;b&gt;cristalli magici&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; svolgendo delle attività nel gioco e avanzando lungo il percorso dell&amp;#39;evento. Inoltre, potrai convertire i &lt;u&gt;&lt;b&gt;cristalli magici&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; in &lt;u&gt;&lt;b&gt;medaglie magiche&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; e usarle per sbloccare premi speciali, come il &lt;u&gt;&lt;b&gt;nuovo equipaggiamento della regina degli arcieri, lo Specchio magico&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Le date dell&amp;#39;evento&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Inizio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;9 agosto alle 8:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fine:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;30 agosto alle 8:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Una volta che l&amp;#39;evento sarà terminato, potrai accedere alla scheda del mercante e all&amp;#39;edificio dedicati a esso per altri due giorni, ovvero fino alle 8:00 UTC del 1º settembre.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nuove truppe temporanee: la M.E.C.H.A e la streghetta&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/TggQNyj02GzKqXNizU5Cm/c77215090f0919f655af9804a0fac227/MECHA1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;La M.E.C.H.A&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sarà disponibile per i giocatori che hanno raggiunto almeno il livello 6 del municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È una truppa di terra che prende di mira le difese e causa danni aggiuntivi alle mura!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2XnUdIraESTbEcuZHfHJZ7/8f044ae96db15e8df14cc5be79a9e558/Broom_Witch1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;La streghetta&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anche questa truppa sarà disponibile per i giocatori che hanno raggiunto almeno il livello 6 del municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;È un&amp;#39;unità aerea molto rapida che preferisce attaccare le torri dello stregone e che, dopo aver subito danni, genera delle unità terrestri che andranno ad assaltare le difese nemiche.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Le risorse dell'evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/30qtGUlZehMvOhGcEf3EV5/a06f8133aa90e16a11d52af55d6f2784/crystal_token.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;La risorsa principale dell&amp;#39;evento: i cristalli magici&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Accumula cristalli magici attaccando e distruggendo le torri dello stregone degli avversari negli attacchi multigiocatore e usa questa risorsa per ricevere minerali, decorazioni e altri premi!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1xl7GMe8AzYMM584ysSAJt/54369ba040a2b4dcd2c83733720d4a42/magic_medal_multiple.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le medaglie magiche&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sono la valuta dell&amp;#39;evento che puoi usare dal mercante per ottenere una decorazione stagionale esclusiva, minerali per gli equipaggiamenti degli eroi, artefatti e altri premi, incluso quello più ambito di tutti: lo Specchio magico, il nuovo equipaggiamento epico!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Il nuovo equipaggiamento degli eroi e altri premi&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/62EMdWCxbzvuXOyBecLW07/c76edaf9acc651475ee7c5b839971d81/HeroGear_AQ_Clone0000.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il nuovo equipaggiamento della regina degli arcieri: lo Specchio magico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Evoca un clone della regina degli arcieri, che ha una certa percentuale dei PF e della forza d&amp;#39;attacco della regina e che rimarrà sul campo di battaglia per una manciata di secondi. Inoltre, lo Specchio magico rende la regina degli arcieri invisibile per un secondo, subito dopo averlo utilizzato.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ovviamente, l&amp;#39;evento mette in palio anche delle decorazioni davvero incredibili!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3wpXzhVLmcdqbzosVhR2tH/141c8a0b033376ad0c147b15868d2cff/Untitled-1.png?w=1000&amp;h=652&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Cosa aspetti, quindi? È tempo di fare sul serio in questo nuovo evento delle medaglie!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7klptLdOhebuOvv84pDwxV/9302c4c524c4502d01e73cf197f8a4c4/anime_medal_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 07:58:49 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>La battaglia per i cristalli magici! </title>
      <link>https://youtu.be/jti-IFsPKEc</link>
      <guid isPermaLink="false">AzAw1Bvpuzbr4Hn4anS68</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6RilQjlMCJRRaPEK0LswOe/04b7508a361d7c69d56d58ee7e8a400a/SUP3913_Anime_Clash_Thumbnail_Witch_1080x1920.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 08:01:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Avviso sulle modifiche di bilanciamento di settembre</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</link>
      <description>&lt;p&gt;Agli inizi di settembre ci sarà un altro grosso aggiornamento, quindi volevamo avvertirti delle prossime modifiche di bilanciamento, che interesseranno gran parte dei municipi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Per maggiori informazioni sui cambi che vedrai a breve, consulta &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.reddit.com%252Fr%252FClashOfClans%252Fcomments%252F1f2daw4%252Fseptember_update_balance_changes_breakdown%252F')"&gt;&lt;b&gt;questo dettagliatissimo articolo&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8-4iIDr2ExmJQcIxcV2R2CptZ4-Kjj4fasbqlTT3Xkk/cb3cd66437384a7e637bc180818a5357/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:12:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>La stagione degli RPG da tavolo ti aspetta!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</link>
      <description>&lt;p&gt;Ti diamo il benvenuto in un regno ricco di avventura, mistero e fantasia!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vediamo subito cosa ti aspetta questa stagione.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per iniziare, potrai collezionare le &lt;b&gt;skin ispirate ai giochi di ruolo&lt;/b&gt;, ovvero il re degli orchi, la regina dei fauni, il sorvegliante nano e la campionessa paladina.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ovviamente, non potevano mancare le &lt;b&gt;sfide stagionali&lt;/b&gt;, che abbiamo già attivato e che potranno essere giocate fino al 30 settembre!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anche la &lt;b&gt;sfida di livello &lt;/b&gt;1 &amp;#39;&amp;#39;Il dado è tratto!&amp;#39;&amp;#39; è già disponibile e lo sarà fino al 9 settembre, mentre la seconda sfida sarà in gioco a partire dal 10 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In più, siamo felicissimi di presentarti un &lt;b&gt;evento nuovo di zecca&lt;/b&gt;, a cui potrai giocare a partire dall&amp;#39;11 settembre e che metterà a disposizione una serie di tesori davvero preziosi. Per maggiori informazioni al riguardo, non perderti il prossimo episodio di Clash On!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;E gli eventi di questo mese non finiscono qui! Per i giocatori che hanno raggiunto almeno il livello 11 del municipio, sarà disponibile un &lt;b&gt;minievento &amp;#39;&amp;#39;alla ribalta&amp;#39;&amp;#39;&lt;/b&gt; dal 14 al 19 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Non mancheranno poi i &lt;b&gt;giochi del clan&lt;/b&gt;, che si terranno dal 22 al 28 settembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se pensi che con questo sia tutto, ti sbagli! &lt;b&gt;L&amp;#39;aggiornamento del 9 settembre&lt;/b&gt; introdurrà tante nuove funzionalità e le potrai scoprire tutte nel prossimo episodio di Clash On, che si prospetta davvero emozionante!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Le modifiche al Pass d&amp;#39;oro&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fra le modifiche in arrivo, ce ne sono alcune che riguardano il Pass d&amp;#39;oro: a partire dal 1º settembre, tra le soglie a pagamento del Pass sarà presente una nuova personalizzazione che sostituirà l&amp;#39;abituale skin degli eroi appartenente al set di skin della stagione. Ciò ci dà la possibilità di introdurre una personalizzazione a cui tutti i giocatori potranno avere accesso, a prescindere dal livello del loro municipio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sappiamo che questa modifica potrebbe non essere gradita a tutti ed è per questo che siamo pronti ad accogliere eventuali commenti e suggerimenti su di essa e sui nuovo articoli che introdurremo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se non stai più nella pelle e vuoi sapere che cosa sostituirà la skin degli eroi nel Pass d&amp;#39;oro della stagione di settembre, qui sotto troverai un&amp;#39;anteprima di questa personalizzazione nuova di zecca!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/wMuATEY6XG5n9hK63mU9G/0003cac8436379135dfc5d22c103125c/TTRPG_SuperDeco_Die_Roll_goldpass.png?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 07:40:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Note di rilascio per l'aggiornamento di settembre</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</link>
      <description>&lt;h2&gt;&lt;b&gt;La bacheca degli avvisi dei clan e le opzioni di ricerca&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Se hai mai desiderato un modo migliore di reclutare nuovi membri per il clan o di trovare quello ideale per te, il tuo desiderio è stato esaudito! Ora, i clan possono lasciare un avviso sulla bacheca dedicata, che permette ai giocatori in cerca di clan di consultare più dettagli su di essi e di farlo in modo più divertente. Ecco come funziona.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I capi e i co-capi possono pubblicare un avviso sulla bacheca con la descrizione scelta in origine per il clan, o personalizzarla come vogliono, e possono anche scegliere lo sfondo che preferiscono per quell&amp;#39;avviso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori in cerca di un clan visualizzeranno gli avvisi di quelli più adatti a loro, sulla base di dettagli come l&amp;#39;attività dei membri e altri aspetti che il gioco prenderà in considerazione in modo automatico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se un clan cambia la lingua o attiva o disattiva l&amp;#39;opzione per renderlo adatto a tutti, l&amp;#39;avviso precedentemente pubblicato sparirà e il clan dovrà pubblicarne uno nuovo. In questi casi, apparirà una finestra che richiederà la conferma dei cambi e che avvertirà della rimozione dell&amp;#39;avviso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sarà comunque ancora possibile cercare un clan per nome o tag del clan e usare le opzioni avanzate.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Arrivano gli spuntini magici!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In occasione dell&amp;#39;evento di settembre della Caccia al tesoro, i giocatori che sferrano attacchi verranno premiati con potenziamenti temporanei per i costruttori, gli eroi, le truppe, gli equipaggiamenti e le attività di ricerca!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per ora, gli spuntini magici saranno disponibili solo durante l&amp;#39;evento &amp;quot;Caccia al tesoro&amp;quot; e potranno essere vinti solo tramite i bauli dell&amp;#39;evento. Durante questo evento, i giocatori possono vincere fino a 3 spuntini magici ogni 48 ore.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli spuntini magici scadono entro 24 ore dalla loro attivazione e non possono essere accumulati o venduti come avviene per gli artefatti, perciò ti converrà usarli il prima possibile!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questi potenziamenti saranno conservati in un deposito dedicato, che si sbloccherà dopo aver ottenuto il primo spuntino magico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli spuntini magici disponibili con questo aggiornamento sono di sei tipi: il cosciotto del costruttore, la zuppa del ricercatore, lo spiedino rinvigorente, i pancake ipernutrienti, la gelatina proteica e la torta del castello del clan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;La Caccia al tesoro, il nuovo evento disponibile dall&amp;#39;11 al 30 settembre&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Scopri un nuovo modo di ottenere premi dagli attacchi multigiocatore!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;evento presenta una meccanica inedita e mette in palio dei bauli preziosi contenenti delle ricompense extra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durante gli attacchi, i giocatori andranno alla ricerca di bauli che potranno aprire a fine battaglia per ricevere risorse, decorazioni, skin, equipaggiamenti degli eroi, spuntini magici e artefatti, inclusi i martelli!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I bauli in palio sono di quattro tipi: comuni, rari, epici e leggendari.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ricorda, però, che non tutte le opzioni evidenziate durante gli attacchi offriranno un baule: alcune conterranno un diversivo, perciò dovrai continuare a cercare finché non troverai il baule vero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;All&amp;#39;inizio, l&amp;#39;evento metterà a disposizione fino a tre bauli e si aggiornerà ogni 48 ore.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;È l&amp;#39;ora dei SOVRACCARICHI!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Hai migliorato tutti gli edifici al livello massimo? Allora hai la possibilità di sovraccaricarli! Sfrutta più che puoi le potenzialità degli edifici migliorandoli oltre il livello massimo disponibile!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I giocatori che hanno migliorato il municipio almeno al livello 16 potranno potenziare alcuni dei loro edifici con i sovraccarichi, dei miglioramenti diversi da quelli standard per vari motivi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durano meno tempo, costano meno e gli effetti dei potenziamenti che donano sono inferiori.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sono disponibili solo se gli edifici in questione sono stati migliorati al livello massimo disponibile nel gioco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sono temporanei: non appena viene pubblicato un nuovo livello per l&amp;#39;edificio, i sovraccarichi attivi spariranno e con essi tutti i potenziamenti forniti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogni edificio potrà essere sovraccaricato un totale di tre volte e, con ogni nuovo livello, verrà fornito un potenziamento via via diverso e un elemento grafico a forma di saetta sempre più vistoso!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Per attivare un sovraccarico, dovrai usare uno dei tuoi costruttori e spendere delle risorse.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;C&amp;#39;è un bug noto con i sovraccarichi: quando si avvia un sovraccarico, l&amp;#39;edificio non viene disabilitato. Ciò significa che la difesa potenziata continuerà a difendere durante il potenziamento e sia i depositi che le miniere continueranno a generare risorse. In futuro pubblicheremo un aggiornamento facoltativo per risolvere questo problema.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Goditi i potenziamenti di questa nuova funzionalità e prova a diventare un sovraccaricatore professionista!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Il villaggio dei draghi, un nuovo scenario leggendario&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Questo scenario sarà caratterizzato da paesaggi estremamente vasti e dettagliati e da elementi mai apparsi prima in Clash of Clans, come animazioni e filmati dedicati allo scenario, che lo renderanno ancora più speciale. Pubblicheremo anche un dietro le quinte con cui scoprirai come abbiamo fatto a creare una personalizzazione così elaborata e dettagliata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli scenari leggendari come questo saranno disponibili solo di tanto in tanto, perché la loro creazione richiede più tempo rispetto agli scenari standard pubblicati finora e la loro dimensione è sei volte maggiore.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modifiche alla modalità difficile&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In questa modalità, abbiamo impostato il livello massimo degli equipaggiamenti comuni al 15º.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli equipaggiamenti epici non potranno andare oltre il 21º livello.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli eroi schierati causeranno il 5% di danni in meno (e non più il 15%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli eroi avranno il 5% di salute in meno (e non più il 10%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le difese, invece, non hanno subito cambi e continueranno a infliggere il 5% di danni in più.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Miglioramenti alla giocabilità&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La funzionalità tattica incentrata sui preparativi d&amp;#39;attacco è disponibile anche nella modalità Modifica del villaggio base e durante la fase di ricognizione delle guerre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, nella schermata dei dettagli dei vari pupazzi equipaggiamento troverai un pulsante con cui consultare la truppa evocata con quell&amp;#39;equipaggiamento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando provi a comprare qualcosa in cambio di gemme, la schermata pop-up di acquisto delle gemme ti mostrerà nel dettaglio quante te ne mancano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, la mappa della guerra mostrerà la quantità di truppe del castello del clan donate e la capienza totale del castello per ogni giocatore, al posto del pulsante &amp;#39;&amp;#39;Dona&amp;#39;&amp;#39;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le schede &amp;#39;&amp;#39;Allenamento&amp;#39;&amp;#39; e &amp;#39;&amp;#39;Giocatore singolo&amp;#39;&amp;#39; mostreranno i progressi ottenuti fino a quel momento direttamente sulla loro anteprima.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, prima di partecipare alla lega Leggende, ti apparirà un pop-up in cui ti verrà chiesto di confermare la scelta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gli ostacoli stagionali verranno suddivisi in gruppi nell&amp;#39;inventario dell&amp;#39;editor della disposizione, in base alla stagione in cui sono stati pubblicati.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ti apparirà un pop-up di conferma ogni volta che cambierai le impostazioni del clan e proverai a uscire senza salvare.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La finestra del clan non verrà più chiusa in automatico dopo aver modificato le sue impostazioni. Piuttosto, i giocatori verranno reindirizzati alla scheda &amp;#39;&amp;#39;Il mio clan&amp;#39;&amp;#39; in cui appariranno le modifiche effettuate.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, l&amp;#39;animazione &amp;#39;&amp;#39;ZZZ&amp;#39;&amp;#39; mostrata sulle capanne dei costruttori apparirà solo se quel costruttore non sta effettivamente lavorando in quel momento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modifiche di bilanciamento&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Come già accennato nel nostro annuncio dedicato, con l&amp;#39;aggiornamento di settembre sono disponibili anche le nuove modifiche di bilanciamento! Se non ricordi quali sono, puoi consultarle &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fclashofclans.inbox.supercell.com%252F%2523%252Fit%252Fnews%252F1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ%252Fnotice-regarding-upcoming-september-balance-changes')"&gt;QUI&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modifiche ai premi ottenuti in battaglia&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vogliamo che tu e gli altri giocatori riceviate maggiori ricompense per i vostri sforzi in battaglia, perciò abbiamo aumentato la quantità di elisir nero ricevuto come bonus per la maggior parte delle leghe e la percentuale di risorse ottenibili dai vari depositi! Ciò significa che potrai saccheggiare più bottino dai depositi degli avversari, ma ricorda che anche loro potranno fare lo stesso con i tuoi!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Correzioni degli errori&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I danni causati dai cloni ottenuti con lo Specchio magico non vengono più potenziati dalla Fiala dell&amp;#39;Invisibilità o da qualsiasi altro equipaggiamento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I cloni dello Specchio magico non influiscono più sul tempo di ripristino della salute della regina degli arcieri dopo una battaglia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;I cloni dello Specchio magico non ricevono più un aumento passivo dei loro danni al secondo da parte degli altri equipaggiamenti.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui i nomi di alcuni giocatori contenevano dei caratteri invisibili: ora, non è più possibile usare questo tipo di caratteri.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Risolto l&amp;#39;errore per cui lo scudo veniva consumato due volte nei casi in cui si completava un Bonus stella al termine di un attacco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ora, il castello del clan e le macchine d&amp;#39;assedio condividono lo stesso tasto di scelta rapida nella versione per PC (scaricabile da Google Play Giochi).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</guid>
      <category>Aggiornamenti del gioco</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/47BDcpJVHrq01DJBmvQgva/679588eeaff403c0b2f4d43caeceb884/Thumb-PatchNotes.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 09:01:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Il villaggio dei draghi</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/3hYQCg8Q892FuthrHSvkL2</link>
      <description>&lt;h1&gt;Arriva il villaggio dei draghi!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il 11 settembre sarà disponibile la personalizzazione più grande che abbiamo mai pubblicato, il villaggio dei draghi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Questo scenario leggendario sarà caratterizzato da paesaggi estremamente vasti e dettagliati e da elementi mai apparsi prima in Clash of Clans, tra cui delle animazioni transitorie e dei filmati in certi punti della mappa, che racconteranno una scena vista con gli occhi dei nostri eroi.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pubblicheremo anche un dietro le quinte con cui scoprirai come abbiamo fatto a creare una personalizzazione così elaborata e dettagliata.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/tQEEDCffZT4pJOaYjV7OH/7a32911995acc9e91ad6264225d6ea0a/CoC_LegendaryScenery_04.jpg?w=2850&amp;h=2110&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Gli scenari come questo saranno disponibili solo di tanto in tanto, perché la loro creazione richiede più tempo del solito e la loro dimensione è almeno sei volte maggiore rispetto a quella degli scenari normali che abbiamo già inserito in gioco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gli scenari regolari continueranno a essere rilasciati nel gioco, durante i mesi in cui gli scenari leggendari non vengono rilasciati. Pertanto puoi aspettarti che la maggior parte delle stagioni future avrà ancora scenari regolari.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5UGvg6mnykYT4jgKzwKhkr/0cc8792b0fca31dcf88d06664ab0849b/legendaryscenerycrop2.jpg?w=2692&amp;h=2093&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Ma passiamo ora al costo di questa nuova aggiunta. Col suo costo di 32,99 $ (prezzo non inclusivo di tasse e che può variare a seconda del Paese), questo scenario rappresenta la nostra offerta premium dal valore finora più elevato, perciò vogliamo esporre con chiarezza il motivo che giustificherebbe questa spesa importante. Ci siamo prefissi l&amp;#39;obiettivo di diversificare la nostra monetizzazione, concentrandoci particolarmente sulle personalizzazioni, e pensiamo che un gioco che basi la sua monetizzazione principalmente sulle personalizzazioni sia molto equilibrato e accessibile a tutti.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Questo scenario è stato progettato per incarnare il massimo dell&amp;#39;esclusività a cui può aspirare il giocatore ed è questo ciò che spiega la somma cospicua. Ovviamente, non ignoreremo coloro che ritengono troppo alta questa cifra, quindi, in futuro, pubblicheremo anche delle personalizzazioni dal prezzo più contenuto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ad ogni modo, aspettiamo con impazienza i tuoi commenti e le tue prime impressioni sul villaggio dei draghi, quando uscirà a settembre! Siamo davvero entusiasti di poter mettere a disposizione dei nostri utenti questo scenario e ci auguriamo che tu e tutta la community ve lo possiate godere come ce lo siamo goduto noi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3hYQCg8Q892FuthrHSvkL2</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3s7mUAPKuaPxIc3mBTU4Yq/04cd3cac809b876fa7b10407f215ecd4/scenery-comms-thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 17:36:43 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Trasforma il villaggio in un regno!</title>
      <link>https://youtu.be/ybJPLeMa2lM</link>
      <guid isPermaLink="false">779okptngIJG7llXLUms9F</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/Wob1kJp1aY7oV77qeGfSF/d5ac79242c1b3138ded54a34255bd710/CoC_SC018_Dragons_EN_1920x1080_Still_Thumbnail_v03_RB_eyestorm.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>L'evento della Caccia al tesoro!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/it/news/6o2RlXowHsNVXPuac7pMZg</link>
      <description>&lt;h1&gt;È arrivato un nuovo evento: la Caccia al tesoro!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ciao! Con l&amp;#39;aggiornamento di settembre introdurremo una funzionalità mai vista prima su Clash of Clans, ovvero la Caccia al tesoro!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Un po' di informazioni sull'evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2jkBjdW5tarmyJqgIniplW/776fde7599099845d721a2d6823e9361/NEW.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;La Caccia al tesoro sarà disponibile per 20 giorni per i giocatori che hanno migliorato il municipio almeno al livello 6, i quali, durante questo lasso di tempo, dovranno distruggere determinati edifici e difese per avere la possibilità di trovare bauli contenenti delle ricompense casuali.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mentre l&amp;#39;evento sarà in corso, potrai ottenere tre bauli del tesoro ogni 48 ore. In particolare, puoi trovarne al massimo uno per ogni attacco a un villaggio base andato a buon fine e, quando ne avrai scovati tre, dovrai attendere che il timer da 48 ore dell&amp;#39;evento scada per avere la possibilità di vincerne altri.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Cosa sono i bauli del tesoro?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;I bauli saranno disponibili esclusivamente durante la Caccia al tesoro e custodiscono una serie di ricompense casuali che variano in base al livello del municipio e della sala del costruttore.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Non è possibile acquistare i bauli e, durante l&amp;#39;evento, puoi prenderli solo distruggendo alcuni edifici chiave nel corso degli attacchi multigiocatore avviati nel villaggio base.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I bauli hanno quattro diverse rarità, ovvero &lt;b&gt;comune, rara, epica&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;leggendaria!&lt;/b&gt; Se ti stai chiedendo quante possibilità hai di trovare un baule di una certa rarità, possiamo dirti che ci vuole una buona dose di fortuna per ottenerne uno leggendario ogni volta che ne stai aprendo uno.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dopo aver trovato un baule, apparirà una nuova schermata che ti permetterà di colpirlo quattro volte con un martello e di rivelarne la rarità, prima che si apra automaticamente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Potrai scoprire quali sono le probabilità di ricevere ciascun tipo di baule e quelle di trovare determinati contenuti quando la funzionalità diventerà disponibile.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1IOLPEZ8jaNFyWGRtq3z8n/a09ebf77b80804908badf32579790e19/it_chests_all-rarities.jpg?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Perché abbiamo pensato di introdurre questa novità?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Volevamo creare un meccanismo di gioco nuovo e divertente che ti desse la possibilità di ottenere questi bauli con delle ricompense extra mentre attaccavi, inserendo al contempo un fattore sorpresa.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Allo stesso tempo, però, volevamo anche fare qualcosa che ci permettesse di distribuire equamente le ricompense ai giocatori basandoci sul livello del loro municipio, visto che finora nessun meccanismo di gioco lo consentiva. Con questa funzionalità, infatti, potrai sfruttare al massimo le ricompense che ricevi, perché sono pensate apposta per il livello del tuo municipio.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Caccia al tesoro, inoltre, ti dà la possibilità di ottenere ricompense usabili in tutte le modalità di gioco esistenti, come il villaggio base, la base del costruttore e la capitale del clan, oltre a far scorta di diverse risorse, come artefatti e personalizzazioni. Una volta raggiunti questi obiettivi, non ci restava che trovare un modo per rendere la funzionalità più coinvolgente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A questo scopo, abbiamo introdotto il fattore fortuna, che rende il momento dell&amp;#39;apertura dei bauli un&amp;#39;esperienza ancora più divertente.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Speriamo di averti dato tutte le informazioni necessarie a capire come funziona questa nuova funzionalità e perché abbiamo scelto di introdurla nel gioco. Come sempre, non esitare a farci sapere cosa ne pensi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Continua a combattere!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il team di Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6o2RlXowHsNVXPuac7pMZg</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3oUL1g6ERVGnLWhEA9c9yn/b98ecc0130366fded9e73f97c8dfd5fc/thumbnail-th.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 13:12:16 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ti sei perso i tuoi bauli gratuiti? Richiedili qui!</title>
      <link>clashofclans-inbox://action=voucher&amp;code=53a84a01-ac52-4502-a7a0-0a0b70a7cd93</link>
      <guid isPermaLink="false">53iW9CiupeQNrbHIclFLx1</guid>
      <category>Notizie</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1pdRNCzXCPNSfkAasDsMTi/fc21b3483c3d08719f4b9517fa1c2244/treasure_event_popup.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 08:02:48 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
