<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Jun 2024 06:37:24 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>¡Adéntrate en los esports de Clash!</title>
      <description>&lt;p&gt;Buenas, Jefe.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Adéntrate en el mundo de los esports de Clash of Clans! Para hacértelo más fácil, en este artículo hemos recopilado la información más relevante relacionada con la escena competitiva de Clash of Clans. Este será tu lugar de referencia cuando quieras saber qué torneos están al caer y qué está pasando, pero también cuando desees consultar información de alguno de los torneos anteriores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Actualizaremos este artículo a menudo con información nueva, así que consúltalo de vez en cuando para estar al tanto de las novedades.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Torneos en curso&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Disfruta de la acción! Aquí te dejamos los torneos de Clash of Clans apoyados por Supercell que están teniendo lugar en estos momentos. Tanto si quieres participar como si deseas ver el torneo, lee la información que te dejamos a continuación.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Campeonato Mundial de Clash of Clans 2024&lt;/b&gt;

El campeonato mundial de Clash of Clans vuelve un año más para ofrecerte enfrentamientos increíbles. Con un total de 1 000 000 $ en juego y 6 tiques de oro en juego (4 competiciones mensuales, 1 clasificatoria regional de China y 1 clasificatoria de última oportunidad), ¡esta es TU oportunidad de conseguir un tique para las finales del Clash Worlds!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Snapdragon Pro Series&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Snapdragon Pro Series regresa para otra temporada, ¡y esta vez la competencia será aún más especial: podrás poner a prueba tu habilidad contra jugadores de todo el mundo!

Con un pase de plata para la clasificatoria de última oportunidad del Campeonato Mundial de Clash of Clans y un premio de 50 000 $ en juego, ¡esta no es una competencia que quieras perderte!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criterios de participación: Todos los jugadores de TH16 de una temporada deben ser residentes y estar físicamente ubicados en uno de los países especificados para su región en el punto 1.4 del reglamento. Todos los jugadores de una temporada deben tener 16 años o más en el momento en que participen en la serie.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bolsa de premios: 50 000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reglamento: Lee todas las reglas en el Reglamento Oficial de SPS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Feslfilesystem.kinsta.cloud%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%25255B2024%25255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans.pdf')"&gt;aquí&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estado: Inscripciones abiertas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Sigue la Snapdragon Pro Series en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (anteriormente conocido como Twitter)&lt;/a&gt; para mantenerte al día con todo lo relacionado con SPS!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Global Clash Cup Temporada 9&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Una nueva temporada de la Global Clash Cup está a la vuelta de la esquina y promete ser una emocionante montaña rusa de emociones! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Desde el Ayuntamiento 16 hasta el 10, hay 10 divisiones electrizantes para elegir. Prepárate para desatar tu maestría y alcanzar la victoria global, ¡con 19 000 $ en juego para los jefes más audaces! ¡El campeón de la División Ghotic ganará un pase de plata para la Clasificatoria de Última Oportunidad del Campeonato Mundial!
&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criterios de participación: Los jugadores deben tener al menos 16 años para participar, sujeto a las leyes y regulaciones aplicables de su país de residencia. Para jugadores de 16 a 17 años (de 16 a 18 en Corea del Sur y de 16 a 19 en Japón), un padre o tutor legal debe completar y enviar el Formulario de Consentimiento de Padres/Tutor Legal proporcionado por GCC. Los jugadores deben residir en un país donde Clash of Clans esté disponible para descargar en la tienda de aplicaciones local y ser el único propietario de las cuentas utilizadas para participar en la liga. Los jugadores que residan en China continental no son elegibles para participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bolsa de premios: 19 000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reglamento: Lee todas las reglas en el Reglamento Oficial de GCC, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS9%252Festablished.pdf')"&gt;aquí&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscripciones: regístrate, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;aquí&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estado: Inscripciones abiertas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sigue a GCC en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X (conocido antes como Twitter)&lt;/a&gt; para mantenerte al día con todo lo relacionado con la Global Clash Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;CARRERA DE TROFEOS CLASH CHAMPS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Organizado por Clash Champs, la carrera de trofeos es un torneo donde el jugador que acumule más trofeos gana. Empezando en ayuntamiento 9, la carrera de trofeos tendrá una edición por cada ayuntamiento hasta llegar al 15.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteria de participación:&lt;/b&gt; Todos los jugadores que vivan en un país donde Clash of Clans esté disponible para descarga en la App Store o Google Play store pueden participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bolsa de premios:&lt;/b&gt; Gemas, Champ Bucks y merch de Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Reglas:&lt;/b&gt; Mira todas las reglas de la carrera de trofeos en el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fwp-content%252Fuploads%252F2019%252F10%252FClash-Champs-Trophy-Race-Terms-And-Conditions.pdf')"&gt;reglamento oficial&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscripciones&lt;/b&gt;: abiertas, inscríbete &lt;a href="#/en/esport/4-fCY1ZDE0T01sFseU55rZ7RAdtoY1dY8-U4aATb3SI"&gt;AQUÍ&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sigue a Clash Champs en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps_CoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; para estar informado de todo lo relacionado a la carrera de trofeos.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Torneos anteriores&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A continuación encontrarás algunos de los torneos pasados en los que los jugadores de Clash han luchado por los títulos de Campeón del Mundo, premios en metálico y gloria. Echa un vistazo a algunas de las mejores jugadas y estrategias de los mejores del mundo y ¡aprende algún que otro truco!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Campeonato Mundial de Clash of Clans 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡El Campeonato Mundial de Clash of Clans regresó un año más para ofrecer enfrentamientos increíbles! Con un total de 1.150.000 $ en juego y 8 tiques de oro en juego (4 en torneos organizados por la comunidad y 4 en los clasificatorios oficiales para el Campeonato), ¡esta era la oportunidad de conseguir un tique para las finales de los Mundiales de Clash que se celebraron en Helsinki, Finlandia, del 24 al 26 de noviembre!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para participar, los jugadores debían tener al menos 16 años y el nivel más alto del Ayuntamiento.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Campeonato Mundial era &lt;b&gt;gratuito&lt;/b&gt;. Los jugadores no tenían que pagar nada para inscribirse y/o jugar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estado:&lt;/b&gt; Finalizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ganador:&lt;/b&gt; Clash Champs&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Echa un vistazo a la retransmisión de cada día a continuación: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FnZoeIPhz448%253Ft%253D1417')"&gt;Día 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FzjU2wqjberI%253Ft%253D842')"&gt;Día 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FgeQwfFVkRMQ%253Ft%253D808')"&gt;Día 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Worlds Warmup 2024&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;El calentamiento del Mundial de Clash of Clans regresó en 2024! Con Ayuntamiento 16 y una bolsa de premios de 30 000 $, ¡estaba destinado a reavivar la escena de #ClashEsports!

Para calentar motores para la temporada del Campeonato Mundial de Clash de 2024, el formato de este torneo comenzó con 2 Clasificatorias Abiertas, donde 13 equipos calificados (los mejores equipos de cada clasificatoria abierta) avanzaron a la fase de grupos, donde se unieron 3 equipos finalistas del Campeonato Mundial de 2023. Los 2 mejores equipos de cada grupo avanzaron para enfrentarse en los Playoffs. 

Criterios de Participación: Todos los jugadores debían tener al menos 16 años y residir en un país donde Clash of Clans estuviera disponible para descargar en la tienda de aplicaciones local.
&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bolsa de premios: $30,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reglamento &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F12uVUBnwEm1RDtt3B51EH-A5V1nRJs0g-%252Fedit%253Fusp%253Dsharing%2526ouid%253D110723548721028120718%2526rtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;aquí&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscripciones: Cerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estado: Finalizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ganador: Synchronic&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Siempre buscamos a gente con la que colaborar y que esté dispuesta a ayudar a que nuestra comunidad crezca. Si te interesaría organizar un torneo, échale un vistazo a las &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Ftournament-guidelines%252Fes%252F')"&gt;reglas de Supercell para los torneos&lt;/a&gt; y contáctanos por correo electrónico a través de tournaments@supercell.com.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Clash on!
&lt;i&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;b&gt;Apple no patrocina, ni es responsable de llevar a cabo, las promociones o los eventos.&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">mhbFRlHWrbuoHWTXyOCcjjBmbvOlLDEtFEIiTRJMFEc</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/B8ry5VAXksTWmX0HpLcTg0vUiUWbZju7BvPsucpNHKU/9576f9d7660314fd48a5d7665387ee97/1670582992_1671455666.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 11:02:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡El campeonato mundial vuelve en 2024!</title>
      <description>&lt;h1&gt;¡El campeonato mundial vuelve en 2024!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Hola, jefe! ¡Año nuevo, campeonato mundial de Clash of Clans nuevo! En este comunicado encontrarás un resumen del programa del campeonato mundial de Clash of Clans, diseñado para que puedas competir contra los mejores equipos del mundo de Clash of Clans y asegurar una parte de la bolsa de premios de &lt;b&gt;1 000 000 $&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¡El campeonato mundial vuelve en 2024!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=3ulVqG9Yr5s"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;DE VUELTA A NUESTROS ORÍGENES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;En su momento os encantó y a nosotros también, ¡así que este año volvemos a traer las competiciones mensuales al ámbito competitivo de Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El campeonato mundial estará formado por:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuatro competiciones mensuales&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una clasificatoria regional china&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una clasificatoria de última oportunidad&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Y una final del campeonato mundial presencial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;COMPETICIONES MENSUALES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Desde abril hasta julio, cada mes tendrás una oportunidad para asegurarte un tique de oro en las finales del campeonato mundial. Cada competición mensual tendrá tres fases: una clasificatoria abierta (o, como la llamamos nosotros, fase 1), una clasificatoria mensual de 128 equipos y una final mensual.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En resumen: si ganas la final mensual, conseguirás un tique de oro para tu equipo ¡que os llevará a las finales del campeonato mundial! ¡Pero eso no es todo! Quienes queden en segundo puesto cada mes tendrán garantizada una plaza en la clasificatoria de última oportunidad. ¡El segundo puesto es importante!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Te estarás preguntando cuándo empieza exactamente. No te preocupes, te mantendremos al tanto. Además, ¡es difícil no ver el icono del portal del torneo en la pantalla principal cuando llega la hora de registrarse!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CLASIFICATORIA DE ÚLTIMA OPORTUNIDAD&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¿Qué sería de un año sin una clasificatoria de última oportunidad? Los cuatro equipos de las competiciones mensuales se enfrentarán a varios ganadores de los torneos de la comunidad por una oportunidad de ganar el último tique de oro que da acceso a las finales del campeonato mundial.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¡MIRA EL CALEDARIO COMPLETO!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fechas de la clasificatoria mensual de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registro: del 26 al 31 de marzo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: del 1 al 6 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria mensual: 13 y 14 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales: 20 y 21 de abril.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fechas de la clasificatoria mensual de mayo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registro: del 27 al 30 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: del 1 al 6 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria mensual: 18 y 19 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales: 25 y 26 de mayo.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fechas de la clasificatoria mensual de junio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registro: del 28 al 31 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: del 1 al 6 de junio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 15 y 16 de junio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales: 22 y 23 de junio.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fechas de la clasificatoria mensual de julio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registro: del 27 al 30 de junio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: del 1 al 6 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria mensual: 13 y 14 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales: 20 y 21 de julio.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fechas de la clasificatoria de última oportunidad:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 y 8 de septiembre.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales del campeonato mundial:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Noviembre de 2024.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sabemos que tienes más preguntas ¡y prometemos responderlas pronto! Sigue la pestaña de eSports del juego y nuestra cuenta de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;eSports de Clash of Clans en X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;nuestra página de eSports&lt;/a&gt; para no perderte ningún detalle.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5bYfclnbQd0vdf4mjb5RPN</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/62wSND6LsMVYLJmH2sald8/2ee92bd2d060de0090aa373870b6f753/Announcement_Teaser_thumb_es.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 13:59:42 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Programa del campeonato mundial de 2024</title>
      <description>&lt;h1&gt;¡Buenas, jefe!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;El campeonato mundial de Clash of Clans 2024 empieza el mes que viene y sabemos que llevas un tiempo queriendo saber más, ¡así que ha llegado el momento de apuntar en el calendario todas las fechas del campeonato mundial de este año!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="#/en/esport/5bYfclnbQd0vdf4mjb5RPN"&gt;Como ya dijimos a principios de año,&lt;/a&gt; el campeonato mundial de 2024 incluirá clasificatorias mensuales, una clasificatoria regional china, una clasificatoria de última oportunidad y las finales mundiales.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Las clasificatorias mensuales de este año se dividirán en tres fases (todas ellas se disputarán en el mismo portal del torneo):&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias abiertas (fase 1).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Echa un vistazo al calendario oficial y apunta las fechas!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fechas de la clasificatoria mensual de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registro: del 26 al 31 de marzo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: del 1 al 6 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria mensual: 13 y 14 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales: 20 y 21 de abril.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fechas de la clasificatoria mensual de mayo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registro: del 27 al 30 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: del 1 al 6 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria mensual: 18 y 19 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales: 25 y 26 de mayo.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fechas de la clasificatoria mensual de junio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registro: del 28 al 31 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: del 1 al 6 de junio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 15 y 16 de junio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales: 22 y 23 de junio.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fechas de la clasificatoria mensual de julio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registro: del 27 al 30 de junio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: del 1 al 6 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria mensual: 13 y 14 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales: 20 y 21 de julio.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fechas de la clasificatoria de última oportunidad:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 y 8 de septiembre.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales del campeonato mundial:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Noviembre de 2024.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Como probablemente ya sepas, las ligas de guerras de clanes tendrán lugar al mismo tiempo que la fase 1 de cada clasificatoria mensual, ¡pero no te preocupes! Este año todos los jugadores podrán participar tanto en la liga de guerras de clanes como en las clasificatorias abiertas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;¡Eso es todo por hoy! Consulta la pestaña de eSports de Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fes')"&gt;la página web de eSports&lt;/a&gt;, nuestro perfil de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; y nuestro perfil de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para no perderte nada relacionado con el campeonato mundial de Clash of Clans. #ClashWorlds&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3P0RDd11o21JzTJocBzFHA/4fe4982bcbe93f861f2a7af64247fcd2/ES_2024_Worlds_Schedule_Announcement-_Thumbnails.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Fase de grupos del torneo de calentamiento del mundial!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Buenas, jefe:&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Tras dos clasificatorias trepidantes, ya tenemos a los equipos que participarán en la fase de grupos del torneo de calentamiento para el mundial de 2024! ¡Con el título del campeonato y el gran premio de 30 000 dólares estadounidenses en juego, los equipos se verán obligados a usar toda su habilidad y sus mejores estrategias del ayuntamiento de nivel 16 para asegurarse un puesto en las eliminatorias!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los 7 equipos provenientes de la primera clasificatoria abierta y otros 6 de la segunda se unirán a los 3 equipos finalistas invitados del campeonato mundial de Clash of Clans. Estos serán, por tanto, los 16 equipos clasificados para la fase de grupos:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Los 16 equipos se dividirán en grupos de 4 durante la fase de grupos y se enfrentarán entre sí en un formato de todos contra todos simple (doble round robin). ¡Los 2 mejores equipos se clasificarán para las eliminatorias!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/oxJv1cYdjFGmLrGWMOZVc/5516e96b2a0262a5a30a64fd804898e2/ES_8_-_Group_Stage_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Todo está por decidir en la primera competición oficial en la que se jugará con el ayuntamiento de nivel 16. Asegúrate de apuntar la fecha en el calendario para no perderte nada de la fase de grupos del torneo de calentamiento del mundial:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Día 1: Sábado, 16 de marzo a las 12:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Día 2: Domingo, 17 de marzo a las 12:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Los comentaristas favoritos de la comunidad narrarán toda la acción de los partidos de la fase de grupos, así que asegúrate de echar un vistazo a la pestaña «eSports» de las noticias del juego,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt; a la cuenta de X&lt;/a&gt; dedicada a los eSports de Clash of Clans y a la de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para saber dónde ver la fase de grupos en tu idioma.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5OPAgwJwjtsYNaDcA0BgLJ</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3jW6TALhq18RSvrY2hQvDE/4b55a49cecfa7aeac9f84007099929ed/ES_00_Thumbnails_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9__1_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 16:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ver repetición de la fase de grupos - Día 2 - Warmup</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/nGA4D_06J7M?si=FI03zEdW_IM-aPJH&amp;t=1062</link>
      <guid isPermaLink="false">5ipHY8qR4SUmvqeh6B0R40</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4Bn1Hp36M5KuEF9tK5ed7P/5b19974710f1bfc6328d39b84b660d8a/ES_00_Thumbnails_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 12:28:44 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Campeonato mundial de CoC 2024: reglamento y formato</title>
      <description>&lt;h1&gt;Buenas: &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sabemos que tienes muchas ganas de conocer más cosas sobre el campeonato mundial de Clash of Clans de 2024, y ha llegado el momento de que los compartamos contigo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En primer lugar, asegúrate de haber leído el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-ES')"&gt;reglamento oficial del campeonato mundial de Clash of Clans&lt;/a&gt; para conocer todos los detalles.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las clasificatorias de este año contarán con tres fases: las clasificatorias abiertas, las clasificatorias mensuales y las finales mensuales. ¡Échale un vistazo al formato!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2KnFmLgqSmksg7lq32Dt8v/0597138aef5c6aedf6f1eedf21acf4c7/ES_2024_Worlds_Announcement_Format__1_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Lee el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcompose.contentful.com%252Fspaces%252Flqe2co20rkhw%252Fpage%252F1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj%253Flocale%253Des')"&gt;artículo con los horarios&lt;/a&gt; para conocer todas las fechas importantes y asegúrate de apuntarlas en el calendario para no perder la oportunidad de clasificarte.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La bolsa de premios del campeonato mundial de Clash of Clans será de 1 000 000 de dólares estadounidenses. Mientras se prepara la distribución para la clasificatoria de última oportunidad y para las finales mundiales, ¡échale un vistazo a la distribución de las finales mensuales!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6OIaiLO3xLzJWodJBMw4oL/b5047f4979f9d206442af11dc6107532/ES_2024_Worlds_Announcement_Prizes__1_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Eso es todo por hoy! Asegúrate de consultar la pestaña de eSports de Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;la página web de eSports&lt;/a&gt;, nuestro perfil de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; y nuestro perfil de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para no perderte nada relacionado con el campeonato mundial de Clash of Clans. #ClashWorlds&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!
El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3HFPUrRk3ply0IhzCVx6b9</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5j18tXTqQZ1REDogIjY7XW/e8c135660e4e4874c7f63c00e4fe3d76/ES_2024_Worlds_Announcement-_Thumbnails.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Eliminatorias del torneo de calentamiento del mundial!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Buenas, jefe: &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Tras dos intensas clasificatorias abiertas y una fase de grupos épica, los 8 equipos finalistas del torneo de calentamiento del mundial de 2024 están listos para enfrentarse! ¿Quién se llevará a casa la mayor parte de los 30 000 $ de la bolsa de premios? ¡No te lo pierdas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡La presión está por las nubes desde el lanzamiento del ayuntamiento de nivel 16 y solo un equipo podrá alzarse con la victoria en el torneo de calentamiento del mundial!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Estos son los 8 equipos finalistas:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7LgdFeU6liznctlFZoqIDq/2f0227153be02a5466222f54f8b3eca5/10_-_Playoffs_Teams_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Con todo lo que hay en juego, los equipos tendrán que poner en práctica sus mejores estrategias y crear sus bases alrededor del ayuntamiento de nivel 16! ¡Échale un vistazo a la distribución de la bolsa de premios para ver qué está en juego!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2dL1EJHVQUdvIdctw8045p/4874b43b939614c74020c4960a348165/5_-_PrizePool_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Los 8 equipos finalistas se enfrentarán en un bracket de eliminación doble durante dos días. ¡Aquí está el bracket!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3AAU8KWt1FWencXW0zOqqa/a6302342748fd24f175ac4533793bec7/09_-_Bracket_Playoffs_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Toda la acción se retransmitirá en el canal oficial de Clash of Clans de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg')"&gt;YouTube&lt;/a&gt; y en las cuentas oficiales de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans%252F')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fclashofclans')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans%253Flang%253Den')"&gt;TikTok&lt;/a&gt;! ¡Asegúrate de poner una alarma para no perderte ni un segundo de acción!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Día 1: Sábado, 23 de marzo a las 12:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ponte una alarma AQUÍ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Día 2: Domingo, 24 de marzo a las 12:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ponte una alarma AQUÍ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sigue toda la información en la pestaña de eSports de las novedades en el juego y en las cuentas de eSports de Clash of Clans de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; y de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para no perderte nada relacionado con el torneo de calentamiento del mundial.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Buena suerte a todos los equipos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">n1yNhpK7RBRMkQXf3JXpf</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/72kGqzuF6kV8K2ZtbRID0z/0127598e0a9177882dc4d0c25c67eb0e/Playoffs_Article_Worlds_Warmup_Thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Mira la repetición del día 1 de las Finales del Warmup!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2098994026?t=00h14m12s</link>
      <guid isPermaLink="false">1J0qz9CjAbvApcTRn2F0LX</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5UVgV0dF23n1muXd07QamA/d69667dbe220db90e08fabab6c0faf90/00_Thumbnails_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9__1_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 17:28:43 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Mira de nuevo la GRAN FINAL del Warmup!</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/vJv5bgeENnE?si=WlER3vZqBJpkQbpp&amp;t=834</link>
      <guid isPermaLink="false">14kmf8VIUrxu2USIeQhauv</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4mbOb6nbswIAJK6Fis0LsM/a63fada6b19fae64c67dd4b420cd0647/ES_00_Thumbnails_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9__1___2_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 17:30:36 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Campeonato mundial de Clash of Clans: Todo lo que necesitas saber</title>
      <description>&lt;p&gt;¡Hola, jefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Vuelve esa época del año! Ahora que está a punto de comenzar el campeonato mundial de Clash of Clans 2024, es hora de descubrir todo lo que necesitas saber para poder competir y hacerte con la victoria.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2KnFmLgqSmksg7lq32Dt8v/0597138aef5c6aedf6f1eedf21acf4c7/ES_2024_Worlds_Announcement_Format__1_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Empecemos por lo básico! Volvemos a nuestras raíces: recuperamos las competiciones mensuales con el formato de 2023, aunque con un par de cambios. El campeonato mundial de 2024 estará formado por lo siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuatro competiciones mensuales&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una clasificatoria regional china&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una clasificatoria de última oportunidad&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Y una final del campeonato mundial presencial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;COMPETICIONES MENSUALES&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Veamos cómo funcionan las competiciones mensuales. Cada una tendrá tres fases:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias abiertas (fase 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales (fase 2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales (fase 3)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Las &lt;u&gt;&lt;b&gt;clasificatorias abiertas&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; consisten en una competición de 6 días que tendrá lugar en el portal del torneo. Los 128 mejores equipos de las clasificatorias abiertas pasarán a las &lt;u&gt;&lt;b&gt;clasificatorias mensuales&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; &lt;b&gt;:&lt;/b&gt; un bracket de eliminación doble que se disputará hasta que solo queden 6 equipos. Estos 6 equipos avanzarán a las &lt;u&gt;&lt;b&gt;finales mensuales:&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; de forma similar a las clasificatorias mensuales, estas también consisten en un bracket de eliminación doble en el que lucharán los 6 equipos hasta que uno de ellos logre el tique de oro. El subcampeón de cada final mensual recibirá un tique de plata, que le garantiza una plaza en la &lt;u&gt;&lt;b&gt;clasificatoria de última oportunidad&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, ¡así que no te preocupes si no consigues un tique de oro!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;u&gt;&lt;b&gt;clasificatoria de última oportunidad&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; estará formada por los 4 equipos que hayan logrado un tique de plata en las cuatro competiciones mensuales, así como por los que lo hayan ganado en los torneos comunitarios del año. Esta será una batalla épica para seleccionar al último equipo que participará en la final del campeonato mundial de 2024.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;b&gt;¡NO LO OLVIDES!&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; Para participar en las competiciones mensuales, tendrás que registrarte durante el periodo de registro. Este dura 6 días para cada competición mensual. ¡No dejes escapar la oportunidad de combatir!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Puedes consultar el programa completo a continuación o visitar el programa del campeonato mundial de 2024 para obtener más información. Marca las fechas en tu calendario para no perderte ninguna oportunidad de clasificarte.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fechas de la clasificatoria mensual de abril:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registro: del 26 al 31 de marzo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: del 1 al 6 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria mensual: 13 y 14 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales: 20 y 21 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fechas de la clasificatoria mensual de mayo:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registro: del 27 al 30 de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: del 1 al 6 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria mensual: 18 y 19 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales: 25 y 26 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fechas de la clasificatoria mensual de junio:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registro: del 28 al 31 de mayo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: del 1 al 6 de junio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatorias mensuales: 15 y 16 de junio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales: 22 y 23 de junio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fechas de la clasificatoria mensual de julio:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registro: del 27 al 30 de junio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: del 1 al 6 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clasificatoria mensual: 13 y 14 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finales mensuales: 20 y 21 de julio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fechas de la clasificatoria de última oportunidad:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 y 8 de septiembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fechas de las finales mundiales:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Noviembre de 2024.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6OIaiLO3xLzJWodJBMw4oL/b5047f4979f9d206442af11dc6107532/ES_2024_Worlds_Announcement_Prizes__1_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;No te olvides de la impresionante bolsa de premios por valor de 1 000 000 $ que hemos reservado para el campeonato mundial de 2024. Mientras damos los últimos retoques a la distribución de premios de la clasificatoria de última oportunidad y de las finales mundiales, puedes echar un vistazo a la de las finales mensuales, mencionada antes. Cada mes habrá una bolsa de premios total por valor de 50 000 $ para los 6 mejores equipos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este año no vas a querer perderte ninguna competición de eSports de Clash, y te ofrecemos varias formas de visionarlas. Suscríbete a los canales oficiales de Clans of Clans en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClans')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fclashofclans')"&gt;Twitch&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans')"&gt;Facebook&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans')"&gt;TikTok&lt;/a&gt;, y activa las notificaciones para no perderte ni un solo segundo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Eso es todo, jefe! Si tienes alguna duda o necesitas ayuda, consulta el artículo de las preguntas frecuentes y el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-ES')"&gt;reglamento oficial&lt;/a&gt;. Si aun así no encuentras la respuesta a tu pregunta, ponte en contacto con clashofclans_&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=mailto%253Aadmin%2540ee.gg')"&gt;admin@ee.gg&lt;/a&gt; para aclarar todas tus dudas sobre el campeonato. Conviene recordar que la administración del torneo no puede ayudar con cuestiones que no estén relacionadas con el torneo, como las compras integradas o problemas relacionados con la cuenta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Consulta la pestaña de eSports de Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;la cuenta de Clash of Clans Esports en X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;página web de eSports&lt;/a&gt; para no perderte nada relacionado con el campeonato mundial de Clash of Clans. #ClashWorlds&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5iS0cgaQurMHESABoYIOrj</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7G3MMgcUxwJOuKQQBqUqhQ/11ab5110f50927950af148d16a5220da/ES_Copy_of_COC_-_AYNTK_Article_Assets_900x500.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 17:50:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Mira de nuevo el Día 1 de la Clasificatoria Mensual de Abril!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2119631345?t=00h15m19s</link>
      <guid isPermaLink="false">vuBCHpN3niaoqlFJjl46u</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5huS1facbu9rA7PYcBLfzj/e73f8e2c1e9d1139ca9670354ca6f238/ES_COC_-_April_MQ_Day_1_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 23:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Mira de nuevo el Día 2 de la Clasificatoria Mensual de Abril!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2119631345?t=00h15m19s</link>
      <guid isPermaLink="false">1ICZmeyYPPIc0s1tFj5vvh</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2uE98c9IkramjIlEZB7Bo9/8115c1772bea2039508e94e942fde187/ES_COC_-_April_MQ_Day_2_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 23:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Finales mensuales de abril: Qué debes saber</title>
      <description>&lt;p&gt;¡Hola!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tras haber completado las clasificatorias mensuales de abril, comienzan las finales mensuales de abril y prometen ser de lo más trepidantes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las finales de abril se celebrarán durante dos días: el 20 y el 21 de abril. Ambas jornadas comenzarán a las 14:00 UTC. ¡Asegúrate de apuntar la fecha y la hora! Bien, vamos allá.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/12ci2QCnwqaJ5z6n6MGQjy/8ab9266b3d6dc8856e7c167c6e4988c7/ESV2_COC_-_April_MF_Bracket_updated.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Empecemos por la información esencial! En las &lt;u&gt;clasificatorias mensuales de abril, 6 equipos consiguieron asegurarse un puesto en las finales&lt;/u&gt; : 2 en el bracket superior y 4 en el inferior. Los equipos de las finales mensuales de abril se organizarán en función del puesto que cada uno de ellos lograra en las clasificatorias mensuales: los 4 equipos del bracket inferior empezarán en la ronda 1 de la categoría superior, mientras que los 2 equipos del bracket superior pasarán directamente a la ronda 2. ¡Cuanto mejor sea el puesto en la clasificación de un equipo, mayor ventaja tendrá!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los 6 equipos se enfrentarán en un torneo de eliminación  doble,organizado a través del portal del torneo de la aplicación, que durará 2 días. Solo un equipo se coronará como campeón de las finales mensuales de abril y recibirá el tique de oro. ¡Pero eso no es todo! El subcampeón recibirá un tique de plata y un puesto en la clasificatoria de última oportunidad. Las 2 primeras rondas del bracket superior y la primera del inferior tendrán lugar el día 1, 20 de abril, mientras que las demás rondas y partidas serán el día 2, 21 de abril.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Echemos un vistazo ahora a los 6 equipos que competirán en las finales mensuales de abril.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5LkPsREI04vktiiWFmSCrf/4a3dfceec6312e49fb5695a03798e5df/ESV2_COC_-_April_MF_Competing_Teams_Updated.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;De nuevo, 6 equipos participarán en las finales mensuales de abril. ¡No os los perdáis, porque son de lo mejorcito!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los 6 equipos que participarán en las finales mensuales de abril son los siguientes, ordenados en función de su puesto en la clasificación.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NAVI: NAVI conformado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGAKU_coc')"&gt;GAKU&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKazuma_coc_')"&gt;Kazuma&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKlaus_coc')"&gt;Klaus&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSTARs_coc_')"&gt;STARs&lt;/a&gt; and &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FpCastroLeao')"&gt;pCastro&lt;/a&gt;. Mira el equipo en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FNAVI_coc')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;.

Millesime MG: Millesime MG conformado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FJust_Natchoa')"&gt;Natchoa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKingsman_coc_')"&gt;KingsMan&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMammuthCoC')"&gt;Hawk&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FTryHardvw')"&gt;TryHard&lt;/a&gt; and &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F_zTeemper')"&gt;El Teemper&lt;/a&gt;. Mira el equipo en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMillesimeMG')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Free Agents: Free Agents conformado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCelinhoCoc')"&gt;CELINHO&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FLoOPCoc')"&gt;LoOPe&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPatolinococ')"&gt;Pato&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FBernaulcoc')"&gt;Bernaul&lt;/a&gt; and &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FLeo1_coc')"&gt;Leo&lt;/a&gt;. Mira el equipo en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FAnarkhiaCoc')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Synchronic Gaming: Synchronic Gaming conformado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Feinstein_coc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPhilipp_CoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGeneralX_coc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMarc_TGG')"&gt;Marc&lt;/a&gt; and &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fsimonk_coc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;. Mira el equipo en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSynchroniic')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;VM Surgical: VM Surgical conformado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FADHD_SAMI')"&gt;Sami&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKrzysztofcoc')"&gt;Krzysztof&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FUltra_coc30')"&gt;Ultra&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMSGIsma')"&gt;Isma&lt;/a&gt; and &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSq_Visuals')"&gt;Simon&lt;/a&gt;. Mira el equipo en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FVMSurgical')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vatang&lt;i&gt;:&lt;/i&gt; Vatang está formado por el Invencible LG, DP, Dream Walker, KIIIBEROS y LansLota. Mira el equipo en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FVatangCoC')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NAVI y Millesime MG no tendrán que afrontar la primera ronda del bracket superior y pasarán directamente a la ronda 2 del bracket superior. Mientras que Free Agents, Synchronic Gaming, VM Surgical y Vatang tendrán que luchar en la ronda 1 de la categoría superior. Ahora que ya conocemos a los equipos y a los jugadores, hablemos de nuestros maravillosos comentaristas.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3aPcyp3iocXHPX2UsdBI3Y/881777fd6ac2eed5407e405c8b1e1cea/ES_COC_-_EN_Talent_Graphic.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Las finales mensuales de abril contarán con un elenco increíble.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En primer lugar, los miembros de #ClashWorlds que veréis en las retransmisiones en español...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ZolokotrokoTOP%252Flive')"&gt;&lt;b&gt;Zolokotroko&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;

&lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fstyle_coc')"&gt;&lt;b&gt;Style&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SockersSabadellUnited%252Flive')"&gt;&lt;b&gt;Sockers&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;&lt;b&gt;shioN&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Pero eso no es todo! También habrá un fabuloso equipo de comentaristas de la comunidad que cubrirá el evento en varios idiomas para los aficionados de todo el mundo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;EN: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;CarbonFin&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F%2540iTzuDL')"&gt;iTzu&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F%2540EricOneHive')"&gt;Clash with Eric&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;aPT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR%252Flive')"&gt;RAFACOC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540HoLoWiWi%252Flive')"&gt;Marinaul&lt;/a&gt; and &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr%252Flive')"&gt;Bruna7cr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;FR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SkarexClashofclans')"&gt;Skarex COC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;Optimus Prime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DE: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540NoobsiMTV%252Fstreams')"&gt;Noobs iMTV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;IT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fhaplo_80')"&gt;Haplo80&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252FMedda87')"&gt;Medda87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Fada.')"&gt;FADA&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540jaejincoc')"&gt;JAEJINCOC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;JP: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUC51BDrBqovsPChpAZrXSHig')"&gt;yuta14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ID: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ChiefRianGaming%252Fstreams')"&gt;Chief Rian Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ZHTC: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540turtle_coc')"&gt;烏龜 Turtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Llegó la hora de hablar de dinero...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4WfnmGfevfre2UuUpElrTN/d81f22e998478b3b32bc4f52dfb00f98/ES_COC_-_Article_Prize_Pool_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¿Alguien ha dicho... bolsa de premios? Has oído bien. Habrá una bolsa de premios de 50 000 $ que se repartirá entre los 6 participantes. Puedes consultar la distribución de la bolsa de premios en el gráfico anterior.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3zNQfqwPrsZlrjsZCQtxcX/bde97bbdc7fa425c7df3f943765dfff3/ES_COC_-_Article_Where_to_Watch_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡No querrás perderte las primeras finales mensuales de #ClashWorlds del 2024! Seguro que estás pensando: «¿Y dónde puedo ver el primer partido de mis jugadores de Clash of Clans favoritos?». No te preocupes, porque hay varias formas de seguir de cerca el evento...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nuestro opción favorita para ver las finales mensuales de abril es la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;página de eventos de Clash of Clans&lt;/a&gt;. En esta página, podrás ver las retransmisiones en 8 idiomas: inglés, español, portugués, francés, alemán, italiano, coreano y japonés. Además, podrás conectarte con tu Supercell ID y ganar recompensas para el juego. ¡Eso es! Recibirás recompensas solo por ver partidas. Este es el listado completo de páginas de eventos:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;English&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;German&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;French&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Italian&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Spanish&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Portuguese&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Japanese&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Korean&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Eso es todo! Haz un hueco en tu agenda y consulta la pestaña de eSports de Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;las cuentas de Clash of Clans eSports de X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;página web de eSports&lt;/a&gt; para no perderte nada relacionado con el campeonato mundial de Clash of Clans. #ClashWorlds&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">39bolX8iDO3paJYd6JCwZt</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/P5x5OyVNQqybtRMVgA4OY/37751b12e4ff0a334232771b95518bfd/ES_COC_-_April_MF_AYNTK_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 15:22:52 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Mira de nuevo el Día 1 de las Finales Mensuales de Abril!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2124839291?t=00h18m20s</link>
      <guid isPermaLink="false">64JSGI8DXqGO2Vmp0qPibn</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1MKGv2RA102tgN8NUCi3HO/3fcb5f863ec94237be81bad66687ff84/ES_COC_-_April_MF_Thumbnails_d1.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 18:33:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Mira de nuevo el Día 2 de las Finales Mensuales de Abril!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2125774655?t=00h14m46s</link>
      <guid isPermaLink="false">2zz5hu8ghpjdIx6i6CEUdi</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3jVNax6QXxMSDwdMpZLloI/dbd70ff0eb5b130e4a5905af8107eb06/ES_COC_-_April_MF_Thumbnails_d2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 18:29:27 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Enhorabuena, Synchronic!</title>
      <description>&lt;h1&gt;¡Felicidades, Synchronic, por ser el equipo ganador de las finales mensuales de abril!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Hola!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tras una intensa clasificatoria abierta y una épica clasificatoria mensual, celebramos la primera final mensual del año...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¡Y ya tenemos al primer equipo finalista del campeonato mundial de Clash of Clans de 2024!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2xQdlw5DZ4lxWKV8Ju3HUb/6f8d17671374168f68cb27444ed63ac2/Synchronic_Golden_Ticket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Tras jugar un bracket inferior increíble y obligar a NAVI a disputar un partido de repetición en la gran final, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSynchroniic')"&gt;&lt;b&gt;Synchronic&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; se alzó con el tique de oro de la final mensual de abril y la mayor parte de la bolsa premios de 50 000 $.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Queremos dar la enhorabuena a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;General X&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Simon&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMarc%25255FTGG')"&gt;&lt;b&gt;Marc&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;&lt;b&gt;Philipp&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; &lt;b&gt;y&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Einstein&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1qfUYiZjOInjmYmzgQd5YV/99371c0c66ebda7e1bc0785a0aa1439b/Screen_Shot_2024-04-21_at_11.31.52_AM.png?w=2004&amp;h=1108&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Vuelve a ver los dos días de intensa competición en los que Synchronic se aseguró el tique de oro y un puesto en las finales del campeonato mundial de Clash of Clans.&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/FJ_jr5UzkeI?si=8rYe9TK7e2FzOEfR&amp;t=1088"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/kVq2IhGstIc?si=urIZs_UhIp-xJDFJ&amp;t=1029"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Todavía hay 5 tiques de oro en juego que se repartirán en las próximas finales mensuales y en la clasificatoria de última oportunidad. ¡Regístrate en el portal del torneo y no pierdas la oportunidad de clasificarte para las finales mundiales! Consulta la pestaña de eSports de Clash of Clans, la cuenta de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports en X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;página web de eSports&lt;/a&gt; para no perderte nada relacionado con el campeonato mundial de Clash of Clans. #ClashWorlds&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6KhLFBhhSN5KTzmf3iTG5M</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4ELGBsEuyRfG8Q3wrSIOt5/36d79b3a04c3bd27f5fa9bf8d114dcef/Synchronic_Golden_Ticket_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 18:33:26 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Vuelve la Global Clash Cup!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Buenas, jefe: &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡La batalla definitiva por la inmortalidad se acerca! La nueva temporada de la Global Clash Cup está al caer y promete ser realmente emocionante.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Habrá 10 emocionantes divisiones entre las que escoger para los ayuntamientos del nivel 10 al 16. Prepárate para demostrar tu talento y hacerte con la victoria. Habrá 19 000 $ en premios para los mejores jugadores de Clash. Los campeones de la división Gothic recibirán un tique de plata con el que podrán participar en la clasificatoria de última oportunidad del campeonato mundial.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Es una oportunidad única de alcanzar la gloria y de escribir tu nombre en los libros de historia de la GCC! ¡Únete al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;servidor de Discord de la GCC&lt;/a&gt; para participar! Las inscripciones se abren el lunes, 6 de mayo a las 12:00 UTC y se cierran el lunes, 27 de mayo a las 12:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Apúntate las fechas y haz hueco en tu agenda!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3AGn1oL0gsedFLDAmQFL4P/e173eac563509b2914b9b7c77346e826/ES_Calendar.jpg?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Divisiones&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Podrás elegir entre 10 divisiones distintas. ¡Hay una división para cada equipo!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7v7ZPosCLS2UvTHB80X9s5/9c1778d4a7579f3331acf4e988e87744/ES_Divisions.jpg?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Bolsa de premios&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La bolsa de premios consiste en 19 000 $ en metálico y premios para los jugadores mejor valorados, como pases de oro, paisajes y aspectos de héroe. A continuación podrás echar un vistazo a la distribución de la bolsa de premios.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/97fPdHmn2nhExobZNCvXt/fca961c29cca5618016341c9c2a35133/ES_Prize_pool.jpg?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Formato&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La temporada empieza con las clasificatorias, en las que los equipos lucharán por terminar en cabeza. Los equipos mejor clasificados al final de la fase de clasificatorias avanzarán a las eliminatorias. La fase eliminatoria tendrá un formato de eliminación simple, así que se eliminará a los equipos cuando reciban una derrota.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La gran final de las divisiones Eclectic, Baroque, Doric y Modern se disputará en un partido al mejor de 2. En la división Gothic, los 8 mejores equipos de la fase eliminatoria avanzarán a las finales. Estas consistirán en un torneo de dos días con formato de doble eliminación en el que los equipos serán eliminados tras recibir dos derrotas.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1rYXWXy9BVUzjcGuxAWbSj/a547c18767a55c8394fa17d806353fa7/ES_Format.jpg?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Reúne a tu equipo e inscríbete ya &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;AQUÍ&lt;/a&gt;! El campo de batalla aguarda tu llegada.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Encontrarás más información sobre la temporada 9 de la Global Clash Cup en el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fesports-rulebook')"&gt;Reglamento de las divisiones de eSports&lt;/a&gt; (en inglés) y en el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Festablished-rulebook')"&gt;Reglamento establecido de las divisiones&lt;/a&gt; (en inglés).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡No te pierdas ni un minuto de acción! Visita la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com')"&gt;página web&lt;/a&gt; de la Global Clash Cup y síguela en sus cuentas de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitch.tv%252FGlobalClashCup')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutube.com%252F%2540globalclashcup')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">7x56Q7exBf0KX1vIfZupBG</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3DUfkfyd9f5PgUQEWtmsvF/c856341ee9ffba0366b7562b728b8255/ES_Article_header_thumbnail__1_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 12:05:56 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡La Snapdragon Pro Series ha vuelto!</title>
      <description>&lt;h1&gt;¡La Snapdragon Pro Series ha vuelto!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Buenas:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Llega una nueva temporada de la Snapdragon Pro Series y esta vez la competición será aún más especial: ¡ahora podrás poner a prueba tus habilidades contra jugadores de todo el mundo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Con un tique de plata para la clasificatoria de última oportunidad del campeonato mundial de Clash of Clans y una bolsa de premios de 50 000 dólares estadounidenses en juego, ¡no te la querrás perder! ¡Inscríbete ahora en FACEIT &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesl.gg%252FSPSClash')"&gt;aquí&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La fase de la Snapdragon Mobile Open consiste en cuatro copas que se juegan durante dos días cada una en un bracket de eliminación simple con partidos al mejor de uno. En el primer día se decide qué ocho equipos avanzan al segundo día.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los cuatro ganadores de las copas se clasificarán para las Split Finals. Los cuatro huecos restantes en las finales se decidirán siguiendo la clasificación general.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Después se celebrará la Snapdragon Mobile Open Finals, un torneo de doble eliminación de dos días en el que se decidirá quién es el ganador. El vencedor se llevará el tique de plata para la clasificatoria de última oportunidad y la mayor parte de la bolsa de premios de 50 000 dólares estadounidenses.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7H59QBjWdzwYKUE12rLp2g/559914129b9ab61d2a84dc0d1f3eeb06/ES_SPS_Se5_Game_Format_CoC.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Apunta las fechas en el calendario y no te pierdas ni un minuto de la competición.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/IkCfU8vDVIB87SjmMokpL/006568e2c1c3431f95b5902f697365e9/ES_SPS_Se5_Livestream_Schedule.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Ahora que ya conoces los conceptos básicos, echa un vistazo al tutorial que aparece a continuación y sigue las instrucciones para inscribirte.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Crea una &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.faceit.com%252Fen%252Fhome')"&gt;cuenta de FACEIT&lt;/a&gt; (todos los jugadores del equipo deben registrarse en FACEIT).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Conecta tu Supercell ID con FACEIT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Elige el torneo en el que quieres participar y envía tu solicitud.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En la caja de texto de la solicitud, escribe algo de este estilo: «Me gustaría participar, me llamo [INSERT PLAYERNAME] y formo parte del equipo [INSERT TEAM NAME]».&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuando la solicitud se apruebe, verás que has recibido una invitación y tendrás que hacer clic en un botón naranja para unirte al torneo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para crear tu equipo, sigue las instrucciones de la ventana de la izquierda para invitar a tus compañeros a unirse a tu equipo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/6_LFkzSyYP0"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;¡Eso es todo por ahora! Para no perderte nada relacionado con #ClashEsports, sigue a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports en X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y visita la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fes')"&gt;página web del campeonato mundial&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5CZM228hzcPP1TxqtPkemS</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7miVAZhQgWIVhCbghFdorN/740e16eebd9765ca8177720b0b0d74ca/ES_thumbnail.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 14:58:23 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Repetición de la clasificatoria mensual de mayo! Día 1</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/nlTELg-OVZk?si=VKNpNxAKutzZc6Xe&amp;t=784</link>
      <guid isPermaLink="false">6GoEv9f3PbLurRiooLZbeg</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6I3NvS1sFCh15rp4plGCbS/c327a495ab3de64ee3bad6a06cbfd398/ES_D1_COC_-_May_MQ_Thumb_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 19:17:17 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Repetición de la clasificatoria mensual de mayo! Día 2</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/gP6w5qC0Pwo?si=FmoPP5DneGVO3bqQ&amp;t=1339</link>
      <guid isPermaLink="false">5WV638B0y6EKSb8ZvSAs4c</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2X5lWKAMLfvQAvz7lb3Vy7/6ab5fffd9defbbeaa8d0348d80ad28e9/ES_D2_COC_-_May_MQ_Thumb_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 19:00:41 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Finales mensuales de mayo de 2024: ¡Qué debes saber!</title>
      <description>&lt;p&gt;¡Hola!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El campeonato mundial de Clash of Clans ha vuelto con más fuerza que nunca tras una increíble competición mensual de abril, ¡y las finales mensuales de mayo están a la vuelta de la esquina! Pero antes de adentrarnos en lo que debes saber sobre las próximas finales mensuales, demos la enhorabuena a los campeones de las finales mensuales de abril, el primer equipo que se ha asegurado un tique de oro para el campeonato mundial de 2024 #ClashWorlds: &lt;b&gt;¡Synchronic!&lt;/b&gt; Tras una participación estelar en el bracket inferior que culminó en una frenética gran final contra NAVI, Synchronic disputó dos guerras perfectas en la gran final y en el partido de repetición de la gran final, ¡así que el listón está altísimo para el resto del año! Vuelve a ver el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FnskyiVPeOYE%253Fsi%253DFaZ1K9JYQEGZ-92s%2526t%253D1059')"&gt;día 1&lt;/a&gt; y el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FzgW2wO_MXiU%253Fsi%253DnMlMSX8lTSr9UC3w%2526t%253D841')"&gt;día 2&lt;/a&gt; de las finales mensuales de abril y ponte al día con la competición de 2024 antes de este fin de semana. #ClashWorlds&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5TGKDyp2iOjVRzADJMNXXw/cc3d2afaf8b55120ca122514e6eab1fc/ES_COC_-_April_MF_Winner_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Y ahora, hablemos de qué debes saber de cara a las siguientes finales mensuales de mayo.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Las finales mensuales de mayo se celebrarán el 25 y el 26 de mayo. Ambas jornadas comenzarán a las 14:00 UTC. ¡Asegúrate de apuntar la fecha y la hora! Echemos un vistazo al bracket inicial...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/PCL9gCMofUdHCwwTSzOPn/40c3a5d316e06a3aee657fa43856a61c/ES_COC_-_May_MF_Starting_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Formato del torneo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Hagamos un repaso de cómo hemos llegado hasta aquí! La competición mensual de mayo empezó con la &lt;u&gt;clasificatoria abierta&lt;/u&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; en la que participaron todos los equipos que se apuntaron durante el periodo de registro de mayo. Los 128 equipos que quedaron en los mejores puestos de esta fase pasaron a la &lt;u&gt;clasificatoria mensual de mayo&lt;/u&gt;. Durante la clasificatoria mensual, los 128 equipos se enfrentaron durante dos días hasta que solo quedaron 6, los cuales se aseguraron un puesto en las finales mensuales de mayo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los 6 equipos de las finales mensuales de mayo se organizan en función del puesto que cada uno de ellos lograra en las clasificatorias mensuales: los equipos que se encuentren en los 2 primeros puestos empezarán en la ronda 2 del bracket superior, mientras que los equipos en los puestos del 3 al 6 empezarán en la ronda 1 del bracket superior. ¡Exacto! El puesto que se ocupa en las clasificatorias mensuales determina la organización mensual de los equipos: los equipos que ocupen los dos primeros puestos no participarán en la primera ronda y estarán un paso más cerca de ganar un tique de oro. Las dos primeras rondas del bracket superior y la primera ronda del bracket inferior se jugarán el día 1 de las finales mensuales de mayo (25 de mayo), mientras que el resto de rondas y guerras se jugarán el día 2 de las finales mensuales de mayo (26 de mayo).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Veamos quiénes son los 6 equipos que competirán en las finales mensuales de mayo este fin de semana.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/70y93O3tDwjGQsHh2MZRIN/24eb04603c4a519a62e0fe770b3ed57c/ES_COC_-_May_MF_Competing_Teams_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Equipos participantes&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;6 equipos participarán en las finales mensuales de mayo. Millesime MG y SAVAGE ELITE (anteriormente conocido como Free Agents) regresan de las Finales Mensuales de abril, ¡pero también tendremos 4 equipos nuevos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los 6 equipos que participarán en las finales mensuales de mayo son los siguientes, ordenados en función de su puesto en la clasificación.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fearlyattax')"&gt;&lt;u&gt;Early Attax&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;: compuesto por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCocHades')"&gt;&lt;u&gt;Imraan&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fder_le_o')"&gt;&lt;u&gt;Leo&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FAquilesCoC')"&gt;&lt;u&gt;Aquiles&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fk___k02')"&gt;&lt;u&gt;komakun&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fyatta_coc')"&gt;&lt;u&gt;Yatta&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FVMEsportsCoC')"&gt;&lt;u&gt;VM Legacy&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;: compuesto por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDarkstar_CoC')"&gt;&lt;u&gt;Darkstar&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FFluxxyClash')"&gt;&lt;u&gt;Fluxxy&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynthe_coc')"&gt;&lt;u&gt;Synthe&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fmax_vm_')"&gt;&lt;u&gt;Max&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fninjjj1')"&gt;&lt;u&gt;Ninj&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F_SEESPORTS')"&gt;&lt;u&gt;SAVAGE ELITE&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;: compuesto por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBernaulcoc')"&gt;&lt;u&gt;Bernaul NTC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLoOPCoc')"&gt;&lt;u&gt;LoOPe&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPatolinococ')"&gt;&lt;u&gt;Pato&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLeo1_coc')"&gt;&lt;u&gt;Leo&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCelinhoCoc')"&gt;&lt;u&gt;Celinho&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDiziGroup')"&gt;Dizi E-Sports&lt;/a&gt;: compuesto por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FChien_CoC')"&gt;&lt;u&gt;Chien&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDenden_COC')"&gt;&lt;u&gt;Denden&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJagaCOC_tw')"&gt;&lt;u&gt;JaGa&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKAI_COC_')"&gt;&lt;u&gt;KAI&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F04yueta')"&gt;&lt;u&gt;YueTa&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;&lt;u&gt;Millesime MG&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;: compuesto por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJust_Natchoa')"&gt;&lt;u&gt;Natchoa&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMammuthCoC')"&gt;&lt;u&gt;Hawk&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F_zTeemper')"&gt;&lt;u&gt;0815Teemper&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTryHardvw')"&gt;&lt;u&gt;TryHard&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKingsman_coc_')"&gt;&lt;u&gt;KingsMan&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FHTMEsports')"&gt;&lt;u&gt;HTM Esports&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;: compuesto por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fmarrawi_mohamad')"&gt;&lt;u&gt;MOHAMAD MARRAWI&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fagent33_coc')"&gt;&lt;u&gt;agent33&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNick_WHF')"&gt;&lt;u&gt;Nick&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGhstCoC')"&gt;&lt;u&gt;Ghost&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Frigotorres23CoC')"&gt;&lt;u&gt;Rigotorres23&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Early Attax y VM Legacy no tendrán que afrontar la primera ronda del bracket superior y pasarán directamente a la ronda 2 del bracket superior. SAVAGE ELITE, Dizi E-Sports, Millesime MG, y HTM Esports tendrán que luchar en la ronda 1 del bracket superior. Te preguntarás: «¿Qué hay de la retransmisión y de mis comentaristas favoritos de la comunidad?». ¡Hablemos de ello!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3aPcyp3iocXHPX2UsdBI3Y/881777fd6ac2eed5407e405c8b1e1cea/ES_COC_-_EN_Talent_Graphic.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Comentaristas oficiales y comentaristas de la comunidad&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Las finales mensuales de mayo contarán con un elenco increíble de retransmisiones y comentaristas de la comunidad.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En primer lugar, tenemos a los miembros del campeonato #ClashWorlds que verás en las retransmisiones en español. Las finales mensuales de mayo contarán con un elenco increíble.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ZolokotrokoTOP%252Flive')"&gt;&lt;b&gt;Zolokotroko&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;

&lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fstyle_coc')"&gt;&lt;b&gt;Style&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SockersSabadellUnited%252Flive')"&gt;&lt;b&gt;Sockers&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;&lt;b&gt;shioN&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Pero eso no es todo! También habrá un fabuloso equipo de comentaristas de la comunidad que cubrirá el evento en varios idiomas para los aficionados de todo el mundo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;EN: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;CarbonFin&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F%2540iTzuDL')"&gt;iTzu&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F%2540EricOneHive')"&gt;Clash with Eric&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FWoodyTalks')"&gt;Woody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR%252Flive')"&gt;RAFACOC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540HoLoWiWi%252Flive')"&gt;Marinaul&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr%252Flive')"&gt;Bruna7cr&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fdecowdocanal')"&gt;Decow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;FR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SkarexClashofclans')"&gt;Skarex COC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;Optimus Prime COC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DE: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540NoobsiMTV%252Fstreams')"&gt;Noobs iMTV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;IT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fhaplo_80')"&gt;Haplo80&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252FMedda87')"&gt;Medda87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Fada.')"&gt;FADA&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540jaejincoc')"&gt;JAEJINCOC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;JP: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUC51BDrBqovsPChpAZrXSHig')"&gt;yuta14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ID: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540BangSkot')"&gt;BangSkot&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ChiefRianGaming%252Fstreams')"&gt;Chief Rian Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ZHTC: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540turtle_coc')"&gt;烏龜 Turtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Y no olvidemos que hay dinero en juego...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4WfnmGfevfre2UuUpElrTN/d81f22e998478b3b32bc4f52dfb00f98/ES_COC_-_Article_Prize_Pool_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Bolsa de premios&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¿Alguien ha dicho bolsa de premios? Has oído bien. Habrá una bolsa de premios de 50 000 $ que se repartirá entre los 6 participantes. Puedes consultar la distribución de la bolsa de premios en el gráfico anterior.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3zNQfqwPrsZlrjsZCQtxcX/bde97bbdc7fa425c7df3f943765dfff3/ES_COC_-_Article_Where_to_Watch_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Dónde ver el campeonato&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Haznos caso: el mejor lugar en el que disfrutar de las finales mensuales de mayo este fin de semana es la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;página web del evento de Clash of Clans&lt;/a&gt;. En esta página podrás ver las retransmisiones en 8 idiomas distintos: inglés, español, portugués, francés, alemán, italiano, coreano y japonés.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;English&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;German&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;French&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Italian&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Spanish&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Portuguese&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Japanese&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Korean&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Pero eso no es todo! ¿Hay algo mejor que ver la increíble competición de los eSports de Clash of Clans? Pues claro: ¡ganar recompensas! Si inicias sesión con tu Supercell ID en la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;página web del evento de Clash of Clans&lt;/a&gt;, recibirás recompensas en el juego solo por ver los partidos. Echa un vistazo a la lista completa de recompensas de la página web del evento y guarda en marcadores la página en tu idioma para ver la competición en el mejor lugar posible.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6ffwAQXUSxkV6WpM4gezQH/53f987f0a4db6c801dddccbea47a0802/ES_COC_-_Event_Site_Promo_IG.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Eso es todo! Haz un hueco en tu agenda y consulta la pestaña de eSports de Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;las cuentas de Clash of Clans eSports de X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;página web de eSports&lt;/a&gt; para no perderte nada relacionado con el campeonato mundial de Clash of Clans. #ClashWorlds&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4hlISXNnE8GlirFqWb0xhG</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2Z9wMkkyne8f6APE6Rd6e/ab8f16cb1582864f262f31556ec5ef14/ES_COC_-_May_MF_AYNTK_16x9_WIP.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 15:59:27 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Enhorabuena, VM Legacy!</title>
      <description>&lt;h1&gt;¡Enhorabuena a los campeones de las finales mensuales de mayo: VM Legacy!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Hola!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La competición mensual de mayo ha llegado a su fin. Durante el último mes, los increíbles equipos de Clash of Clans compitieron en las clasificatorias abiertas de mayo, seguidas de las clasificatorias mensuales, que culminaron en las segundas finales mensuales del campeonato de 2024. #ClashWorlds&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¡Ya tenemos al ganador del tique de oro de las finales mensuales del campeonato mundial de Clash of Clans!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/56MhoIOOcMYun67HhMspmT/1fb2ed4a8cd106e73ee7ffd5f2d3af56/VM_LEGACY_GOLDEN_TICKET.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FVMEsportsCoC')"&gt;VM Legacy&lt;/a&gt; fue imparable en las finales mensuales de mayo, ejecutando guerras perfectas durante toda la competición, lo que le ha asegurado el tique de oro de las finales mensuales de mayo y la mayor parte de la bolsa de premios de 50 000 dólares estadounidenses.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Enhorabuena a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDarkstar%25255FCoC')"&gt;&lt;b&gt;Darkstar&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynthe%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Synthe&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fmax%25255Fvm%25255F')"&gt;&lt;b&gt;Max&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fninjjj1')"&gt;&lt;b&gt;Ninj&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; &lt;b&gt;y&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FFluxxyClash')"&gt;&lt;b&gt;Fluxxy&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Y no nos olvidamos del ganador del tique de plata de las finales mensuales de mayo.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/erhgB9bTRtO23qGEwGgWC/b2e0a7edaf0d0386c658f1cf6f3322ae/SAVAGE_ELITE_SILVER_TICKET.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Enhorabuena a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F%25255FSEESPORTS')"&gt;SAVAGE ELITE&lt;/a&gt; por obtener el tique de plata de las finales mensuales de mayo!SAVAGE ELITE ha sellado su pase a la clasificatoria de última oportunidad, así que tendrá otra ocasión de conseguir un tique de oro y un puesto en las finales del campeonato mundial de Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Enhorabuena a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCelinhoCoc')"&gt;Celinho&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPatolinococ')"&gt;Pato&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=%2540Leo1%25255Fcoc')"&gt;Leo&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLoOPCoc')"&gt;LoOPe&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBernaulcoc')"&gt;Bernaul&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1LQnnzsthT9YvGlr75wING/10b98a6d540eed29ae55b903a5e98075/Screen_Shot_2024-05-26_at_10.34.29_AM.png?w=1717&amp;h=967&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Vuelve a ver los dos días de intensa competición en los que VM Legacy se llevó a casa el tique de oro y se aseguró un puesto en las finales del campeonato mundial de Clash of Clans.&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/kGvf6pam2HA?si=vb_PD5-S-s8g9VTI&amp;t=1260"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/qeQHW-9Fqmg?si=R3iUU4M3NpdAV1HF&amp;t=725"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Hasta la fecha, ya se han decidido los dos primeros tiques de oro del campeonato mundial #ClashWorlds 2024, ¡pero esto no acaba aquí! Todavía hay 4 tiques de oro en juego que se repartirán en las próximas finales mensuales y en la clasificatoria de última oportunidad. ¡Regístrate en el portal del torneo y no pierdas la oportunidad de clasificarte para las finales del campeonato mundial de Clash of Clans! Consulta la pestaña de eSports de Clash of Clans, la cuenta de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports en X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;la página web de eSports&lt;/a&gt; para no perderte nada relacionado con el campeonato mundial de Clash of Clans. #ClashWorlds&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5lkCewncD7VVHgDFfL2nuN</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5YjWJmaGgMXuPcBpO1vCpr/ef985caf8862334dbe66b1eb39b8a50b/VM_LEGACY_GOLDEN_TICKET.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 17:37:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Repetición del Día 2 de las Finales Mensuales de mayo!</title>
      <link>https://youtu.be/ejzT1yFYVHA?t=553</link>
      <guid isPermaLink="false">7nRZbbQDKLBnYU5tHW1LLD</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3mhPQnGAqRLoFmhFY0jQfs/85aadc977afe444001877bb503bb4de8/ES_DAY2_COC_-_May_MF_Thumb_16x9.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 10:23:09 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
