<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Nov 2024 07:30:49 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>¡Adéntrate en los esports de Clash!</title>
      <description>&lt;p&gt;Buenas, Jefe.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Adéntrate en el mundo de los esports de Clash of Clans! Para hacértelo más fácil, en este artículo hemos recopilado la información más relevante relacionada con la escena competitiva de Clash of Clans. Este será tu lugar de referencia cuando quieras saber qué torneos están al caer y qué está pasando, pero también cuando desees consultar información de alguno de los torneos anteriores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Actualizaremos este artículo a menudo con información nueva, así que consúltalo de vez en cuando para estar al tanto de las novedades.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Torneos en curso&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Disfruta de la acción! Aquí te dejamos los torneos de Clash of Clans apoyados por Supercell que están teniendo lugar en estos momentos. Tanto si quieres participar como si deseas ver el torneo, lee la información que te dejamos a continuación.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Campeonato Mundial de Clash of Clans 2024&lt;/b&gt;

El campeonato mundial de Clash of Clans vuelve un año más para ofrecerte enfrentamientos increíbles. Con un total de 1 000 000 $ en juego y 6 tiques de oro en juego (4 competiciones mensuales, 1 clasificatoria regional de China y 1 clasificatoria de última oportunidad), ¡esta es TU oportunidad de conseguir un tique para las finales del Clash Worlds!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;BLAST Clash&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;BLAST Clash&lt;/b&gt; es un torneo online donde todos los jugadores con Ayuntamiento 16 podrán competir por una parte de la bolsa de premios. ¡Mira los detalles a continuación!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Los jugadores con Ayuntamiento 16 mayores de 16 años que residan en un país donde Clash of Clans esté disponible para descargar en la tienda de aplicaciones local pueden participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bolsa de premios:&lt;/b&gt; $15,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Reglas:&lt;/b&gt; ¡Lee todas las reglas en el reglamento oficial de BLAST Clash &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1zcvEilugnuxiC5oRy4-DqA-ytJjAGJf0%252Fedit%2523heading%253Dh.gjdgxs')"&gt;AQUÍ&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscripciones:&lt;/b&gt; Abiertas - ¡inscríbete &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.challengermode.com%252Fs%252FBLASTClash%252Ftournaments')"&gt;AQUÍ&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estado:&lt;/b&gt; Próximamente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Sigue a BLAST en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBLASTtv')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fblastpremier')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y en el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fblast.tv%252Fsupercell')"&gt;sitio web oficial&lt;/a&gt; para mantenerte actualizado!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Snapdragon Pro Series Temporada 6&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡La &lt;b&gt;Snapdragon Pro Series&lt;/b&gt; regresa para su sexta temporada!

Con una bolsa de premios de 50 000 $ en juego, ¡esta es una competencia que no te puedes perder!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criterios de participación:&lt;/b&gt; Todos los jugadores con Ayuntamiento 16 de una temporada deben ser residentes y estar físicamente ubicados en uno de los países especificados para su región en el punto 1.4 del reglamento. Todos los jugadores de una temporada deben tener 16 años o más para participar en la serie.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bolsa de premios:&lt;/b&gt; 50 000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Reglas:&lt;/b&gt; ¡Lee todas las reglas en el reglamento oficial de la SPS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%255B2024%255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans%252520Season%2525206.pdf')"&gt;AQUÍ&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estado:&lt;/b&gt; Próximamente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscripciones:&lt;/b&gt; Abiertas, inscríbete &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.faceit.com%252Fen%252Forganizers%252F994e4781-0d67-4edb-a84f-7723bfeb295c%252FSnapdragon%252520Pro%252520Series%253A%252520Clash%252520of%252520Clans')"&gt;AQUÍ&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Sigue la Snapdragon Pro Series en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (anteriormente conocido como Twitter)&lt;/a&gt; para mantenerte al tanto de todo lo relacionado con la SPS!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Torneos anteriores&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A continuación encontrarás algunos de los torneos pasados en los que los jugadores de Clash han luchado por los títulos de Campeón del Mundo, premios en metálico y gloria. Echa un vistazo a algunas de las mejores jugadas y estrategias de los mejores del mundo y ¡aprende algún que otro truco!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Campeonato Mundial de Clash of Clans 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡El Campeonato Mundial de Clash of Clans regresó un año más para ofrecer enfrentamientos increíbles! Con un total de 1.150.000 $ en juego y 8 tiques de oro en juego (4 en torneos organizados por la comunidad y 4 en los clasificatorios oficiales para el Campeonato), ¡esta era la oportunidad de conseguir un tique para las finales de los Mundiales de Clash que se celebraron en Helsinki, Finlandia, del 24 al 26 de noviembre!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para participar, los jugadores debían tener al menos 16 años y el nivel más alto del Ayuntamiento.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Campeonato Mundial era &lt;b&gt;gratuito&lt;/b&gt;. Los jugadores no tenían que pagar nada para inscribirse y/o jugar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estado:&lt;/b&gt; Finalizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ganador:&lt;/b&gt; Clash Champs&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Echa un vistazo a la retransmisión de cada día a continuación: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FnZoeIPhz448%253Ft%253D1417')"&gt;Día 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FzjU2wqjberI%253Ft%253D842')"&gt;Día 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FgeQwfFVkRMQ%253Ft%253D808')"&gt;Día 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Global Clash Cup Temporada 9&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Una nueva temporada de la Global Clash Cup está a la vuelta de la esquina y promete ser una emocionante montaña rusa de emociones! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Desde el Ayuntamiento 16 hasta el 10, hay 10 divisiones electrizantes para elegir. Prepárate para desatar tu maestría y alcanzar la victoria global, ¡con 19 000 $ en juego para los jefes más audaces! ¡El campeón de la División Ghotic ganará un pase de plata para la Clasificatoria de Última Oportunidad del Campeonato Mundial!
&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criterios de participación: Los jugadores deben tener al menos 16 años para participar, sujeto a las leyes y regulaciones aplicables de su país de residencia. Para jugadores de 16 a 17 años (de 16 a 18 en Corea del Sur y de 16 a 19 en Japón), un padre o tutor legal debe completar y enviar el Formulario de Consentimiento de Padres/Tutor Legal proporcionado por GCC. Los jugadores deben residir en un país donde Clash of Clans esté disponible para descargar en la tienda de aplicaciones local y ser el único propietario de las cuentas utilizadas para participar en la liga. Los jugadores que residan en China continental no son elegibles para participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bolsa de premios: 19 000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reglamento: Lee todas las reglas en el Reglamento Oficial de GCC, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS9%252Festablished.pdf')"&gt;aquí&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscripciones: regístrate, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;aquí&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estado: Inscripciones abiertas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sigue a GCC en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X (conocido antes como Twitter)&lt;/a&gt; para mantenerte al día con todo lo relacionado con la Global Clash Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;CARRERA DE TROFEOS CLASH CHAMPS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Organizado por Clash Champs, la carrera de trofeos es un torneo donde el jugador que acumule más trofeos gana. Empezando en ayuntamiento 9, la carrera de trofeos tendrá una edición por cada ayuntamiento hasta llegar al 15.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Criteria de participación:&lt;/b&gt; Todos los jugadores que vivan en un país donde Clash of Clans esté disponible para descarga en la App Store o Google Play store pueden participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bolsa de premios:&lt;/b&gt; Gemas, Champ Bucks y merch de Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Reglas:&lt;/b&gt; Mira todas las reglas de la carrera de trofeos en el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fwp-content%252Fuploads%252F2019%252F10%252FClash-Champs-Trophy-Race-Terms-And-Conditions.pdf')"&gt;reglamento oficial&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscripciones&lt;/b&gt;: abiertas, inscríbete &lt;a href="#/en/esport/4-fCY1ZDE0T01sFseU55rZ7RAdtoY1dY8-U4aATb3SI"&gt;AQUÍ&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sigue a Clash Champs en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps_CoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; para estar informado de todo lo relacionado a la carrera de trofeos.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Snapdragon Pro Series&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Snapdragon Pro Series regresó para otra temporada, ¡y esta vez la competencia fue aún más especial: los jugadores pusieron a prueba su habilidad contra jugadores de todo el mundo!

Con un ticket de plata para la clasificatoria de última oportunidad del Campeonato Mundial de Clash of Clans y un premio de 50 000 $ en juego, ¡esta no fue una competencia que quisieras haberte perdido! &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Criterios de participación: Todos los jugadores de TH16 de una temporada debían ser residentes y estar físicamente ubicados en uno de los países especificados para su región en el punto 1.4 del reglamento. Todos los jugadores debían tener 16 años o más en el momento en que participaran en la serie. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bolsa de premios: 50 000 $ &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reglamento: Lee todas las reglas en el Reglamento Oficial de SPS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Feslfilesystem.kinsta.cloud%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%25255B2024%25255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans.pdf')"&gt;aquí&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estado: Finalizado. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ganador: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;&lt;b&gt;Millesime MG&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Sigue la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;Snapdragon Pro Series en X (anteriormente conocido como Twitter)&lt;/a&gt; para mantenerte al día con todo lo relacionado con SPS!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Worlds Warmup 2024&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;El calentamiento del Mundial de Clash of Clans regresó en 2024! Con Ayuntamiento 16 y una bolsa de premios de 30 000 $, ¡estaba destinado a reavivar la escena de #ClashEsports!

Para calentar motores para la temporada del Campeonato Mundial de Clash de 2024, el formato de este torneo comenzó con 2 Clasificatorias Abiertas, donde 13 equipos calificados (los mejores equipos de cada clasificatoria abierta) avanzaron a la fase de grupos, donde se unieron 3 equipos finalistas del Campeonato Mundial de 2023. Los 2 mejores equipos de cada grupo avanzaron para enfrentarse en los Playoffs. 

Criterios de Participación: Todos los jugadores debían tener al menos 16 años y residir en un país donde Clash of Clans estuviera disponible para descargar en la tienda de aplicaciones local.
&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bolsa de premios: $30,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reglamento &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F12uVUBnwEm1RDtt3B51EH-A5V1nRJs0g-%252Fedit%253Fusp%253Dsharing%2526ouid%253D110723548721028120718%2526rtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;aquí&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscripciones: Cerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estado: Finalizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ganador: Synchronic&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Siempre buscamos a gente con la que colaborar y que esté dispuesta a ayudar a que nuestra comunidad crezca. Si te interesaría organizar un torneo, échale un vistazo a las &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Ftournament-guidelines%252Fes%252F')"&gt;reglas de Supercell para los torneos&lt;/a&gt; y contáctanos por correo electrónico a través de tournaments@supercell.com.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Clash on!
&lt;i&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;b&gt;Apple no patrocina, ni es responsable de llevar a cabo, las promociones o los eventos.&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">mhbFRlHWrbuoHWTXyOCcjjBmbvOlLDEtFEIiTRJMFEc</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/B8ry5VAXksTWmX0HpLcTg0vUiUWbZju7BvPsucpNHKU/9576f9d7660314fd48a5d7665387ee97/1670582992_1671455666.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 11:02:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mira de nuevo las finales del Global Clash Cup - Día 1</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=G7klt_5Hn5s</link>
      <guid isPermaLink="false">4Ty7GG4PqgTHxtOOl3zySc</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5Hvm2FD3sHCxU6ICM1q2Nb/5e48064549b30517eac9e55976a8377f/Day_1_-_SC_Rewatch_900x506.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 14:44:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mira de nuevo las finales del Global Clash Cup - Día 2</title>
      <link>https://www.facebook.com/100053350360914/videos/527807566392034</link>
      <guid isPermaLink="false">7IjAKw8v2VYUCKqPEZrpdL</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2yqlTKsvLlKC8ylLVeQe5A/4bf0ab8cfc1a3e05718086a989100150/ES_Day_2_-_SC_Rewatch_900x506__1_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 14:55:32 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FINALES DEL CAMPEONATO MUNDIAL</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=odnzbdbBmxw</link>
      <guid isPermaLink="false">7bZ54Gm2hWOK1DNbui9eFl</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2YHrPlRRC2HUuGwVS8TrsM/110270afe0853ec790fab60c8525c9c9/ES_COC_-_SuperFEST_Video_Thumb__1_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:04:45 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SuperFEST 2024</title>
      <description>&lt;h1&gt;¡Hola!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Hablemos del SuperFEST 2024! El SuperFEST 2024 es un evento de tres días que albergará las finales del campeonato mundial de Clash of Clans, la Clash Royale League y el Brawl Stars Championship. Es un evento en vivo y presencial que se llevará a cabo en Helsinki, Finlandia, donde los aficionados podrán ver a sus jugadores y equipos favoritos luchar por la supremacía y por el título de campeones mundiales. ¡Por primera vez, los eSports de Clash of Clans, Clash Royale y Brawl Stars se unen en un evento épico que no te puedes perder!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¡Prepárate! El SuperFEST 2024 se llevará a cabo del 1 al 3 de noviembre. No te pierdas el video de anuncio del SuperFEST 2024 a continuación:&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;-&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=odnzbdbBmxw"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;PROGRAMA DEL SUPERFEST&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Los tres eventos se llevarán a cabo a lo largo de tres días. Este es el programa:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finales del campeonato mundial de Clash of Clans:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primer día: de 10:00 a 13:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segundo día: de 10:00 a 13:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tercer día: de 10:00 a 13:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Finales mundiales de la Clash Royale League:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primer día: de 14:00 a 16:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segundo día: de 14:00 a 16:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tercer día: de 14:00 a 16:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Finales del Brawl Stars Championship:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primer día: de 17:30 a 22:00 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Segundo día: de 17:30 a 21:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tercer día: de 17:30 a 20:30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¡Compra tus entradas ahora!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡No te quedes fuera de este momento histórico! ¡Las entradas para el SuperFEST 2024 ya están a la venta! Las plazas son limitadas, así que asegura la tuya lo antes posible. ¡No te quedes sin tu entrada!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Compra tus entradas en la&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;&lt;b&gt;página del evento de Clash of Clans&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Eso es todo! Apunta las fechas en tu calendario y mantente al tanto en la pestaña de eSports del juego de Clash of Clans, en la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;cuenta de Clash of Clans Esports en X&lt;/a&gt;, en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y en la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;página web de eSports&lt;/a&gt; para estar al día con todo lo relacionado con el campeonato mundial de Clash of Clans. Y si tienes alguna pregunta, consulta el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-Es')"&gt;reglamento de la competición&lt;/a&gt;. #ClashWorlds Toda la acción se transmitirá en nuestra plataforma del evento, ¡así que asegúrate de guardar la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;página de eventos de Clash of Clans&lt;/a&gt; en tus favoritos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Mantente al tanto! Pronto habrá más información sobre los detalles de las finales del campeonato mundial de Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1QjQyLfjKUhux4J2It366V</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6cpWqUtFcAdeuK91EW675U/dc909e7e05e2af2750a5a9c0bc34e12a/ES_COC_-_SuperFEST_Article_Thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:07:34 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clasificatoria de última oportunidad de 2024: Qué debes saber</title>
      <description>&lt;h1&gt;¡Hola!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Se acerca la clasificatoria de última oportunidad! Seis equipos con seis tiques de plata se enfrentarán una última vez para optar a conseguir el tique de oro restante del campeonato mundial de 2024 (#ClashWorlds).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La clasificatoria de última oportunidad es un torneo de dos días con un formato de eliminación doble que se celebrará del 7 al 8 de septiembre a partir de las 14:00 UTC.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;EL VIAJE HASTA AHORA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡El campeonato mundial de Clash of Clans de 2024 está al rojo vivo! Hemos vivido cuatro finales mensuales, una clasificatoria de China y dos torneos comunitarios; se han otorgado cinco tiques de oro y seis tiques de plata durante todo el año, ¡y pronto presenciaremos la última ocasión de conseguir un tique de oro, la clasificatoria de última oportunidad!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las finales de la Snapdragon Pro Series se celebraron del 10 al 11 de agosto, y las finales de la división Gothic de la Global Clash Cup finalizaron 25 de agosto. Cada uno de estos torneos premió a los vencedores con un tique de plata que les permitió ocupar las últimas dos plazas de la clasificatoria de última oportunidad. Sin embargo, aunque las finales mensuales de 2024 hayan concluido, ¡la acción continúa al más puro estilo Clash! Queda una última batalla épica para conseguir el último tique de oro y reservarse un puesto en las finales del campeonato mundial de Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Veamos los detalles de la clasificatoria de última oportunidad...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/slW8sA7Ee9VZtMD16nie9/0b1ecbf2cc1a01807a53c8c5b7586d85/ES_COC_-_LCQ_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;FORMATO DEL TORNEO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La clasificatoria de última oportunidad es un torneo de dos días con un formato de eliminación doble en el que participan seis equipos, similar a los torneos de las finales mensuales celebrados durante 2024. Las dos primeras rondas del bracket superior y la primera del inferior finalizarán el día 1, mientras que las demás rondas tendrán lugar el día 2.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los seis equipos que competirán serán aquellos que hayan logrado conseguir tiques de plata a lo largo del año en las finales mensuales de abril, las finales mensuales de mayo, las finales mensuales de junio, las finales mensuales de julio, la Snapdragon Pro Series y la Global Clash Cup. La distribución de equipos para la clasificatoria de última oportunidad será la siguiente:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipo 1: tique de plata de las finales mensuales de abril&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipo 2: tique de plata de las finales mensuales de mayo&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipo 3: tique de plata de las finales mensuales de junio&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipo 4: tique de plata de las finales mensuales de julio&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipo 5: tique de plata de la Snapdragon Pro Series&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipo 6: tique de plata de la Global Clash Cup&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Echemos un vistazo a los equipos que participarán en la clasificatoria de última oportunidad!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6Arh3SCiuYnnGSYXOwStpw/a61bdd51fd72a6b35bb2ea65600687ca/ES_COC_-_Silver_Ticket_Infographic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Como hemos mencionado previamente, seis equipos participarán en la clasificatoria de última oportunidad. Ya se han elegido cuatro equipos en las finales mensuales del campeonato mundial y dos en torneos comunitarios Snapdragon Pro Series y Global Clash Cup&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los seis equipos, junto con sus respectivos jugadores, que participarán en la clasificatoria de última oportunidad son los siguientes:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipo 1: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FVatangCoC')"&gt;&lt;u&gt;Vatang&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, formado por Gyul, DP, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FFrostyyyyXBL')"&gt;&lt;u&gt;Frostyyy&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKIllBEROS')"&gt;&lt;u&gt;KIIIBEROS&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLansLota_Vatang')"&gt;&lt;u&gt;LansLota&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipo 2: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FHTMEsports')"&gt;HTM Esports&lt;/a&gt;, formado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCelinhoCoc')"&gt;&lt;u&gt;CELINHO&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPatolinococ')"&gt;&lt;u&gt;Pato&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBernaulcoc')"&gt;&lt;u&gt;Bernaul NTC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FAquilesCoC')"&gt;&lt;u&gt;Aquiles&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLeo1_coc')"&gt;&lt;u&gt;Leo&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipo 3: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMO%25255FShifters')"&gt;MO Shifters&lt;/a&gt;, formado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FAhmedjc_')"&gt;&lt;u&gt;Ahmad&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Ftzekin_')"&gt; &lt;u&gt;Zkin&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc_sean')"&gt; &lt;u&gt;Sean&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fder_le_o')"&gt; &lt;u&gt;Leo&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCocHades')"&gt; &lt;u&gt;Imraan&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipo 4: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPulseGaming%25255F1')"&gt;Pulse Gaming&lt;/a&gt;, formado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fk___k02')"&gt;&lt;u&gt;NYU&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsahara_blazeJP')"&gt; &lt;u&gt;sahara&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fchihawa_GB2')"&gt; &lt;u&gt;Chihawa&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLincoln_coc')"&gt; &lt;u&gt;Lincoln&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FArrow_5656')"&gt; &lt;u&gt;Wado&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipo 5: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt;, formado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc_Cronos')"&gt;&lt;u&gt;Cronos&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNebrax_CoC')"&gt;&lt;u&gt;Nebrax&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Friqirez')"&gt;&lt;u&gt;Riqirez&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FExcosist_')"&gt;&lt;u&gt;Excosist&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJojo23_coc')"&gt;&lt;u&gt;Jojo23&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipo 6: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDiziGroup')"&gt;&lt;u&gt;Dizi Group&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; formado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FChien_CoC')"&gt;&lt;u&gt;Chien&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDenden_COC')"&gt;&lt;u&gt;Denden&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJagaCOC_tw')"&gt;&lt;u&gt;JaGa&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKAI_COC_')"&gt;&lt;u&gt;KAI&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F04yueta')"&gt;&lt;u&gt;YueTa&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3aPcyp3iocXHPX2UsdBI3Y/881777fd6ac2eed5407e405c8b1e1cea/ES_COC_-_EN_Talent_Graphic.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Las retransmisiones en español de la clasificatoria de última oportunidad contarán con un elenco increíble como de costumbre. Verás a cuatro caras familiares de las finales mensuales anteriores:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fstyle_coc')"&gt;&lt;u&gt;Style&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; 

&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SockersSabadellUnited')"&gt;&lt;u&gt;SOCKERS&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;

&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ZolokotrokoTOP')"&gt;&lt;u&gt;Zolokotroko&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; 

&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;&lt;u&gt;shioN&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡También habrá comentaristas en otros idiomas en la clasificatoria de última oportunidad! Echa un vistazo a la siguiente lista que incluye en qué idioma retransmiten y los enlaces a sus canales, donde podrás ver la retransmisión.

Inglés: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;&lt;u&gt;CarbonFin&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FiTzuDL')"&gt;&lt;u&gt;iTzu&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJudoSloth')"&gt;&lt;u&gt;Judo Sloth&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FWoodyTalks')"&gt;&lt;u&gt;Woody&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Portugués: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr')"&gt;&lt;u&gt;Bruna7Cr&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR')"&gt;&lt;u&gt;Rafa COC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Francés: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;&lt;u&gt;Optimus Prime COC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Italiano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540haplo80')"&gt;&lt;u&gt;Haplo80&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Medda87')"&gt;&lt;u&gt;Medda87&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Coreano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540fada.')"&gt;&lt;u&gt;FADA&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Chino tradicional: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540turtle_coc')"&gt;&lt;u&gt;Turtle&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Filipino: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252Fexecutivegamers%252F')"&gt;&lt;u&gt;Boss L.A.&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3ObPybLv3DMa7QqnWLWYZ4/e77ada04e09bf83302c90769cd4e561e/ES_COC_-_LCQ_Where_to_Watch.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;DÓNDE VER EL CAMPEONATO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;No busques más, la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;página de eventos de Clash of Clans&lt;/a&gt; es el mejor lugar para ver la clasificatoria de última oportunidad, hacer predicciones y ganar recompensas en el juego. ¿Te haces una idea de qué equipos tienen más probabilidades de ganar el último tique de oro y reservarse una plaza en las finales del campeonato mundial? ¿Quieres ganar recompensas por responder preguntas sobre el campeonato mundial de Clash of Clans y por ver cómo se enfrentan tus equipos favoritos? ¡La página de eventos lo tiene todo! Inicia sesión con tu Supercell ID en la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;página de eventos de Clash of Clans&lt;/a&gt; para acceder a todas las recompensas que aparecen en el siguiente gráfico.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6ffwAQXUSxkV6WpM4gezQH/53f987f0a4db6c801dddccbea47a0802/ES_COC_-_Event_Site_Promo_IG.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La página de eventos de Clash of Clans está disponible en ocho idiomas distintos: inglés, español, portugués, francés, alemán, italiano, coreano y japonés.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Inglés&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Español&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Portugués&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Francés&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Alemán&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Italiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Coreano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Japonés&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Eso es todo! Apunta las fechas en tu calendario y mantente al tanto en la pestaña de eSports del juego de Clash of Clans, en la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;cuenta de Clash of Clans Esports en X&lt;/a&gt;, en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y en la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;página web de eSports&lt;/a&gt; para estar al día con todo lo relacionado con el campeonato mundial de Clash of Clans. Y si tienes alguna pregunta, consulta el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-ES')"&gt;reglamento de la competición&lt;/a&gt;. #ClashWorlds&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de esports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">67IaQrC6CktYo4TdQeYW8</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5UysNmeJQGrxDUaSQoqez2/b76cc24d6cb92eecc84dea254da69567/ES_COC_-_LCQ_AYNTK_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 16:00:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mira de nuevo la clasificatoria de última oportunidad - Día 1 </title>
      <link>https://www.facebook.com/shioNWUCoC/videos/1936820743458216</link>
      <guid isPermaLink="false">3fxKr3KQO9YGZjwtfTUFkZ</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5abOo1YSOGZtijHGxv5xQW/e19215ff4d0e37e55659df5101878cec/ES_Day_1_COC_-_LCQ_Thumb_16x9.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 17:50:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Enhorabuena, Tribe Gaming!</title>
      <description>&lt;h1&gt;¡Enhorabuena a los campeones de la clasificatoria de última oportunidad: Tribe Gaming!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Hola!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Durante el campeonato de #ClashWorlds del 2024, seis equipos han obtenido tiques de plata en seis competiciones del torneo. En el penúltimo torneo del año, en el que se enfrentaron estos seis equipos, se repartió oficialmente el último tique de oro del año y, por tanto, el último puesto en las finales del campeonato mundial...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¡Ya tenemos al ganador del tique de oro de la clasificatoria de última oportunidad del campeonato mundial de Clash of Clans!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/42CsWpHAgpaqqY3oT7ZO4G/149ec7e3b4b64c1120966f33fc5a626d/ES_COC_-_LCQ_Winner_16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Ha sido una clasificatoria de última oportunidad inolvidable! Tras caer derrotado ante HTM Esports en el bracket inferior, Tribe Gaming volvió a enfrentarse a este equipo en la gran final. Después de dos guerras perfectas y de obligar a sus rivales a disputar un partido de repetición de la gran final, Tribe Gaming acabó en primer lugar.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt; ha ganado el tique de oro de la clasificatoria de última oportunidad, convirtiéndose en el sexto equipo que participará en las finales del campeonato mundial!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Enhorabuena a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc%25255FCronos')"&gt;Cronos&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNebrax%25255FCoC')"&gt;Nebrax&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Friqirez')"&gt;Riqirez&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FExcosist%25255F')"&gt;Excosist&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJojo23%25255Fcoc')"&gt;Jojo23&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3lBZdxuXWHfK7SoWthB5XB/65fb8d3a8b2382ad23afe08914339292/ES_LCQ_End_Bracket.jpg?w=1197&amp;h=607&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Vuelve a ver los dos días de intensa competición en los que Tribe Gaming se llevó a casa el tique de oro y se aseguró un puesto en las finales del campeonato mundial de Clash of Clans.&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.facebook.com/shioNWUCoC/videos/1936820743458216"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.twitch.tv/videos/2245869073?t=0h3m46s"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Échales un vistazo a los 6 equipos clasificados para las finales del campeonato mundial...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2fGMPQmXXZ3T9CsObSjTy6/256ec06524ad1c917e0ab4ae5b7fe84e/es_COC_-_WCF_Golden_ticket_infographic_.jpg?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Enhorabuena a todos los jugadores y equipos que han participado en el campeonato de #ClashWorlds del 2024! Ya se han repartido los seis tiques de oro y todo está listo para el mayor evento de la historia de #ClashWorlds... ¡No te pierdas las finales del campeonato mundial en SuperFEST 2024! Consulta la pestaña de eSports de Clash of Clans, la cuenta de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports en X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;la página web de eSports&lt;/a&gt; para no perderte nada relacionado con el campeonato mundial de Clash of Clans. #ClashWorlds&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6UTQJeEQt0VBFnbLSTvuM3</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/42CsWpHAgpaqqY3oT7ZO4G/149ec7e3b4b64c1120966f33fc5a626d/ES_COC_-_LCQ_Winner_16x9.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 18:08:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mira de nuevo la clasificatoria de última oportunidad - Día 2</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2244951662?t=00h02m08s</link>
      <guid isPermaLink="false">4r2XHzs23LgXWEgUfrpkFf</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7a6Ebi1sQ9O8HvRbBy7mRc/9e65dd1c217d3d821f2d8c53242c8e9d/1ES_Day2_2COC_-_LCQ_Thumb_16x9.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 18:09:38 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Inscríbete en el BLAST Clash!</title>
      <description>&lt;h1&gt;¡Hola! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Está a punto de comenzar un nuevo y emocionante torneo de Clash of Clans para equipos con ayuntamientos de nivel 16!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=1N0OEmXt6Rs"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;BLAST está transformando el mundo de los eSports gracias a sus apasionantes eventos de fama mundial. Conocido por juntar a los mejores equipos y estrellas del mundo en torneos épicos, BLAST vuelve a sorprender con este próximo BLAST Bash. Durante este espectáculo, podrás ver a los mejores jugadores del mundo compitiendo en Clash of Clans, Clash Royale y Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BLAST Clash 2024&lt;/b&gt; es un emocionante torneo en línea de Clash of Clans en el que los jugadores que cumplan los requisitos podrán competir por un puesto en la final.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Formato&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Los jugadores de todo el mundo competirán en 4 clasificatorias abiertas, de las cuales saldrán 12 equipos que pasarán a una fase de 16 jugadores siguiendo el sistema suizo, en la que también participarán otros 4 jugadores que reciban una invitación directa. Los 8 mejores jugadores pasarán a las finales, que consistirán en un bracket de eliminación entre 8 equipos. Cada partido consistirá en una guerra 5c5 que durará alrededor de 45 minutos, y cada equipo tendrá cinco ataques. Échale un vistazo al manual de reglas oficial del BLAST Clash (en inglés) &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1zcvEilugnuxiC5oRy4-DqA-ytJjAGJf0%252Fedit%2523heading%253Dh.gjdgxs')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6uuAKOIDTXGxmHQeoh7r7Z/a990a3a256fa3671717b475e0b8daac3/103c097b-8e1d-4066-5380-08dcc4877eb6_1280_720.jpeg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Horarios&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las &lt;b&gt;clasificatorias abiertas (4)&lt;/b&gt; tendrán lugar los días 14, 15, 21 y 22 de septiembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;clasificatoria cerrada&lt;/b&gt; tendrá lugar el día 28 de septiembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las &lt;b&gt;finales&lt;/b&gt; tendrán lugar los días 12 y 13 de octubre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Equipos invitados&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Los cuatro equipos invitados que se unirán a los ganadores de la clasificatoria abierta para el  clasificatorio cerrado serán los siguientes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNAVI_coc')"&gt;NAVI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;Millesime MG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FHTMEsports')"&gt;HTM Bra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3jDDGUL6Nr9AHSThSgMVrU/14e155051fa32f974ff4a63f7e81a836/invited_teams_blast_ES.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Bolsa de premios&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La bolsa de premios para el BLAST Clash 2024 será de &lt;b&gt;15 000 $&lt;/b&gt;. Esta será la distribución de los premios:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1.º: 7500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2.º: 3500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.º: 2500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4.º: 1500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Dónde ver el torneo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Disfruta de toda la acción en el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fblastpremier')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; oficial de BLAST y en su canal de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540blasttv')"&gt;&lt;u&gt;TikTok&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Cómo participar&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para participar, los jugadores que cumplan los requisitos deberán registrarse a través de la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.challengermode.com%252Fs%252FBLASTClash%252Ftournaments')"&gt;página web de Challengermode&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¿Todo listo para el duelo definitivo?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Inscríbete ya en el BLAST Clash 2024! No olvides seguir a BLAST en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBLASTtv')"&gt;X&lt;/a&gt;, en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fblastpremier')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y en su &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fblast.tv%252Fsupercell')"&gt;página web oficial&lt;/a&gt; para informarte de las últimas novedades. Por último, consulta la pestaña de eSports de Clash of Clans, las cuentas de eSports en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; y la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;página web de eSports&lt;/a&gt; para conocer todas las novedades.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5CxNrkRaStFrc20371f8as</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5uuBiPPGYjS4Bw6ND8FEz6/c9b89a795e49ce5801b9f1aa1a8ab814/BLASH_CLASH_-_THUMBNAIL_-_900x506.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 14:38:50 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Inscríbete en la temporada 6 de la SPS!</title>
      <description>&lt;h1&gt;¡Inscríbete en la temporada 6 de la SPS!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Hola!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Vuelve la Snapdragon Pro Series con su temporada 6!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pon a prueba tus habilidades contra jugadores de todo el mundo y llévate parte de la bolsa de premios de 50 000 $. No te pierdas esta oportunidad e inscríbete ya en FACEIT&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesl.gg%252FSPSClash')"&gt; aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Esta temporada consistirá en 4 copas que se jugarán durante dos días cada una. El primer día tendrá lugar un bracket de eliminación simple con partidos al mejor de uno, en el que los mejores 8 equipos avanzarán al segundo día.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cuatro ganadores, uno por cada copa, se clasificarán para la Snapdragon Mobile Open Finals. Los cuatro huecos restantes en las finales se decidirán siguiendo la clasificación general.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A continuación, la Snapdragon Mobile Open Finals se disputará en un formato de eliminación doble con repetición de bracket. El vencedor, que se decidirá tras una competición de dos días, se llevará a casa la mayor parte de esa bolsa de premios de 50 000 $.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1GxNNFEV2yOiBLZOKeBUro/393c81ea883f876ca75526075cad98fb/ES_SPS_Se5_Game_Format_1x1.png?w=1200&amp;h=1200&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Apunta las fechas en tu calendario, reúne a tu equipo y alcanza la grandeza!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1teu1s9HuQ6LCJXAiDRR9v/10ddc5e95a5d1a55f07664591642f634/Screenshot_2024-10-18_at_20.48.19.png?w=1158&amp;h=754&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Ya puedes inscribirte en todas las copas de la temporada aquí:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flinks.faceit.com%252FsWPr')"&gt;Copa 1&lt;/a&gt; - 5/6 de octubre, 9am CEST
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flinks.faceit.com%252FYiQo')"&gt;Copa 2&lt;/a&gt; - 19/20 de octubre, 5pm CEST
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flinks.faceit.com%252F3k6J')"&gt;Copa 3&lt;/a&gt; - 26/27 de octubre, 9am CET
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flinks.faceit.com%252FAoyK')"&gt;Copa 4&lt;/a&gt; - 9/10 de noviembre, 9pm CET&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ahora que ya sabes lo esencial, ¡asegúrate de ver el vídeo tutorial a continuación y sigue las instrucciones para inscribirte!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¡Cómo inscribirte!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=6_LFkzSyYP0"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Para inscribirte:&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Crea una &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.faceit.com%252Fen%252Fhome')"&gt;cuenta de FACEIT&lt;/a&gt; (todos los jugadores del equipo deben registrarse en FACEIT).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Conecta tu Supercell ID con FACEIT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Elige el torneo en el que quieres participar y envía tu solicitud.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En la caja de texto de la solicitud, escribe algo de este estilo: «Me gustaría participar, me llamo [INSERT PLAYERNAME] y formo parte del equipo [INSERT TEAM NAME]».&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuando la solicitud se apruebe, verás que has recibido una invitación y tendrás que hacer clic en un botón naranja para unirte al torneo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para crear tu equipo, sigue las instrucciones de la ventana de la izquierda para invitar a tus compañeros a unirse a tu equipo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;¡Eso es todo por ahora! Para no perderte nada relacionado con #ClashEsports, sigue a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports en X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y visita la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;página web de eSports&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5D0HVB4uABZdSetKfnqyoq</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/13r55ura1z6fCAXGBRshVc/832fe2e97d9cd53dc48d09966026975d/ES_thumbnail_SPS_6.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 16:13:28 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Mira de nuevo la SPS Cup 1 - Día 2!</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/ApEFj-ER2s0?si=z49adrz-hE1-An7Q&amp;t=204</link>
      <guid isPermaLink="false">xEBTbAuhBw67h2XvUmZMK</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7cr5ZBuBJZ7k605VlMELku/10bb1f662d25a628b033caf0de22fc7f/ES-Thumbnail_Day_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 23:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Mira de nuevo BLAST Clash - Día 1!</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/WyubDEEn_d8?si=OHiCwTSf6coOK3Iz&amp;t=1131</link>
      <guid isPermaLink="false">4CycL9elfqBMaABR6DoRcS</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/05AjrGeoIBuSMH6dRJPpl/fb5c1a1e9ab3755054a38c08f9cc96c8/ES_Clash-Twitter-1920x1080.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 10:01:31 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Mira de nuevo BLAST Clash - Día 2!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2274966776?t=0h10m16s</link>
      <guid isPermaLink="false">3YOJcarl0h9ZGfznUtcst8</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2X0LMYDmeTjlUu8DB1VSHf/6ecf4c91e5086301dc70cf8683294a08/Clash-Twitter-1920x1080_day2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 10:03:42 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mira de nuevo la SPS Cup 2 - Día 2!</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/5dJyzif7oDI?si=Kbf2pJrQ7SlhDONS&amp;t=32</link>
      <guid isPermaLink="false">78qGNV9iZCGSuXp082GIKN</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5t5VwZL8FfzWGFqBSI95Dr/eb89413a4f5250ab93de3e021d2c9e74/ES_Thumbnail_Day_2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 10:30:35 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Finales mundiales del campeonato de 2024: Qué debes saber</title>
      <description>&lt;h1&gt;¡Se acercan las finales del campeonato mundial de 2024!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Hola!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este año ha sido frenético. Tras cuatro competiciones mensuales, varios torneos comunitarios, una clasificatoria regional china y la clasificatoria de última oportunidad, ¡ya tenemos a los equipos para las finales del campeonato mundial! Seis equipos se han esforzado al máximo para conseguir sus tiques de oro y están listos para enfrentarse en las finales del campeonato mundial. ¿Qué equipo demostrará su valía y se alzará como campeón del mundo? Lo sabremos muy pronto...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;EL VIAJE HASTA AHORA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;El campeonato mundial de Clash of Clans de 2024 ha sido una vorágine de partidos durísimos y enfrentamientos de proporciones épicas. Empezamos con los tiques de plata: hubo cuatro finales mensuales y dos torneos comunitarios que otorgaron un total de seis tiques de plata. Los equipos ganadores de los tiques de plata compitieron en la clasificatoria de última oportunidad para asegurarse el último tique de oro y el sexto puesto en las finales del campeonato mundial. El equipo de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt; fue el ganador de ese tique de oro tras completar seis guerras perfectas consecutivas. Pero ese fue el último tique de oro, ¡antes ya se repartieron otros cinco!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los tiques de oro restantes se otorgaron en las cuatro finales mensuales de abril, mayo, junio y julio, y en el torneo regional chino.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los seis equipos que competirán en las finales del campeonato mundial se han estado esforzando al máximo durante todo el año para perfeccionar su estilo de juego: han desarrollado estrategias de ataque, se han adaptado a las nuevas actualizaciones del juego, han diseñado distribuciones de bases ganadoras y se han esforzado en cuerpo y alma para aprovechar todo su potencial. Las finales del campeonato mundial serán la culminación del duro trabajo que los equipos han hecho este año.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Echemos un vistazo al formato del torneo...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;FORMATO DEL TORNEO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;En las finales del campeonato mundial de 2024 competirán seis equipos en total: los cuatro que llegaron provenientes de cada final mensual, el equipo de la clasificatoria regional china y el equipo que pasó a través de la clasificatoria de última oportunidad. Los seis equipos se enfrentarán en una competición que durará tres días y constará de dos fases: una fase de grupos de todos contra todos y un &lt;i&gt;bracket&lt;/i&gt; de eliminación simple de cuatro equipos. ¡Que gane el mejor!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/zy1BwHkTrPStoOeX6Zgax/144c3df52a854a9ad94833340122702e/ES_COC_-_WCF_Tournament_Format.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;FASE DE TODOS CONTRA TODOS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Los seis equipos se dividirán en dos grupos: el grupo A y el grupo B. Cada grupo jugará un torneo con formato de todos contra todos, en el que cada equipo se enfrentará a todos los demás equipos de su mismo grupo. Como hay tres equipos por grupo, cada equipo jugará un total de dos guerras en la fase de todos contra todos. Tras completar las guerras de todos contra todos, los dos mejores equipos de cada grupo avanzarán a la segunda fase: el &lt;i&gt;bracket&lt;/i&gt; de eliminación simple. Los equipos se repartirán en cada grupo de la siguiente forma:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Grupo A:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalistas de abril: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalistas de julio: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNAVI%25255Fcoc')"&gt;NAVI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalistas de la clasificatoria regional de China: M.T.F.Y&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Grupo B:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalistas de mayo: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSTMN%25255FClash')"&gt;STMN Esports&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalistas de junio: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;Millesime MG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalistas de la clasificatoria de última oportunidad: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;BRACKET DE ELIMINACIÓN SIMPLE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Los cuatro mejores equipos de la fase de todos contra todos se colocarán en el &lt;i&gt;bracket&lt;/i&gt; de eliminación simple, que consiste en dos partidos de semifinales y un partido decisivo en la gran final. En la primera ronda, los equipos que quedaron en el primer puesto en su grupo jugarán contra el equipo que quedó en el segundo puesto del otro grupo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Además, las finales del campeonato mundial se jugarán en el modo difícil. Lee el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-ES')"&gt;reglamento de la competición&lt;/a&gt; si quieres saber más sobre el formato de las finales del campeonato mundial.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las finales del campeonato mundial se celebrarán durante el SuperFEST 2024 y durarán tres días, del 1 al 3 de noviembre. La fase de todos contra todos tendrá lugar durante los dos primeros días del evento, mientras que el &lt;i&gt;bracket&lt;/i&gt; de eliminación simple se celebrará el último día. Las finales del campeonato mundial de Clash of Clans serán el primer evento del SuperFEST todos los días y empezarán a las 08:00 UTC. Echa un vistazo a este &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fnews%252Fsuperfest-2024')"&gt;artículo sobre el SuperFEST&lt;/a&gt; si quieres saber más sobre el programa del evento.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;EQUIPOS PARTICIPANTES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Los seis equipos, junto con sus respectivos jugadores, que participarán en las finales del campeonato mundial son los siguientes:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt; está formado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMarc%25255FTGG')"&gt;Marc&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSTMN%25255FClash')"&gt;STMN Esports&lt;/a&gt; está formado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FFluxxyClash')"&gt;Fluxxy&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynthe%25255Fcoc')"&gt;Synthe&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMammuthCoC')"&gt;Hawk&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fninjjj1')"&gt;Ninj&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDarkstar%25255FCoC')"&gt;Dark&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;Millesime MG&lt;/a&gt; está formado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKingsman%25255Fcoc%25255F')"&gt;Kingsman&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTryHardvw')"&gt;TryHard&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJust%25255FNatchoa')"&gt;Natchoa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F%25255FzTeemper')"&gt;Teemper&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fmax%25255Fmmg%25255F')"&gt;Max&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNAVI%25255Fcoc')"&gt;NAVI&lt;/a&gt; está formado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGAKU%25255Fcoc')"&gt;GAKU&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSTARs%25255Fcoc%25255F')"&gt;STARs&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKazuma%25255Fcoc%25255F')"&gt;Kazuma&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKlaus%25255Fcoc')"&gt;Klaus&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fyatta%25255Fcoc')"&gt;Yatta&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt; está formado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc%25255FCronos')"&gt;Cronos&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNebrax%25255FCoC')"&gt;Nebrax&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Friqirez')"&gt;Riqirez&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FExcosist%25255F')"&gt;Excosist&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJojo23%25255Fcoc')"&gt;Jojo23&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;M.T.F.Y está formado por Cloud, Ming, Shuai, Xiyan y Xuan.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3DZaTShVVH0s8R68aqHyUd/aaf73a999e10e9f37b9a9f6b23fa2520/ES_COC_-_WCF_Golden_ticket_infographic_.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;COMENTARISTAS OFICIALES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Tenemos un elenco estelar para las retransmisiones de las finales del campeonato mundial. 

&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ZolokotrokoTOP')"&gt;&lt;u&gt;Zolokotroko&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; 

&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;&lt;u&gt;shioN&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;

&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SockersSabadellUnited')"&gt;&lt;u&gt;SOCKERS&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡También habrá comentaristas oficiales en inglés y de la comunidad en las finales del campeonato mundial!


Inglés: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;&lt;u&gt;CarbonFin&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FiTzuDL')"&gt;&lt;u&gt;iTzu&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJudoSloth')"&gt;&lt;u&gt;Judo Sloth&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FWoodyTalks')"&gt;&lt;u&gt;Woody&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Portugués: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr')"&gt;&lt;u&gt;Bruna7Cr&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR')"&gt;&lt;u&gt;Rafa COC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Francés: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;&lt;u&gt;Optimus Prime COC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Italiano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540haplo80')"&gt;&lt;u&gt;Haplo80&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Medda87')"&gt;&lt;u&gt;Medda87&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alemán: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540NoobsiMTV')"&gt;&lt;u&gt;Noobs iMTV&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Japonés: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540hagureyuta14')"&gt;&lt;u&gt;yuta14&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Coreano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540fada.')"&gt;&lt;u&gt;FADA&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540jaejincoc')"&gt;&lt;u&gt;JAEJIN COC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Indonesio: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540BangSkot')"&gt;&lt;u&gt;BangSkot&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Chino tradicional: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540turtle_coc')"&gt;&lt;u&gt;Turtle&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vietnamita: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540AkariGaming')"&gt;&lt;u&gt;Akari Gaming&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Filipino: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252Fexecutivegamers%252F')"&gt;&lt;u&gt;Boss L.A.&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4T8kxwErfiYMIZ22xtJzvi/41e1e29de6dde0107f38c3ea4008bc30/ES_CoC_Casters.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;DÓNDE VER EL CAMPEONATO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;No busques más, la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;página de eventos de Clash of Clans&lt;/a&gt; es el mejor lugar para ver las finales del campeonato mundial, hacer predicciones y ganar recompensas en el juego. ¿Te haces una idea de qué equipos tienen más probabilidades de alzarse con el trofeo de las finales del campeonato mundial? ¿Quieres ganar recompensas por responder preguntas sobre el campeonato mundial de Clash of Clans y por ver cómo se enfrentan tus equipos favoritos en el evento más importante del año? ¡La página de eventos lo tiene todo! Inicia sesión con tu Supercell ID en la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;página de eventos de Clash of Clans&lt;/a&gt; para acceder a todas las recompensas que aparecen en el siguiente gráfico.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7dDKdApYdBNFV2cjZp3Rij/64387a85f3e452a325697fb63d49d1c0/ES_COC_-_WCF_Event_Site_Rewards.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La página de eventos de Clash of Clans está disponible en ocho idiomas distintos: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;inglés&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;español&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;portugués&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;francés&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;alemán&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;italiano&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;coreano&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;japonés&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Eso es todo! Apunta las fechas en tu calendario y mantente al tanto en la pestaña de eSports del juego de Clash of Clans, en la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;cuenta de Clash of Clans Esports en X&lt;/a&gt;, en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y en la &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;página web de eSports&lt;/a&gt; para estar al día con todo lo relacionado con el campeonato mundial de Clash of Clans. Y si tienes alguna pregunta, consulta el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-ES')"&gt;reglamento de la competición&lt;/a&gt;. #ClashWorlds&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">74F1PfVlJrEHSOqhOk2Smu</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4xjwRyBEkL9Dg2WP9Qg3Rm/0e6474812a3bed29a3a6ce5400fcfc7c/ES_COC_-_WCF_AYNTK_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 17:02:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Mira de nuevo la SPS Cup 3 - Día 2!</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/X8P_tscYCSg?si=tmnqY_9o-UE7e8XU&amp;t=278</link>
      <guid isPermaLink="false">7qzDk9DQg5LqdnHGO7iW9s</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1Ha1p9d8ProA3c6JSomTBj/90aa1d430512e0aed65434a51f7f2c2c/ES_Thumbnail_Day_2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mira de nuevo la final del campeonato mundial - Día 1</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2290700520?t=00h10m17s</link>
      <guid isPermaLink="false">4YeUZyZrcBioWH7wf1FcEc</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/511qqbnWeTRr49q2bTUFxj/da97bebbd7372f2f0ba8a10453cde646/es_COC_-_WCF_Thumb_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 11:30:29 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mira de nuevo la final del campeonato mundial - Día 2</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/c1bUL7Chzgg?si=tyG7jI7eLZ8MjMj5&amp;t=583</link>
      <guid isPermaLink="false">1MLoEp3ZxtFc0kroWLmlEL</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1LzG6NvmCx4FQTF9eaWCMK/0da5f1b5d19a75de4d35cf1ac06a41ee/ES_COC_-_WCF_Thumb_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 11:17:23 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Mira de nuevo la finales del campeonato mundial - Día 3!</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/XbB-7MOUSjg?si=C_IhcYnHwYKioSnC&amp;t=439</link>
      <guid isPermaLink="false">4dbNvvh00AcfU6KydbQoXB</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2JcVNdSVjE9sweZuCClUGq/b292b17950257f11c4ee73f76853bfa2/ES_COC_-_WCF_Thumb_Day_3_16x9_UPDATED.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 11:28:41 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Enhorabuena, Synchronic Gaming!</title>
      <description>&lt;h1&gt;¡ENHORABUENA A LOS CAMPEONES DEL MUNDO, SYNCHRONIC GAMING!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Hola!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El campeonato mundial de Clash of Clans de 2024 ha estado cargado de emoción. Después de cuatro competiciones mensuales, varios torneos comunitarios, una clasificatoria regional china y la clasificatoria de última oportunidad, llegaron las finales del campeonato mundial en el SuperFEST. Y ahora, tras tres días de partidas de Clash of Clans al más alto nivel...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¡Los campeones del mundo de Clash of Clans han sido coronados!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1e2TLd0USuriBddKfIkE3q/c602a10158c109cc59dff9511a790328/ES_COC_SFEST_-_Champion.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt; ha sido el equipo más dominante durante todo el año. Tras ganar en abril, se convirtió en el primer equipo en asegurarse un tique de oro y por lo tanto, un puesto en las finales del campeonato mundial. Recordemos que fue una victoria asombrosa. Tras caer al bracket inferior después de la primera guerra, ganó cinco guerras consecutivas, incluidas dos victorias seguidas contra NAVI en la gran final y en el partido de repetición de la gran final.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sin embargo, en las finales del campeonato mundial, su actuación ha sido igual de impresionante. Tras realizar dos guerras perfectas contra M.T.F.Y y NAVI, el equipo terminó el día 1 de la fase de grupos invicto y se aseguró un puesto en el bracket de eliminación simple del día 3. Cuando llegó el día 3, Synchronic Gaming estuvo a la altura. Empezaron el día derrotando a Millesime MG en las semifinales antes de avanzar para enfrentarse a Tribe Gaming en la gran final. Al final, Synchronic Gaming demostró que cuenta con una defensa inexpugnable, ya que Tribe Gaming solo pudo obtener 11 estrellas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Synchronic Gaming se ha llevado a casa el trofeo de las finales del campeonato mundial y la mayor parte de la bolsa de premios de 1 000 000 $.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Queremos dar la enhorabuena a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMarc%25255FTGG')"&gt;Marc&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;&lt;b&gt;.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/01MYMzkbZcJar5VaT8ZnUq/65e8345044d6c2e906568074ef7c0526/ES_COC_SFEST_-_WCF_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Vuelve a ver los tres días de competición épica tras los que Synchronic Gaming levantó el trofeo de las finales del campeonato mundial!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;https://www.twitch.tv/videos/2290700520?t=00h10m17s&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/fdUSfaMZ4tg?si=nCMELZuj2rR9yt-5&amp;t=1275"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/c1bUL7Chzgg?si=tyG7jI7eLZ8MjMj5&amp;t=583"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/XbB-7MOUSjg?si=C_IhcYnHwYKioSnC&amp;t=439"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Queremos dar las gracias y felicitar a los jugadores y a los equipos que compitieron durante la edición del campeonato de 2024, y también a todos los fans que han sido parte de este viaje. La conclusión de las finales mundiales del SuperFEST pone punto final al año competitivo. Consulta la pestaña de eSports de Clash of Clans, la cuenta de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports en X&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;la página web de eSports&lt;/a&gt; para conocer el futuro de la competición y para no perderte nada relacionado con el campeonato mundial de Clash of Clans. #ClashWorlds&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de eSports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5AY5Y7g4EmD4MNviLSxzDU</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1e2TLd0USuriBddKfIkE3q/c602a10158c109cc59dff9511a790328/ES_COC_SFEST_-_Champion.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 11:29:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vuelve a ver la SPS Cup 4 - ¡Día 2!</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/2FJ8wtq0XIU?si=WS7PTz0lykvxpUj3&amp;t=811</link>
      <guid isPermaLink="false">150mFCHoF4BL8CqlgUUgsq</guid>
      <category>eSports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/560SHkfAMQ2zfi8L3GGOVQ/d9edc79425c6de7feaaba1e279e48021/ES_Thumbnail_Day_2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 10:50:11 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
