<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Nov 2024 14:36:36 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Aviso sobre los ajustes de equilibrio de septiembre</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</link>
      <description>&lt;p&gt;Falta poco para la gran actualización de septiembre y queríamos contarte todos los nuevos cambios y cómo afectarán a distintos niveles de ayuntamiento.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Haz clic &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.reddit.com%252Fr%252FClashOfClans%252Fcomments%252F1f2daw4%252Fseptember_update_balance_changes_breakdown%252F')"&gt;&lt;b&gt;aquí&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; y conoce todos los detalles!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8-4iIDr2ExmJQcIxcV2R2CptZ4-Kjj4fasbqlTT3Xkk/cb3cd66437384a7e637bc180818a5357/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:12:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡La aventura RPG te espera!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</link>
      <description>&lt;p&gt;¡Te damos la bienvenida a un reino de fantasía, aventura y misterio!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En esta temporada, encontrarás:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Aspectos inspirados por los juegos de rol de mesa&lt;/b&gt;: el orco bárbaro, la sátira arquera, el gran enano y la luchadora paladina.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Desafíos de temporada&lt;/b&gt; desde ya mismo hasta el 30 de septiembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El &lt;b&gt;primer nivel de desafío&lt;/b&gt;, «¡Tirada maestra!», ya está disponible hasta el 9 de septiembre, mientras que el &lt;b&gt;segundo nivel de desafío&lt;/b&gt; estará disponible a partir del 10 de septiembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;También nos alegra anunciar un &lt;b&gt;nuevo evento&lt;/b&gt; con montones de tesoros disponible a partir del 11 de septiembre, del cual daremos más información en el próximo episodio de A dar guerra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Pero ahí no terminan los eventos de este mes! También habrá un &lt;b&gt;minievento especial&lt;/b&gt; del 14 al 19 de septiembre, disponible para los jugadores con un ayuntamiento de nivel 11 o superior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Y, por supuesto, los &lt;b&gt;Juegos del Clan&lt;/b&gt; se celebrarán del 22 al 28 de septiembre, como ya cabía esperar de nosotros.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Y eso no es todo... ¡en absoluto! La siguiente &lt;b&gt;gran actualización, disponible el 9 de septiembre&lt;/b&gt;, incluirá muchas funciones nuevas, ¡así que prepárate para un episodio épico de A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Cambios en el pase de oro&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El pase de oro de Clash of Clans también recibirá algunos cambios. A partir del 1 de septiembre, el pase de oro incluirá un nuevo objeto de personalización en su camino prémium, que sustituirá al aspecto de héroe del combo de aspectos de temporada. El motivo principal de este cambio es introducir un objeto de personalización que todos los jugadores puedan utilizar, independientemente del nivel de sus ayuntamientos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Entendemos que tal vez este cambio no sea del gusto de todos y estamos dispuestos a escuchar todas las opiniones respecto a estos cambios y a los nuevos objetos de personalización. También estamos pensando en nuevas maneras de obtener aspectos en el juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si sientes curiosidad acerca del nuevo adorno que sustituirá al aspecto de héroe de temporada en el pase de oro de septiembre, ¡échale un vistazo a continuación!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/57yrVhqlubPl5C9Pjax07I/0b891953c5d73dd65489b9fe2248b517/TTRPG_SuperDeco_Die_Roll_goldpass.png?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 07:40:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Notas completas de la actualización de septiembre</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</link>
      <description>&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Búsqueda de clanes desde el tablón de anuncios&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;¿Alguna vez has soñado con una manera mejor de reclutar a nuevos miembros para tu clan o con encontrar el clan perfecto en el que puedas sentirte como en casa? ¡Se acabaron tus preocupaciones! Ahora los clanes pueden utilizar el tablón de anuncios para buscar clanes de forma más detallada y divertida. Estos son todos los detalles:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El líder y los colíderes del clan pueden publicar un mensaje personalizado en el tablón de anuncios o utilizar la descripción del clan como texto del anuncio. Además, también se puede personalizar la imagen de fondo del anuncio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores que estén buscando clanes podrán ver los anuncios publicados por los clanes que se ajusten mejor a ellos, de acuerdo con criterios como la actividad de otros miembros del clan y más aspectos que el juego considerará de manera automática.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cambiar el idioma del clan o activar la opción de convertirlo en un clan apto para todos eliminará su anuncio, que deberá publicarse de nuevo. Se abrirá un diálogo de confirmación antes de que se realicen los cambios y se elimine el anuncio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores todavía pueden buscar clanes utilizando el nombre o el código del mismo a través de las opciones avanzadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;¡Llegan los aperitivos mágicos!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponibles durante el evento de la caza del tesoro de septiembre, presentamos una nueva forma más divertida de recompensar a los jugadores con potenciadores temporales para sus constructores, héroes, tropas, equipo e investigaciones.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los aperitivos mágicos caducan en 24 horas y no pueden acumularse o venderse como los objetos mágicos, ¡así que úsalos rápido!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Por ahora, los aperitivos mágicos solo estarán disponibles durante el evento de caza del tesoro, y solo se podrán ganar a través de los cofres del evento. Durante este evento, los jugadores podrán ganar hasta 3 aperitivos mágicos cada 48 horas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estos potenciadores se guardan en su propio almacén, que estará disponible desde que se consiga el primer aperitivo mágico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En esta actualización habrá un total de seis aperitivos mágicos: la carne del constructor, la sopa del conocimiento, la brocheta vigorizante, los panqueques proteicos, la gelatina de entrenamiento y la tarta del castillo del clan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Caza del tesoro: ¡disponible del 11 al 30 de septiembre!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Tienes una nueva manera divertida de recibir más recompensas de tus ataques multijugador!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En la próxima caza del tesoro, presentamos un nuevo concepto para que los jugadores busquen cofres durante sus ataques y los obtengan para lograr recompensas adicionales.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores buscarán cofres que, después de los ataques, podrán abrir para conseguir recompensas adicionales tales como recursos, adornos, aspectos, equipo heroico, aperitivos mágicos, ¡además de martillos y otros objetos mágicos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Habrá cuatro tipos distintos de cofres que los jugadores podrán abrir: comunes, especiales, épicos y legendarios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sin embargo, ¡no todos los lugares del tesoro marcados contendrán un cofre! Algunos contendrán un señuelo, y los jugadores deberán buscar el cofre real.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Al principio del evento estarán disponibles hasta tres cofres, que se actualizarán cada 48 horas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;¡Llegó la hora de la supercarga!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;¿Ya has acabado de mejorar todos tus edificios? ¡Llegó la hora de la supercarga! ¡Lleva a tus edificios al límite mejorándolos aún más para que alcancen su nivel máximo!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponibles para ayuntamientos de nivel 16 o superior, las supercargas son unos nuevos potenciadores opcionales para algunos edificios. Tienen algunas diferencias con respecto a las mejoras normales.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pequeñas: tienen menor duración, cuestan menos y dan mejoras de estadísticas menores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Solo al nivel máximo: solo pueden utilizarse cuando el edificio ha alcanzado su nivel máximo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Temporales: cuando esté disponible un nuevo nivel para un edificio, todas las supercargas anteriores que se hayan realizado a ese nivel se agotarán y ese edificio perderá sus mejoras.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada edificio puede supercargarse hasta tres veces, y cada supercarga potenciará una estadística distinta del edificio, además de darle un poderoso efecto visual eléctrico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para supercargar tus edificios, deberás recurrir a uno de tus constructores y gastar algunos recursos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Actualmente, hay un error conocido con las Supercargas: Cuando inicias una mejora de supercarga, el edificio no se desactiva. Esto significa que la defensa seguirá defendiendo mientras se mejora y tanto los recolectores como las minas seguirán generando recursos. En el futuro lanzaremos una actualización opcional para solucionar este problema.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Aprovecha este poder adicional y disfruta con la supercarga!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;¡Presentamos el paisaje legendario Clash de dragones!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este paisaje incluirá enormes regiones detalladas al milímetro y elementos nunca antes vistos en Clash of Clans. Algunos de sus detalles adicionales y características visuales incluyen animaciones de transición y escenas hechas a mano para darle un toque único a este paisaje. También subiremos un vídeo en el que explicaremos el proceso de creación de un contenido visual tan complejo y detallado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estos paisajes únicamente saldrán de vez en cuando, ya que exigen una cantidad de tiempo y trabajo bastante mayor que los paisajes normales a los que los jugadores ya están acostumbrados. Respecto a las proporciones de los paisajes legendarios, tienen un tamaño más de seis veces mayor que el de los paisajes presentes hasta ahora en el juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Cambios en el modo difícil&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El nivel máximo del equipo heroico común es ahora el 15.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El nivel máximo del equipo heroico épico es ahora el 21.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño por segundo de los héroes atacantes ahora se reduce en un 5 % en lugar de en un 15 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los PV de los héroes atacantes ahora se reducen en un 5 % en lugar de en un 10 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño por segundo de los edificios defensivos continúa siendo un 5 % mayor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mejoras de calidad&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha habilitado la vista táctica tanto en el modo de edición de tu aldea como al explorar en una guerra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha incluido un botón para mostrar qué tropa invocará cada equipo títere.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La ventana que aparece cuando intentas realizar una compra con gemas insuficientes ahora detalla cuántas gemas te faltan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El mapa de guerra ahora muestra la cantidad donada y la capacidad total de las tropas del castillo del clan de cada jugador, en lugar de la palabra «Donar».&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora puedes ver tu progreso directamente desde las pestañas «Un jugador» y «Práctica».&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha añadido una ventana emergente de confirmación al apuntarte a la Liga de Leyendas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los obstáculos de temporada ahora aparecen separados por su temporada correspondiente en el inventario del editor de distribución.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha añadido una ventana emergente de confirmación que aparece al intentar salir de los ajustes del clan sin haber guardado los cambios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La ventana emergente del clan ya no se cierra después de editar los ajustes. Se han actualizado los ajustes de la pestaña «Mi clan».&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las zetas que salen de las chozas de constructor ahora solo aparecerán si ese constructor no está trabajando.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ajustes de equilibrio&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Como anunciábamos en nuestro aviso, ya están disponibles los ajustes de equilibrio de septiembre, junto a la nueva actualización. Si se te ha olvidado dónde encontrarlos, los tienes &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fclashofclans.inbox.supercell.com%252F%2523%252Fes%252Fnews%252F1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ%252Fnotice-regarding-upcoming-september-balance-changes')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ajustes de equilibrio económico&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Queremos que los jugadores reciban más recompensas por combatir! Por eso, hemos aumentado las recompensas de elixir oscuro del bonus de liga de la mayoría de las ligas, además del porcentaje de recursos que los jugadores pueden obtener como botín en los almacenes. Esto significa que podrás robar más recursos de los almacenes rivales, ¡pero ve con cuidado, pues también te podrán robar más a ti!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Errores arreglados&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los clones del espejo mágico ya no infligen daño adicional al utilizar frascos de invisibilidad o cualquier otro equipo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El tiempo restante para volver a desplegar a la reina arquera ya no se ve afectado por los clones del espejo mágico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los clones del espejo mágico ya no reciben mejoras pasivas de su daño por segundo a partir del equipo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha arreglado un error que hacía que algunos nombres de jugadores pudieran contener caracteres invisibles. Ya no es posible usar este tipo de caracteres.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha arreglado un error que hacía que los ataques que completaban el bonus estelar consumieran dos veces el escudo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El castillo del clan y las máquinas de asedio ahora comparten la misma tecla de atajo en Google Play Juegos para PC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</guid>
      <category>Actualizaciones del juego</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/47BDcpJVHrq01DJBmvQgva/679588eeaff403c0b2f4d43caeceb884/Thumb-PatchNotes.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 09:01:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>El paisaje legendario</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/3hYQCg8Q892FuthrHSvkL2</link>
      <description>&lt;h1&gt;¡Te traemos el nuevo paisaje legendario!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;El 11 de septiembre llega la personalización más grande que hayamos lanzado hasta la fecha: el paisaje legendario.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este paisaje incluirá enormes regiones detalladas al milímetro y elementos nunca antes vistos en Clash of Clans. Entre los detalles y elementos visuales que incluye, encontrarás animaciones y escenas de transición en diferentes partes del mapa que contarán historias desde el punto de vista de los héroes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;También subiremos un vídeo en el que explicaremos el proceso de creación de este contenido visual tan complejo y detallado.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/tQEEDCffZT4pJOaYjV7OH/7a32911995acc9e91ad6264225d6ea0a/CoC_LegendaryScenery_04.jpg?w=2850&amp;h=2110&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Solo lanzaremos este tipo de paisajes a gran escala de vez en cuando, ya que requieren una gran cantidad de esfuerzo y trabajo, pues son mucho más grandes que los paisajes a los que los jugadores están acostumbrados. En cuanto a las proporciones de los paisajes legendarios, tienen un tamaño más de seis veces mayor que el de los paisajes que hemos lanzado hasta ahora.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los paisajes regulares seguirán apareciendo en el juego durante los meses en los que no se publiquen paisajes legendarios. Por lo tanto, puedes esperar que la mayoría de las temporadas futuras sigan teniendo paisajes regulares.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5UGvg6mnykYT4jgKzwKhkr/0cc8792b0fca31dcf88d06664ab0849b/legendaryscenerycrop2.jpg?w=2692&amp;h=2093&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Hablemos del precio de esta nueva personalización. Cuesta 32.99 dólares estadounidenses (no incluye impuestos), y el precio puede variar dependiendo de la región o el país), lo que la convierte en nuestra oferta más exclusiva hasta la fecha, y queremos ser muy claros sobre las razones por las que le hemos puesto este precio. Queremos diversificar nuestra monetización, centrándonos principalmente en las personalizaciones. Para nosotros, un juego cuya monetización se basa en las personalizaciones es más justo y más accesible para los jugadores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hemos diseñado el paisaje legendario para que sea el contenido más exclusivo del juego, algo a lo que aspirar, y eso se refleja en el precio. En el futuro, también lanzaremos personalizaciones a precios más bajos para los jugadores a los que este paisaje les parezca demasiado caro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tenemos muchas ganas de leer vuestros comentarios y opiniones sobre el paisaje legendario cuando llegue en septiembre. Estamos muy orgullosos de esta nueva personalización y esperamos que la disfrutes tanto como nosotros.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3hYQCg8Q892FuthrHSvkL2</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6WC0XuZViPmnCqSjujjKMc/cf5e5d4861c825513d656c1015ff9ef9/scenery-comms-thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 17:36:43 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Convierte tu aldea en un reino!</title>
      <link>https://youtu.be/ybJPLeMa2lM</link>
      <guid isPermaLink="false">779okptngIJG7llXLUms9F</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/Wob1kJp1aY7oV77qeGfSF/d5ac79242c1b3138ded54a34255bd710/CoC_SC018_Dragons_EN_1920x1080_Still_Thumbnail_v03_RB_eyestorm.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Novedad: evento de la caza del tesoro</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/6o2RlXowHsNVXPuac7pMZg</link>
      <description>&lt;h1&gt;¡Te presentamos el nuevo evento de la caza del tesoro!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Llega una nueva función a Clash of Clans con la actualización de septiembre: ¡el evento de la caza del tesoro!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¿Qué es el evento de la caza del tesoro?&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2jkBjdW5tarmyJqgIniplW/776fde7599099845d721a2d6823e9361/NEW.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;La caza del tesoro estará disponible para los jugadores con un ayuntamiento de nivel 6 o superior y durará 20 días. En este evento, los jugadores destruirán ciertos edificios y defensas con el objetivo de encontrar cofres que contienen recompensas aleatorias.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Durante el evento, se podrán conseguir tres cofres del tesoro cada dos días (48 horas). Puedes obtener un cofre como máximo en cada ataque a una aldea, y una vez que hayas encontrado tres (es decir, tras tres ataques a aldeas), tendrás que esperar a que el temporizador se reinicie (48 horas) para conseguir más.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¿Qué son los cofres del tesoro?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Los cofres solo están disponibles durante el evento de la caza del tesoro y contienen recompensas aleatorias que dependen del nivel del ayuntamiento y del taller del constructor del jugador.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los cofres no están disponibles para su compra. Durante el evento, solo pueden obtenerse al destruir edificios específicos en ataques multijugador en la aldea.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Estos cofres pueden ser de cuatro calidades distintas: &lt;b&gt;común, especial, épica&lt;/b&gt; &lt;b&gt;y legendaria.&lt;/b&gt; ¿Cuáles son las probabilidades de obtener cada una? Necesitarás un poco de suerte para obtener un cofre legendario tras otro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cuando hayas encontrado un cofre, aparecerá una nueva pantalla en la que tendrás que golpearlo con un martillo cuatro veces para ver de qué calidad es el cofre que has encontrado. A continuación, el cofre se abrirá automáticamente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Además, en cuanto empiece el evento podrás consultar qué probabilidades hay de que te toque cada calidad y qué recompensas pueden aparecer.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2KzHpmlntdI5I0cUuySgrH/72f16ab8a769ab2d5e1d601d4dde7483/ES_chests_all_rarities.png?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;¿Por qué lanzamos esta función?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Con el sistema del cofre del tesoro, queríamos añadir al juego algo nuevo y emocionante para los jugadores. Ofrece recompensas extras al atacar, lo que añade un giro divertido e inesperado al juego.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;También queríamos encontrar una forma de repartir recompensas de forma equitativa dependiendo del nivel del ayuntamiento de los jugadores. Esta nueva función nos permite otorgar recompensas según el nivel del ayuntamiento del jugador, lo que significa que obtendrás el máximo beneficio posible.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Además, con esta función los jugadores podrán obtener recompensas de todos los modos de juego existentes, como de la aldea, la base del constructor y la capital del clan, además de diferentes tipos de recursos, como objetos mágicos y personalizaciones. Ahora que contamos con una función que hace una buena distribución de las recompensas, ¿cómo hacemos para que los jugadores se diviertan al desbloquearla?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El factor aleatorio nos pareció la mejor opción para que obtener un cofre del tesoro fuera interesante y emocionante al mismo tiempo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Esperamos haber dejado claro cómo funciona esta nueva función y las razones por las que la hemos lanzado. Como siempre, ¡tenemos muchas ganas de saber tu opinión!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6o2RlXowHsNVXPuac7pMZg</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3oUL1g6ERVGnLWhEA9c9yn/b98ecc0130366fded9e73f97c8dfd5fc/thumbnail-th.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 13:12:16 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Anuncio importante!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/7giBNIxPM9Dcbkh8jx5scm</link>
      <description>&lt;h1&gt;¡Anuncio importante!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hola jefe,

Como sabes, hemos tenido varios problemas estos últimos días. Lo sentimos mucho. Nuestro equipo ha estado trabajando a contrarreloj para solucionar todos los errores importantes, y lanzamos una actualización opcional y un mantenimiento para solucionar la mayoría de ellos. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sin embargo, eso creó otro problema, y una vez más, tuvimos que entrar en mantenimiento. Ahora estamos trabajando para solucionar todos estos problemas.

Dicho esto, tendremos que posponer el evento de la Caza del Tesoro hasta que estemos 100% seguros de que vuestra experiencia es la mejor posible. Todavía no tenemos una fecha, pero tened por seguro que nos mantendremos en contacto con vosotros y que en cuanto sepamos algo más, también lo sabréis. 

Hablemos ahora de la compensación. Debido a los errores encontrados y al retraso del evento, esto es lo que tenemos planeado:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bonus estelar x2 durante 7 días:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Comienzo: Sábado, 14 de septiembre, 08:00 AM UTC &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fin: Sábado, 21 de septiembre, 08:00 AM UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cofres gratis&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;También daremos más Cofres gratuitos como compensación. Sin embargo, debemos esperar hasta que comience el evento para que todos podáis tener una buena experiencia abriéndolos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esta vez, los cofres gratuitos estarán disponibles en el juego y podréis reclamarlos en cuanto iniciéis sesión cuando empiece el evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Pronto: Mini evento especial&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Queremos recordaros que el evento comienza mañana, sábado 14 de septiembre, a las 08:00 AM UTC. Podréis ganar un montón de botín en este evento, ¡y debería ser una gran experiencia para todos!

Seguiremos informando de las novedades. Gracias por todos los comentarios e informes de errores de estos últimos días. Han sido de gran ayuda.

-El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">7giBNIxPM9Dcbkh8jx5scm</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/9arMp1KRgg0Gky1dNUELWz7M_90XEcZcx-Eov_-7dFg/b9fe59c6083bcf52e9ae6f9f6e6cfd28/giant_builder900x506.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 18:14:34 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¿Has olvidado tus cofres gratuitos? ¡Reclámalos aquí!</title>
      <link>clashofclans-inbox://action=voucher&amp;code=53a84a01-ac52-4502-a7a0-0a0b70a7cd93</link>
      <guid isPermaLink="false">53iW9CiupeQNrbHIclFLx1</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1pdRNCzXCPNSfkAasDsMTi/fc21b3483c3d08719f4b9517fa1c2244/treasure_event_popup.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 08:02:48 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title> ¡Vuelve Clash-O-Ween!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/1iYDyqIj8X7Zdn6UFMXXQA</link>
      <description>&lt;h1&gt;¡Algo espeluznante ha despertado en esta frenética temporada de multitropas!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Esto es todo lo que te espera...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;temporada de multitropas&lt;/b&gt; durará del &lt;b&gt;1 al 31 de octubre.&lt;/b&gt; El trío espeluznante que protagonizará esta temporada está formado por la reina arquera (disponible en el pase de oro), el rey bárbaro y el gran centinela. ¡Échales un vistazo a estos nuevos aspectos a continuación!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Por supuesto, la &lt;b&gt;liga de guerras de clanes&lt;/b&gt; se llevará a cabo del &lt;b&gt;1 al 11 de octubre.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del &lt;b&gt;1 al 9 de octubre&lt;/b&gt;, acepta el &lt;b&gt;desafío «Fatalidad y oscuridad»&lt;/b&gt;  y usa a los nuevos héroes oscuros en las batallas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del &lt;b&gt;11 al 31 de octubre&lt;/b&gt;, ayuda al constructor aprendiz con las multitropas frenéticas. En el nuevo y espeluznante evento de medallas de Clash-O-Ween, enfréntate al &lt;b&gt;desafío «Bestias sin correa»&lt;/b&gt; y conquista los cielos con tus globos magmáticos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Por último, ¡&lt;b&gt;los Juegos del Clan volverán del 22 al 28 de octubre&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4YkM6h68AIWtzISKnS0Rnk/dc388e2950a20841f0ffa6fb347cd8df/ArcherQueen_Clashoween_500x500.png?w=500&amp;h=500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5zTBHyNdhQOq4mzjj7OmFA/e487f2b80bed9eacd18945ecc9bc5c91/BarbarianKing_Clashoween_500x500.png?w=500&amp;h=500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6p4kWjiV350qYgdPMhZe2q/fd1660cd181b7750f72b9fbdbb85076d/GrandWarden_Clashoween_500x500.png?w=500&amp;h=500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Próxima prueba relacionada con los desafíos de temporada&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A partir del 1º de octubre, vamos a realizar una prueba relacionada con completar los desafíos de temporada de forma más fluida para algunos jugadores. El motivo de realizar esta prueba es observar qué ritmo incentiva más a los jugadores a completar los desafíos de temporada y el Pase de oro en su totalidad, si es que lo hay. Esta prueba se aplicará a los jugadores de Ayuntamiento 7 en adelante e incluirá tres posibles versiones diferentes de los desafíos de temporada, que se entregarán aleatoriamente a los jugadores:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un grupo de jugadores recibirá el mismo conjunto de desafíos y ritmo que cualquier conjunto anterior de temporadas pasadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Otro grupo de jugadores recibirá un conjunto de desafíos que requerirá menos puntos para completarlos (2.000 en total en lugar de 2.600).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Y por último, el tercer grupo de jugadores recibirá tareas de desafío adicionales cada semana, lo que les permitirá conseguir más puntos en total en varias actividades.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Esperamos que estas variaciones de los desafíos produzcan resultados positivos para la comunidad en general y que sigan mejorando para que más jugadores completen más desafíos de temporada cada mes&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1iYDyqIj8X7Zdn6UFMXXQA</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/S9rTaZkEU1jfxeo6EbYm6/ca80c4d19ceabbdf92566a5cc79889b7/CLASHOWEEN_SPLASH_CLEAN_CHARA_AND_BG_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Próximos ajustes de equilibrio del druida</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/178guTA1qsWC4Z5RzlEWN3</link>
      <description>&lt;h1&gt;Ajustes de equilibrio del druida&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Buenas! Queremos informarte de los ajustes de equilibrio que estamos planeando realizar para el druida y su forma de oso. La idea es implementar estos cambios tan pronto como sea posible.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sabemos que la liga de guerras de clanes empieza esta semana, así que estamos intentando por todos los medios que los ajustes se produzcan antes de que empiece el evento o justo al inicio para no afectar al desempeño de tu clan durante el mismo. Así también tendrás un poco de tiempo de prepararte sabiendo que vamos a implementar estos ajustes pronto. ¡Sigue leyendo para ver la lista de ajustes previstos!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Lista de ajustes de equilibrio&lt;/h1&gt;
&lt;table&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Tropa&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;TropaNivel&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Curación por segundo&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Curación por segundo (nueva)&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Tiempo de evolución en segundos&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Tiempo de evolución en segundos (nuevo)&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;PV&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;PV (nuevos)&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druida&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;110&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;65&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druida&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;120&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;70&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druida&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;130&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;75&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druida&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;140&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;80&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Oso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3800&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1900&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Oso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4000&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2000&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Oso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4200&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2100&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Oso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4400&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2200&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;
&lt;h1&gt;Motivo de los cambios&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hemos detectado una tendencia en la forma de usar al druida. Los ataques de druidas en masa son extremadamente poderosos, a tal punto que rinden mejor que otras estrategias. Nos hemos dado cuenta de esta tendencia gracias a los comentarios de la comunidad y lo hemos confirmado a través de los datos de las batallas. La capacidad del druida de hacer que estas estrategias desequilibradas sean viables es el motivo principal; por lo tanto, realizaremos ajustes para que el druida siga siendo útil, pero de una forma equilibrada.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Seguiremos de cerca los datos del juego y tendremos en cuenta los comentarios de la comunidad si consideramos necesario realizar más ajustes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">178guTA1qsWC4Z5RzlEWN3</guid>
      <category>Novedades</category>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 14:25:58 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Evento del caos multitropa!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/aOzruYqjRbEXxuw43AzZu</link>
      <description>&lt;h1&gt;Evento del caos multitropa y nuevo equipo heroico &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;En este evento, disponible para jugadores con un ayuntamiento de nivel 6 o superior, obtendrás &lt;b&gt;elixir ácido&lt;/b&gt; al participar en las actividades del juego y a medida que progreses en el camino del evento. Intercambia el &lt;b&gt;elixir ácido&lt;/b&gt; por &lt;b&gt;medallas de multitropas&lt;/b&gt; y desbloquea recompensas increíbles, como el nuevo &lt;u&gt;&lt;b&gt;equipo heroico del gran centinela: el globo magmático títere&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;¿Cuándo?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Inicio del evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11 de octubre a las 08:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fin del evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;31 de octubre a las 08:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aunque el evento termine el &lt;u&gt;&lt;b&gt;31 de octubre&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, tendrás acceso a la pestaña del evento del mercader y al edificio del evento de medallas durante dos días más, hasta el 2 de noviembre a las 08:00 UTC.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nueva tropa temporal: el esbirro de hielo&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/01gaFKj92UlTAaacMZHniO/8c1ef237b8b97885b47daa3df88da68e/iceminion.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponible para los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 6 o superior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se trata de una unidad aérea que prioriza las defensas y que deja helados tanto a los edificios como a los enemigos cercanos cuando la eliminan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Lista de tropas temporales que regresan al juego: &lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bárbaro arquero&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mago montapuercos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gólem brujo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Globo magmático&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7IHasMcc7txh5Ndjif5Og/e1380a21deac1a1b26cddc992dbe27db/temptroops.png?w=1473&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;¡Recursos de evento!&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;Recurso del evento de medallas: elixir ácido&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2z7G8EQYI1CxxCbcmh9dYz/7e15fb7ab9254ecbcf50036282a09cae/newsour.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;El elixir ácido se obtiene atacando y destruyendo edificios rivales que contengan este tipo de recurso. Reúne elixir para conseguir minerales, adornos ¡y mucho más!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Medallas de multitropas&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4tXAYvI0sjwQkVhoxDeqd/58e6a08d55d9d5ee0951f65d2dad118e/MEDALS-NEW.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Son la divisa de este evento y puedes gastarlas en el puesto del mercader. Usa las medallas para adquirir adornos de temporada únicos, recursos como los minerales para tu equipo heroico, objetos mágicos ¡y mucho más! Entre todos esos objetos, cabe destacar el globo magmático títere, ¡el nuevo equipo heroico épico!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¡Nuevo equipo heroico y otras recompensas!&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;Nuevo equipo heroico para el gran centinela: el globo magmático títere&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/MOfkArQ51GLaKjDTqvWCd/08abbbf7711ff5ce1e82c8c34e1489ce/HeroGear_LavaloonDoll0000.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Este equipo invoca globos magmáticos aterradores que te ayudarán en la batalla. El número de unidades invocadas varía en función del nivel del equipo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por supuesto, ¡también podrás obtener adornos divertidos durante el evento!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6zlcH1Z89YjOUS33tehQL3/2de16d0fac4e7df6988671b76cef28c1/3decos_mashup.png?w=1580&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">aOzruYqjRbEXxuw43AzZu</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/kX4nkZYeIUgM4h07SZWQI/eb7faedbe59d8cc0c5c39773d8921b84/thumb_mashup.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 07:45:45 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash-A-Rama: El bosque inquietante </title>
      <link>https://youtu.be/HqEN1h1z8sU?si=jqJZHs89rwhPGEii</link>
      <guid isPermaLink="false">4fysCLQTRGgHdqYotEFW7m</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6q612aLkzBoPw9P0glXTeM/4ff0059c189d609b6ddd40244a5a21df/thumb_clasharama_mashupmania.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 09:05:45 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡¿SE CANCELA LA MARTILLOMANÍA?!</title>
      <link>https://youtu.be/5A7Ns3G1DOc</link>
      <guid isPermaLink="false">kdz8pNpYp74bRIBscKmA6</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6SUdLbaT0qnBlbWJO65P9z/66d7ada9f9ecd400b5963000609d9f28/Screenshot-2024-11-03-at-8.37.33.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 10:01:13 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Ya está disponible el nuevo podcast!</title>
      <link>https://youtu.be/8kNf73WRE1o</link>
      <guid isPermaLink="false">4qiS27QrSzlTrTzhE96NOB</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4br2Q5mkZzllbvff5rQ7ff/6b818a9bd5c0bc12b56e8b1ba26fbe12/MIssing_Hammer_Announcement_Post_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 15:05:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Podcast Hamerless: ¡Escucha el episodio 2!</title>
      <link>https://youtu.be/pBX7m2jLx4k</link>
      <guid isPermaLink="false">6l4ckuGehzEiXxLXCCvhOv</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/IYQBsYdxtZLbynxYYzp5h/505aef9a8e3c178daa2585a869b4ec45/Youtube_Ep2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 15:02:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¿Quién robó el martillo? ¡Ya está aquí el nuevo episodio del podcast!</title>
      <link>https://youtu.be/WN6FFltK_tc</link>
      <guid isPermaLink="false">2CI6Ml7pxC1obS7RqLkadj</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4vhaiDF1ysFrCJdnlyESSp/0d67cb3101e3c7f02f0d1b95a067fd4d/Youtube_Ep3.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 15:02:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>La Martillomanía... ¿salvada?</title>
      <link>https://youtu.be/GajGrj7HLQM?si=6Me5rvkDrVXfGjVi</link>
      <guid isPermaLink="false">1d0sbixgYXUCxuFU2VQdzU</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4li9bk8udxmzUZ6X5wq1zf/9b0d4c3e7fe85dbe1a6aa6ec84fe744c/inbox-thumbnail-hammerjam-part2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 14:21:40 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Escucha el último episodio del podcast Hammerless!</title>
      <link>https://youtu.be/uKy6LPC0ckM</link>
      <guid isPermaLink="false">4TBceSxXyMQhVlgmTDHyt9</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2I0G8VNArpGH2YE8vI6a5A/947c4036af7345c58cdba525abfe9a13/Youtube_Ep4.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 15:02:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Oferta especial de Clash en PC!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/3tKQrWNTAGPYiXi2OJEh9X</link>
      <description>&lt;h1&gt;¡Buenas!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Celebra la Martillomanía con una oferta exclusiva: obtén un &lt;b&gt;10 % de descuento&lt;/b&gt; en todas las compras de Clash of Clans que efectúes a través de Google Play Juegos en PC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Puedes usar el descuento todas las veces que quieras. Solo tendrás que guardar la oferta en tu cuenta para que el descuento se aplique de forma automática en todas las compras (hasta que se alcance el máximo de 100 $ de descuento total por usuario durante toda la promoción).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Visita ahora &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%253A%252F%252Fplay.google.com%252F')"&gt;play.google.com&lt;/a&gt; en un PC de Windows para disfrutar de esta oferta épica que dura hasta el &lt;b&gt;31 de diciembre&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Oferta disponible en los siguientes países: Estados Unidos, Malasia, Corea del Sur, Taiwán, Hong Kong, Australia, Japón, Filipinas, Francia, Reino Unido, Alemania, Perú, Chile, Colombia y España. Los requisitos para acceder a la oferta están sujetos al tipo de cuenta de Google, a sus ajustes y a los controles de calidad que realice la cuenta de Google.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3tKQrWNTAGPYiXi2OJEh9X</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4PX2t9mNPuN9Fn1b8AvW1w/5ac5928cc6ac0440d24eb218e10c79f7/SUP3853_Clash_On_PC_Part_2_900x506_1_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 13:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
