<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="es">
  <id>clashofclans-newsEntries-es</id>
  <title>Clashofclans - News</title>
  <updated>2025-01-29T14:34:44.723106+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>kdz8pNpYp74bRIBscKmA6</id>
    <title>¡¿SE CANCELA LA MARTILLOMANÍA?!</title>
    <updated>2024-11-06T03:39:55.191000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/kdz8pNpYp74bRIBscKmA6"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6SUdLbaT0qnBlbWJO65P9z/66d7ada9f9ecd400b5963000609d9f28/Screenshot-2024-11-03-at-8.37.33.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/5A7Ns3G1DOc"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-11-03T10:01:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4qiS27QrSzlTrTzhE96NOB</id>
    <title>¡Ya está disponible el nuevo podcast!</title>
    <updated>2024-11-18T17:44:09.469000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/4qiS27QrSzlTrTzhE96NOB"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4br2Q5mkZzllbvff5rQ7ff/6b818a9bd5c0bc12b56e8b1ba26fbe12/MIssing_Hammer_Announcement_Post_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/8kNf73WRE1o"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-11-04T15:05:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6l4ckuGehzEiXxLXCCvhOv</id>
    <title>Podcast Hamerless: ¡Escucha el episodio 2!</title>
    <updated>2024-11-18T17:46:27.482000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/6l4ckuGehzEiXxLXCCvhOv"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/IYQBsYdxtZLbynxYYzp5h/505aef9a8e3c178daa2585a869b4ec45/Youtube_Ep2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/pBX7m2jLx4k"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-11-05T15:02:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2CI6Ml7pxC1obS7RqLkadj</id>
    <title>¿Quién robó el martillo? ¡Ya está aquí el nuevo episodio del podcast!</title>
    <updated>2024-11-18T17:48:32.659000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/2CI6Ml7pxC1obS7RqLkadj"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4vhaiDF1ysFrCJdnlyESSp/0d67cb3101e3c7f02f0d1b95a067fd4d/Youtube_Ep3.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/WN6FFltK_tc"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-11-06T15:02:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1d0sbixgYXUCxuFU2VQdzU</id>
    <title>La Martillomanía... ¿salvada?</title>
    <updated>2024-11-07T14:43:33.319000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/1d0sbixgYXUCxuFU2VQdzU"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4li9bk8udxmzUZ6X5wq1zf/9b0d4c3e7fe85dbe1a6aa6ec84fe744c/inbox-thumbnail-hammerjam-part2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/GajGrj7HLQM?si=6Me5rvkDrVXfGjVi"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-11-07T14:21:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4TBceSxXyMQhVlgmTDHyt9</id>
    <title>¡Escucha el último episodio del podcast Hammerless!</title>
    <updated>2024-11-18T18:12:59.310000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/4TBceSxXyMQhVlgmTDHyt9"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2I0G8VNArpGH2YE8vI6a5A/947c4036af7345c58cdba525abfe9a13/Youtube_Ep4.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/uKy6LPC0ckM"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-11-07T15:02:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3wCD8LB4gi8iZILkNo6sfW</id>
    <title>¡Video musical de la Martillomanía!</title>
    <updated>2024-11-20T05:50:19.262000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/3wCD8LB4gi8iZILkNo6sfW"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2FL9jAoD9L51rC72tdaCBR/921e1361f4c4e132e3f4c5aa5a5a2af2/Trio_Thumb_01.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/wuk3eCQX5uw"/>
    <category term="Comunidad"/>
    <published>2024-11-19T13:00:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4ouQmMyDi5XUYELL3y1qnn</id>
    <title>¡Se ha realizado un descubrimiento fascinante!</title>
    <updated>2024-11-25T10:05:28.793000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/4ouQmMyDi5XUYELL3y1qnn"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/56uqSzaFtns1A5RzIhHNPc/e6e145ba867589c72db40765d025c741/inbox-minion-prince.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/Xshm7VF7mMM?si=gkc03ZaCvJvCOvQk"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-11-22T10:33:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3JaICYDBtzOw60cGllaHe1</id>
    <title>LLEGA LA ACTUALIZACIÓN DEL AYUNTAMIENTO DE NIVEL 17  </title>
    <updated>2024-12-03T16:58:19.195000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2bl3GBY3QGVU1c7MBpB1uF/3b5426860d01be11af68dc6f1f41f953/ES_20241119_-_TH17_Banner_1920x1080__1_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Te damos la bienvenida a la mayor actualización del año de Clash of Clans, y con ella llegan el ayuntamiento de nivel 17 y un montón de novedades. ¡Empecemos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Un nuevo héroe sobrevuela la aldea&lt;/b&gt;. Saluda al príncipe esbirro, un nuevo héroe volador capaz de infligir daño desde las alturas y debilitar las defensas. El príncipe esbirro está disponible para todos los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 9 o superior.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LLEGA EL CONSEJO HEROICO&lt;/b&gt; Ahora que hay cinco héroes, no hay tanto espacio en la aldea, así que hemos decidido eliminar los altares y situar todo lo relacionado con los héroes en el consejo heroico.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes elegir qué héroe atacará y cuál se quedará defendiendo la aldea.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A partir del ayuntamiento de nivel 13, hay hasta cuatro huecos de héroe activos para que elijas con cuál atacar y con cuál defender.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Asigna un héroe a cada estandarte y colócalos en la aldea para diseñar una estrategia defensiva personalizada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gracias a la nueva vista tridimensional del consejo heroico, ahora disfrutarás de los aspectos de héroe más que nunca. ¡Contempla a los héroes en todo su esplendor!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los niveles de mejora máximos de los héroes ahora dependerán del nivel del consejo heroico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AYUDANTES Y CHOZA DE LOS AYUDANTES&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¿Te acuerdas del constructor aprendiz? Sus esfuerzos han dado frutos y ahora tiene su propio edificio:&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;choza de los ayudantes&lt;/b&gt; es un nuevo edificio de la aldea que está disponible para los jugadores con un ayuntamiento de nivel 9 o superior. Ocupa tres casillas de largo por tres de ancho y te permite gestionar tanto al constructor aprendiz como al asistente de laboratorio.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El &lt;b&gt;asistente de laboratorio&lt;/b&gt; acelera las investigaciones del laboratorio. Si sueles usar al constructor aprendiz, sabrás cuánto trabaja el asistente de laboratorio. ¡Exacto! Solo una hora al día.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los servicios del asistente de laboratorio de nivel 1 son gratuitos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Con el &lt;b&gt;ayuntamiento de nivel 17&lt;/b&gt; llegan nuevos niveles para los edificios. Pero un momento... ¿cómo que han desaparecido algunos? Veamos:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Combina el ayuntamiento y el águila de artillería para crear la &lt;b&gt;artillería infernal&lt;/b&gt;, una &lt;b&gt;nueva y devastadora arma del ayuntamiento&lt;/b&gt; que causará estragos.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esta nueva arma dispara cuatro proyectiles a la vez que siguen a los objetivos. Varios proyectiles golpearán al mismo objetivo si hay menos de cuatro dentro del alcance de la artillería infernal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada proyectil únicamente inflige daño a su objetivo y crea una zona llameante que inflige daño a lo largo del tiempo a las tropas terrestres y aéreas que se encuentren cerca.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esta arma siempre está activa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El ayuntamiento de nivel 17 no cuenta con una bomba que inflige daño mortal. Ahora, cuando lo destruyan, no habrá sorpresas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nueva trampa: gigabomba&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esta trampa siempre está a la vista, inflige daño masivo en una zona amplia y empuja de forma considerable a los enemigos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nueva defensa: escupellamas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La escupellamas funciona como el controlador aéreo, es decir, los jugadores tienen que elegir la dirección hacia la que apunta. Al hacerlo, verán un cono que muestra la zona que protegerá la escupellamas. Esta dispará únicamente a las tropas que se encuentren en esa zona.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La escupellamas tiene una cadencia de fuego mayor que la de la ballesta, pero también es menos precisa, así que sus disparos pueden fallar y golpear a las tropas que se encuentren detrás del objetivo principal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los proyectiles golpean tanto a las tropas aéreas como a las terrestres sin importar si el objetivo de los disparos está en el suelo o en el aire.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nueva tropa: lancero&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esta tropa de elixir tiene una gran cantidad de PV y ataca a todo lo que se encuentre a largo alcance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuevo hechizo de reanimación&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este hechizo de elixir devuelve a la batalla a un héroe derrotado y restaura parte de sus PV.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuando se usa, el hechizo de reanimación revive al héroe derrotado más cercano y que se encuentre dentro un radio de ocho casillas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La cantidad de veces que puedes usar el hechizo sobre el mismo héroe es ilimitada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El hechizo de reanimación se desbloquea con el ayuntamiento de nivel 15.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuevos niveles para edificios, trampas, tropas, hechizos y máquinas de asedio&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuando tu ayuntamiento alcance el nivel 17, tendrás acceso a montones de mejoras nuevas, como nuevos niveles para las trampas, las máquinas de asedio y las tropas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mejoras de calidad&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han mejorado tanto la iluminación como el fondo de la pantalla de selección de los aspectos de héroe.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del mismo modo, hemos actualizado las texturas de varios aspectos para acomodarlas a las mejoras de la iluminación y del fondo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La elección del modo difícil se mantendrá para los desafíos amistosos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ya no se activará el tiempo de espera cuando cambies la distribución defensiva de la Liga de Leyendas si colocas algún edificio que aún no esté presente en la distribución de la Liga de Leyendas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora puedes asignar al constructor aprendiz a la forja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La reina arquera está disponible para los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 8.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los objetos mágicos dejan gemas cuando expiran en el almacén temporal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha eliminado el icono del constructor aprendiz del ayuntamiento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tanto el constructor aprendiz como el asistente de laboratorio cuentan con la opción de permanecer asignados hasta que se haya completado la mejora.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¡Nueva reducción de costes!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hemos reducido el coste de recursos y el tiempo que necesitan varias mejoras en los distintos niveles del ayuntamiento. Para conocer todos los detalles al respecto, echa un vistazo al contenido de nuestros creadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para hacerle hueco al príncipe esbirro, vamos a reducir los costes de las tropas y los hechizos de elixir oscuro en un 50 % y el de todos los animales de elixir oscuro en un 25 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Errores arreglados&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido en error por el que no se activaban las cinemáticas del paisaje legendario cuando se visitaba una base.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que impedía que los jugadores usasen la pócima del constructor del almacén temporal si tenían más de cinco en su inventario.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error por el que los jugadores podían obtener y perder adornos de la base del constructor que ya tuvieran al abrir cofres.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que provocaba que el texto desapareciese cuando se compartían repeticiones de la base del constructor a través de mensajes personalizados.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los espectadores ya no podrán ver el bocadillo de donaciones en la pantalla de guerra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que provocaba que la pantalla de información de la supercarga apareciese siempre que se abría la información de los edificios en las bases de guerra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que provocaba que los iconos de información de la investigación y del constructor maestro se descentraran tras minimizar y volver a abrir el juego con la función de ventanas múltiples.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error de proporciones que afectaba a la pantalla de resultados de guerra en los dispositivos que permiten abrir múltiples ventanas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que afectaba a la confirmación de la compra del constructor aprendiz en la tienda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que provocaba que el menú del constructor se cerrase al intentar moverse por él tocando un punto que estuviera fuera de las opciones del menú.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los anillos de muros ahora se muestran de manera correcta cuando los obtienes de los cofres del tesoro del almacén temporal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/3JaICYDBtzOw60cGllaHe1"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7B1j0lsW06pvEd0ecMzqRf/56585228226d00e003af39ce2abb2701/900x506_-_TH17_Minion_Prince.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Actualizaciones del juego"/>
    <published>2024-11-25T10:05:07+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ</id>
    <title>Batalla en la juguetería: ¡evento de medallas de Clashvidad!</title>
    <updated>2025-01-08T13:52:31.742000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;¡Te lo contamos todo sobre este evento de medallas!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;En este evento, disponible para jugadores con un ayuntamiento de nivel 6 o superior, obtendrás engranajes al participar en las actividades del juego y a medida que progreses en el camino del evento. Puedes convertir estos engranajes en medallas de juguete para desbloquear recompensas especiales, como el nuevo equipo épico de la luchadora real, las botas eléctricas, y el nuevo superadorno, la bola de nieve.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¿Cuándo?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Inicio del evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11 de diciembre a las 08:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fin del evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;30 de diciembre a las 08:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aunque el evento termine el &lt;u&gt;&lt;b&gt;30 de diciembre&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, tendrás acceso a la pestaña del evento del mercader y al edificio del evento de medallas durante dos días más, hasta el 1 de enero a las 08:00 UTC.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3GjFiIeXMn88xEbP7qYCr5/a4a8ee11fb3e85339df2158d9c9712df/clashmas_2024_event_building_marketing.png?w=2027&amp;h=2027&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Nuevas tropas temporales y hechizos&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/66QqgRUFbCnnDVAEa6Lkxa/593076834c22f344eda46a15139ea664/Troop_PEKKA_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;J.E.N.G.I.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponible para los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 6 o superior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es una tropa terrestre que ataca los edificios e inflige mucho daño de área.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/53DbiYqZxTY3rKc06Tnk6I/76be1126e317756e4449f0e6db58c28d/Seasonal_Troop_HV_Ice_Wizard_1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;MAGO DE HIELO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponible para los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 6 o superior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es una tropa terrestre que arremete contra las defensas y las ralentiza con su poderoso ataque de hielo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1oNDst16hEuewuYIw7Oypk/54ffc536602222b43a7d4b5af46f2a91/Troop_RamRider_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;MONTACARNEROS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponible para los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 6 o superior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es una tropa terrestre que ataca las defensas y carga contra los muros, que se deshacen como galletas quemadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1YAgKmGG7NhMdD1Dw4NTUq/8442fa10cef25ef3ae5d1bca39e90eb8/xmas_icon.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;HECHIZO SORPRESA DE PAPÁ NOEL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponible para los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 6 o superior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡El mejor regalo de todos! Una tormenta de destrucción cae sobre la aldea de tus enemigos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Recursos del evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2szwglewHliV7ZxzfWwGQx/03ef04a804e4bb647323fcb4fde85ac9/clashmas24_cog_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Recurso del evento de medallas: engranajes&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los engranajes se obtienen al atacar y destruir las aldeas de tus rivales en las batallas multijugador. Reúne engranajes para conseguir minerales, adornos ¡y mucho más!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2AtkykcCyvNsoxzzepSzRn/b0604846c1e4c9ba17660d34b6c56b17/clashmas24_key_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medallas de juguete&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Son la divisa de este evento y puedes gastarlas en el puesto del mercader. Usa las medallas para adquirir un superadorno de temporada único, recursos como los minerales para tu equipo heroico, objetos mágicos ¡y mucho más!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nuevo equipo heroico y un superadorno&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2ihqPvDhiebNcS3265VZqV/25b38d0a6a8fa8d3172b3645a725d079/icon_gear_RC_ElectroBoots.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuevo equipo heroico épico de la luchadora real: las botas eléctricas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este equipo invoca un aura eléctrica que inflige daño periódicamente a todo lo que se encuentre a su alrededor.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7JIyUw3CuudZJ5vjmkFXGD/65cb6551282d3a4ecaafbe8a9b2cc1c3/Clashmas24_SnowGlobe.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Una bola de nieve animada con una acogedora choza de bárbaros en su interior.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Es hora de contagiarse del espíritu de la Clashvidad, ¡el evento de medallas de la batalla en la juguetería te aguarda!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;— El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2iQdP5RLDv9XU49G5tVu0C/bb95772b2de04695d5587fb507f71cb5/1920x1080.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-12-11T08:54:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U</id>
    <title>Error en el evento de racha y compensación</title>
    <updated>2025-01-21T03:57:28.175000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;¡El evento de racha vuelve a la carga!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Como quizás ya sepas, lanzamos el evento de racha el lunes pasado. Sin embargo, había algunos errores inesperados en el evento. En específico, la primera tarea se completaba automáticamente y, en el caso de algunos jugadores, los ataques de la segunda tarea no contribuían al progreso del evento.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sabemos que no es la primera vez que el evento de racha contiene errores. A pesar de que hicimos muchas pruebas para asegurarnos de que el evento estuviera listo para su lanzamiento, lo cierto es que no pudimos evitar estos problemas. Entendemos que puede resultar muy frustrante para los jugadores, y también lo es para nosotros, ya que nuestro objetivo es crear eventos con los que la comunidad disfrute y se divierta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dicho esto, te aseguramos que estamos tomando medidas al respecto. En el momento en el que publicamos este comunicado, hemos iniciado una pausa de mantenimiento para solucionar los problemas relacionados con el evento de racha.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Además, para darte las gracias por tu paciencia y para compensar las molestias causadas, vamos a implementar lo siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El &lt;b&gt;evento de racha&lt;/b&gt;durará dos días más.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Evento de bonus estelar diario x4:&lt;/b&gt; Empieza este jueves 16 de enero a las 08:00 UTC y termina el domingo 19 de enero a las 08:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Potenciador de recursos de 1 gema:&lt;/b&gt; Empieza este jueves 16 de enero a las 08:00 UTC y termina el lunes 20 de enero a las 08:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Te pedimos disculpas por las molestias causadas y agradecemos tu comprensión. ¡Gracias por seguir jugando!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-01-15T14:50:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4zHXJfNs5lWg3eiGOK51PS</id>
    <title>Ajustes de equilibrio del equipo heroico</title>
    <updated>2025-01-23T12:32:36.716000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;¡Hola! En la actualización de febrero se aplicarán algunos ajustes de equilibrio que afectarán al equipo heroico y al hechizo de invisibilidad.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Queríamos avisarte primero para que sepas qué equipo heroico se verá afectado y para que conozcas el motivo de los cambios. Lee atentamente la siguiente información para entender mejor lo que está por venir.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4K31KCyNGYjdvBMw8sP75p/ba48a9e4915fa2aa25b395cbb197889d/ES_20250121_-_BUFF_01.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/HcS4TCYDhptx4IiItBtoB/549e426a0f19662e4a0a4bfab6429fc1/ES_20250121_-_BUFF_02.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5I27Ml3dsZGsZHMGI2OFHg/9a930ebced68fcdbe12bc25432b77de1/ES_2_20250121_-_NERF_03.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Motivo de los cambios&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Debilitaciones:&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Botas de terremoto (equipo común del rey bárbaro):&lt;/b&gt; Las botas de terremoto y el balón punzante eran una combinación demasiado poderosa para los niveles más altos del ayuntamiento. Hemos reducido el daño a los edificios de las botas de terremoto; así podrás seguir usándolas para entrar en cualquier lugar, que es para lo que se las creó, pero sin que lo destruyan absolutamente todo al combinarlas con el balón punzante. Además, su habilidad ya no afectará a los esqueletos de la trampa de esqueletos, lo cual distraerá más al rey y equilibrará un poco más la habilidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bola de fuego (equipo épico del gran centinela):&lt;/b&gt; Hemos movido la última mejora del radio de la bola de fuego a un nivel de equipo más alto. Con este cambio, queremos que este equipo sea más justo en el ámbito competitivo del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Botas eléctricas (equipo épico de la luchadora real):&lt;/b&gt; Las botas eléctricas se han convertido en el equipo más usado del juego debido a su fuerza excesiva. Hemos reducido esta fuerza para que el equipo esté mejor equilibrado, especialmente ahora que hemos disminuido también la duración del hechizo de invisibilidad en 0,25 segundos por nivel. Pese a estos cambios, las botas eléctricas seguirán funcionando bien con muchos hechizos de invisibilidad, pero su fuerza ya no será tan exagerada, de modo que las defensas podrán hacerles frente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Mejoras:&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vampigote (equipo común del rey bárbaro):&lt;/b&gt; El vampigote siempre ha contado con un club de fans pequeño, pero leal, y no es de extrañar, ya que es un equipo genial. Por desgracia, la gente lo ha acabado sustituyendo por otras opciones más efectivas. Con esta mejora, esperamos que más jugadores le den una oportunidad y descubran lo divertido y viable que puede llegar a ser.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bárbaro títere (equipo común del rey bárbaro):&lt;/b&gt; Hemos aumentado la fuerza de este equipo para que sea una opción &amp;quot;inicial&amp;quot; más sólida para los jugadores que estén empezando a probar el equipo heroico del rey.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;**Arquera títere (equipo común de la reina arquera):**Al igual que con el bárbaro títere, hemos hecho que este equipo sea más viable como opción &amp;quot;inicial&amp;quot; para aquellos jugadores que estén experimentando con el equipo heroico de la reina.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gema vital (equipo común del gran centinela):&lt;/b&gt; La gema vital se ha quedado un poco atrás en comparación con otros equipos del centinela. Con esta mejora, queremos que sea una opción más sólida, especialmente para los ejércitos con tropas más grandes que ocupan más espacio en viviendas. De esta forma, esperamos que tenga una mayor presencia en las estrategias ofensivas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gema real (equipo común de la luchadora real):&lt;/b&gt; La gema real ha sido el equipo menos usado de la luchadora real debido al bajo porcentaje de aciertos de sus ataques. Sabemos que es un equipo común, pero, aun así, creemos que merece un poco más de amor. Esta mejora debería convertir a la gema real en una opción de mayor utilidad, especialmente para aquellos jugadores que están empezando o que tienen un nivel de equipo bajo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sabemos que muchos jugadores quieren que mejoremos el globo magmático títere, el equipo heroico épico del gran centinela. Hemos considerado esta mejora debido al uso reducido del globo magmático títere y a su bajo porcentaje de aciertos, pero, de momento, no la vamos a aplicar por un par de motivos.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este equipo, una vez mejorado, puede llegar a ser muy poderoso, en especial cuando se combina con los dragones.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ya hemos visto antes que algunos equipos tardan un tiempo en ser desbloqueados, mejorados y en alcanzar todo su potencial.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;De momento, queremos esperar algunos meses más para ver cómo progresa este equipo, pero no te preocupes, lo tenemos en cuenta. 👀&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/4zHXJfNs5lWg3eiGOK51PS"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7IgKTW6uEeuBBHLpWeiafg/7c89144ec7919f328a95590dbb0faccd/aa.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-01-22T12:45:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>71SvyGQfTAqP0pYc6sIk37</id>
    <title>¡Reclama tu último aperitivo mágico gratis! </title>
    <updated>2025-01-26T17:09:00.584000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/71SvyGQfTAqP0pYc6sIk37"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/63VvB1XOgTI8T0RnvOb5kV/06e04b5a3da889f1ac744424c3753186/ES_day7_7days_free_snacks_wide.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="clashofclans-inbox://action=voucher&amp;code=49b88ec8-1492-41d2-a801-c618df89dece"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-01-26T07:30:03+00:00</published>
  </entry>
</feed>
