<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="es">
  <id>clashofclans-newsEntries-es</id>
  <title>Clashofclans - News</title>
  <updated>2025-03-03T13:38:34.622333+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ</id>
    <title>Batalla en la juguetería: ¡evento de medallas de Clashvidad!</title>
    <updated>2025-01-08T13:52:31.742000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;¡Te lo contamos todo sobre este evento de medallas!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;En este evento, disponible para jugadores con un ayuntamiento de nivel 6 o superior, obtendrás engranajes al participar en las actividades del juego y a medida que progreses en el camino del evento. Puedes convertir estos engranajes en medallas de juguete para desbloquear recompensas especiales, como el nuevo equipo épico de la luchadora real, las botas eléctricas, y el nuevo superadorno, la bola de nieve.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¿Cuándo?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Inicio del evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11 de diciembre a las 08:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fin del evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;30 de diciembre a las 08:00 UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aunque el evento termine el &lt;u&gt;&lt;b&gt;30 de diciembre&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, tendrás acceso a la pestaña del evento del mercader y al edificio del evento de medallas durante dos días más, hasta el 1 de enero a las 08:00 UTC.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3GjFiIeXMn88xEbP7qYCr5/a4a8ee11fb3e85339df2158d9c9712df/clashmas_2024_event_building_marketing.png?w=2027&amp;h=2027&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Nuevas tropas temporales y hechizos&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/66QqgRUFbCnnDVAEa6Lkxa/593076834c22f344eda46a15139ea664/Troop_PEKKA_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;J.E.N.G.I.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponible para los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 6 o superior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es una tropa terrestre que ataca los edificios e inflige mucho daño de área.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/53DbiYqZxTY3rKc06Tnk6I/76be1126e317756e4449f0e6db58c28d/Seasonal_Troop_HV_Ice_Wizard_1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;MAGO DE HIELO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponible para los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 6 o superior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es una tropa terrestre que arremete contra las defensas y las ralentiza con su poderoso ataque de hielo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1oNDst16hEuewuYIw7Oypk/54ffc536602222b43a7d4b5af46f2a91/Troop_RamRider_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;MONTACARNEROS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponible para los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 6 o superior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es una tropa terrestre que ataca las defensas y carga contra los muros, que se deshacen como galletas quemadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1YAgKmGG7NhMdD1Dw4NTUq/8442fa10cef25ef3ae5d1bca39e90eb8/xmas_icon.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;HECHIZO SORPRESA DE PAPÁ NOEL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponible para los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 6 o superior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡El mejor regalo de todos! Una tormenta de destrucción cae sobre la aldea de tus enemigos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Recursos del evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2szwglewHliV7ZxzfWwGQx/03ef04a804e4bb647323fcb4fde85ac9/clashmas24_cog_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Recurso del evento de medallas: engranajes&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los engranajes se obtienen al atacar y destruir las aldeas de tus rivales en las batallas multijugador. Reúne engranajes para conseguir minerales, adornos ¡y mucho más!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2AtkykcCyvNsoxzzepSzRn/b0604846c1e4c9ba17660d34b6c56b17/clashmas24_key_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medallas de juguete&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Son la divisa de este evento y puedes gastarlas en el puesto del mercader. Usa las medallas para adquirir un superadorno de temporada único, recursos como los minerales para tu equipo heroico, objetos mágicos ¡y mucho más!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nuevo equipo heroico y un superadorno&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2ihqPvDhiebNcS3265VZqV/25b38d0a6a8fa8d3172b3645a725d079/icon_gear_RC_ElectroBoots.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuevo equipo heroico épico de la luchadora real: las botas eléctricas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este equipo invoca un aura eléctrica que inflige daño periódicamente a todo lo que se encuentre a su alrededor.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7JIyUw3CuudZJ5vjmkFXGD/65cb6551282d3a4ecaafbe8a9b2cc1c3/Clashmas24_SnowGlobe.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Una bola de nieve animada con una acogedora choza de bárbaros en su interior.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Es hora de contagiarse del espíritu de la Clashvidad, ¡el evento de medallas de la batalla en la juguetería te aguarda!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;— El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2iQdP5RLDv9XU49G5tVu0C/bb95772b2de04695d5587fb507f71cb5/1920x1080.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-12-11T08:54:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U</id>
    <title>Error en el evento de racha y compensación</title>
    <updated>2025-02-21T07:49:15.972000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;¡El evento de racha vuelve a la carga!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Como quizás ya sepas, lanzamos el evento de racha el lunes pasado. Sin embargo, había algunos errores inesperados en el evento. En específico, la primera tarea se completaba automáticamente y, en el caso de algunos jugadores, los ataques de la segunda tarea no contribuían al progreso del evento.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sabemos que no es la primera vez que el evento de racha contiene errores. A pesar de que hicimos muchas pruebas para asegurarnos de que el evento estuviera listo para su lanzamiento, lo cierto es que no pudimos evitar estos problemas. Entendemos que puede resultar muy frustrante para los jugadores, y también lo es para nosotros, ya que nuestro objetivo es crear eventos con los que la comunidad disfrute y se divierta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dicho esto, te aseguramos que estamos tomando medidas al respecto. En el momento en el que publicamos este comunicado, hemos iniciado una pausa de mantenimiento para solucionar los problemas relacionados con el evento de racha.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Además, para darte las gracias por tu paciencia y para compensar las molestias causadas, vamos a implementar lo siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El &lt;b&gt;evento de racha&lt;/b&gt;durará dos días más.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Evento de bonus estelar diario x4:&lt;/b&gt; Empieza este jueves 16 de enero a las 08:00 UTC y termina el domingo 19 de enero a las 08:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Potenciador de recursos de 1 gema:&lt;/b&gt; Empieza este jueves 16 de enero a las 08:00 UTC y termina el lunes 20 de enero a las 08:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Te pedimos disculpas por las molestias causadas y agradecemos tu comprensión. ¡Gracias por seguir jugando!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-01-15T14:50:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4zHXJfNs5lWg3eiGOK51PS</id>
    <title>Ajustes de equilibrio del equipo heroico</title>
    <updated>2025-01-23T12:32:36.716000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;¡Hola! En la actualización de febrero se aplicarán algunos ajustes de equilibrio que afectarán al equipo heroico y al hechizo de invisibilidad.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Queríamos avisarte primero para que sepas qué equipo heroico se verá afectado y para que conozcas el motivo de los cambios. Lee atentamente la siguiente información para entender mejor lo que está por venir.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4K31KCyNGYjdvBMw8sP75p/ba48a9e4915fa2aa25b395cbb197889d/ES_20250121_-_BUFF_01.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/HcS4TCYDhptx4IiItBtoB/549e426a0f19662e4a0a4bfab6429fc1/ES_20250121_-_BUFF_02.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5I27Ml3dsZGsZHMGI2OFHg/9a930ebced68fcdbe12bc25432b77de1/ES_2_20250121_-_NERF_03.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Motivo de los cambios&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Debilitaciones:&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Botas de terremoto (equipo común del rey bárbaro):&lt;/b&gt; Las botas de terremoto y el balón punzante eran una combinación demasiado poderosa para los niveles más altos del ayuntamiento. Hemos reducido el daño a los edificios de las botas de terremoto; así podrás seguir usándolas para entrar en cualquier lugar, que es para lo que se las creó, pero sin que lo destruyan absolutamente todo al combinarlas con el balón punzante. Además, su habilidad ya no afectará a los esqueletos de la trampa de esqueletos, lo cual distraerá más al rey y equilibrará un poco más la habilidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bola de fuego (equipo épico del gran centinela):&lt;/b&gt; Hemos movido la última mejora del radio de la bola de fuego a un nivel de equipo más alto. Con este cambio, queremos que este equipo sea más justo en el ámbito competitivo del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Botas eléctricas (equipo épico de la luchadora real):&lt;/b&gt; Las botas eléctricas se han convertido en el equipo más usado del juego debido a su fuerza excesiva. Hemos reducido esta fuerza para que el equipo esté mejor equilibrado, especialmente ahora que hemos disminuido también la duración del hechizo de invisibilidad en 0,25 segundos por nivel. Pese a estos cambios, las botas eléctricas seguirán funcionando bien con muchos hechizos de invisibilidad, pero su fuerza ya no será tan exagerada, de modo que las defensas podrán hacerles frente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Mejoras:&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vampigote (equipo común del rey bárbaro):&lt;/b&gt; El vampigote siempre ha contado con un club de fans pequeño, pero leal, y no es de extrañar, ya que es un equipo genial. Por desgracia, la gente lo ha acabado sustituyendo por otras opciones más efectivas. Con esta mejora, esperamos que más jugadores le den una oportunidad y descubran lo divertido y viable que puede llegar a ser.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bárbaro títere (equipo común del rey bárbaro):&lt;/b&gt; Hemos aumentado la fuerza de este equipo para que sea una opción &amp;quot;inicial&amp;quot; más sólida para los jugadores que estén empezando a probar el equipo heroico del rey.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;**Arquera títere (equipo común de la reina arquera):**Al igual que con el bárbaro títere, hemos hecho que este equipo sea más viable como opción &amp;quot;inicial&amp;quot; para aquellos jugadores que estén experimentando con el equipo heroico de la reina.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gema vital (equipo común del gran centinela):&lt;/b&gt; La gema vital se ha quedado un poco atrás en comparación con otros equipos del centinela. Con esta mejora, queremos que sea una opción más sólida, especialmente para los ejércitos con tropas más grandes que ocupan más espacio en viviendas. De esta forma, esperamos que tenga una mayor presencia en las estrategias ofensivas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gema real (equipo común de la luchadora real):&lt;/b&gt; La gema real ha sido el equipo menos usado de la luchadora real debido al bajo porcentaje de aciertos de sus ataques. Sabemos que es un equipo común, pero, aun así, creemos que merece un poco más de amor. Esta mejora debería convertir a la gema real en una opción de mayor utilidad, especialmente para aquellos jugadores que están empezando o que tienen un nivel de equipo bajo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sabemos que muchos jugadores quieren que mejoremos el globo magmático títere, el equipo heroico épico del gran centinela. Hemos considerado esta mejora debido al uso reducido del globo magmático títere y a su bajo porcentaje de aciertos, pero, de momento, no la vamos a aplicar por un par de motivos.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este equipo, una vez mejorado, puede llegar a ser muy poderoso, en especial cuando se combina con los dragones.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ya hemos visto antes que algunos equipos tardan un tiempo en ser desbloqueados, mejorados y en alcanzar todo su potencial.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;De momento, queremos esperar algunos meses más para ver cómo progresa este equipo, pero no te preocupes, lo tenemos en cuenta. 👀&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/4zHXJfNs5lWg3eiGOK51PS"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7IgKTW6uEeuBBHLpWeiafg/7c89144ec7919f328a95590dbb0faccd/aa.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-01-22T12:45:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2VsudtdMzDYVeXGjKdNQOu</id>
    <title>¡Es el año de la serpiente de madera!</title>
    <updated>2025-02-02T13:55:17.686000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Comienza la nueva temporada, El año de la serpiente de madera&lt;/h1&gt;
&lt;h2&gt;¡Feliz Año Nuevo lunar!&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Despliega pergaminos ancestrales, conoce a las serpientes legendarias y celebra el Año Nuevo lunar con estilo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Sigue leyendo para descubrir lo que te depara esta temporada!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Aspectos de héroe del Año Nuevo lunar&lt;/b&gt;: llegan el rey serpiente, la reina serpiente, el centinela serpiente, la luchadora serpiente y el príncipe serpiente para conferirte sus poderes ancestrales. Sí, has leído bien, ¡los cinco héroes!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Paisaje legendario: año de la serpiente&lt;/b&gt; Templos misteriosos, fuegos artificiales espectaculares y serpientes ancestrales. ¿Qué más se puede pedir para celebrar el Año Nuevo lunar?&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Llegan nuevos &lt;b&gt;desafíos de temporada&lt;/b&gt; y durarán hasta el 28 de febrero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ponte a prueba de inmediato con &amp;quot;Duelo en las alturas&amp;quot;, el &lt;b&gt;primer nivel de desafío &lt;/b&gt;estará disponible del 5 al 15 de febrero. El &lt;b&gt;segundo nivel de desafío&lt;/b&gt; estará disponible a partir del 12 hasta el 19 de febrero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Evento de medallas del festival de la serpiente&lt;/b&gt;: desbloquea el equipo heroico, un adorno espectacular y usa la nueva tropa temporal de la celebración en el próximo evento de medallas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Quieres más?&lt;/b&gt; A principios de febrero, llegará una actualización con aún más sorpresas para las celebraciones lunares, ¡así que no te pierdas el próximo episodio de A dar guerra para descubrir los detalles!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡A dar guerra!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/2VsudtdMzDYVeXGjKdNQOu"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/R612km9GjWL4M4pXZaAQJ/f4ba1cb492ed62fbe09a1b7035ece6f1/LNY_2025_splashWithLayers.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-02-01T08:00:06+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1AYECwQKNzL0Tc30nAVKqS</id>
    <title>Evento de medallas del Año Nuevo lunar: el festival de la serpiente</title>
    <updated>2025-02-07T06:44:48.984000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Evento de medallas del Año Nuevo lunar: el festival de la serpiente&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Un extraño artefacto del puesto del mercader está invocando serpientes en la aldea. Usa los faroles rojos del Año Nuevo lunar para que las serpientes se conviertan en tus aliadas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Descubre el evento de medallas del Año Nuevo lunar, disponible para jugadores con un ayuntamiento de nivel 6 o superior, y obtén faroles rojos en las batallas para progresar en el camino de recompensas del evento. Convierte tus faroles rojos para obtener medallas de serpiente y cámbialas en el puesto del mercader para adquirir el brazalete de la sierpe, el nuevo equipo épico del rey bárbaro, adornos ¡y mucho más!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¿CUÁNDO?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Inicio del evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 de febrero a las 08:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fin del evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;28 de febrero a las 08:00 UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aunque el evento termine el &lt;u&gt;&lt;b&gt;28 de febrero&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, tendrás acceso a la pestaña del evento del mercader y al edificio del evento de medallas durante dos días más, hasta el 2 de marzo a las 08:00 UTC.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5jpfGWZFlIGh7wYoKBoCn0/c955d57f1ffc61221ff626c73f461561/lny_2025_event_building_marketing.png?w=1304&amp;h=1454&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Tropas temporales nuevas o que regresan al juego&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1kSNm6V3L8YZx1F9srqmbP/4050b556038b8710332a63059efa6de3/lny_snake_barrel_4k.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Barril de serpientes&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponible para los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 6 o superior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Deja caer un barril lleno de serpientes sobre las defensas enemigas que provoca daño a corta distancia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5bUDGPpsNnJFvrFazGJuQ/0833b7fe7b4d8115f4125068bd272186/firecracker-new.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Lanzafuegos&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponible para los jugadores que tengan un ayuntamiento de nivel 6 o superior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataca a la unidad terrestre o aérea más próxima y desata una sorpresa muy explosiva.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Recursos del evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4AYF1aa3kfxYQPC2xvNgNt/399f123230917d3715b93dd436414f6d/LNY25_SoftCurrency_Lantern.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Faroles rojos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Obtén faroles rojos al atacar y destruir las aldeas de tus rivales en las batallas multijugador. Reúne faroles rojos para conseguir tropas temporales, minerales, adornos ¡y mucho más!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3QmEJO8LCqALKNn2RyBirF/7af83f9fcc07579dee73653451e92fe5/LNY25_HardCurrency_StackedSnakeMedals.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medallas de la serpiente&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Convierte los faroles rojos en medallas de la serpiente y gástalas en el puesto del mercader para obtener recompensas.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Artículos exclusivos del evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1MmWEraSAnbrrcSbW8YpM6/5d7af92a7ffbfc60ddd4f55f6f56e859/HeroEquipmentSnakeBracelet.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuevo equipo épico del rey bárbaro: el brazalete de la sierpe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este misterioso brazalete invoca serpientes que ayudan al rey bárbaro en la batalla tras recibir daño.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3h5Pu16wiv0byEaUN77TrW/236364aca7023c21a12273678f739c50/LNY25_Fortune_Cookie_Marketing.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Superadorno: la galleta de la suerte&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gasta tus valiosas medallas de la serpiente en el puesto del mercader para obtener este increíble superadorno.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;¡Feliz Año Nuevo lunar! ¡Disfruta de las celebraciones y pasa un Año Nuevo lunar essspectacular!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/1AYECwQKNzL0Tc30nAVKqS"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2jk7RiibR7vBDXQvxfL68B/ebda46c3d5d6db7ef5a66faf18d3a67c/CoC_LNY_Illustration_final.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-02-06T13:00:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4pCd6tB0xNNyVSNQvvBnwW</id>
    <title>¡Ya está aquí la nueva actualización!</title>
    <updated>2025-02-28T07:46:04.139000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/11lF44BOaCvUrPDYIZrQj8/69bcfe87101caae8854c7deb09bcbb13/ES_20250210_-_Feb_Update_Patch_Notes_graphic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;¡Equípate para la nueva actualización!&lt;/h1&gt;
&lt;h2&gt;&lt;b&gt;La torre multiusos entra en escena&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Saluda a la torre multiusos, la nueva defensa fusionada que se obtiene al combinar dos defensas clásicas. Esta defensa única, disponible con un ayuntamiento de nivel 17, se obtiene al combinar una torre de arqueras y un cañón perfeccionados.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataca tanto a las unidades aéreas como a las terrestres.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiene dos modos de defensa devastadores: largo alcance y ataque rápido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Solo pone el punto de mira en una unidad, pero inflige muchísimo daño!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Una máquina de asedio nueva llega a la aldea&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;¡Cuidado ahí abajo! La nueva máquina de asedio lanza barriles cargados de tropas a la batalla. Cuando alcances el ayuntamiento de nivel 16, desbloquearás la lanzatropas, una nueva máquina de asedio inmóvil que lanza barriles repletos de tropas para apoyar a los aliados que ya estén en batalla.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La lanzatropas es inmóvil, pero lo compensa con una fuerza de lanzamiento inmensa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada barril puede albergar varias tropas convencionales y una tropa del castillo del clan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La cantidad de barriles de la lanzatropas varía en función de su nivel, ¡así que úsalos bien!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;La alquimista se une a la choza de los ayudantes&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Con un ayuntamiento de nivel 11, la alegre alquimista se une a la choza de los ayudantes. Esta maestra de la magia tiene habilidades únicas que le permiten transformar los recursos.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consíguela a cambio de 100 gemas con un ayuntamiento de nivel 11.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Realiza una transformación al día.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Súbela de nivel para que su eficacia aumente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;¿El príncipe esbirro lleva... pantalones?&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;¡Has leído bien! Los pantalones de metal son una vanguardista pieza de equipo heroico común hecha a medida para el príncipe esbirro. Crean una barrera protectora que bloquea parte del daño temporalmente.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mejorar muros ahora es pan comido&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Nunca había sido tan fácil mejorar los muros. Ahora puedes seleccionar varios muros del mismo nivel en la aldea para mejorarlos a la vez. Selecciona un muro y verás un botón adicional que te permitirá añadir muros del mismo nivel a la selección.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes añadir de uno a diez muros cada vez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes seguir añadiendo muros siempre que el coste de la mejora no sea superior a la cantidad de recursos que tengas o hasta que no queden más muros de ese nivel.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Cambios en el modo difícil&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Para los amantes de los desafíos, ¡el modo difícil se ha vuelto aún más difícil!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los PV y el daño por segundo de los héroes en defensa han aumentado en un 20 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño por segundo de los edificios defensivos ha aumentado en un 20 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los PV y el daño por segundo de los héroes atacantes se han reducido en un 10 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El nivel máximo del equipo heroico común es ahora el 15, y el del equipo heroico épico es ahora el 21.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Pase inicial&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;¡Estamos probando algo original para los nuevos jugadores de Clash of Clans! El pase inicial permite a estos jugadores adquirir una versión prémium del camino de recompensas de los desafíos iniciales, que dura desde el nivel 2 del ayuntamiento hasta alcanzar el nivel 7. Este camino prémium permite a los nuevos jugadores ganar aún más recompensas al completar los desafíos iniciales y acelera su progreso al comienzo del juego.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¡Aviso!&lt;/b&gt; La función del pase inicial se encuentra actualmente en proceso de pruebas entre una cantidad reducida de jugadores nuevos. Los cambios futuros de esta función dependerán de estas pruebas y de los comentarios recibidos.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Cambios a los recursos&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En esta actualización, se reducirá el precio en gemas de varios recursos del juego, además del de varios objetos mágicos relacionados con los recursos que están disponibles en el puesto del mercader y en la tienda de la liga de guerras de clanes. Queremos que las adquisiciones de recursos a través de gemas sean accesibles para más jugadores, de modo que puedan afrontar los costes de mejora más altos presentes en los ayuntamientos de niveles superiores. Por supuesto, hemos querido asegurarnos de que tanto el saqueo de recursos en los ataques como el interés de protegerlos en las defensas sigan siendo elementos clave del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A partir del ayuntamiento de nivel 14, los edificios de almacenaje de recursos y los ayuntamientos tendrán más capacidad de almacenaje de oro, elixir y elixir oscuro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los recursos (oro, elixir y elixir oscuro) que contienen los cofres aumentarán a partir del ayuntamiento de nivel 12.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hemos reducido los costes de mejora de algunos edificios y trampas que cuentan con más de un nivel de mejora en el mismo nivel de ayuntamiento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Nuevos niveles&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Varios edificios y tropas reciben nuevos niveles. ¡Llegó la hora de mejorar!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hechizo de aceleración: nivel 6&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Arquera: nivel 13
Curandera: nivel 10
P.E.K.K.A.: nivel 12
Minero: nivel 11
Lanzarrocas: nivel 9
Taller: nivel 8
Ballesta: nivel 12
Torre Tesla: nivel 16
Catapulta: nivel 6
Mortero: nivel 17
Pantalones de metal: niveles del 1 al 18
Lanzatropas: niveles del 1 al 4
Hechizo de veneno: nivel 11
Ballesta supercargada: niveles del 1 al 2
Torre Tesla supercargada: niveles del 1 al 2
Catapulta supercargada: niveles del 1 al 2
Mortero supercargado: niveles del 1 al 2
25 % de los muros: nivel 18
Torre multiusos: niveles del 1 al 2&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mejoras de calidad&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La vista táctica ha recibido mejoras y vuelve a estar disponible en el editor de distribución.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ya no hace falta un constructor para eliminar obstáculos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora se pueden anular los trabajos de la forja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora puedes seleccionar las tropas del castillo del clan para los desafíos amistosos y la Liga de Leyendas sin limitaciones, es decir, ya no dependen de las tropas que estén en el castillo del clan. Las tropas en defensa están sujetas a los mismos límites que las donaciones que recibes de forma habitual y estarán al nivel máximo posible.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ajustes de equilibrio&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Los ajustes de equilibrio de febrero llegan junto a la nueva actualización. Échales un vistazo &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Fgames%252Fclashofclans%252Fblog%252Fnews%252Fhero-equipment-balance-changes%252F')"&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Otros cambios&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El emparejamiento en la capital del clan ha recibido un ajuste para los clanes más antiguos que no han realizado las mejoras de la capital necesarias para alcanzar su nivel del ayuntamiento de la capital. Para mejorar el emparejamiento, la cantidad de mejoras se reducirá a la mínima necesaria para su nivel actual del ayuntamiento de la capital.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora es posible vender equipo heroico en la tienda de medallas de liga.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada vez que un nuevo equipo esté disponible en la tienda, se indicará mediante la etiqueta &amp;quot;nuevo&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los artículos que el jugador no se puede permitir ya no aparecerán en gris en la tienda de medallas de liga. En su lugar, su precio se verá de color rojo. Los artículos tampoco aparecerán en gris para los jugadores que no cumplan con las condiciones mínimas de liga para adquirirlos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha actualizado el aspecto gráfico del rey duende.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha añadido un botón en los ajustes para acceder a la página de información sobre las probabilidades de los cofres.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Errores arreglados&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las batallas de la capital del clan ya no terminan antes de tiempo tras colocar un hechizo de cementerio y perder tu última unidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha reducido el volumen de ventanas emergentes de consentimiento cuando abres el juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que provocaba que la primera tarea de un evento de racha estuviese completada si se había participado en el evento de racha anterior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido cálculos de recuperación de la capital del clan imprecisos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que si se usaba al constructor aprendiz para acelerar una mejora del consejo heroico, también se acelerasen las mejoras de héroes posteriores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El huevo de fénix ya no se quedará atascado en los muros.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error del desplazamiento de la cámara del paisaje legendario al volver de los ataques.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido varios errores que provocaban que las notificaciones se enviasen con retraso, incompletas o con información errónea.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El radio visual del hechizo de salto en la capital del clan ahora es preciso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que la pestaña del perfil del jugador apareciese vacía tras seleccionar el perfil de otro jugador.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha ajustado el tamaño de los aspectos de fuego de los héroes para que quepan mejor en el menú del consejo heroico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que provocaba que la pantalla de información apareciese detrás de la ventana de la caseta de animales al seleccionar este edificio desde el consejo heroico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que el botón de información de los héroes no mostrara información alguna en las pantallas posteriores a las batallas de las guerras de clanes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que el hechizo de reanimación no funcionase si la fénix ya estaba dirigiéndose hacia un héroe tras su despliegue.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que permitía a los jugadores salir del tutorial del consejo heroico antes de tiempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error en las búsquedas de clan que provocaba que apareciesen resultados erróneos si tras una primera búsqueda, se incrementaba el nivel de ayuntamiento mínimo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que al consultar el tiempo ahorrado con el constructor aprendiz, apareciese un valor mayor del que debería.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que los mejores jugadores de la base del constructor no encontrasen rival.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el logro del águila de artillería, ahora incluye la destrucción de ayuntamientos de nivel 17.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que progresar en un nivel de desafío desbloquease un logro del modo para un jugador.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El menú de sugerencias de mejoras del constructor y del laboratorio ahora cuenta con una función de desplazamiento con el ratón a la versión de Google Play Juegos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha actualizado la información sobre el aumento del daño por segundo de las defensas del ayuntamiento de nivel 17 en el modo difícil.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que ni los potenciadores de héroes ni los de fuerza se reanudasen tras las pausas de mantenimiento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que apareciese la ventana de confirmación de compra de gemas errónea al mejorar un edificio a través del menú del viaje del jefe.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que los jugadores fueran expulsados de las encuestas por inactividad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el texto impreciso en la ventana emergente de las revocaciones.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Disfruta de la nueva actualización!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/4pCd6tB0xNNyVSNQvvBnwW"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7rHZJoIapnMIDikELtwEYy/a57c8c014f74855fe781041add93c573/1920x1080_E.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-02-10T10:00:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4lL5WazFiSV57w5Onra7Nx</id>
    <title>Regalos de San Valentín</title>
    <updated>2025-02-14T09:04:34.915000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/4lL5WazFiSV57w5Onra7Nx"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6HozDd7xrmeMQurqTgZhrv/4d988a4c4e459e780ec33d4a7ad6db4b/ES_1Gift_Giver_Event.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/bf_-AMq3VTY?si=HdF2AnOgSxFXt8Ke"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-02-13T07:29:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6HWoEcGUero2xIZWYvaKKo</id>
    <title>¡Feliz día de San Valentín!</title>
    <updated>2025-02-14T09:34:05.155000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;¡El amor está en el aire!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Verte jugar a nuestro juego nos da más calor que a un yak impactado por una torre infernal. ¡Los queremos a todos! 💘&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Asegúrate de seguirnos en nuestras redes sociales para conseguir &lt;b&gt;RECOMPENSAS GRATIS!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FClashofClans')"&gt;X (Anteriormente conocida como Twitter)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fclashofclans%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClans%252Ffeatured')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans')"&gt;TikTok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans%252F')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/6HWoEcGUero2xIZWYvaKKo"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/gdHgPc0BSglAKNcYpwKXg/f2697c46d9cbd248d77bceb4e5bc6904/thumbnail-valentine.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-02-13T14:07:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1ZsLCbiah2JutEdTy1DA5m</id>
    <title>Diseña la próxima Tropa Temporal con Supercell MAKE</title>
    <updated>2025-02-19T03:16:09.856000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/1ZsLCbiah2JutEdTy1DA5m"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3S9fzCpBDdr3j7mGSktwgH/19424cabe475375e8dfaf3e6e0422922/ES_20241223_-_supercell_make_01_1920x1080.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://make.supercell.com/en/campaign/7pR4oA7PLywC1O21zHnv0z"/>
    <category term="Comunidad"/>
    <published>2025-02-18T11:49:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>40wJ32VZe6FpMhE4qagiUO</id>
    <title>Guarda el progreso de tu cuenta de Clash</title>
    <updated>2025-02-24T06:00:18.409000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Cierre de la Appstore de Amazon para móviles: Información importante&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Buenas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hace poco, Amazon anunció que cerrará su Appstore para móviles. (Puedes leer el anuncio completo &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdeveloper.amazon.com%252Fapps-and-games%252Fblogs%252F2025%252F02%252Fupcoming-changes-to-amazon-appstore-for-android-devices-and-coins-program')"&gt;aquí&lt;/a&gt;). Queremos asegurarnos de que estás al tanto de esta noticia, de cómo afectará a tu cuenta de Clash of Clans y de qué medidas debes tomar.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;¿Por qué es importante?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Si descargaste Clash of Clans desde la Appstore de Amazon para móviles, &lt;b&gt;perderás acceso a tu cuenta en ese dispositivo&lt;/b&gt; cuando la Appstore de Amazon cierre definitivamente.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;¿Qué deberías hacer?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Para mantener tu cuenta a salvo, &lt;b&gt;conéctala a Supercell ID&lt;/b&gt;. Esto te permitirá acceder a tu cuenta usando la dirección de correo electrónico conectada a tu Supercell ID y cargar tu aldea en otro dispositivo o &lt;b&gt;cambiar a una &amp;quot;tablet&amp;quot;&lt;/b&gt;. La Appstore de Amazon seguirá estando disponible para &amp;quot;tablets&amp;quot;, así que puedes seguir jugando en ese dispositivo. Solo debes asegurarte de guardar tu progreso usando Supercell ID.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;No te preocupes, ¡te ayudamos a hacerlo! A continuación te dejamos una guía sencilla que te muestra el proceso paso a paso. ¡Solo tienes que seguir los pasos que se indican en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;¿Cómo puedes proteger tu cuenta con Supercell ID?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Para crear una cuenta de Supercell ID, sigue las instrucciones de este enlace: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupport.supercell.com%252Fclash-of-clans%252Fes%252Farticles%252Fsaving-your-account-to-supercell-id.html')"&gt;https://support.supercell.com/clash-of-clans/es/articles/saving-your-account-to-supercell-id.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;¿Necesitas ayuda?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Si tienes alguna pregunta o duda, nuestro equipo de asistencia estará encantado de ayudarte. No dudes en ponerte en contacto con nosotros pulsando «Ayuda y asistencia» en los ajustes del juego.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/40wJ32VZe6FpMhE4qagiUO"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8qBCdQxFglQm03OKeFABp/d6ac3cfb1f89a682b28728cf7adeae27/farewell_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-02-21T08:24:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2DWS03oeQFj5wTzty456Jy</id>
    <title>¡Prepárate para una temporada repleta de acción! </title>
    <updated>2025-03-01T11:41:57.750000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/2DWS03oeQFj5wTzty456Jy"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1Ihb81Sa9kpJKo3xJG5N3O/ff967c2ae62dc7f4f388c8966f9d0e05/inbox_military_teaser_action_heroes.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/a30BRu51zsg"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-02-28T13:01:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>fbI9dMx7dwHcNmddp088N</id>
    <title>¡Únete a los héroes de acción!</title>
    <updated>2025-03-01T08:15:27.205000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;¡Únete a los héroes de acción!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;El malvado general esbirro está sembrando el terror allá donde va. Solo un equipo podrá pararle los pies: ¡los héroes de acción!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Te contamos todo sobre esta emocionante actualización.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Aspectos de héroes:&lt;/b&gt; ¡conoce al equipo! El rey comando, la reina ráfaga supersónica, el centinela propulsado y la luchadora francotiradora. ¡Pero cuidado! Su némesis, el malvado general esbirro, anda suelto. Ármate hasta los dientes con estos aspectos perfectos para el combate y libera a tu héroe de acción interior... ¡o a tu villano!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Paisaje militar:&lt;/b&gt; mejora tus habilidades de combate en el paisaje militar. En este campo de entrenamiento altamente equipado es donde nacen los auténticos héroes de acción. El paisaje militar llegará esta temporada, ¡así que mantente alerta!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nivel de desafío:&lt;/b&gt; el general esbirro tiene una rabieta de proporciones catastróficas. Del 1 al 10 de marzo, pide ayuda a los héroes de acción y salva al mundo con este desafío de temporada cargado de acción.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ligas de guerras de clanes:&lt;/b&gt; ármate hasta los dientes y prepárate para las ligas de guerras de clanes de este mes, que tendrán lugar del 1 al 11 de marzo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vuelve el evento miniespecial:&lt;/b&gt; del 11 al 16 de marzo, usa a los leales seguidores del general esbirro, los superesbirros, en el evento miniespecial.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caza del tesoro:&lt;/b&gt; ¡de vuelta a la carga! Consigue cofres en los ataques y recibe recompensas aleatorias en el evento de la caza del tesoro. Esta vez, hemos añadido algunas novedades al evento. Ahora podrás obtener hasta 3 cofres cada 24 horas, y acumularás los cofres que no abrieras los días anteriores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Juegos del Clan:&lt;/b&gt; ¡no hay nada como el trabajo en equipo! Los Juegos del Clan se celebrarán del 22 al 28 de marzo.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/fbI9dMx7dwHcNmddp088N"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6eCdl6oBealWGdefxy1Lmb/b6558356e2bbc27f08f731490081045a/thumbnail-actionheroes.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-03-01T08:15:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2rtWPFNcqehtBEIh7jiv4</id>
    <title>¡Recupera 5 € al usar tu PaysafeCard por primera vez!</title>
    <updated>2025-03-03T12:55:30.259000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4Eeom3vgDpam9yVFRbXXrs/1a20d89d2237cd367b962f5edaaa2435/paysafe_CoC_ClanCapital_Banner_050422-Recovered.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Recibe 5 € de Paysafe si usas Paysafe por primera vez en Play y gastas 5 € o más hasta el 31 de marzo. &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.paysafecard.com%252Fes%252Fgoogle-play-bonus-tncs%252F')"&gt;Se aplican las condiciones de Paysafe.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/es/news/2rtWPFNcqehtBEIh7jiv4"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6W8OBfDy8Ip1rVjhs04JE9/ee13bb7c5bf3cd586afcb3fff48f3d7a/paysafe_CoC_ClanCapital_Banner_050422-Recovered.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-03-03T12:55:30+00:00</published>
  </entry>
</feed>
