<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt">
  <id>clashroyale-esportNewsEntries-pt</id>
  <title>Clashroyale - Esport News</title>
  <updated>2024-08-04T01:49:51.426352+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</id>
    <title>Novidades de Esports de CR!</title>
    <updated>2024-07-10T08:05:07.865000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Bem-vindo ao mundo de e-sports de Clash Royale! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aqui você encontra as informações mais importantes sobre os torneios que vêm por aí e sobre os que já se foram, além de detalhes a respeito do cenário competitivo. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vamos atualizar o artigo com frequência, então não deixe de dar uma olhadinha quando puder para ficar por dentro!
&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Próximos torneios&lt;/b&gt;

Monte seus decks e não deixe de se cadastrar! Confira os próximos torneios aqui. &lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneios em andamento&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quer ver os melhores jogadores do mundo em ação? Aqui estão os torneios patrocinados pela Supercell que estão em andamento! 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Queso Cup
&lt;/b&gt;
Após o sucesso da Queso Cup Teams Edition no final de 2022, trazemos novamente uma competição mais voltada para equipes; 4 organizações que estiveram presentes na edição anterior da CRL Teams Edition competirão ao longo do ano contra outras quatro equipes que entrarão no evento por meio de qualificatórias abertas. 

&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Split 1 (24 de março a 23 de abril): Formato de liga com 8 equipes: Em um só sentido, 7 dias de jogos e chave final.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Split 2 (19 de julho a 27 de agosto): Formato de liga de 8 equipes: Dupla, 14 dias de jogos e chave final.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualificatória de última chance (14 a 17 de dezembro): Chave de eliminação dupla de 8 equipes (para pontos extras!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Grandes finais (20 a 23 de dezembro): As seis melhores equipes no final do ano competirão durante quatro dias em uma chave de eliminação dupla. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Aberto a todas as equipes de três a cinco jogadores. Os jogadores precisam ter mais de 16 anos de idade.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ligas da GKR 2023
&lt;/b&gt;
A GKR está de volta, com cinco novas competições no formato de equipes para 2023, com &lt;b&gt;um prêmio total de $46.000&lt;/b&gt;! Poderá participar em quatro competições: Splits de Primavera, Verão, Outono e Inverno. Daí terá a chance de se qualificar para o grande evento: &lt;b&gt;as Finais da GKR 2023&lt;/b&gt;. 
 &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Em cada Split, serão realizadas quatro Eliminatórias para determinar as oito equipes participantes oficiais. O vencedor de cada Split se qualificará automaticamente para as Finais da GKR 2023, resultando em um total de quatro equipes, &lt;b&gt;que se reunirão no dia 28 de Dezembro para determinar o Campeão Mundial da GKR 2023&lt;/b&gt;.&lt;b&gt;
&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de Participação: Você precisa ter 16 anos ou mais para participar neste torneio. Os jogadores precisam passar na verificação de jogo limpo, usar contas sem nenhuma adulteração e manter o espírito esportivo.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se quiser saber mais sobre este torneio, pode conferir o artigo, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=%7Bentry%3A58776%3Aurl%7D')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!

&lt;b&gt;Clash Royale League 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Clash Royale League está de volta com mais um ano de competição de alto nível! Com um novo formato, um total de 1.3 milhões de USD em premiação, e partidas épicas, a Clash Royale League desse ano promete ser a melhor de sempre! Em 2023, decidimos juntar o melhor dos formatos da CRL de 2021 e de 2022 para criar a combinação perfeita!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; A partir de 6 de Fevereiro com a Rota das Lendas, os 1000 melhores jogadores poderão batalhar em uma Qualificatória Mensal até que restem 8 jogadores para batalhar na Final Mensal. Um total de 7 competições mensais serão jogadas dentro do jogo, no Portal de Torneio, durante o ano. Durante os 7 meses de competição serão qualificados 14 jogadores para a Final Mundial, que serão acompanhados por 2 jogadores da China para completar os 16 melhores jogadores do mundo. Estes jogadores terão a chance de batalhar na Arena pelo título de Campeão Mundial.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de Participação: &lt;/b&gt;Você precisa ter 16 anos ou mais para participar das Classificatórias Mensais da CRL. Os jogadores precisam passar na verificação de jogo limpo, usar contas sem nenhuma adulteração e manter o espírito esportivo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;National League Series - &lt;/b&gt;14ª edição

A competição consiste em 2 divisões regulares e finais, levando as 2 melhores equipes de cada divisão para as Grandes Finais.

&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: O Split 1 (National Series Red) e o Split 2 (National Series Blue) começarão com uma Fase de Grupos de 8 equipes, na qual as 6 melhores equipes passarão para uma chave de eliminação simples, classificando as 2 melhores equipes de cada split para as Grandes Finais (National Series Gold)

&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Para participar, é necessário ter 16 anos ou mais.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneios passados&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Abaixo, você encontra alguns dos torneios antigos nos quais os jogadores disputaram pelo prêmio em dinheiro, título e glória. Confira os vídeos para reviver toda a emoção das batalhas!
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup&lt;/b&gt; A &lt;b&gt;CRL 2023 Warmup&lt;/b&gt; reuniu os 16 finalistas mundiais da CRL do ano passado com os 16 melhores jogadores das Qualificatórias, para competir por um prêmio total de $15.000 USD. Os 16 jogadores que venceram as Qualificatórias se juntaram aos finalistas mundiais do CRL 2022 para a fase de grupos, consistindo de 8 grupos de 4 jogadores cada. Um &lt;b&gt;round-robin &lt;/b&gt;duplo foi jogado, onde o Top 2 de cada grupo avançou para o Chaveamento Final.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assista o Dia 1,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DPV7FQYRtCJU')"&gt; &lt;u&gt;aqui&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assista a Grande Final,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DYOdoA1BUWiU')"&gt; &lt;u&gt;aqui&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;
&lt;b&gt;AMG Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dezesseis dos melhores jogadores do mundo foram convidados a competir em uma chave de eliminação única durante dois dias de competição. Cada batalha foi disputada no modo  Megabatalha Estratégica, um modo de jogo que consiste em escolher cartas de um total de 36 possíveis, com a ordem de escolha alternada entre os dois oponentes.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assista o Dia 1, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D3449_nj2nZw')"&gt;aqui&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assista a Grande Final, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DAg-LoLq8wdM')"&gt;aqui
&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2022&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ao longo de 2022, 16 jogadores tiveram a chance de se classificar para a final mundial da CRL. Seis conseguiram uma vaga pelos torneios da comunidade, que deram aos vencedores um ingresso dourado. Os outros dez conseguiram uma vaga durante as classificatórias oficiais de 6 semanas da CRL.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A final mundial aconteceu em Helsinque, Finlândia, com uma premiação de US$ 1.000.000! 
&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A participação era gratuita e aberta a jogadores com pelo menos 16 anos de idade.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consulte as regras e o formato do torneio &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fclash-royale-league-2022-world-finals')"&gt;aqui&lt;/a&gt;.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assista à final mundial de novo aqui! 
&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DJysrUkjAElU')"&gt;Dia 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DntmBcFiveNc%26t%3D4312s')"&gt;Dia 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Dx58efGHQlQc')"&gt;Dia 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LetsPlay.Live Clash Royale Asia-Pacific Tour&lt;/b&gt;

LPL Clash Royale Asia-Pacific Tour convida os fãs de e-sports da Oceânia, Sudeste Asiático, Japão e Coreia a competirem por uma parte do prêmio de AU$ 27.500! A premiação será dividida entre as duas divisões do torneio: Open Division e Pro Division (com transmissão pela LPL em inglês, japonês e coreano).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A participação foi gratuita e aberta a jogadores com mais de 16 anos de idade residentes no Japão, Coreia, SEA ou regiões da ANZ.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Formato e regras &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fclash.s3.ap-southeast-2.amazonaws.com%2FLPL%2BCLASH%2BROYALE%2BASIA-PACIFIC%2BTOUR%2BRULESET.pdf')"&gt;aqui&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assista novamente às finais &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DFkE5zjWo3Es')"&gt;aqui&lt;/a&gt;!
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; &lt;b&gt;Dreamhack Dedsafío Royale&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Dedsafio Royale fez parte de um dos maiores eventos ao vivo do ano: o DreamHack Valencia. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Um total de 9 jogadores convidados e 3 classificados competiram por parte da premiação de EUR 15.000!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A participação era gratuita e aberta a jogadores com pelo menos 16 anos de idade que visitaram o evento Dreamhack.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consulte as regras e o formato do torneio &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdreamhack.es%2Fdedsafio-royale-dreamhack%2F%23online')"&gt;aqui&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assista à final de novo &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DJDMqpgchC8M')"&gt;aqui&lt;/a&gt;!
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS: &lt;/b&gt;Summer Clash &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Um evento de dois finais de semana com quatro classificatórias abertas, cada uma com um modo de jogo de festa exclusivo! As 4 eliminatórias levam ao Campeonato de Combinação, com todos os 4 modos de Diversão!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os 4 modos de jogo de Diversão apresentados nesse evento foram &lt;b&gt;Elixir Triplo, Estratégia Tripla, Morte Súbita e Roubo.&lt;/b&gt;

Formato: Todas as 4 Qualificatórias seguiram o mesmo formato, exceto pelo fato de que cada Qualificatória contou com um único Modo de Diversão sendo jogado. Os jogadores competiram em quantas Qualificatórias quisessem até se classificarem para o Combination Championship&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Registro aberto, torneio no jogo&lt;/b&gt;: O torneio no jogo usou o Modo de Diversão apresentado naquela Qualificatória.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Os 8 melhores jogadores&lt;/b&gt; do torneio no jogo avançaram para a fase de chave de eliminação única, na qual os 2 melhores jogadores se classificaram para o Combination Championship.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Combination Championship&lt;/b&gt;: Após a realização dos 4 torneios classificatórios, os 2 melhores jogadores de cada torneio se classificaram para o Combination Championship, uma chave de eliminação simples. Todas as partidas foram Melhor de 3 em vários modos de jogo em grupo apresentados nos torneios classificatórios, exceto a Grande Final, que foi uma Melhor de 5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Era necessário ter 16 anos ou mais para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;BESF Cup &lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Federação Belga de Esports trouxe para você a BESF Cup, onde você pôde competir em uma pista solo e de clã para provar que é um dos melhores jogadores de Clash Royale.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Foram realizadas oito eliminatórias. Em cada uma delas, dois jogadores se classificaram para as finais off-line no festival de música Pukkelpop. O formato de jogo para todas as eliminatórias solo da BESF Cup foi o seguinte: Modo de batalha 1v1 em um jogo de duelo amigável. As finais foram disputadas em uma chave de 16 jogadores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Para participar, era necessário ter mais de 16 anos de idade e residir em um dos seguintes países: Albânia, Andorra, Armênia, Áustria, Azerbaijão, Belarus, Bélgica, Bósnia e Herzegovina, Bulgária, Croácia, Chipre, República Tcheca, Dinamarca, Estônia, Ilhas Faroe, Finlândia, França, Geórgia, Alemanha, Grécia, Hungria, Islândia, Irlanda, Itália, Cazaquistão, Kosovo, Letônia, Liechtenstein, Lituânia, Luxemburgo, Malta, Moldávia, Mônaco, Montenegro, Países Baixos, Macedônia do Norte, Noruega, Polônia, Portugal, Romênia, San Marino, Sérvia, Eslováquia, Eslovênia, Espanha, Suécia, Suíça, Turquia, Ucrânia, Reino Unido, Cidade do Vaticano.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meg 2023&lt;/b&gt;
Meg retornou com a edição de 2023, cobrindo várias competições de esportes eletrônicos com finais off-line no Rio de Janeiro.

&lt;b&gt;Formato: &lt;/b&gt;Foram disputadas três etapas, as Qualificatórias Abertas e os Playoffs online, e as Grandes Finais Offline no evento principal.

&lt;b&gt;Critérios de participação: &lt;/b&gt;Para participar, era necessário ter 16 anos de idade ou mais. Você precisava residir na região LATAM.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS

&lt;/b&gt;A RoyaleMSTRS voltou com sua tradicional temporada de 5 semanas e, com ela, retornou com o formato MSTRS Duels! Sua série tradicional contou com cinco semanas de competição e incluiu 3 Qualificatórias Abertas, 1 Qualificatória de Última Chance e Playoffs para determinar o vencedor.

&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Os jogadores competiram em Qualificatórias semanais para ganhar Pontos de Qualificação. Após três Qualificatórias Abertas, os seis melhores jogadores recebiam um convite automático para os Playoffs. Os outros dois jogadores para os Playoffs foram decididos por meio da Qualificatória de Última Chance, em que os dois melhores jogadores no final do evento se qualificaram para as duas últimas vagas nos Playoffs. Os 8 jogadores que se classificaram para os Playoffs foram colocados em uma chave de eliminação dupla, com todos os confrontos da chave superior sendo um MD3 e as Grandes Finais e todos os confrontos da chave inferior sendo um MD5.

&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Para participar, era necessário ter 16 anos de idade ou mais.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale League 2023

&lt;/b&gt;A Clash Royale League teve mais um ano de competição de alto nível! Com um novo formato, um total de US$ 1,3 milhão em jogo e algumas partidas épicas, a Clash Royale League 2023 foi preparada para ser melhor do que nunca! Em 2023, decidimos aproveitar o melhor dos formatos da CRL de 2021 e 2022 e combiná-los para criar uma combinação perfeita!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; A partir de 6 de fevereiro, com a Rota das Lendas, os 1000 melhores jogadores puderam disputar as Qualificatórias Mensais até restarem 8 jogadores, que passaram para as Finais Mensais. Um total de sete (7) competições mensais foram disputadas no jogo por meio do centro de torneios ao longo do ano. Durante os sete meses de competição, 14 jogadores se classificaram para as Finais Mundiais. A eles se juntaram dois jogadores da China para formar os 16 melhores jogadores do mundo, que tiveram a chance de provar seu valor na Arena para serem coroados campeões mundiais.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; É necessário ter 16 anos de idade ou mais para participar das Qualificatórias Mensais da CRL. Os jogadores devem passar na verificação de fair play, participar com contas limpas e seguir o bom espírito esportivo.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RoyaleMSTRS: King of the Hill

&lt;/b&gt;A RoyaleMSTRS estava de volta com 9 eventos King of the Hill ao longo de 9 meses! Com 24 jogos, cada jogador teve pelo menos três chances de se tornar &amp;quot;Rei&amp;quot; e permanecer no topo. Além de permanecer como Rei e continuar jogando, cada vitória premiava os jogadores com US$ 100!

&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Os jogadores competiram em um torneio no jogo, no qual os 8 melhores jogadores qualificados foram convidados para o &amp;quot;Evento Principal&amp;quot; no dia seguinte. Esses oito jogadores foram classificados aleatoriamente e, em seguida, os dois primeiros jogaram uma única partida um contra o outro sem restrições de cartas. O vencedor permanece no jogo, o perdedor vai para o fim da fila e o próximo jogador desafia o vencedor anterior.

&lt;b&gt;Critérios de participação: &lt;/b&gt;Você precisa ter 16 anos ou mais para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Temporada 3 da ESL Snapdragon Pro Series

&lt;/b&gt;A Snapdragon Pro Series contou com 3 Copas Abertas de diferentes formatos: Duelos, Megabatalha Estratégica e 2v2. Nas finais da temporada, as duplas competiram em todos os três modos (Duelos 1v1, Megabatalha Estratégica 1v1, 2v2) e coroaram a melhor dupla da terceira temporada da Snapdragon Pro Series!

&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Cada tipo de formato Aberto listado abaixo apresentava 3 Copas Abertas. Os vencedores dessas copas se classificaram diretamente para as finais abertas correspondentes, enquanto os outros competidores ganharam pontos para sua classificação. Os 5 melhores jogadores do sistema de classificação também se classificaram para as finais abertas. Os 8 melhores jogadores de suas respectivas eliminatórias se enfrentaram em uma chave de eliminação simples para coroar o campeão!

&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Você precisa ter 16 anos de idade ou mais para participar e morar nas regiões de NA, LATAM, Europa ou MENA.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Turnê Mundial da LPL - Temporada 2

&lt;/b&gt;O torneio teve um total de oito eliminatórias abertas, com os dois melhores jogadores de cada eliminatória aberta entrando na divisão profissional e o restante na divisão aberta. 

&lt;b&gt;Formato:&lt;/b&gt; Na Divisão Profissional, os 16 melhores jogadores qualificados entraram em uma chave de eliminação dupla de 16 equipes para coroar o campeão global e, na Divisão Aberta, os jogadores que não se classificaram para a Divisão Profissional foram colocados em uma chave de eliminação simples para encontrar o melhor jogador da Divisão Aberta.

&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Você precisa ter 16 anos ou mais para participar.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Temporada 4 da ESL Snapdragon Pro Series

&lt;/b&gt;A 4ª temporada veio repleta de oportunidades empolgantes, incluindo um prêmio total de US$ 25.000 e novas maneiras de competir e sair vitorioso.
 
&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: A competição consistiu em 3 copas abertas, uma Copa 2v2, uma Copa 1v1 e uma Copa de Megabatalha Estratégica 1v1, cada uma com uma Fase Classificatória e Finais. Os vencedores dessas copas obtiveram classificação direta para suas respectivas finais abertas. Enquanto isso, outros competidores acumulavam pontos para aumentar suas classificações. Os 5 melhores jogadores do sistema de classificação também garantiram uma vaga nas Finais Abertas. Os 8 melhores jogadores de suas respectivas eliminatórias participaram de um emocionante confronto entre chaves de eliminação simples para determinar o campeão final!

&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Para participar, é necessário ter 16 anos ou mais. Os jogadores devem residir nas seguintes regiões para participar: Europa e MENA, América do Norte e América Latina&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Circuito Dreamhack 2023

&lt;/b&gt;A Dreamhack esteve de volta, apresentando 4 eventos, com cada final sendo realizada em festivais de jogos em Andorra, Valência, Barcelona e as Grandes Finais em Valência.

&lt;b&gt;Formato&lt;/b&gt;: Cada evento teve uma Qualificatória Online, qualificando 6 jogadores para o evento offline; uma Qualificatória Offline, qualificando 2 jogadores para as competições principais, que foram disputadas em uma chave de eliminação simples. Os jogadores acumularam pontos para decidir quem se classificou para as Grandes Finais da DreamHack Valência, sendo que os 6 primeiros garantiram sua vaga. As 2 vagas restantes foram decididas em uma Classificatória on-line disputada entre os 16 melhores jogadores (do 7º ao 23º lugar) e uma Classificatória off-line no evento anterior à competição principal.

&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Você precisa ter 16 anos ou mais para participar.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Estamos sempre em busca de novos colaboradores e queremos que nossa comunidade cresça! Se tiver interesse em realizar um torneio, confira as nossas &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fen%2Ftournament-guidelines%2F')"&gt;Regras para Torneios da Supercell&lt;/a&gt; e entre em contato pelo e-mail &amp;quot;tournaments@supercell.com&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nos vemos na arena!
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipe do Clash Royale
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt; A Apple não é patrocinadora nem responsável pela realização de promoções ou eventos.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="Notícias"/>
    <published>2023-01-23T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1SpThsB6dBadCBYJhJ114z</id>
    <title>Tudo sobre a CRL24</title>
    <updated>2024-04-01T04:34:14.340000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;A CRL24 está quase aí! Tudo pronto para testemunhar Clash Royale em seu estágio máximo? Veja, abaixo, tudo o que precisa saber para concorrer ao título de Campeão Mundial da CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CINCO MESES DE EMOÇÕES. OITO INGRESSOS DOURADOS. APENAS UM CAMPEÃO MUNDIAL.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A Clash Royale League está mais competitiva do que nunca! Com cinco temporadas mensais entre março e agosto, você tem cinco chances de obter o título de campeão mensal e um ingresso para a final mundial da CRL24. Também serão concedidos três ingressos por meio da classificação competitiva da CRL, da classificação competitiva da comunidade e do torneio da China.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Agora, veja um passo a passo de como se tornar o campeão mundial!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COMEÇE PELA ROTA DAS LENDAS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;As recompensas do jogo são boas, mas o objetivo não é esse! Enquanto não chegar na tão sonhada liga Maior Campeão, não tire os olhos da meta. Quando chegar lá, a verdadeira batalha começa: melhore a sua classificação até ficar entre os Top 1000. Se estiver entre os 1.000 melhores jogadores quando a temporada terminar, parabéns, você passou para a classificatória mensal!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DE 1000 A 8: CLASSIFICATÓRIA MENSAL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Você está entre os 1.000 melhores jogadores da Rota das Lendas e aquele ícone está aparecendo na tela principal do seu jogo? Ótimo! Então é hora de se inscrever pela plataforma do torneio, onde a competição acontece. Coloque os seus melhores equipamentos e prepare-se para dois dias de batalhas intensas na Arena Real. Funciona assim:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dia 1: mil jogadores se enfrentam em formato suíço até que fiquem 32 jogadores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dia 2: os jogadores são alocados em oito grupos de quatro jogadores. Cada jogador enfrenta todos do seu grupo duas vezes. O melhor de cada grupo passa para a próxima etapa e reserva um lugar entre os oito finalistas mensais.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todas as batalhas ocorrem em formato de duelo, e os jogadores recebem um convite para uma única disputa. Ao término da batalha, os jogadores devem editar os seus decks e aceitar o convite para a próxima batalha.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;FINAL MENSAL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Você chegou lá, é isso? Que maravilha! Na final mensal, os oito melhores das classificatórias mensais se enfrentam pelo título de campeão mensal. Nessa etapa, os jogadores se enfrentam em chaves de eliminação dupla no formato de duelo durante um dia. Se você chegou até aqui, dê o seu máximo! Se você não terminar essa etapa em primeiro lugar, calma! Ainda há maneiras de obter um ingresso dourado.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;OK, MAS E A PREMIAÇÃO DA FINAL MENSAL?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Os jogadores que chegarem à final mensal levam parte do prêmio de US$ 50 mil! Veja como a premiação será distribuída.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3FX9EbrZuk3LtA7IAReKPz/ed6c4f7b5f3ad9e3c5ca89a8914bc9b8/PT_monthly_prizing_twitter.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;INGRESSOS DOURADOS, PONTUAÇÃO E TORNEIOS DA COMUNIDADE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cada campeão mensal receberá um ingresso dourado e uma vaga na final mundial. Durante as classificatórias mensais, também é possível obter pontos competitivos da CRL. Veja como funciona:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Classificatória mensal:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dia 1 (formato suíço): 5 pontos por vitória (até 55)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dia 2 (todos contra todos duplo): 5 pontos por vitória (até 30)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final mensal:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: 100 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: 80 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: 65 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: 50 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º-6º lugares: 40 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º-8º lugares: 30 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;O jogador que ficar em primeiro lugar na classificação competitiva da CRL tem direito a um ingresso dourado e a uma vaga na final mundial!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sabe o que é melhor do que uma classificação? Duas classificações, é claro! Este ano, também é possível chegar à final mundial da CRL pelos torneios da comunidade! O jogador que terminar em primeiro lugar na classificação competitiva da comunidade recebe um ingresso dourado e uma vaga na final. Confira os detalhes da pontuação do torneio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: 100 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: 80 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: 65 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: 50 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º-6º lugares: 40 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º-8º lugares: 30 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9º-12º lugares: 20 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13º-16º lugares: 10 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;RESUMO DA HISTÓRIA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Veja todas as maneiras e um passo a passo de como obter um ingresso dourado.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Temporadas mensais&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota das Lendas: termine entre os 1.000 melhores para avançar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória mensal: inscreva-se na plataforma do torneio &amp;gt; fique entre os 32 melhores nas partidas em formato suíço &amp;gt; termine em primeiro lugar no todos contra todos duplo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: fique em primeiro lugar em uma chave de eliminação dupla com oito jogadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificação competitiva da CRL: obtenha pontos nas temporadas mensais para terminar em primeiro na classificação competitiva da CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificação competitiva da comunidade: obtenha pontos nos torneios da comunidade para terminar em primeiro lugar na classificação competitiva da comunidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio da China: termine em primeiro lugar no torneio da China. Apenas jogadores residentes da China poderão participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Atenção: você precisa ter pelo menos 16 anos para participar das classificatórias mensais da CRL. Os jogadores precisam passar por verificações de jogo limpo, usar contas sem nenhuma adulteração e manter o espírito esportivo.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4C07RwhLNnr66GDffpBDWT/915b4369d3235ff9e2b6f556812fe7ac/PT_Rulebook.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Confira o regulamento completo &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-PT')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;SALVE A DATA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Confira abaixo o cronograma completo das classificatórias mensais da CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota das Lendas: 4 de março a 1º de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 6 e 7 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 13 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Maio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota das Lendas: 1º de abril a 6 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 11 e 12 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 18 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Junho:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota das Lendas: 6 de maio a 3 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 8 e 9 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 15 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Julho:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota das Lendas: 3 de junho a 1º de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 6 e 7 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 13 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Agosto:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota das Lendas: 1º de julho a 5 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 10 e 11 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 17 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;As classificatórias mensais começam às 14h UTC, e o check-in acontece das 11h30 às 13h30 UTC na plataforma do torneio. A final mensal começa às 14h UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como a final mundial acontece em novembro, informações, datas, local e outros detalhes serão anunciados posteriormente. Fique de olho na aba E-sports em Clash Royale, siga-nos no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visite o nosso &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;site&lt;/a&gt; para ficar por dentro das últimas novidades!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nós nos vemos na arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;E-sports do Clash Royale&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-03-21T15:59:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5EEc6J208rarbCYyMIU3Bq</id>
    <title>Vai começar a Dragon League do QLASH!</title>
    <updated>2024-04-13T09:27:17.535000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Você nunca viu eventos assim no QLASH App! É um prazer apresentar um novo evento que acompanhará os jogadores ao longo de toda a temporada competitiva do Clash Royale!
Seja nas classificatórias acirradas ou nas finais mensais quentíssimas, vai vencer quem tiver habilidade, consistência e o desejo de concorrer a uma parte do prêmio de US$ 30 mil e &lt;b&gt;pontos exclusivos no placar da comunidade da Clash Royale League deste ano&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vamos falar sobre as temporadas da Dragon League&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A Dragon League começa dia 1º de abril e terá 5 temporadas, com quatro etapas cada, rumo à Grande Final, ainda este ano. Conheça as etapas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Path of Dragons&lt;/b&gt; - os jogadores podem ganhar pontos ao competir em torneios rumo ao topo do placar do &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;QLASH App&lt;/a&gt;. Esses torneios acontecem duas vezes por dia, com exceção dos sábados e dias de CRL. Os 96 melhores jogadores se classificam para o torneio principal. As partidas são jogadas no formato de Duelos dentro do jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Classificatórias finais da Dragon League&lt;/b&gt; - 2 classificatórias finais acontecem por mês, e 16 jogadores de cada avançam para o torneio principal. As partidas são jogadas no formato de Duelos dentro do jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneio Dragon&amp;#39;s Breath&lt;/b&gt; - 128 jogadores (96 do Path of Dragons e 32 das classificatórias finais da Dragon League) se enfrentam em uma chave de eliminação dupla, e os 16 melhores avançam para a final mensal. As partidas são jogadas no formato de Duelos dentro do jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Final mensal da Dragon League&lt;/b&gt; - um torneio de eliminação dupla com 16 jogadores para coroar o campeão do mês.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Os 3 melhores jogadores de cada final mensal têm a chance de participar da Grande Final ainda este ano! &lt;b&gt;Quem será o Dragão?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1za0bbeZjVcrXZoDfaA3nu/ff9d38f21f76e06a596fa8483661c67a/PT_middle_banner_r_recap.jpg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Calendário da Dragon League&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Temporada 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Path of Dragons - de 1º de abril às 22h UTC até 29 de abril às 22h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias finais da Dragon League - 30 de abril às 12h e 17h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio Dragon&amp;#39;s Breath - 24 de maio às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal da Dragon League - 25 e 26 de maio às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Path of Dragons - de 1º de maio às 22h UTC até 30 de maio às 22h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias finais da Dragon League - 31 de maio às 12h e 17h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio Dragon&amp;#39;s Breath - 21 de junho às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal da Dragon League - 22 e 23 de junho às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 3:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Path of Dragons - de 2 de junho às 22h UTC até 28 de junho às 22h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias finais da Dragon League - 30 de junho às 12h e 17h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio Dragon&amp;#39;s Breath - 19 de julho às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal da Dragon League - 20 e 21 de julho às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 4:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Path of Dragons - de 1º de julho às 22h UTC até 30 de julho às 22h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias finais da Dragon League - 31 de julho às 12h e 17h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio Dragon&amp;#39;s Breath - 23 de agosto às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal da Dragon League - 31 de agosto e 1 de Setembro às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 5:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Path of Dragons - de 1º de agosto às 22h UTC até 29 de agosto às 22h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias finais da Dragon League - 30 de agosto às 12h e 17h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio Dragon&amp;#39;s Breath - setembro (a ser definido)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal da Dragon League - setembro (a ser definido)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Grande final:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A ser definido. Fique de olho, pois mais informações serão divulgadas em breve.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Como participar&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para jogar a Dragon League, basta se cadastrar no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;QLASH App&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para mais informações sobre as regras, confira a seção de regras de cada torneio no QLASH App e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Ffile%2Fd%2F16E%255FGJeskxwvHvWluKqEQV0PwggcDtCww%2Fview%3Fusp%3Dsharing')"&gt;regulamento&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Distribuição do prêmio&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Na Dragon League, você pode ganhar prêmios em dinheiro com uma boa colocação no placar mensal do Path of Dragons ou alcançando a final mensal! Confira como o prêmio mensal será distribuído.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Path of Dragons&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: US$ 100&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: US$ 85&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: US$ 70&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: US$ 50&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º lugar: US$ 35&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6º lugar: US$ 25&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º lugar: US$ 20&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8º lugar: US$ 10&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final mensal da Dragon League:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: US$ 1300&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: US$ 700&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: US$ 500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: US$ 400&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º lugares: US$ 125&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º lugares: US$ 75&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9º a 12º lugar: US$ 50&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13º a 16º lugar: US$ 25&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Placar da comunidade da CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A Dragon League é uma das competições de que você pode participar rumo à final mundial da Clash Royale League! Jogue as temporadas mensais para chegar às finais mensais e acumular pontos para o placar da comunidade da CRL, que concederá um bilhete dourado ao jogador que terminar em primeiro lugar quando todos os torneios selecionados terminarem. Quanto melhor for a sua colocação nas temporadas mensais da Dragon League, mais pontos vai ganhar e maiores as chances de você colocar as mãos no bilhete dourado!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: 100 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: 80 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: 65 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: 50 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º-6º lugares: 40 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º-8º lugares: 30 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9º-12º lugares: 20 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13º-16º lugares: 10 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga os perfis do QLASH no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fqlash%255Fclashroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, participe do &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.com%2Finvite%2Fqlash-clashroyale')"&gt;servidor de Discord do QLASH&lt;/a&gt; e também acompanhe os perfis de e-sports do Clash Royale no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para ficar por dentro de tudo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nós nos vemos na arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;E-sports do Clash Royale&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-03-28T16:00:15+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5vjQcEyTV1NVu8lu59bWM8</id>
    <title>Torneios comunitários da CRL: todas as informações</title>
    <updated>2024-07-21T18:06:22.259000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/66OTyFgBx6sAxAY51LMtmy/db1d4ee5d9cbc3bcb71cb92b11029961/CRL_-_Community_Tournaments_AYNTK_Generic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;A Clash Royale League de 2024 está começando, e é hora de explicarmos os torneios comunitários da CRL e o placar da comunidade. Vamos lá!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como você já deve saber, existem 8 maneiras de obter um ingresso dourado da #CRL24.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vencer uma das cinco finais mensais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Conseguir o primeiro lugar na classificação da CRL após o término da final mensal de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vencer o torneio regional da China&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Por último, mas não menos importante: ficar em primeiro lugar no placar da comunidade&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;O placar da comunidade registra a pontuação obtida por jogadores nos torneios comunitários oficiais. No total, serão quatro torneios comunitários durante o ano de 2024 da CRL:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League by QLASH&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calalas Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;LPL Clash Royale  World Tour 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Que tal saber um pouquinho mais sobre cada um deles?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League by QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dragon League by QLASH é uma competição com 5 temporadas de abril a setembro. Cada temporada concederá pontos no placar da comunidade aos jogadores que chegarem à etapa final. Todas as temporadas terão três etapas, e o formato do torneio de cada uma será da seguinte maneira:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Partidas classificadas seguidas de...&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 classificatórias finais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave de eliminação dupla com 128 jogadores&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave de eliminação dupla com 16 jogadores (concede pontos no placar da comunidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Saiba mais sobre o Dragon League by QLASH &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fintroducing-the-dragon-league-by-qlash')"&gt;aqui&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calalas Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Calalas Cup é um torneio com 3 etapas de 19 de abril a 5 de maio. Os jogadores que chegarem à terceira etapa ganharão pontos no placar da comunidade. O formato do torneio é o seguinte:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias no jogo: 19 a 21 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase de grupo com 24 jogadores: 25 a 28 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave da final com 16 jogadores: 3 a 5 de maio (concede pontos no placar da comunidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Saiba mais sobre o Calalas Cup &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fcompete-in-the-calalas-cup-2024')"&gt;aqui&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024 is a 2-season competition, with each Season having two Phases: Qualifiers &amp;amp; Finals. The tournament will be as follows:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O GKR 2024 Solo é um torneio com 3 etapas de 22 de julho a 4 de agosto. O formato do torneio é o seguinte:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias: 22 a 29 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio no formato suíço com 64 jogadores: 30 e 31 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave de eliminação dupla com 16 jogadores: 1º a 4 de agosto (concede pontos no placar da comunidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;JUBs 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O JUBs FASE FINAL 2024 será realizado presencialmente em Brasília. Este será o maior evento realizado pela CBDU, reunindo mais de sete mil participantes de todo o país, com disputas em aproximadamente 32 modalidades. Uma delas é o Clash Royale! 

As transmissões contarão com sorteios e momentos incríveis! Pode assistir à etapa online nos seguintes dias e no canal do&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fbrunoclash')"&gt; Bruno Clash&lt;/a&gt; e do &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40KINGJOEJNT')"&gt;King Joe&lt;/a&gt;!

20/07/2024 – 19:00 BRT
03/08/2024 – 17:00 BRT&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1GjyC5dZaYox9RuuukRqUP/8771fab669644840d144db7602060f11/CRL_-_Community_Tournaments_Points_Leaderboard_16x9_4.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Placar da comunidade&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Confira acima o placar da comunidade. O placar será atualizado após o término de cada torneio (GKR 2024 Solo e Calalas Cup) ou após o fim de cada temporada dos torneios (Dragon League by QLASH e LPL Clash Royale World Tour 2024).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como você deve ter percebido, a etapa final de cada um dos quatro torneios comunitários da CRL culmina num confronto entre 16 jogadores, com um placar de 16 vagas no total. Isso é porque os 16 melhores jogadores de cada um dos quatro torneios listados acima receberão pontos válidos para o placar da comunidade. O jogador que conseguir acumular mais ao fim desses torneios ganhará um ingresso dourado e, consequentemente, acesso à final mundial da #CRL24! Confira a distribuição de pontos para os 16 melhores jogadores abaixo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;65 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º-6º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;40 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º-8º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;30 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9º-12º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13º-16º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Perguntas frequentes&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O que acontece caso um empate ocorra entre vários jogadores no placar da comunidade depois do último torneio da comunidade?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Existem 3 critérios de desempate para casos em que um ou mais jogadores consigam a mesma quantidade de pontos no placar da comunidade. Confira abaixo como o vencedor do ingresso dourado será determinado:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critério de desempate 1: vence o jogador com o maior número de vitórias em torneios comunitários&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critério de desempate 2: jogador com a maior pontuação na classificação da CRL&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critério de desempate 3: jogador com a classificação média mais alta em todas as temporadas da corrida da Rota das Lendas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Se um jogador já tiver um ingresso dourado, ele pode ganhar outro por meio do placar de torneios da comunidade?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Não. Só é possível receber um ingresso dourado por meio do placar da comunidade se o jogador não tiver obtido um ingresso por meio das finais mensais nem pela classificação da CRL. Caso o jogador com maior pontuação no placar da comunidade já tenha um ingresso dourado, o ingresso será concedido ao jogador com a segunda melhor colocação.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Isso é tudo! Fique de olho no nosso artigo ao longo da #CRL24 para saber mais sobre os torneios comunitários, sobre o placar e para conferir mais informações do &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_PT')"&gt;regulamento&lt;/a&gt; da Clash Royale League 2024. Acompanhe a aba E-sports em Clash Royale, siga-nos no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitter.com%2FesportsroyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visite o nosso &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com')"&gt;site&lt;/a&gt; para ficar por dentro das últimas novidades!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nós nos vemos na arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E-sports do Clash Royale&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-04-18T15:30:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>7zL1OIcbzkE41IiCRuA1hW</id>
    <title>Final mensal de junho da CRL24!</title>
    <updated>2024-07-10T08:10:44.860000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7BnqRUPg8XeGVvs81UpwHC/5a1079bb63df180db24d4e9d20fae094/PT_CRL_-_June_MF_Tournament_Article.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;A final mensal de junho da Clash Royale League é neste sábado!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Dois ingressos dourados da #CRL24 já têm dono! &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; começou a temporada com tudo e angariou o primeiro ingresso dourado em abril. Já em maio, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; garantiu sua vaga na final mundial! Temos mais seis ingressos dourados a distribuir, sendo que o dono do terceiro será decidido na final mensal de junho neste fim de semana!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1yk27LfG9vkL0itl2PvgKC/c58cd6460a28ca84c2886a285047cb43/PT_CRL_-_Golden_Ticket_Infographic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Vamos dar uma olhada no que está por vir na final mensal de junho.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;A jornada por um ingresso dourado&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Tudo começou na Corrida da Rota das Lendas de junho, em que milhões de jogadores se digladiaram ao longo de menos de um mês para que os 1000 melhores fossem escolhidos. Então, esses 1000 jogadores se enfrentaram na classificatória de junho, um torneio de dois dias e duas etapas: uma em formato suíço e uma em grupos. As lutas aconteceram até que somente 8 competidores permanecessem. Agora, esses 8 avançam para a final mensal de junho, um torneio de um dia em uma chave de eliminação dupla em que tudo está em jogo. Eles lutam agora para levar para casa a maior parte da premiação de US$ 50 mil e um ingresso dourado da #CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;A final mensal de junho acontecerá no dia 15 de junho a partir das 14h UTC. Marque na agenda e ative as notificações para não perder um minuto sequer da emoção!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vamos dar uma olhada nos competidores do mês!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/y4aHij44hPVURzQ4F0Nw9/13311c11c7e9dfe6d14b86208840359b/CRL_-_June_MF_Starting_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Os competidores&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Confira abaixo os 8 jogadores que vão competir na final mensal de junho e torça pelo seu favorito!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;Ryley&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;CAL Pedro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;CAL Lucas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAdrielEduardo11')"&gt;Adriel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEgwCr')"&gt;EGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa_0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm_CR')"&gt;CAL Sub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mohamed Light, CAL Pedro, Adriel e Taa estão retornando de finais mensais anteriores, enquanto CAL Lucas, Ryley, EGW e CAL Sub estão participando de uma final mensal do #CRL24 pela primeira vez!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Onde assistir&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A melhor forma de conferir a transmissão oficial da final mensal de junho é no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3F%3Dpfg')"&gt;site de eventos do Clash Royale&lt;/a&gt;! No site, você pode escolher em que idioma quer assistir à transmissão: português, alemão, coreano, espanhol, francês, inglês, italiano ou japonês! Mas não é só isso! Você pode vincular seu Supercell ID para ganhar recompensas no jogo enquanto assiste e faz previsões de quem vai ganhar! Escolha o seu idioma e confira o site do evento abaixo!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Inglês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Espanhol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Português&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Alemão&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Italiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Francês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Japonês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Coreano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;E isso é tudo! Marque na agenda, prepare a pipoca e não perca a terceira final mensal da #CRL24! Confira o regulamento da Clash Royale League para saber mais. Visite o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;&lt;u&gt;site de e-sports de Clash Royale&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; e nos siga no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;&lt;u&gt;X&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;&lt;u&gt;Instagram&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; para ficar por dentro de todas as novidades!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nós nos vemos na arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E-sports do Clash Royale&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-06-13T16:00:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4yQMqEHDnnQRcYZjuE4Gzz</id>
    <title>Participe do GKR Leagues 2024 SOLO!</title>
    <updated>2024-07-11T08:02:57.447000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Com vocês, o GKR Solo! O GKR 2024 está quase aí e é um dos torneios que concedem pontos para o placar de torneios da comunidade da CRL! Com isso, os jogadores têm a oportunidade de acumular mais pontos, e quem terminar no topo do placar ganha o tão desejado ingresso dourado para a final mundial da CRL24!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;O GKR Solo é composto de três etapas&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/46r4xIUaWoawyxdYUoX2a9/5215c14fd36783d2f48c82cf3fe0d91a/Fases.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 1: são 16 classificatórias de até 512 jogadores organizadas no &lt;b&gt;aplicativo QLASH Community&lt;/b&gt;. Os quatro melhores jogadores de cada classificatória seguem para a etapa 2, totalizando 64 jogadores. As batalhas serão disputadas no formato Duelo amistoso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 2: torneio em formato suíço disputado por 64 jogadores em dois dias. No primeiro dia, 32 jogadores são classificados. No segundo, 16, que passam para a terceira e última etapa. As batalhas serão disputadas no formato Duelo amistoso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 3: chave de eliminação dupla com 16 jogadores. As batalhas serão disputadas no formato Duelo, e os jogadores serão eliminados ao sofrerem a segunda derrota. Essa etapa concede pontos para o placar de torneios da comunidade da CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Confira o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-4oPkL%255FOfTWtGqCZQmZIJuO6ejMLbXLTCwiSIrLR7nA')"&gt;Regulamento&lt;/a&gt; e entre no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FSqxxA8Av4b')"&gt;servidor do Discord&lt;/a&gt; do GKR Leagues para não perder nenhuma informação!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Cronograma&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/ShAyEkPtrVSrMh1mazXuI/f4968a46a57902a659964ee34ca93bbf/Calendario.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Etapa 1: 22 a 29 de julho&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 1: 22 de julho às 19h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 2: 23 de julho à meia noite UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 3: 23 de julho às 19h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 4: 24 de julho à meia noite UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 5: 24 de julho às 16h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 6: 25 de julho à meia noite UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 7: 25 de julho às 16h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 8: 26 de julho à meia noite UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 9: 26 de julho às 7h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 10: 26 de julho às 11h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 11: 27 de julho às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 12: 27 de julho às 19h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 13: 28 de julho às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 14: 28 de julho às 19h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 15: 29 de julho às 7h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória 16: 29 de julho às 11h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Etapa 2: 30 e 31 de julho às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Etapa 3: 1º a 4 de agosto às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Distribuição do prêmio&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;O GKR Solo distribuirá US$ 16.625 da seguinte maneira:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/75OUdPBpqHMrhBRe6RHVEu/589ddec59da0321a27396ab7b0852db4/Prizepool.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Onde assistir&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Acompanhe a competição com os seus criadores de conteúdo preferidos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Inglês: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRichSlaton')"&gt;Rich Slaton&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Fglizzycr')"&gt;Glizzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Espanhol: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRevolAimar')"&gt;Revol Aimar&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FReal%255FBaleGame')"&gt;BaleGG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Italiano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FErBacceCR')"&gt;ErBacce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Francês: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMattEulot')"&gt;Matt Eulot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alemão: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FBigSpinCR')"&gt;BigSpin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Português: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAllanFranzotti')"&gt;Allan Franzotti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Coreano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEUICHAN%255FCR')"&gt;Euichan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Chinês tradicional: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FXiake512')"&gt;Xiake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Japonês: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRush%255FClash')"&gt;Rush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Placar da comunidade CRL&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;O GKR Leagues é um dos torneios que concedem pontos para o placar de torneios da comunidade da CRL. Ao término de todos esses torneios, o jogador no topo do placar receberá um ingresso dourado para a final mundial da CRL24.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os jogadores que chegarem à etapa final do GKR Leagues 2024 Solo recebem pontos conforme a posição final:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: 100 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: 80 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: 65 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: 50 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º-6º lugares: 40 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º-8º lugares: 30 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9º-12º lugares: 20 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13º-16º lugares: 10 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga GKR Leagues no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FGkrLeagues')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2FGKRLeagues')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e entre no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FSqxxA8Av4b')"&gt;servidor do Discord&lt;/a&gt; deles. Siga também Clash Royale e-sports no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para ficar por dentro de tudo o que está acontecendo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nós nos vemos na arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;E-sports do Clash Royale&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-07-04T16:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3utP6vs8H1NvHlFPD0YrIo</id>
    <title>Final mensal de julho da CRL24!</title>
    <updated>2024-07-13T04:50:00.177000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1jXHkqx6sGPC9ttatLi1iU/13c772f2ebb35e7e30a485347da44dac/PT_CRL_-_July_MF_Tournament_Article.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;A final mensal de julho da Clash Royale League é neste sábado, dia 13 de julho!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Já tivemos três finais mensais na #CRL24, ou seja, três ingressos dourados já têm dono: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; levou o de abril, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; o de maio, e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;CAL Pedro&lt;/a&gt; o de junho! Ainda há 5 ingressos dourados a serem distribuídos este ano, e um deles terá seu destino definido na final mensal de julho da #CRL24 deste fim de semana!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/eWa04ufz9MrtFEnNweVYP/b8569dc8223dc96aad125c39d60a29c6/PT_CRL_-_July_Golden_Ticket_Infographic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Confira a transmissão da jornada de CAL Pedro rumo ao ingresso dourado na final mensal de junho, no mês passado, para se aquecer para conferir a final mensal de julho neste fim de semana!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/Ytm4Rws6Gvo?si=OBlH6J6sB4ytZi45&amp;t=1193"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Vamos dar uma olhada no que está por vir na final mensal de julho.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;A jornada por um ingresso dourado&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Tudo começou na Corrida da Rota das Lendas de julho, em que milhões de jogadores se digladiaram ao longo de menos de um mês para que os 1000 melhores fossem escolhidos. Então, esses 1000 jogadores se enfrentaram na classificatória de julho, um torneio de dois dias e duas etapas: uma em formato suíço e uma em grupos. As lutas aconteceram até que somente 8 competidores permanecessem. Agora, esses 8 avançam para a final mensal de julho, um torneio de um dia em uma chave de eliminação dupla em que tudo está em jogo. Eles lutam agora para levar para casa a maior parte da premiação de US$ 50 mil e um ingresso dourado da #CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;A final mensal de julho acontecerá no dia 13 de julho a partir das 14h UTC. Marque na agenda e ative as notificações para conferir a transmissão da final mensal de julho!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vamos dar uma olhada nos competidores do mês!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2Gn20fksJstGoizyiHkrx3/b135f9db41802890d43637e93cf12556/CRL_-_Blank_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Os competidores&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Os 8 melhores jogadores na classificatória mensal de julho avançarão para a final mensal de julho da #CRL24. Confira abaixo os 8 jogadores que vão competir este mês e torça pelo seu favorito ao ingresso dourado!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;[insert shoutout if any players from the April/May/June monthly finals are returning, or any interesting information about the participating players]&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Onde assistir&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A melhor forma de conferir a transmissão oficial da final mensal de julho é no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3F%3Dpfg')"&gt;site de eventos do Clash Royale&lt;/a&gt;! No site, você pode escolher em que idioma quer assistir à transmissão: português, inglês, espanhol, francês, italiano, alemão, japonês ou coreano! Mas não é só isso! Você pode vincular seu Supercell ID para ganhar recompensas no jogo enquanto assiste e faz previsões de quem vai ganhar! Escolha o seu idioma e confira o site do evento abaixo!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Inglês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Espanhol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Português&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Alemão&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Italiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Francês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Japonês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Coreano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;E isso é tudo! Marque na agenda, prepare a pipoca e não perca a quarta final mensal da #CRL24! Confira o regulamento da Clash Royale League 2024 para saber mais. Visite o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;site de e-sports de Clash Royale&lt;/a&gt; e nos siga no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para ficar por dentro de todas as novidades!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nós nos vemos na arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E-sports do Clash Royale&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-07-10T14:23:20+00:00</published>
  </entry>
</feed>
