<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt">
  <id>clashroyale-esportNewsEntries-pt</id>
  <title>Clashroyale - Esport News</title>
  <updated>2024-04-24T04:30:22.144881+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>DW5aOLa1nbEIKup3j1QAC</id>
    <title>Começou o aquecimento para a Clash Royale League 2024!</title>
    <updated>2024-02-23T10:47:27.675000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;A temporada da CRL deste ano está quase aí, então que tal se planejar para o aquecimento da CRL, a competição que auxilia os jogadores a se prepararem para a nova temporada do Clash Royale competitivo? Mais informações sobre a programação oficial serão divulgadas em breve.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O aquecimento da CRL reunirá os melhores jogadores da CRL23, além de 10 outros jogadores que terão a chance de participar das classificatórias abertas nos dias &lt;b&gt;23 e 24 de fevereiro&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A competição será composta por três etapas:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 1: classificatórias abertas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Haverá um total de cinco classificatórias abertas, torneios em que 1.000 jogadores se enfrentam pela vitória. Os 16 melhores jogadores se enfrentarão em partidas de eliminação simples. Destas, restarão apenas dois jogadores, que irão para a segunda fase.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sexta-feira, 23 de fevereiro:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Frevolaimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt;, às 13:00 BRT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fjuicyjcr')"&gt;JuicyJ&lt;/a&gt;, às 17:00 BRT. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sábado, 24 de fevereiro:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fchannel%2FUCeByyP8Re3btC3LiH5pnI1w')"&gt;Rush&lt;/a&gt;, às 12h do fuso horário UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2FBigSpinCR')"&gt;BigSpin&lt;/a&gt;, às 19h do fuso horário UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40ArtubeClash')"&gt;Artube Clash&lt;/a&gt;, às 23h do fuso horário UTC.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Para participar das Classificatórias, certifique-se de entrar no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FWpB6nAgTvk')"&gt;servidor Discord de Eventos da Comunidade do Clash Royale&lt;/a&gt; e fique ligado para ser notificado quando o nome do torneio e as senhas forem disponibilizados! Depois de obter todos os detalhes, vá até a guia &amp;quot;Torneios&amp;quot; no jogo e procure o torneio.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 2: etapa de grupos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nos dias &lt;b&gt;2, 3, 9 e 10 de março&lt;/b&gt;, os 10 qualificados da primeira fase e 14 dos melhores jogadores da CRL23 serão organizados em quatro grupos de seis jogadores. Nessa etapa, os jogadores se enfrentarão em partidas no estilo todos contra todos duplo. Os quatro melhores de cada grupo irão para a grande final.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os jogadores confirmados da CRL23 são os seguintes: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FPedrotmClash')"&gt;PedroTM&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FPandoraRa11')"&gt;Pandora&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fairsurfercr')"&gt;Airsurfer&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FAdrielEduardo11')"&gt;Adriel&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Frubizalez')"&gt;Rubén&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FMohamedLight3')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fardentoas191')"&gt;Ardentoas&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FSamuel%255FBassotto')"&gt;Samuel Bassotto&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FVitor75u')"&gt;Vitor75&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FWallaceCR%255F')"&gt;Wallace&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FFaust%255Fcr')"&gt;Faust&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FwoahSosaa')"&gt;Sosaa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fmortenroyale')"&gt;Morten&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 3: grande final&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para finalizar, entre os dias &lt;b&gt;15 e 17 de março&lt;/b&gt;, os 16 melhores jogadores da fase de grupos se enfrentarão em um chaveamento eliminação dupla. Quem ganhar leva o título de vencedor do aquecimento da CRL e a maior fatia do prêmio!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ao todo, serão US$ 15.000 distribuídos entre os oito melhores jogadores:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: US$ 7.500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: US$ 3.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: US$ 1.500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: US$ 1.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º a 8º lugares: US$ 500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Confira o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;regulamento da CRL 2024&lt;/a&gt; e o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FWpB6nAgTvk')"&gt;servidor do Discord&lt;/a&gt; para saber mais sobre o aquecimento da CRL, e não deixe de seguir as contas &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Esports Royale&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FRevolAimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt; para ficar por dentro das novidades!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Nós nos vemos na arena!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;E-sports do Clash Royale&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-02-17T16:01:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>ObWCGkj7NsBzRqbuIZLWm</id>
    <title>A Clash Royale League voltou!</title>
    <updated>2024-03-07T19:36:24.367000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;A CRL está de volta com mais um ano de Clash Royale competitivo do mais alto nível!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Seguindo o formato do ano anterior, este ano temos batalhas emocionantes de alto nível com a classificatória mensal, ingressos dourados, um evento presencial e MUITO MAIS!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/ysqNjOgLDXs"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;As competições mensais continuam!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Com o sucesso das competições mensais de 2021 e 2023, não poderíamos deixar de manter a tradição!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A partir de abril, os 1.000 melhores jogadores da Rota das Lendas poderão enfrentar uns aos outros na classificatória mensal até que restem apenas 8. Os 8 melhores então avançarão para a classificatória mensal, e o vencedor receberá um ingresso dourado para a final mundial da CRL!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;No total, 5 competições mensais serão disputadas no portal do torneio do jogo de abril a agosto. Essas competições concederão aos melhores jogadores um prêmio em dinheiro, ingressos dourados e pontuação competitiva na CRL.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Ingressos dourados, pontuação competitiva e MUITO MAIS!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Seu sonho é chegar ao palco principal e estar entre os melhores jogadores? Veja como realizá-lo:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ingressos dourados&lt;/b&gt; - Jogue na Rota das Lendas e fique entre os 1.000 melhores para aumentar suas chances de ganhar um dos ingressos dourados que serão concedidos ao campeão de cada final mensal. No total, 5 ingressos dourados serão distribuídos dessa forma.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pontuação competitiva&lt;/b&gt; - Mesmo sem ficar em 1º lugar, você poderá acumular pontuação competitiva da CRL, que se acumula em um ranking a cada mês. O jogador que estiver em 1º lugar no fim de agosto receberá automaticamente o 6º ingresso dourado.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Quer mais?&lt;/b&gt; - Existem duas outras formas de garantir uma vaga na final mundial. Assim como no ano passado, o campeão do torneio chinês receberá um ingresso dourado. O último ingresso dourado será concedido ao melhor jogador de outro ranking. Calma aí... outro ranking? Sim! Este ano, uma vaga será reservada para os torneios comunitários. Aguarde mais informações em breve!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Confira o calendário mensal completo da temporada:&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Abril&lt;/b&gt;
- Rota das Lendas: 04/03 - 01/04
- Qualificatórias mensais: 6ª e 7ª
- Final mensal: 13 de maio &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maio&lt;/b&gt;
- Rota das Lendas: 01/04 - 06/05
- Qualificatórias mensais: 11 e 12
- Final mensal: 18 de junho &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Junho&lt;/b&gt;
- Rota das Lendas: 06/05 - 03/06
- Qualificatórias mensais: 8 e 9
- Final mensal: 15 de julho &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Julho&lt;/b&gt;
- Rota das Lendas: 03/06 - 01/07
- Qualificatórias mensais: 6 e 7
- Final mensal: 13 de agosto &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Agosto&lt;/b&gt;
- Rota das Lendas: 01/07 - 05/08
- Qualificatórias mensais: 10 e 11
- Final mensal: Dia 17&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Final mundial!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Com 8 jogadores a postos, a arena está pronta para o confronto final, que acontecerá em um evento presencial na segunda metade do ano, onde o campeão mundial da #CRL24 será coroado!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/59AriO6kj5BlOCuDls2nh0/b3b38f2a222dcd28b47dbdea6cf5617e/IMG_2315.jpg?w=1280&amp;h=1280&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Para saber mais sobre a programação, as regras e tudo mais, consulte frequentemente a aba de e-sports no jogo e siga-nos no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, com as últimas novidades de e-sports do Clash Royale! Enquanto isso, que tal já começar o aquecimento?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A gente se vê na arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;E-sports do Clash Royale&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-03-07T16:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1SpThsB6dBadCBYJhJ114z</id>
    <title>Tudo sobre a CRL24</title>
    <updated>2024-04-01T04:34:14.340000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;A CRL24 está quase aí! Tudo pronto para testemunhar Clash Royale em seu estágio máximo? Veja, abaixo, tudo o que precisa saber para concorrer ao título de Campeão Mundial da CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CINCO MESES DE EMOÇÕES. OITO INGRESSOS DOURADOS. APENAS UM CAMPEÃO MUNDIAL.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A Clash Royale League está mais competitiva do que nunca! Com cinco temporadas mensais entre março e agosto, você tem cinco chances de obter o título de campeão mensal e um ingresso para a final mundial da CRL24. Também serão concedidos três ingressos por meio da classificação competitiva da CRL, da classificação competitiva da comunidade e do torneio da China.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Agora, veja um passo a passo de como se tornar o campeão mundial!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COMEÇE PELA ROTA DAS LENDAS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;As recompensas do jogo são boas, mas o objetivo não é esse! Enquanto não chegar na tão sonhada liga Maior Campeão, não tire os olhos da meta. Quando chegar lá, a verdadeira batalha começa: melhore a sua classificação até ficar entre os Top 1000. Se estiver entre os 1.000 melhores jogadores quando a temporada terminar, parabéns, você passou para a classificatória mensal!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DE 1000 A 8: CLASSIFICATÓRIA MENSAL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Você está entre os 1.000 melhores jogadores da Rota das Lendas e aquele ícone está aparecendo na tela principal do seu jogo? Ótimo! Então é hora de se inscrever pela plataforma do torneio, onde a competição acontece. Coloque os seus melhores equipamentos e prepare-se para dois dias de batalhas intensas na Arena Real. Funciona assim:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dia 1: mil jogadores se enfrentam em formato suíço até que fiquem 32 jogadores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dia 2: os jogadores são alocados em oito grupos de quatro jogadores. Cada jogador enfrenta todos do seu grupo duas vezes. O melhor de cada grupo passa para a próxima etapa e reserva um lugar entre os oito finalistas mensais.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todas as batalhas ocorrem em formato de duelo, e os jogadores recebem um convite para uma única disputa. Ao término da batalha, os jogadores devem editar os seus decks e aceitar o convite para a próxima batalha.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;FINAL MENSAL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Você chegou lá, é isso? Que maravilha! Na final mensal, os oito melhores das classificatórias mensais se enfrentam pelo título de campeão mensal. Nessa etapa, os jogadores se enfrentam em chaves de eliminação dupla no formato de duelo durante um dia. Se você chegou até aqui, dê o seu máximo! Se você não terminar essa etapa em primeiro lugar, calma! Ainda há maneiras de obter um ingresso dourado.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;OK, MAS E A PREMIAÇÃO DA FINAL MENSAL?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Os jogadores que chegarem à final mensal levam parte do prêmio de US$ 50 mil! Veja como a premiação será distribuída.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3FX9EbrZuk3LtA7IAReKPz/ed6c4f7b5f3ad9e3c5ca89a8914bc9b8/PT_monthly_prizing_twitter.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;INGRESSOS DOURADOS, PONTUAÇÃO E TORNEIOS DA COMUNIDADE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cada campeão mensal receberá um ingresso dourado e uma vaga na final mundial. Durante as classificatórias mensais, também é possível obter pontos competitivos da CRL. Veja como funciona:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Classificatória mensal:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dia 1 (formato suíço): 5 pontos por vitória (até 55)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dia 2 (todos contra todos duplo): 5 pontos por vitória (até 30)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final mensal:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: 100 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: 80 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: 65 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: 50 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º-6º lugares: 40 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º-8º lugares: 30 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;O jogador que ficar em primeiro lugar na classificação competitiva da CRL tem direito a um ingresso dourado e a uma vaga na final mundial!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sabe o que é melhor do que uma classificação? Duas classificações, é claro! Este ano, também é possível chegar à final mundial da CRL pelos torneios da comunidade! O jogador que terminar em primeiro lugar na classificação competitiva da comunidade recebe um ingresso dourado e uma vaga na final. Confira os detalhes da pontuação do torneio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: 100 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: 80 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: 65 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: 50 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º-6º lugares: 40 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º-8º lugares: 30 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9º-12º lugares: 20 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13º-16º lugares: 10 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;RESUMO DA HISTÓRIA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Veja todas as maneiras e um passo a passo de como obter um ingresso dourado.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Temporadas mensais&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota das Lendas: termine entre os 1.000 melhores para avançar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória mensal: inscreva-se na plataforma do torneio &amp;gt; fique entre os 32 melhores nas partidas em formato suíço &amp;gt; termine em primeiro lugar no todos contra todos duplo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: fique em primeiro lugar em uma chave de eliminação dupla com oito jogadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificação competitiva da CRL: obtenha pontos nas temporadas mensais para terminar em primeiro na classificação competitiva da CRL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificação competitiva da comunidade: obtenha pontos nos torneios da comunidade para terminar em primeiro lugar na classificação competitiva da comunidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio da China: termine em primeiro lugar no torneio da China. Apenas jogadores residentes da China poderão participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Atenção: você precisa ter pelo menos 16 anos para participar das classificatórias mensais da CRL. Os jogadores precisam passar por verificações de jogo limpo, usar contas sem nenhuma adulteração e manter o espírito esportivo.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4C07RwhLNnr66GDffpBDWT/915b4369d3235ff9e2b6f556812fe7ac/PT_Rulebook.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Confira o regulamento completo &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-PT')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;SALVE A DATA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Confira abaixo o cronograma completo das classificatórias mensais da CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota das Lendas: 4 de março a 1º de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 6 e 7 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 13 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Maio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota das Lendas: 1º de abril a 6 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 11 e 12 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 18 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Junho:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota das Lendas: 6 de maio a 3 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 8 e 9 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 15 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Julho:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota das Lendas: 3 de junho a 1º de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 6 e 7 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 13 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Agosto:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota das Lendas: 1º de julho a 5 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 10 e 11 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 17 de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;As classificatórias mensais começam às 14h UTC, e o check-in acontece das 11h30 às 13h30 UTC na plataforma do torneio. A final mensal começa às 14h UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como a final mundial acontece em novembro, informações, datas, local e outros detalhes serão anunciados posteriormente. Fique de olho na aba E-sports em Clash Royale, siga-nos no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visite o nosso &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;site&lt;/a&gt; para ficar por dentro das últimas novidades!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nós nos vemos na arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;E-sports do Clash Royale&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-03-21T15:59:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5EEc6J208rarbCYyMIU3Bq</id>
    <title>Vai começar a Dragon League do QLASH!</title>
    <updated>2024-04-13T09:27:17.535000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Você nunca viu eventos assim no QLASH App! É um prazer apresentar um novo evento que acompanhará os jogadores ao longo de toda a temporada competitiva do Clash Royale!
Seja nas classificatórias acirradas ou nas finais mensais quentíssimas, vai vencer quem tiver habilidade, consistência e o desejo de concorrer a uma parte do prêmio de US$ 30 mil e &lt;b&gt;pontos exclusivos no placar da comunidade da Clash Royale League deste ano&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vamos falar sobre as temporadas da Dragon League&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A Dragon League começa dia 1º de abril e terá 5 temporadas, com quatro etapas cada, rumo à Grande Final, ainda este ano. Conheça as etapas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Path of Dragons&lt;/b&gt; - os jogadores podem ganhar pontos ao competir em torneios rumo ao topo do placar do &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;QLASH App&lt;/a&gt;. Esses torneios acontecem duas vezes por dia, com exceção dos sábados e dias de CRL. Os 96 melhores jogadores se classificam para o torneio principal. As partidas são jogadas no formato de Duelos dentro do jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Classificatórias finais da Dragon League&lt;/b&gt; - 2 classificatórias finais acontecem por mês, e 16 jogadores de cada avançam para o torneio principal. As partidas são jogadas no formato de Duelos dentro do jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneio Dragon&amp;#39;s Breath&lt;/b&gt; - 128 jogadores (96 do Path of Dragons e 32 das classificatórias finais da Dragon League) se enfrentam em uma chave de eliminação dupla, e os 16 melhores avançam para a final mensal. As partidas são jogadas no formato de Duelos dentro do jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Final mensal da Dragon League&lt;/b&gt; - um torneio de eliminação dupla com 16 jogadores para coroar o campeão do mês.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Os 3 melhores jogadores de cada final mensal têm a chance de participar da Grande Final ainda este ano! &lt;b&gt;Quem será o Dragão?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1za0bbeZjVcrXZoDfaA3nu/ff9d38f21f76e06a596fa8483661c67a/PT_middle_banner_r_recap.jpg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Calendário da Dragon League&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Temporada 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Path of Dragons - de 1º de abril às 22h UTC até 29 de abril às 22h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias finais da Dragon League - 30 de abril às 12h e 17h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio Dragon&amp;#39;s Breath - 24 de maio às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal da Dragon League - 25 e 26 de maio às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Path of Dragons - de 1º de maio às 22h UTC até 30 de maio às 22h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias finais da Dragon League - 31 de maio às 12h e 17h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio Dragon&amp;#39;s Breath - 21 de junho às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal da Dragon League - 22 e 23 de junho às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 3:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Path of Dragons - de 2 de junho às 22h UTC até 28 de junho às 22h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias finais da Dragon League - 30 de junho às 12h e 17h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio Dragon&amp;#39;s Breath - 19 de julho às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal da Dragon League - 20 e 21 de julho às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 4:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Path of Dragons - de 1º de julho às 22h UTC até 30 de julho às 22h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias finais da Dragon League - 31 de julho às 12h e 17h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio Dragon&amp;#39;s Breath - 23 de agosto às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal da Dragon League - 31 de agosto e 1 de Setembro às 14h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada 5:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Path of Dragons - de 1º de agosto às 22h UTC até 29 de agosto às 22h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias finais da Dragon League - 30 de agosto às 12h e 17h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio Dragon&amp;#39;s Breath - setembro (a ser definido)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal da Dragon League - setembro (a ser definido)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Grande final:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A ser definido. Fique de olho, pois mais informações serão divulgadas em breve.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Como participar&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para jogar a Dragon League, basta se cadastrar no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;QLASH App&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para mais informações sobre as regras, confira a seção de regras de cada torneio no QLASH App e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Ffile%2Fd%2F16E%255FGJeskxwvHvWluKqEQV0PwggcDtCww%2Fview%3Fusp%3Dsharing')"&gt;regulamento&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Distribuição do prêmio&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Na Dragon League, você pode ganhar prêmios em dinheiro com uma boa colocação no placar mensal do Path of Dragons ou alcançando a final mensal! Confira como o prêmio mensal será distribuído.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Path of Dragons&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: US$ 100&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: US$ 85&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: US$ 70&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: US$ 50&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º lugar: US$ 35&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6º lugar: US$ 25&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º lugar: US$ 20&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8º lugar: US$ 10&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final mensal da Dragon League:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: US$ 1300&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: US$ 700&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: US$ 500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: US$ 400&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º e 6º lugares: US$ 125&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º e 8º lugares: US$ 75&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9º a 12º lugar: US$ 50&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13º a 16º lugar: US$ 25&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Placar da comunidade da CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A Dragon League é uma das competições de que você pode participar rumo à final mundial da Clash Royale League! Jogue as temporadas mensais para chegar às finais mensais e acumular pontos para o placar da comunidade da CRL, que concederá um bilhete dourado ao jogador que terminar em primeiro lugar quando todos os torneios selecionados terminarem. Quanto melhor for a sua colocação nas temporadas mensais da Dragon League, mais pontos vai ganhar e maiores as chances de você colocar as mãos no bilhete dourado!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: 100 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: 80 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: 65 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: 50 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º-6º lugares: 40 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º-8º lugares: 30 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9º-12º lugares: 20 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13º-16º lugares: 10 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga os perfis do QLASH no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fqlash%255Fclashroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, participe do &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.com%2Finvite%2Fqlash-clashroyale')"&gt;servidor de Discord do QLASH&lt;/a&gt; e também acompanhe os perfis de e-sports do Clash Royale no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para ficar por dentro de tudo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nós nos vemos na arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;E-sports do Clash Royale&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-03-28T16:00:15+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4OCsZYpAwEYhPuMzC60Kxq</id>
    <title>Participe do Calalas Cup 2024!</title>
    <updated>2024-04-19T15:56:24.524000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;O Calalas Cup 2024 é um torneio inédito em que os jogadores competem pelo prêmio de 15.000 euros e ainda podem receber pontos para o placar da comunidade da CRL24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todos estão convidados a participar desse evento, que ocorre entre 19 de abril e 5 de maio e é dividido em três etapas:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4gdifyM2aBsLAVmcczCtN9/4e883f736ea21ae7c9c1ea6a46b10f54/PT_CALALASCUP_FORMAT.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 1: classificatórias abertas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Haverá um total de oito classificatórias abertas, torneios em que 1.000 jogadores se enfrentarão pela vitória. Os 16 melhores jogadores competirão em partidas de eliminação simples. Destas, restarão apenas quatro jogadores, que avançarão para a segunda fase da competição.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sexta-feira, 19 de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40RichSlaton')"&gt;RichSlaton&lt;/a&gt;, às 13h do fuso horário UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Frevolaimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt;, às 17h do fuso horário UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fyoutube.com%2F%40artubeclash')"&gt;Artube Clash&lt;/a&gt; às 23h do fuso horário UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sábado, 20 de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fyoutube.com%2F%40AllanFranzotti')"&gt;AllanFranzotti&lt;/a&gt;, às 15h do fuso horário UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fbigspincr')"&gt;Bigspin&lt;/a&gt;, às 16h30 do fuso horário UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Domingo, 21 de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40Rush%255FClash%2F')"&gt;Rush&lt;/a&gt;, às 12h do fuso horário UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fbale%255Fgg')"&gt;Bale&lt;/a&gt;, às 14h do fuso horário UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fsurgicalgoblin')"&gt;SurgicalGoblin&lt;/a&gt;, às 17h do fuso horário UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Entre no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FWpB6nAgTvk')"&gt;canal do Discord&lt;/a&gt; dos eventos da comunidade de Clash Royale e veja quando as senhas e o nome do torneio estiverem disponíveis. De posse de todas as informações, toque na aba &amp;quot;Torneio&amp;quot; no jogo e procure pelo evento.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para mais informações sobre as diretrizes do torneio, confira o Regulamento do Calalas Cup 2024.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 2: etapa de grupos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Entre 25 e 28 de abril, os 32 jogadores classificados serão divididos em quatro grupos de oito jogadores. Dentro de cada grupo, todas as equipes competem entre si, e as quatro melhores avançam para a final.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase 3: grande final&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Entre 3 e 5 de maio, os 16 melhores jogadores se enfrentam em uma eliminação dupla. O título de campeão e a maior parcela do prêmio serão concedidos ao vencedor!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ao todo, 15.000 euros serão distribuídos entre os oito melhores jogadores:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: 7.500 euros&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: 3.000 euros&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: 1.500 euros&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: 1.000 euros&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º a 8º lugares: 500 euros&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Como o Calalas Cup é um dos torneios que concede pontos para o placar da comunidade da CRL, os 16 melhores jogadores deverão comemorar, pois receberão pontos para essa classificação. Alem disso, o jogador com mais pontos também garante uma vaga para a final mundial da CRL24!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os pontos concedidos aos 16 melhores jogadores do Calalas Cup serão distribuídos da seguinte forma:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: 100 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: 80 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: 65 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: 50 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º-6º lugares: 40 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º-8º lugares: 30 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9º-12º lugares: 20 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13º-16º lugares: 10 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga o Calalas Cup no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fcalalascup')"&gt;X&lt;/a&gt; e o Clash Royale Esports no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; para não perder nenhuma novidade.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nós nos vemos na arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;E-sports do Clash Royale&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1JifTcWxMe5XemTG4XVpxl/993e43996c75450d40dfae1ae50ea602/CALALAS_CUP_IG_POST.png?w=960&amp;h=563&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-04-15T14:56:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5vjQcEyTV1NVu8lu59bWM8</id>
    <title>Torneios comunitários da CRL: todas as informações</title>
    <updated>2024-04-22T03:55:08.408000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/66OTyFgBx6sAxAY51LMtmy/db1d4ee5d9cbc3bcb71cb92b11029961/CRL_-_Community_Tournaments_AYNTK_Generic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;A Clash Royale League de 2024 está começando, e é hora de explicarmos os torneios comunitários da CRL e o placar da comunidade. Vamos lá!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como você já deve saber, existem 8 maneiras de obter um ingresso dourado da #CRL24.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vencer uma das cinco finais mensais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Conseguir o primeiro lugar na classificação da CRL após o término da final mensal de agosto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vencer o torneio regional da China&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Por último, mas não menos importante: ficar em primeiro lugar no placar da comunidade&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;O placar da comunidade registra a pontuação obtida por jogadores nos torneios comunitários oficiais. No total, serão quatro torneios comunitários durante o ano de 2024 da CRL:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League by QLASH&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calalas Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;LPL Clash Royale  World Tour 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Que tal saber um pouquinho mais sobre cada um deles?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League by QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dragon League by QLASH é uma competição com 5 temporadas de abril a setembro. Cada temporada concederá pontos no placar da comunidade aos jogadores que chegarem à etapa final. Todas as temporadas terão três etapas, e o formato do torneio de cada uma será da seguinte maneira:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Partidas classificadas seguidas de...&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 classificatórias finais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave de eliminação dupla com 128 jogadores&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave de eliminação dupla com 16 jogadores (concede pontos no placar da comunidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Saiba mais sobre o Dragon League by QLASH &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fintroducing-the-dragon-league-by-qlash')"&gt;aqui&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calalas Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Calalas Cup é um torneio com 3 etapas de 19 de abril a 5 de maio. Os jogadores que chegarem à terceira etapa ganharão pontos no placar da comunidade. O formato do torneio é o seguinte:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias no jogo: 19 a 21 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase de grupo com 24 jogadores: 25 a 28 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave da final com 16 jogadores: 3 a 5 de maio (concede pontos no placar da comunidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Saiba mais sobre o Calalas Cup &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fcompete-in-the-calalas-cup-2024')"&gt;aqui&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale&lt;/b&gt; &lt;b&gt;World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O LPL Clash Royale World Tour 2024 é uma competição com 2 temporadas: a primeira vai de 23 de maio a 23 de junho, e a segunda vai de 18 de julho a 25 de agosto. Cada temporada terá duas etapas: classificatórias e finais. As seguintes regiões poderão participar: NA,LATAM, EU, MENA, JP, SK, OCE e SEA O formato do torneio é o seguinte:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Temporada 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias: 23 a 26 de maio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os 2 jogadores com melhor pontuação nas classificatórias de cada região vão para a final.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final: 20 a 23 de junho&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave da final com 16 jogadores (concede pontos no placar da comunidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Temporada 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias: 18 a 21 de julho&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os 2 jogadores com melhor pontuação nas classificatórias de cada região vão para a final.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final: 22 a 25 de agosto&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave da final com 16 jogadores (concede pontos no placar da comunidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O GKR 2024 Solo é um torneio com 3 etapas de 22 de julho a 4 de agosto. O formato do torneio é o seguinte:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias: 22 a 29 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torneio no formato suíço com 64 jogadores: 30 e 31 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etapa 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave de eliminação dupla com 16 jogadores: 1º a 4 de agosto (concede pontos no placar da comunidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2kFS3P63iVdkuoKBZ4kXNy/5d4c6ee787733b0066719f874672e17c/PT_CRL_-_Community_Tournaments_Points_Leaderboard_16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Placar da comunidade&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Confira acima o placar da comunidade. O placar será atualizado após o término de cada torneio (GKR 2024 Solo e Calalas Cup) ou após o fim de cada temporada dos torneios (Dragon League by QLASH e LPL Clash Royale World Tour 2024).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como você deve ter percebido, a etapa final de cada um dos quatro torneios comunitários da CRL culmina num confronto entre 16 jogadores, com um placar de 16 vagas no total. Isso é porque os 16 melhores jogadores de cada um dos quatro torneios listados acima receberão pontos válidos para o placar da comunidade. O jogador que conseguir acumular mais ao fim desses torneios ganhará um ingresso dourado e, consequentemente, acesso à final mundial da #CRL24! Confira a distribuição de pontos para os 16 melhores jogadores abaixo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;65 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5º-6º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;40 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7º-8º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;30 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9º-12º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13º-16º lugar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 pontos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Perguntas frequentes&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O que acontece caso um empate ocorra entre vários jogadores no placar da comunidade depois do último torneio da comunidade?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Existem 3 critérios de desempate para casos em que um ou mais jogadores consigam a mesma quantidade de pontos no placar da comunidade. Confira abaixo como o vencedor do ingresso dourado será determinado:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critério de desempate 1: vence o jogador com o maior número de vitórias em torneios comunitários&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critério de desempate 2: jogador com a maior pontuação na classificação da CRL&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critério de desempate 3: jogador com a classificação média mais alta em todas as temporadas da corrida da Rota das Lendas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Se um jogador já tiver um ingresso dourado, ele pode ganhar outro por meio do placar de torneios da comunidade?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Não. Só é possível receber um ingresso dourado por meio do placar da comunidade se o jogador não tiver obtido um ingresso por meio das finais mensais nem pela classificação da CRL. Caso o jogador com maior pontuação no placar da comunidade já tenha um ingresso dourado, o ingresso será concedido ao jogador com a segunda melhor colocação.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Isso é tudo! Fique de olho no nosso artigo ao longo da #CRL24 para saber mais sobre os torneios comunitários, sobre o placar e para conferir mais informações do &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_PT')"&gt;regulamento&lt;/a&gt; da Clash Royale League 2024. Acompanhe a aba E-sports em Clash Royale, siga-nos no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitter.com%2FesportsroyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e visite o nosso &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com')"&gt;site&lt;/a&gt; para ficar por dentro das últimas novidades!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nós nos vemos na arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E-sports do Clash Royale&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-04-18T15:30:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
