<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Squadbusters - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Squadbusters inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 28 May 2024 10:36:45 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>춰Todo lo que necesitas saber!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=HLz4IByPAjE</link>
      <guid isPermaLink="false">tdQvcI6vCnsfQOII5d8xM</guid>
      <category>Game Updates</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/pRyVbLwk2JNLK59Jj0XfH/cc769641bea4524ef1ee28b9c81ed7c8/thumb_inbox.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 11:55:16 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>쯈u칠 es SquadBusters?멇릲</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=cDCCpWJRWak</link>
      <guid isPermaLink="false">1D1NDyjKXuZ8tZz04eMVoL</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4PbdVYBHswZGl4XxelJ1dg/201d2409168b737b6db571ae12a4dc53/squad_inanutshelll.jpeg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 12:06:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>쯉e romper치 la maldici칩n?</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=Ok_E_G52zp8</link>
      <guid isPermaLink="false">30GoLvOJ4NNQT5B1FZvCVP</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7dJv1fW5asCDlcfGrc28iv/a5753b4705e1853a89a1a7b5741b97a8/SB_preGL_Thumb_final_02.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 06:21:01 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>춰No te pierdas el v칤deo de lanzamiento!</title>
      <link>https://youtu.be/9mFKWkge2lA</link>
      <guid isPermaLink="false">3PX7io2RhcJiEJQE9yIigg</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4tqSUAGiJZa8T4lqGZfDUn/2b96de163c3db3e9de92ef3877f53132/launch_video_thumb_final.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 09:20:37 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>춰Actualizaci칩n opcional para iOS y Android!</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/2gG8P9MyV23OFnt9wBKjeY</link>
      <description>&lt;p&gt;춰Ya est치 disponible una actualizaci칩n opcional con los siguientes cambios!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arregladas las repeticiones que no funcionaban&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido la degradaci칩n de personajes a una evoluci칩n anterior (corregido el s치bado pasado).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estamos trabajando para devolver a los personajes degradados al nivel de evoluci칩n que ten칤an antes del problema. Pronto lo solucionaremos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el problema de las invitaciones de equipo que aparec칤an durante la batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha a침adido un tiempo de espera y un retraso entre las ventanas emergentes para las solicitudes de equipo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha implementado un ajuste para desactivar las peticiones de unirse a un equipo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arreglado el problema de aceptar invitaciones de amigos cuando hay m치s de 1 invitaci칩n.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arreglados los fallos en dispositivos plegables.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido la pantalla negra que aparec칤a tras ser eliminado en el entrenamiento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las recompensas de los consumibles de batalla van hacia al bot칩n de jugar en lugar de al bot칩n de la tienda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arreglado el temporizador del pase de gemas que no aparec칤a en algunas pantallas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un emote que mostraba que estaba desbloqueado en el nivel 0.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Otras peque침as correcciones&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰Aseg칰rate de actualizar el juego!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2gG8P9MyV23OFnt9wBKjeY</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1t5qKqWm87mkW7KIFPLtBy/fe1aaac829921b451c2665355fc07bf6/wiz___inbox.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 10:23:40 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>춰Recompensas gratuitas del lanzamiento global!</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/3hYHeDGQ7SOoomaSThCsWY</link>
      <description>&lt;h1&gt;춰Nueva meta desbloqueada! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para darle las gracias a la comunidad por todo el apoyo que ha dado al lanzamiento de Squad Busters, hemos a침adido una nueva meta al camino de recompensas de las preinscripciones.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Si alcanzamos 40 millones de preinscripciones antes del 29 de mayo, este precioso adorno estar치 disponible el d칤a del lanzamiento y solo se podr치 reclamar durante un mes.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6GVf4RB0pwJG6GjRimJtEH/01f3f46886f9052720b9c2e3b1f670b9/deco.png?w=3000&amp;h=3000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Recuerda, cada jugador nuevo cuenta como una preinscripci칩n nueva. D칤selo a tus amigos 춰y trabajemos juntos!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3Hp0SunaeqzWWOdDgKIEPh/07cb7913fc110ad13d7caebff55779ef/Screenshot_2024-05-15_at_14.25.00.png?w=2566&amp;h=822&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Seguir leyendo (modificado por 칰ltima vez el 26맋e abril)&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para celebrar el lanzamiento global de &lt;b&gt;Squad Busters&lt;/b&gt;, conseguir치s recompensas exclusivas gratis por cada una de las metas de preinscripci칩n que alcance la comunidad.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;FUNCIONAMIENTO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;No hay uno ni dos, &lt;b&gt;춰sino CUATRO metas incre칤bles que alcanzar y desbloquear!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quiz치 haya m치s, 쯤ui칠n sabe? 游땼&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰Cuantas m치s preinscripciones haya en Google Play y en el App Store, m치s recompensas recibir치 todo el mundo! La primera meta es de 1 mill칩n de preinscripciones. Cuando se alcance una meta, se revelar치 la siguiente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Estas son las recompensas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 000 monedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Tigre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cofres (comunes, especiales y 칠picos)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emoji exclusivo del lanzamiento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4Qvmw3GSZjypLzm6STcOZ3/ac15c8f75f611a7c2e8168135d0ce8be/milestones.jpg?w=2080&amp;h=804&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;쯊e gusta?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todas las recompensas desbloqueadas estar치n disponibles en la tienda del juego tras el lanzamiento global 춰y permanecer치n en la tienda DURANTE UN MES!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;쮺칍MO PUEDO AYUDAR?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Si est치s leyendo esto, eso significa que est치s jugando a Squad Busters, as칤 que no tendr치s la posibilidad de preinscribirte. Pero no te preocupes, cada jugador activo contar치 para el progreso.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esta es tu misi칩n: dile a tus amigos, familia, vecinos y mascotas que se preinscriban en Squad Busters en Google Play o en el App Store. Sigue de cerca los esfuerzos de la comunidad en el medidor de progreso y reclama recompensas en TODOS los juegos seg칰n se vayan desbloqueando.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ESPERA, 쮼N TODOS LOS JUEGOS?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;춰ESO ES! Con cada meta que se alcance, se desbloquear치n recompensas en el resto de juegos de Supercell:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl Stars&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash Royale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Boom Beach&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hay Day&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aseg칰rate de reclamar las recompensas en los juegos 춰y prep치rate para &lt;b&gt;el lanzamiento global de Squad Busters del 29 de mayo&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
</description>
      <guid isPermaLink="false">3hYHeDGQ7SOoomaSThCsWY</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1VkIYOsZbGkKBjoepo4SmE/ac604135bbd2f097f7226023061f1867/banner_rewards-800x4332.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 07:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>춰Gu칤a oficial de Squad Busters!</title>
      <link>https://youtu.be/CD6koZwbkvU</link>
      <guid isPermaLink="false">5dqjwCCF38MsmZxWJTzH3k</guid>
      <category>Comunidad</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/48f4jijXpjaFsR5doiHNpU/613ee1e9c6e046e57922ccbac953d620/SB_GL_Dev_update_YT_Thumb_01.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 14:20:33 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Notas de la actualizaci칩n y correcci칩n de errores </title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/1yohkcKJO7Efn7vh4EXnk9</link>
      <description>&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANTENIMIENTO - 28 DE MAYO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correcci칩n del recuento de miembros de de la pi침ata, que permit칤a enviar invitaciones a jugadores que ten칤an una pi침ata llena.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Viaje de squad: se ha reducido los requisitos de energ칤a del portal en el mundo des칠rtico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Racha de victorias:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bonus: 2 toques extras comienzan un nivel antes (con 4 victorias)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La recompra de racha de victorias se ha redise침ado y tiene un tope 5000 monedas a partir de la 10춹 victoria.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La 1춹 posici칩n ahora da 5 toques de mejora en lugar de 4&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Preparar los servidores y base de datos para el d칤a de lanzamiento 游&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANTENIMIENTO DEL 24 DE MAYO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Correcciones del festival de pi침atas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las actualizaciones de la puntuaci칩n ahora se muestran correctamente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las fiestas de pi침atas ya no pueden contar con m치s de 5 jugadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que permit칤a que te a침adieras a la fiesta de pi침atas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ACTUALIZACI칍N OPCIONAL DEL 23 DE MAYO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido errores que ocasionaban cierres inesperados durante la batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido errores visuales menores de la tienda y dem치s.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que mostraba la cantidad incorrecta de recompensas del superpase.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha activado la secci칩n de novedades para chino tradicional.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Somos conscientes de los problemas que se dan en el festival de pi침atas y estamos trabajando en ellos. 춰Gracias por avisarnos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANTENIMIENTO DEL 22 DE MAYO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correcci칩n en las recomendaciones: ahora cualquier jugador puede usar el enlace independientemente de su nivel de progreso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que hac칤a que el juego se cerrara a veces al abrir el evento de hechizos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANTENIMIENTO DEL 21 DE MAYO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido que el contenido nuevo apareciera en la tienda antes de tiempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han eliminado los mapas de Mundo Nevado de Liga Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ACTUALIZACI칍N DEL 21 DE MAYO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰La primera actualizaci칩n de Squad Busters llega repleta de contenido y de mejoras para hacer que el lanzamiento global sea inolvidable!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LLEGAN LAS EVOLUCIONES ULTRA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Descubre las &lt;b&gt;evoluciones ultra&lt;/b&gt;, con nuevos aspectos fant치sticos y habilidades fabulosas.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos los personajes ahora pueden evolucionar hasta su forma ultra para darle un toque de clase al Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;칄chale un vistazo a todas y cada una de las 27 nuevas formas ultra en la pesta침a 춺Squad췉 del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CONSIGUE MARTILLOS Y PERSONALIZA TU PLAZA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰La tienda de la plaza abre sus puertas!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Visita al constructor de la plaza e intercambia los martillos por montones de adornos para la plaza de primera calidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consigue martillos en las batallas, en recompensas o en la tienda y 칰salos para construir adornos de la plaza.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NUEVA TEMPORADA DEL PASE DE GEMAS: PELEA A LA LUZ DE LA LUNA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Prep치rate para una temporada del pase de gemas llena de recompensas, entre las que se incluyen dos nuevas unidades MEGA:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Shelly m치gica&lt;/b&gt; deslumbrar치 a tus rivales gracias a su apariencia y a su poderosa varita m치gica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;bruja kitsune&lt;/b&gt; invocar치 hordas de esqueletos y atacar치 lanzando 3 rayos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;El banco MEGA regresar치 esta temporada, pero ya no necesitar치s comprar un superpase para acceder a 칠l.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CAMBIOS DE EQUILIBRIO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todo el mundo cumple una funci칩n en Squad Busters y cada personaje merece brillar con luz propia. Con estos cambios queremos que los jugadores sientan que las decisiones que toman al elegir a su Squad tienen un impacto y determinan diferentes caminos hacia la victoria.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cambios en los personajes:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se han mejorado las habilidades de las unidades que se basan en conseguir recursos para que est칠n m치s a la par con los luchadores.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La gallina otorga 1 turbo adicional.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Greg beb칠 tala 치rboles un poco m치s r치pido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El duende da m치s monedas cuando se une al Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El mercader ahora da 1 gema adicional tras haber recogido suficientes monedas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuando recolecta zanahorias, Mavis ahora tambi칠n obtiene gemas adem치s de monedas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Hemos aumentado la vida de varios personajes para que aguanten m치s en las peleas, especialmente las unidades de largo alcance.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 puntos de vida m치s para el duende, la gallina, la reina arquera, la bruja, Shelly, Nita y Max.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;150 puntos de vida m치s para Bo, Colt y el mago.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;200 puntos de vida m치s para el m칠dico, Dynamike, Pam, Penny y la chica tanque (cuando va a pie).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 puntos de vida m치s para la gallina drag칩n (unidad MEGA).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cambios en las invocaciones:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los esqueletos que invoca la bruja se han puesto las pilas para mejorar la lectura del mapa y para ayudar a desatascar portales.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los esqueletos de la bruja ahora tienen mucha m치s vida, pero se ha reducido su tiempo de vida m치ximo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las brujas invocan esqueletos con menos frecuencia, pero los invocan todos a la vez hasta un m치ximo de 12 esqueletos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El hechizo de esqueletos ahora despliega menos esqueletos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Los reclutas del rey Royale han entrenado para protegerlo mejor.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los reclutas reales infligen m치s da침o y tienen mucha m치s vida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cambios en las unidades MEGA:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA aparecer치n menos aleatoriamente durante las partidas y m치s cuando las necesites (a veces).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las probabilidades de aparici칩n de las unidades MEGA para los jugadores que vayan a la cabeza en la clasificaci칩n o que tengan un gran Squad son mucho menores.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En su lugar, estas unidades aparecer치n m치s a menudo para aquellos Squads que se vean reducidos hacia el final de la batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si un Squad est치 cerca de ser eliminado o se encuentra alejado de la parte alta de la clasificaci칩n, ser치 m치s probable que encuentre una unidad MEGA.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las probabilidades de conseguir una unidad MEGA ser치n menores en todas las partidas.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA ya no aparecer치n en las partidas hasta que no hayan transcurrido 2 minutos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA no aparecer치n como opci칩n en los cofres para los Squads que ya cuenten con una.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA ya no aparecer치n como opci칩n en los cofres tras usar una llave 칠pica o una llave de fusi칩n.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA dejar치n de aparecer como opci칩n en los cofres durante un tiempo si aparece una pero no la seleccionas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA ya no aumentar치n el coste de los cofres para prevenir que interfieran con la creaci칩n de los Squads.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cambios en los mods de batalla:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En el mod 츼rboles gigantes, cuando elimines a este tipo de enemigos ahora existe la posibilidad de que suelten un hechizo del Tronco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En el mod Aparici칩n real, los fantasmas reales ahora sueltan m치s bot칤n para recompensar a los cazafantasmas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El mod Cofres 칠picos a gog칩 ahora forma parte de Mundo Royale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El mod Supermina de gemas ahora forma parte de Mundo Des칠rtico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Otros cambios de equilibrio:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El turbo ahora se recarga antes para que se pueda correr m치s y no haya que esperar tanto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los monstruos ahora sueltan m치s monedas en las fases avanzadas de las partidas para que sea m치s f치cil reconstruir los Squads.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los 치rboles de Greg, las colmenas de Bea y los tanques de la chica tanque ahora reaparecen m치s r치pido para mejorar su disponibilidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las cajas de fuerza azul ahora soltar치n una moneda adicional para que los comienzos de las partidas sean m치s din치micos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En las batallas de Mundo Royale aparecer치n m치s guardias para que la acci칩n no decaiga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;OTRAS MEJORAS Y CORRECCIONES&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;칄chale un vistazo a los cofres dobles en los eventos y en la tienda para duplicar el contenido de los cofres de recompensas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;춰Invita a tus amigos a jugar a Squad Busters y todo el mundo recibir치 recompensas!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;춰칄chale un vistazo a la nueva pesta침a 춺Regalos췉 en tu lista de amigos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora se pueden actualizar las ofertas diarias de la tienda usando monedas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La cuenta atr치s de los tickets de cofre ahora se detiene en lugar de reiniciarse cuando se alcanza el l칤mite de tickets de cofre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La pantalla de 춺Tu Squad en la pr칩xima batalla췉 se ha actualizado para que haya muchos menos personajes bloqueados por batalla antes de que los jugadores alcancen la Liga Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido otros errores y se han realzado mejoras de rendimiento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;PR칍XIMOS EVENTOS Y CONTENIDO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Festival de pi침atas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Re칰ne palos para pi침atas con tus amigos para conseguir recompensas especiales.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si aparece una pi침ata gigante en tu plaza, ser치 la hora de conseguir palos para pi침atas en las batallas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Re칰ne suficientes palos para pi침atas para poder abrirlas y as칤 obtener montones de monedas y de objetos para tu mochila de batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;춰Invita a tus amigos a la caza de las pi침atas para progresar juntos en el evento!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mundo Nevado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;춰3 personajes y 4 mods nuevos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sigue nuestras redes sociales y a tus creadores de contenido de Squad Busters favoritos para no perderte ninguna novedad.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1yohkcKJO7Efn7vh4EXnk9</guid>
      <category>Game Updates</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/LsOxt7SztzmkX1QMEtbVR/075f8f86280acef325f76b2627d8cc74/Squad_BarbarianEvo_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 07:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
