<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="es">
  <id>squadbusters-newsEntries-es</id>
  <title>Squadbusters - News</title>
  <updated>2024-08-30T20:32:18.598867+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Squadbusters inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>tdQvcI6vCnsfQOII5d8xM</id>
    <title>¡Todo lo que necesitas saber!</title>
    <updated>2024-05-22T03:11:21.457000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/tdQvcI6vCnsfQOII5d8xM"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/pRyVbLwk2JNLK59Jj0XfH/cc769641bea4524ef1ee28b9c81ed7c8/thumb_inbox.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=HLz4IByPAjE"/>
    <category term="Actualizaciones"/>
    <published>2024-04-22T11:55:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1D1NDyjKXuZ8tZz04eMVoL</id>
    <title>¿Qué es Squad Busters? 🧐</title>
    <updated>2024-04-24T13:37:49.458000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/1D1NDyjKXuZ8tZz04eMVoL"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4PbdVYBHswZGl4XxelJ1dg/201d2409168b737b6db571ae12a4dc53/squad_inanutshelll.jpeg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=cDCCpWJRWak"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-04-22T12:06:05+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>30GoLvOJ4NNQT5B1FZvCVP</id>
    <title>¿Se romperá la maldición?</title>
    <updated>2024-05-22T02:55:14.144000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/30GoLvOJ4NNQT5B1FZvCVP"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7dJv1fW5asCDlcfGrc28iv/a5753b4705e1853a89a1a7b5741b97a8/SB_preGL_Thumb_final_02.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=Ok_E_G52zp8"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-04-23T06:21:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3PX7io2RhcJiEJQE9yIigg</id>
    <title>¡No te pierdas el vídeo de lanzamiento!</title>
    <updated>2024-05-22T03:09:33.360000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/3PX7io2RhcJiEJQE9yIigg"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4tqSUAGiJZa8T4lqGZfDUn/2b96de163c3db3e9de92ef3877f53132/launch_video_thumb_final.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/9mFKWkge2lA"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-04-23T09:20:37+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2gG8P9MyV23OFnt9wBKjeY</id>
    <title>¡Actualización opcional para iOS y Android!</title>
    <updated>2024-04-29T10:23:40.681000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;¡Ya está disponible una actualización opcional con los siguientes cambios!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arregladas las repeticiones que no funcionaban&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido la degradación de personajes a una evolución anterior (corregido el sábado pasado).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estamos trabajando para devolver a los personajes degradados al nivel de evolución que tenían antes del problema. Pronto lo solucionaremos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el problema de las invitaciones de equipo que aparecían durante la batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha añadido un tiempo de espera y un retraso entre las ventanas emergentes para las solicitudes de equipo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha implementado un ajuste para desactivar las peticiones de unirse a un equipo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arreglado el problema de aceptar invitaciones de amigos cuando hay más de 1 invitación.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arreglados los fallos en dispositivos plegables.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido la pantalla negra que aparecía tras ser eliminado en el entrenamiento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las recompensas de los consumibles de batalla van hacia al botón de jugar en lugar de al botón de la tienda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arreglado el temporizador del pase de gemas que no aparecía en algunas pantallas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un emote que mostraba que estaba desbloqueado en el nivel 0.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Otras pequeñas correcciones&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Asegúrate de actualizar el juego!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/2gG8P9MyV23OFnt9wBKjeY"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1t5qKqWm87mkW7KIFPLtBy/fe1aaac829921b451c2665355fc07bf6/wiz___inbox.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-04-29T10:23:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3hYHeDGQ7SOoomaSThCsWY</id>
    <title>¡Recompensas gratuitas del lanzamiento global!</title>
    <updated>2024-06-14T08:44:04.162000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;¡Nueva meta desbloqueada! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para darle las gracias a la comunidad por todo el apoyo que ha dado al lanzamiento de Squad Busters, hemos añadido una nueva meta al camino de recompensas de las preinscripciones.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Si alcanzamos 40 millones de preinscripciones antes del 29 de mayo, este precioso adorno estará disponible el día del lanzamiento y solo se podrá reclamar durante un mes.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6GVf4RB0pwJG6GjRimJtEH/01f3f46886f9052720b9c2e3b1f670b9/deco.png?w=3000&amp;h=3000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Recuerda, cada jugador nuevo cuenta como una preinscripción nueva. Díselo a tus amigos ¡y trabajemos juntos!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3Hp0SunaeqzWWOdDgKIEPh/07cb7913fc110ad13d7caebff55779ef/Screenshot_2024-05-15_at_14.25.00.png?w=2566&amp;h=822&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Seguir leyendo (modificado por última vez el 26 de abril)&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para celebrar el lanzamiento global de &lt;b&gt;Squad Busters&lt;/b&gt;, conseguirás recompensas exclusivas gratis por cada una de las metas de preinscripción que alcance la comunidad.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;FUNCIONAMIENTO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;No hay uno ni dos, &lt;b&gt;¡sino CUATRO metas increíbles que alcanzar y desbloquear!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quizá haya más, ¿quién sabe? 😶&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Cuantas más preinscripciones haya en Google Play y en el App Store, más recompensas recibirá todo el mundo! La primera meta es de 1 millón de preinscripciones. Cuando se alcance una meta, se revelará la siguiente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Estas son las recompensas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 000 monedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Tigre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cofres (comunes, especiales y épicos)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emoji exclusivo del lanzamiento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4Qvmw3GSZjypLzm6STcOZ3/ac15c8f75f611a7c2e8168135d0ce8be/milestones.jpg?w=2080&amp;h=804&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¿Te gusta?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todas las recompensas desbloqueadas estarán disponibles en la tienda del juego tras el lanzamiento global ¡y permanecerán en la tienda DURANTE UN MES!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¿CÓMO PUEDO AYUDAR?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Si estás leyendo esto, eso significa que estás jugando a Squad Busters, así que no tendrás la posibilidad de preinscribirte. Pero no te preocupes, cada jugador activo contará para el progreso.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esta es tu misión: dile a tus amigos, familia, vecinos y mascotas que se preinscriban en Squad Busters en Google Play o en el App Store. Sigue de cerca los esfuerzos de la comunidad en el medidor de progreso y reclama recompensas en TODOS los juegos según se vayan desbloqueando.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ESPERA, ¿EN TODOS LOS JUEGOS?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡ESO ES! Con cada meta que se alcance, se desbloquearán recompensas en el resto de juegos de Supercell:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl Stars&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash Royale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Boom Beach&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hay Day&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Asegúrate de reclamar las recompensas en los juegos ¡y prepárate para &lt;b&gt;el lanzamiento global de Squad Busters del 29 de mayo&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/3hYHeDGQ7SOoomaSThCsWY"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1VkIYOsZbGkKBjoepo4SmE/ac604135bbd2f097f7226023061f1867/banner_rewards-800x4332.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-05-15T07:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5dqjwCCF38MsmZxWJTzH3k</id>
    <title>¡Guía oficial de Squad Busters!</title>
    <updated>2024-05-29T07:10:05.031000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/5dqjwCCF38MsmZxWJTzH3k"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/48f4jijXpjaFsR5doiHNpU/613ee1e9c6e046e57922ccbac953d620/SB_GL_Dev_update_YT_Thumb_01.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/CD6koZwbkvU"/>
    <category term="Comunidad"/>
    <published>2024-05-21T14:20:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6g5xYslzlo7Cgpay1685zi</id>
    <title>Trailer: ¡Hora de hacer un SQUAD!</title>
    <updated>2024-06-03T02:30:20.916000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/6g5xYslzlo7Cgpay1685zi"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/794x1VBSaDzNAQwdWrJO7G/3aac48873eb789acf549538e382f0ef7/CGI_Thumb_1920x1080.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/aFHM24c86p0"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-05-30T15:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3CC0pvM1XmswaHddkBHNUQ</id>
    <title>¡La vida es siempre más divertida con un Squad!</title>
    <updated>2024-06-03T02:29:58.914000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/3CC0pvM1XmswaHddkBHNUQ"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/5KIIuf9UYw2gysnd8E016/ad1b7ce5e1daaba1f7c7b41a2775cde1/LiveAction_Thumb_1920x1080.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/QMH_SGJciQY"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-05-31T15:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1yohkcKJO7Efn7vh4EXnk9</id>
    <title>Notas de la actualización y corrección de errores </title>
    <updated>2024-06-05T05:58:28.811000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANTENIMIENTO - 4 DE JUNIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un problema para garantizar que las reacciones de preinscripción se entreguen a los jugadores que ya jugaban antes del lanzamiento global.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un problema por el que los grupos de la Piñata aparecían vacíos en mitad del evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han mejorado las posibilidades de remontada de las unidades MEGA, haciéndolas más probables con squad pequeños.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han implementado correcciones para evitar problemas de falta de sincronización durante las partidas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mejoras en el servidor&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANTENIMIENTO - 28 DE MAYO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrección del recuento de miembros de de la piñata, que permitía enviar invitaciones a jugadores que tenían una piñata llena.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Viaje de squad: se ha reducido los requisitos de energía del portal en el mundo desértico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Racha de victorias:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bonus: 2 toques extras comienzan un nivel antes (con 4 victorias)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La recompra de racha de victorias se ha rediseñado y tiene un tope 5000 monedas a partir de la 10ª victoria.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La 1ª posición ahora da 5 toques de mejora en lugar de 4&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Preparar los servidores y base de datos para el día de lanzamiento 🚀&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANTENIMIENTO DEL 24 DE MAYO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Correcciones del festival de piñatas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las actualizaciones de la puntuación ahora se muestran correctamente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las fiestas de piñatas ya no pueden contar con más de 5 jugadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que permitía que te añadieras a la fiesta de piñatas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ACTUALIZACIÓN OPCIONAL DEL 23 DE MAYO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido errores que ocasionaban cierres inesperados durante la batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido errores visuales menores de la tienda y demás.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que mostraba la cantidad incorrecta de recompensas del superpase.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha activado la sección de novedades para chino tradicional.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Somos conscientes de los problemas que se dan en el festival de piñatas y estamos trabajando en ellos. ¡Gracias por avisarnos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANTENIMIENTO DEL 22 DE MAYO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrección en las recomendaciones: ahora cualquier jugador puede usar el enlace independientemente de su nivel de progreso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que hacía que el juego se cerrara a veces al abrir el evento de hechizos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANTENIMIENTO DEL 21 DE MAYO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido que el contenido nuevo apareciera en la tienda antes de tiempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han eliminado los mapas de Mundo Nevado de Liga Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ACTUALIZACIÓN DEL 21 DE MAYO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡La primera actualización de Squad Busters llega repleta de contenido y de mejoras para hacer que el lanzamiento global sea inolvidable!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LLEGAN LAS EVOLUCIONES ULTRA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Descubre las &lt;b&gt;evoluciones ultra&lt;/b&gt;, con nuevos aspectos fantásticos y habilidades fabulosas.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos los personajes ahora pueden evolucionar hasta su forma ultra para darle un toque de clase al Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Échale un vistazo a todas y cada una de las 27 nuevas formas ultra en la pestaña «Squad» del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CONSIGUE MARTILLOS Y PERSONALIZA TU PLAZA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡La tienda de la plaza abre sus puertas!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Visita al constructor de la plaza e intercambia los martillos por montones de adornos para la plaza de primera calidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consigue martillos en las batallas, en recompensas o en la tienda y úsalos para construir adornos de la plaza.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NUEVA TEMPORADA DEL PASE DE GEMAS: PELEA A LA LUZ DE LA LUNA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Prepárate para una temporada del pase de gemas llena de recompensas, entre las que se incluyen dos nuevas unidades MEGA:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Shelly mágica&lt;/b&gt; deslumbrará a tus rivales gracias a su apariencia y a su poderosa varita mágica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;bruja kitsune&lt;/b&gt; invocará hordas de esqueletos y atacará lanzando 3 rayos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;El banco MEGA regresará esta temporada, pero ya no necesitarás comprar un superpase para acceder a él.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CAMBIOS DE EQUILIBRIO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todo el mundo cumple una función en Squad Busters y cada personaje merece brillar con luz propia. Con estos cambios queremos que los jugadores sientan que las decisiones que toman al elegir a su Squad tienen un impacto y determinan diferentes caminos hacia la victoria.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cambios en los personajes:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se han mejorado las habilidades de las unidades que se basan en conseguir recursos para que estén más a la par con los luchadores.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La gallina otorga 1 turbo adicional.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Greg bebé tala árboles un poco más rápido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El duende da más monedas cuando se une al Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El mercader ahora da 1 gema adicional tras haber recogido suficientes monedas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuando recolecta zanahorias, Mavis ahora también obtiene gemas además de monedas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Hemos aumentado la vida de varios personajes para que aguanten más en las peleas, especialmente las unidades de largo alcance.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 puntos de vida más para el duende, la gallina, la reina arquera, la bruja, Shelly, Nita y Max.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;150 puntos de vida más para Bo, Colt y el mago.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;200 puntos de vida más para el médico, Dynamike, Pam, Penny y la chica tanque (cuando va a pie).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 puntos de vida más para la gallina dragón (unidad MEGA).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cambios en las invocaciones:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los esqueletos que invoca la bruja se han puesto las pilas para mejorar la lectura del mapa y para ayudar a desatascar portales.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los esqueletos de la bruja ahora tienen mucha más vida, pero se ha reducido su tiempo de vida máximo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las brujas invocan esqueletos con menos frecuencia, pero los invocan todos a la vez hasta un máximo de 12 esqueletos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El hechizo de esqueletos ahora despliega menos esqueletos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Los reclutas del rey Royale han entrenado para protegerlo mejor.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los reclutas reales infligen más daño y tienen mucha más vida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cambios en las unidades MEGA:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA aparecerán menos aleatoriamente durante las partidas y más cuando las necesites (a veces).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las probabilidades de aparición de las unidades MEGA para los jugadores que vayan a la cabeza en la clasificación o que tengan un gran Squad son mucho menores.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En su lugar, estas unidades aparecerán más a menudo para aquellos Squads que se vean reducidos hacia el final de la batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si un Squad está cerca de ser eliminado o se encuentra alejado de la parte alta de la clasificación, será más probable que encuentre una unidad MEGA.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las probabilidades de conseguir una unidad MEGA serán menores en todas las partidas.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA ya no aparecerán en las partidas hasta que no hayan transcurrido 2 minutos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA no aparecerán como opción en los cofres para los Squads que ya cuenten con una.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA ya no aparecerán como opción en los cofres tras usar una llave épica o una llave de fusión.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA dejarán de aparecer como opción en los cofres durante un tiempo si aparece una pero no la seleccionas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA ya no aumentarán el coste de los cofres para prevenir que interfieran con la creación de los Squads.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cambios en los mods de batalla:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En el mod Árboles gigantes, cuando elimines a este tipo de enemigos ahora existe la posibilidad de que suelten un hechizo del Tronco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En el mod Aparición real, los fantasmas reales ahora sueltan más botín para recompensar a los cazafantasmas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El mod Cofres épicos a gogó ahora forma parte de Mundo Royale.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El mod Supermina de gemas ahora forma parte de Mundo Desértico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Otros cambios de equilibrio:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El turbo ahora se recarga antes para que se pueda correr más y no haya que esperar tanto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los monstruos ahora sueltan más monedas en las fases avanzadas de las partidas para que sea más fácil reconstruir los Squads.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los árboles de Greg, las colmenas de Bea y los tanques de la chica tanque ahora reaparecen más rápido para mejorar su disponibilidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las cajas de fuerza azul ahora soltarán una moneda adicional para que los comienzos de las partidas sean más dinámicos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En las batallas de Mundo Royale aparecerán más guardias para que la acción no decaiga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;OTRAS MEJORAS Y CORRECCIONES&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Échale un vistazo a los cofres dobles en los eventos y en la tienda para duplicar el contenido de los cofres de recompensas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Invita a tus amigos a jugar a Squad Busters y todo el mundo recibirá recompensas!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Échale un vistazo a la nueva pestaña «Regalos» en tu lista de amigos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora se pueden actualizar las ofertas diarias de la tienda usando monedas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La cuenta atrás de los tickets de cofre ahora se detiene en lugar de reiniciarse cuando se alcanza el límite de tickets de cofre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La pantalla de «Tu Squad en la próxima batalla» se ha actualizado para que haya muchos menos personajes bloqueados por batalla antes de que los jugadores alcancen la Liga Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido otros errores y se han realzado mejoras de rendimiento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;PRÓXIMOS EVENTOS Y CONTENIDO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Festival de piñatas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Reúne palos para piñatas con tus amigos para conseguir recompensas especiales.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si aparece una piñata gigante en tu plaza, será la hora de conseguir palos para piñatas en las batallas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reúne suficientes palos para piñatas para poder abrirlas y así obtener montones de monedas y de objetos para tu mochila de batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Invita a tus amigos a la caza de las piñatas para progresar juntos en el evento!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mundo Nevado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡3 personajes y 4 mods nuevos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sigue nuestras redes sociales y a tus creadores de contenido de Squad Busters favoritos para no perderte ninguna novedad.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/1yohkcKJO7Efn7vh4EXnk9"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/LsOxt7SztzmkX1QMEtbVR/075f8f86280acef325f76b2627d8cc74/Squad_BarbarianEvo_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Actualizaciones"/>
    <published>2024-06-04T07:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2DvXK9WqyEfBjyCoUVUYKn</id>
    <title>EXCLUSIVA: ¡¿CUATRO PERONAJES NUEVOS?!</title>
    <updated>2024-06-15T16:14:07.079000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/2DvXK9WqyEfBjyCoUVUYKn"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3QdM5r4Ryla7kL5qEYPw2/bd3f6720703181e3bbd8bb8b4e5e6806/inbox.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/HBPhlzUSHyY"/>
    <category term="Actualizaciones"/>
    <published>2024-06-14T20:00:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>34AZtN6rOayQ2EXQEPC6N0</id>
    <title>Notas de la actualización de junio</title>
    <updated>2024-06-24T07:56:44.350000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;LLEGA MUNDO NEVADO ❄️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Una fiesta sobre hielo! Juega con los mods de batalla y los mapas de Mundo Nevado y elimina espíritus de hielo para obtener a los personajes de este mundo nuevo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los jugadores que hayan llegado a Mundo Desértico &lt;b&gt;podrán jugar en Mundo Nevado durante una semana y empezar a desbloquear a los nuevos personajes&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En cuanto empiece el evento, un espíritu de hielo aparecerá en tu plaza. Elimina espíritus de hielo en batallas y consigue montones de cofres de recompensas, como los cofres de hielo, que &lt;b&gt;garantizan personajes de Mundo Nevado&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Personajes de Mundo Nevado ☃️&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;JESSIE&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6hmiajJnFwo5PSE2CyMZHn/5822e3bcb67d8f4136f6db806f1ac0b7/jessie.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Construye torretas sobre cofres abiertos y carga con un poderoso rifle de energía.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calidad: especial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluciones&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebé&lt;/b&gt;: Tras abrir un cofre, construye una torreta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clásica&lt;/b&gt;: Los disparos de Jessie rebotan hacia un objetivo cercano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Súper&lt;/b&gt;: Da un hechizo de torreta.* &lt;b&gt;Hechizo de torreta&lt;/b&gt;: Incordia a tus enemigos con una torreta de disparo rápido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: Las torretas disparan mucho más rápido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;MAGO DE HIELO&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6ISDulibFUoCVWAHU4L13x/9d182fdc92e4da2a709bf3ff59bf7718/ice_wizard.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Da un hechizo de superhielo y congela a los enemigos con rayos glaciales.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calidad: especial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluciones&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebé&lt;/b&gt;: Da un hechizo de superhielo.* &lt;b&gt;Hechizo de superhielo&lt;/b&gt;: Ralentiza a los enemigos durante más tiempo con una tormenta de nieve aún mayor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clásica&lt;/b&gt;: Tras seis ataques, lanza un ataque de hielo en forma de cono.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Súper&lt;/b&gt;: Los hechizos de hielo se convierten en hechizos de superhielo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: El cono de hielo se carga mucho más rápido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Dr. T&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1tEg0cPtyRfrbcK1168D39/cea4cc4946bef9f760ae06492c3dc92c/dr_t.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;El Dr. T está listo para desplegar al infame megacangrejo, pero solo si consigue las monedas suficientes. El megacangrejo evolucionará a medida que lo haga el Dr. T, con lo que su vida, su daño y su velocidad de ataque aumentarán.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calidad: épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluciones&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebé&lt;/b&gt;: Consigue 10 monedas para desplegar o mejorar al megacangrejo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clásica&lt;/b&gt;: Despliega un megacangrejo (modelo 2).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Súper&lt;/b&gt;: Despliega un megacangrejo (modelo 3).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: Despliega un megacangrejo (modelo 4).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Mods de batalla de Mundo Nevado 🧊&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Superespíritus de hielo&lt;/b&gt;: Espíritus de hielo gigantes custodian la mina de gemas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meteoritos de gólem&lt;/b&gt;: Gólems cubiertos de gemas caen del cielo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cofres ganga&lt;/b&gt;: Los cofres solo cuestan una moneda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calderos de gemas&lt;/b&gt;: Hay calderos a rebosar de gemas para que el primer Squad que llegue las atrape.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1GpY8qnYy0DB40qsqMzDyA/7a1ac48651df290a4e0e2765ca4a86c4/ice-banner.jpg?w=3840&amp;h=576&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;NUEVO PERSONAJE: LA BANDIDA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;A partir de julio&lt;/b&gt; podrás desbloquear a &lt;b&gt;la bandida&lt;/b&gt; en un evento especial.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡No pierdas la oportunidad de desbloquear a la bandida cuando aparezca en la plaza! El evento estará disponible para los jugadores que alcancen Mundo Desértico.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2gl0h736zyBEzSk1eZkfHM/12aa18594a1e5368c0d9cd8516d2bea9/bandit.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;La bandida es experta en hacerse con gemas y te dará unas cuantas al salir del cofre.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calidad: especial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluciones&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebé&lt;/b&gt;: Da 7 gemas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clásica&lt;/b&gt;: Da 1 gema al eliminar monstruos grandes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Súper&lt;/b&gt;: Pasa a dar 10 gemas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: Pasa a dar 2 gemas al eliminar monstruos grandes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LLEGAN LAS SKINS 👕&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ahora puedes cambiar la apariencia de tus personajes al equiparles &lt;b&gt;skins&lt;/b&gt;. En las próximas semanas encontrarás unas cuantas skins disponibles en la tienda:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis guía turística&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rey bárbaro origami&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mago de magia urbana&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bruja geisha siniestra&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duende ninja&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2DNUH0iay14rG4mSakm4g5/0f81205c911e6317a55e67e76feaae36/skins_banner.png?w=1500&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1H1kpBmgLpmbxEi8wXwPAe/855ee9a929917e5ac21cf8fff4c8bad0/chicken_belt_2.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;¡&lt;b&gt;Skin de la gallina gratis: cinturón negro&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En julio daremos más información sobre cómo desbloquearla en un evento de la comunidad, ¡no te lo pierdas!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;PASE DE GEMAS DE JULIO Y AGOSTO 🎟️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;EN JULIO:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dos unidades MEGA nuevas: el rey de resort Royale y el bárbaro quemado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una skin: montapuercos unicornio hinchable.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3dJx3R60ViFshQEKAFGtVd/f4d45910a90213cc3608598083bb0e5b/july_gem_pass.png?w=900&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;EN AGOSTO:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dos unidades MEGA nuevas: la hamburguesa de combate y el mercader urbano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un aspecto: Colt ciudad futurista.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6Pf2xas2RNOb1BiuucDcY/0ba4ef186aa2cc3a51dc7866d4b7eedd/august_gem_pass.png?w=900&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/63eFCGcLkeYR68HziXzy09/2241d35067337b377e5de1e2203969af/emotes_banner.png?w=3840&amp;h=576&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;PRÓXIMOS EVENTOS 🗓️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Desbloquea a la bandida&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;La bandida aparecerá en la plaza y te propondrá un desafío: conseguir montones de gemas. Impresiónala con tu botín y desbloquéala para tu Squad.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cazarrecompensas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Colt aparecerá en la plaza con algunas recompensas de lo más jugosas. Elimina a los monstruos más buscados y obtén monedas a montones.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;AJUSTES DE EQUILIBRIO Y DE JUEGO 📝&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Tras un lanzamiento de proporciones épicas, los Squads están tomando forma y demostrando de qué son capaces. Nuestro objetivo con estos ajustes de equilibrio es que la acción no decaiga, mejorar algunos aspectos que necesitan un empujón y conseguir que las batallas sean más dinámicas y satisfactorias.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Mods de batalla ⚔️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fiesta de piñatas:&lt;/b&gt; Encuentra &lt;b&gt;piñatas gigantes&lt;/b&gt; llenas de &lt;b&gt;palos para piñatas&lt;/b&gt; cuando el evento de &lt;b&gt;festival de piñatas&lt;/b&gt; esté activo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Aluvión de botín:&lt;/b&gt; Encuentra aluviones de &lt;b&gt;palos para piñatas&lt;/b&gt; cuando el evento de &lt;b&gt;festival de piñatas&lt;/b&gt; esté activo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hechizos a gogó:&lt;/b&gt; Hay más probabilidades de que los monstruos grandes y los jefes suelten hechizos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gemas a gogó:&lt;/b&gt; Los espíritus de fuego del hechizo del horno ya no sueltan gemas extras, así evitan premiar a sus objetivos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cambiaformas:&lt;/b&gt; El número de personajes que dan recursos se ha reducido a tres por transformación.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con este cambio queremos que las batallas sean más equilibradas y que no haya jugadores con muchísima ventaja sobre otros.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anillos&lt;/b&gt; &lt;b&gt;de poder&lt;/b&gt;: Los &lt;b&gt;anillos de gemas&lt;/b&gt; valen muchas más gemas y las sueltan de una en una.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Mecánica de juego 🕹️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El objetivo del ataque ahora queda más claro y te permite saber cuáles son las intenciones de tu Squad.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un contorno amarillo marca cuál es el objetivo actual de tu Squad, incluso si te mueves.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El criterio para determinar el objetivo sigue siendo el mismo: el Squad ataca al objetivo que esté más cerca del centro del área del Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Aparecen más monstruos en los mapas&lt;/b&gt; a medida que la batalla avanza, incluidos los jefes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los cofres especiales y épicos tienen menos probabilidades de incluir personajes comunes durante la batalla, lo que facilita fusionar a personajes especiales y épicos hacia el final de la partida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Al usar una llave de fusión, la mochila de batalla queda bloqueada durante el resto de la partida.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con este cambio queremos que los jugadores hagan un uso más estratégico y variado de la mochila de batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Así usarán otras llaves al principio de la partida mientras esperan el momento perfecto para usar la llave de fusión.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las probabilidades de obtener una unidad MEGA durante la batalla son más altas cuantos más Squads hayan sido eliminados.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Antes, las probabilidades se reducían cuantos más Squads hubieran sido eliminados, lo que hacía más difícil remontar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Personajes y monstruos 👾&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El &lt;b&gt;bárbaro&lt;/b&gt; ahora tiene más vida, con lo que puede demostrar su habilidad con la espada durante más tiempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dynamike&lt;/b&gt; inflige más daño; así puede mantener el ritmo de los rivales que tienen más vida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La abejas de &lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt; duran más y, en su forma &lt;b&gt;súper&lt;/b&gt;, se quedan durante toda la batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt; encuentra mucho más botín en los tesoros escondidos, lo que da más valor a su fortuna.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La salud del &lt;b&gt;cofre peligroso&lt;/b&gt; se ha reducido, así que es más fácil hacerse con su botín.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los &lt;b&gt;hechizos del horno&lt;/b&gt; y los de &lt;b&gt;reducción&lt;/b&gt; aparecen con más frecuencia en las batallas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los &lt;b&gt;hechizos de hielo&lt;/b&gt; ralentizan de forma más efectiva, incluso cuando se usa el turbo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los &lt;b&gt;superjefes&lt;/b&gt; de ciertos mods de batalla sueltan más &lt;b&gt;martillos&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Otras mejoras y correcciones 🔎&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Puedes ganar energía del portal&lt;/b&gt; al jugar en batallas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Un ticket de cofre ahora cuesta menos monedas, y estos tickets pueden comprarse en lotes de más unidades.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los cofres de recompensas ahora convierten a los personajes de nivel máximo en energía del portal o XP, en lugar de no dar ningún beneficio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los cofres no dejan de reaparecer en batalla si se elimina a un Squad mientras está abriendo ese cofre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las tumbas ya no bloquean la aparición de los tanques, las colmenas y otros objetos del mapa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha solucionado el error que hacía que, al cambiar de hechizo con el mago en su forma clásica, a veces se lanzaba el hechizo accidentalmente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Varias mejoras y correcciones al visionar batallas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/34AZtN6rOayQ2EXQEPC6N0"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6KM1CwSuDPQ26ItWqmyGTf/46d510fc200aeba9cbe15d5f5cea1260/beachbarb_1920x1080.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Actualizaciones"/>
    <published>2024-06-16T21:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>RTgzLU4w6F6iiJU3YAFQN</id>
    <title>¡Reinicio de la Liga Squad y recompensas!</title>
    <updated>2024-08-06T08:38:12.709000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;La temporada actual de la Liga Squad está llegando a su fin, y queremos anunciar que &lt;b&gt;todos los jugadores que se encuentren en la Liga Squad el lunes, 1 de julio, a las 07:00 UTC&lt;/b&gt;, recibirán la skin de geisha siniestra para la bruja gratis. Esto significa que si alcanzas el nivel 90 en el Viaje Squad antes del lunes a las 07:00 UTC, ¡conseguirás la skin! &lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/37R1gMjXl7vCtnKJ9m8K6l/7c1ccecdb1a32ae51c8e392970d1d9b6/Witch_02_Classic_KimonoWitch.png?w=1017&amp;h=1172&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Además, los &lt;b&gt;jugadores que estén en los tres primeros puestos de la clasificación global&lt;/b&gt; recibirán lo siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;300 000 monedas para el primer puesto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;200 000 monedas para el segundo puesto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 000 monedas para el tercer puesto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Estas recompensas estarán disponibles en la tienda durante 30 días, ¡así que no te olvides de reclamarlas!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Pero ¿qué significa que se acabe una temporada y qué deberías esperar?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Con la introducción de un nuevo mundo en el viaje de Squad, la &lt;b&gt;Liga Squad se trasladará al final del camino&lt;/b&gt;. Estas son varias consideraciones importantes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores que se encuentren en la Liga Squad actualmente seguirán en el nivel 90 del viaje de Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La Liga Squad pasará al nivel 120.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores tendrán que progresar en el viaje de Squad para volver a entrar en la Liga Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores que tengan personajes al máximo recibirán energía del portal de los cofres cuando aparezcan personajes duplicados.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuando alcancen la Liga Squad, recibirán XP en su lugar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Otras fuentes de energía del portal: nuevas combinaciones de personajes, el libro de logros y las batallas (existe un límite de 300 para las batallas).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todo el mundo verá que su cantidad de trofeos se reduce a la mitad hasta un máximo de 4000. Por ejemplo, si un jugador tiene 5000 trofeos, tras el reinicio tendrá 2500. Sin embargo, cualquier jugador que tenga 8000 o más, tras el reinicio tendrá 4000.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El reinicio tiene como objetivo hacer que las clasificaciones de la Liga Squad sean más accesibles para todos los jugadores al principio de cada temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El rango y el nivel de la Liga Squad no se reiniciarán; por lo tanto, los jugadores permanecerán en la misma liga (la Liga de Plata, por ejemplo) y podrán continuar desde el mismo punto una vez que regresen a la Liga Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Comentarios y planes para el futuro&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hemos recibido un montón de opiniones sobre la Liga Squad y aunque todavía no hemos implementado un sistema de recompensas ligado a los trofeos, estamos trabajando para hacer que sea mucho más emocionante en el futuro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Por el momento, esperamos que este artículo deje las cosas un poco más claras y que estas recompensas temporales hagan que el esfuerzo realizado merezca la pena.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Gracias por tu dedicación! 🩷&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/RTgzLU4w6F6iiJU3YAFQN"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/565eVZZrhcsEwpLUMTKpGP/6fb0d31d042ecafe959e4c73b3baea4c/SquadIcon_WitchSkin_1920x1080_A.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-06-26T12:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>7whM44GSqVt1q9ps76saRV</id>
    <title>¡Elige a la gallina y gana recompensas!</title>
    <updated>2024-07-17T08:01:44.461000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Te damos la bienvenida a nuestro primer evento de la comunidad: ¡Invasión de la gallina!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;En los eventos de la comunidad hay objetivos especiales que ayudarás a completar con tus acciones y que desbloquean recompensas para todo el mundo. En esta edición inaugural, &lt;b&gt;contaremos cuántas gallinas se eligen en las batallas&lt;/b&gt;. 🐔&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esto significa que cada vez que alguien elige una gallina en un cofre, contribuye al progreso colectivo y al desbloqueo de recompensas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hay cinco metas que alcanzar con las siguientes recompensas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 millones de gallinas: 10 gallinas dragón (unidad MEGA)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 millones de gallinas: 20 gallinas bebé&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 millones de gallinas: 20 000 monedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 millones de gallinas: 80 gallinas bebé&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;120 millones de gallinas: &lt;b&gt;la skin cinturón negro para la gallina&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Sigue el progreso del evento aquí mismo, en la sección «Noticias» del juego!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las recompensas estarán disponibles en la tienda en cuanto se desbloquee cada meta, y el evento terminará en 10 días: el 18 de julio, a las 07:00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Trabajemos juntos!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/oiQGlxx8LVQ"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/7whM44GSqVt1q9ps76saRV"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3dLIRYQFymGKN2hnL5VSDk/346b244ce5feefcc59ec85151d3f56bc/SB_Chicken_event_inbox_thumb_final_01.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Comunidad"/>
    <published>2024-07-08T07:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>95WU7HIbIOOxqJqgsQith</id>
    <title>¡Mira a Reborn, AuronPlay y otros creadores jugar a Squad y gana recompensas!</title>
    <updated>2024-07-25T07:33:21.201000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/95WU7HIbIOOxqJqgsQith"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7f77msgivG6jfazxf1HmyS/f5ab1c8d0120180d13fd902340846572/SB_WATCH-TWITCH_800X433_22.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.twitch.tv/directory/category/squad-busters/es"/>
    <category term="Comunidad"/>
    <published>2024-07-24T15:48:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>Fufrl5wCFIsTDyHcs5SBW</id>
    <title>???</title>
    <updated>2024-08-09T14:54:36.295000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/Fufrl5wCFIsTDyHcs5SBW"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/271WQKrBZ9NfAQp4gFbruw/4c1a131dba9443a4fbab9dd1d1a664bb/__.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=hdX6Blfas0o"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2024-08-08T14:50:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5QZrq5eE3hiDqxi16aPmQu</id>
    <title>YT PREMIERE - ¡Nueva actualización!</title>
    <updated>2024-08-10T15:22:31.322000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/5QZrq5eE3hiDqxi16aPmQu"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/u8pQuaAm2TKAKpk81De6v/94aae9f573d73cb0bf36ce4ea55bea9b/SB_THUMB_LAVA_WORLD_inbox.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/gHGm10ZjM28"/>
    <category term="Actualizaciones"/>
    <published>2024-08-09T12:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3wdOYwocIWek2LbeS7Tk74</id>
    <title>Notas de la actualización de agosto</title>
    <updated>2024-08-22T07:03:40.766000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;MANTENIMIENTO Y ACTUALIZACIÓN OPCIONAL ⚙️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Cuándo?&lt;/b&gt; Miércoles, 21 de agosto&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Qué vamos a solucionar?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Que las unidades no ataquen a los topos en el mod Topos invasores.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Por ahora, vamos a desactivar el mod, que volverá a estar disponible en la próxima actualización.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Que falte texto en algunas partes del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Que el banco de piñatas no siempre dé recompensas.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha solucionado en la actualización opcional, ¡así que no te olvides de actualizar el juego!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Que el juego deje de funcionar en ciertas ocasiones.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LLEGA MUNDO MAGMÁTICO 🌋&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La temperatura está por las nubes y los ánimos están más encendidos que nunca. ¡Llega un flamante nuevo mundo repleto de monstruos poderosos y de acción explosiva!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Juega durante la semana de adelanto de Mundo Magmático&lt;/b&gt; &lt;b&gt;para probarlo y empezar a desbloquear nuevos personajes.&lt;/b&gt; Si has alcanzado Mundo Desértico, en tu plaza aparecerá un mini P.E.K.K.A. hambriento y dispuesto a intercambiar todos los panqueques que reúnas en las batallas por cofres de lava. Estos cofres contienen &lt;b&gt;personajes de Mundo Magmático asegurados&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tras la semana de adelanto, Mundo Magmático estará disponible al final de la gira mundial.
Si llegas a Liga Squad antes de que termine el evento, ¡encontrarás una recompensa en la tienda!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;PERSONAJES DE MUNDO MAGMÁTICO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ARQUERA&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/5JICSRk2rMTOV3NaC8X2er/c842f77aafbd3bba24f54f749bfc044a/arch1.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Las arqueras cargan y lanzan las lluvias de flechas juntas. Cuantas más arqueras, más lluvias de flechas habrá.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calidad: común&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluciones:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebé:&lt;/b&gt; dispara una lluvia de flechas después de 12 ataques.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clásica:&lt;/b&gt; las arqueras fusionadas disparan una lluvia de flechas extra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Súper:&lt;/b&gt; ataca mucho más rápido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra:&lt;/b&gt; sus lluvias de flechas son mayores y más potentes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;MINERO&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/17eSRRnNRH7Ns1mcIeYeJb/3df7a21dc6fb231381d1e310c8790f62/miner_square_300x300.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Usa el turbo para excavar y evitar los ataques enemigos. ¡Resurge con un ataque de área o con un ataque cargado que aturde!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calidad: especial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluciones:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;**Bebé:**excava y ataca tras usar el turbo lo suficiente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;**Clásica:**excava durante más tiempo para cargar su ataque al resurgir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Súper:&lt;/b&gt; se cura constantemente mientras está bajo tierra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra:&lt;/b&gt; cuando resurge, inflige más daño y cubre una zona mayor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LEON&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/aejzl87ifeVEBOvsIjSm3/b8ca1d04b8d180fe3d9060626ceef5ba/leon_square_300x300.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Da hechizos de invisibilidad para que puedas esconderte de los monstruos y de los demás jugadores.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calidad: épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluciones:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;**Bebé:**da un hechizo de invisibilidad.* &lt;b&gt;Hechizo de invisibilidad&lt;/b&gt;: te vuelve invisible y te permite esconderte de los enemigos cuando no estés combatiendo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clásica:&lt;/b&gt; aumenta la velocidad de movimiento al usar la invisibilidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Súper:&lt;/b&gt; da un hechizo de invisibilidad tras atacar 25 veces.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra:&lt;/b&gt; aumenta la velocidad de movimiento aún más cuando es invisible.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;MODS DE BATALLA DE MUNDO MAGMÁTICO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;**Bosque de cristal:**hay árboles mágicos por todas partes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;**Tic, tac:**tu Squad quedará eliminado cuando el reloj marque cero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;**Pollitos creciditos:**captura pollitos gigantes para obtener gemas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;En Mundo Magmático, la mina de gemas deja paso a una nueva &lt;b&gt;mina de gemas volcánica&lt;/b&gt; que expulsa rocas explosivas cargadas de gemas.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;SKINS Y EMOJIS 👕&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La variedad de skins disponibles va a aumentar de forma considerable y vamos a introducir una nueva manera de adquirirlas: &lt;b&gt;los tickets de estilo&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Este tipo de tickets sirve para comprar las skins y los emojis que aparezcan en la nueva pestaña «Personalizaciones» de la tienda&lt;/b&gt;. Podrás obtener tickets de estilo como recompensa y en las ofertas de la tienda. Además, todo el mundo podrá reclamar 600 tickets de estilo en la tienda por tiempo limitado. ¡No te olvides de reclamar los tuyos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tampoco te pierdas las &lt;b&gt;skins superespeciales&lt;/b&gt;, que cuentan con un emoji exclusivo, y montones de skins en las próximas temporadas del pase de gemas. Echa un vistazo al listado completo de las próximas skins al final de la página.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Además, ahora podrás seleccionar &lt;b&gt;hasta 6 emojis de acción en tu perfil del jugador&lt;/b&gt; para que aparezcan automáticamente cuando se produzcan algunas acciones específicas en las partidas, como cuando elimines a otro Squad o consigas el primer puesto en una batalla.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2YHYExX2BsOTQejtgHXr1W/92f13a68c068a12bce8392b87af98178/monster_madness_gem_pass_crop.png?w=4000&amp;h=600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;PASE DE GEMAS 💎&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;EN SEPTIEMBRE:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Desfile de monstruos&lt;/b&gt;: desbloquea la skin del montapuercos cachorro de ultratumba en el superpase.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El banco de piñatas sustituirá al banco MEGA al final del pase de gemas&lt;/b&gt; y ofrecerá una gran variedad de recompensas como recursos, personajes ¡e incluso skins!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ACTUALIZACIONES AL FUNCIONAMIENTO DEL JUEGO ✨&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hemos tomado la decisión de eliminar las unidades MEGA, los dados y las llaves consumibles.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tras la actualización, los jugadores que tengan cualquiera de estos objetos recibirán skins y monedas, como compensación, cuando abran el juego por primera vez. Algunas funciones como los golpes de suerte o la posibilidad de recargar los cofres se mantendrán, pero con algunos cambios.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¿Por qué? Tras haber valorado en profundidad los objetos consumibles en las batallas, comprendimos que no había forma de equilibrar a las unidades MEGA para que fueran relevantes y satisfactorias para todos. Además, observamos que el uso de las llaves y de los dados era muy esporádico, lo que nos llevó a pensar que no estaban bien integrados en la experiencia de juego.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El equipo está comprometido a hacer que las mecánicas de juego de Squad Busters mejoren constantemente. En otras palabras, cambiar las cosas que no funcionen y mantener las que sí lo hagan.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Qué ocurre con las unidades MEGA eliminadas?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las unidades MEGA se convertirán en skins.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos los jugadores que hubieran desbloqueado las unidades MEGA recibirán esas skins de manera gratuita.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores recibirán 1000 monedas por cada unidad MEGA que no hubiesen usado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Qué ocurre con las llaves y los dados eliminados?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores también recibirán monedas por cada llave y dado que no hubiesen usado:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 monedas por cada llave normal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;800 monedas por cada llave épica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1500 monedas por cada llave de fusión.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;300 monedas por cada dado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Cómo afecta esto al funcionamiento del juego?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha eliminado la mochila de batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En lugar de los dados, los cofres contarán con un botón de «Recargar» que actualizará su contenido y que podrá utilizarse hasta 3 veces por batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los golpes de suerte, la mecánica para darle la vuelta a las partidas, permanecerán. Sin embargo, darán una fusión aleatoria en vez de una unidad MEGA y aparecerán con más frecuencia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;AJUSTES DE EQUILIBRIO 🔃&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Las batallas son más divertidas cuando hay varias opciones, así que todos los ajustes de equilibrio están pensados para mejorar la fluidez del combate. Esto significa que hemos mejorado mucho el turbo y que ahora la capacidad de reaccionar a situaciones comprometidas en la batalla es mayor. Dicho de otra forma, queremos que haya menos situaciones en las que los jugadores sean eliminados de forma aplastante sin que puedan revertir la situación con un poco de estrategia.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;El turbo y otras mecánicas de juego 🕹️&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El turbo se recarga más rápido&lt;/b&gt; y tarda menos en empezar a hacerlo para aprovechar mejor los momentos de calma en la batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Las cajas azules contienen un turbo adicional&lt;/b&gt; para que sea más fácil acumular turbo al comienzo de las partidas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Los Squads cargarán un poco de turbo al instante cuando pierdan a un personaje&lt;/b&gt; que proceda de un cofre; de este modo, los jugadores contarán con más opciones estratégicas cuando haya peleas de Squads.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Las minas de gemas normales sueltan muchas más gemas&lt;/b&gt; para que sean más relevantes en las batallas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Los hechizos de furia y de superfuria duran menos y su efecto es menor&lt;/b&gt; para que estén al nivel de los otros hechizos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para que las batallas sean mucho más fluidas, los monstruos (como los duendes saqueadores o las piñatas) ya no dejan caer botín cuando los hechizos de hielo u otras fuentes de daño menores los golpean.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Personajes y monstruos 👾&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ajustes de equilibrio de las fusiones:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Todos los personajes tienen mucha más vida cuando no están fusionados&lt;/b&gt; para que sean mucho menos vulnerables.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La diferencia de vida entre la forma normal y la fusionada ya no será tan pronunciada, y la forma fusionada seguirá teniendo una cantidad de vida similar a antes de la actualización.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha reducido el aumento de daño de las fusiones de las unidades especiales y épicas para que sea consistente con el de las unidades comunes y, por tanto, más fácil de equilibrar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los pollitos de la &lt;b&gt;gallina&lt;/b&gt; ya no pierden vida a lo largo del tiempo, ya que son frágiles de por sí.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han reducido las mejoras del turbo de las formas clásica y súper del &lt;b&gt;montapuercos&lt;/b&gt;, en línea con los otros cambios al turbo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gran parte de esta reducción solo se aplica si hay varios montapuercos en el Squad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha aumentado el daño de las abejas de &lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Al ser una unidad de largo alcance, &lt;b&gt;Nita&lt;/b&gt; ahora permanece en la parte trasera del Squad para protegerse mejor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El oso de &lt;b&gt;Nita&lt;/b&gt; ahora reaparece antes y el oso de &lt;b&gt;Nita en su forma ultra&lt;/b&gt; reaparece mucho antes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las zanahorias de &lt;b&gt;Mavis&lt;/b&gt; ahora dan menos botín cuando se destruyen con hechizos de bomba para que se comporten de la misma forma que los árboles de Greg.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha ajustado el ataque del &lt;b&gt;mago de hielo&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El cono de hielo inflige menos daño a los primeros objetivos a los que golpea, pero daña más a los que se encuentran detrás para enfatizar el efecto de intensificación.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el aumento de daño del ataque base de su forma fusionada y ahora inflige más daño.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha mejorado el botín de los &lt;b&gt;miniyetis&lt;/b&gt; para que merezca la pena eliminarlos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha reducido la distancia de activación del ataque del &lt;b&gt;meca&lt;/b&gt; para que sea un monstruo de compañía más eficaz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Mods de batalla ⚔️&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La mina de &lt;b&gt;Supermina de gemas&lt;/b&gt; lanza gemas con mayor frecuencia y, de vez en cuando, lanza muchas más gemas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora aparecen cajas azules en &lt;b&gt;Fiesta de piñatas&lt;/b&gt; como en otros mods para garantizar la aparición de turbos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Se ha reducido la frecuencia de aparición de algunos mods que alteran la apertura de los cofres:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Enredaderas enfurecidas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cambiaformas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cofres épicos a gogó&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dúos dinámicos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cofres ganga&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Se han eliminado los siguientes mods, así como sus páginas del libro de logros:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Comienzo MEGA&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Batallita&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Otras mejoras y correcciones 🔎&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los &lt;b&gt;multiplicadores de cofres&lt;/b&gt; sustituyen a los cofres dobles.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estos multiplicadores pueden doblar, triplicar o cuadruplicar el contenido de los cofres.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Se consumen al final de las batallas&lt;/b&gt; y ya no dependen de un límite de tiempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Se pueden activar y desactivar&lt;/b&gt; antes de participar en las batallas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La clasificación que aparece durante la batalla en la parte izquierda de la pantalla ahora depende del puesto del jugador&lt;/b&gt;, de modo que sea más fácil ver quién está por encima y por debajo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ahora se muestra el contenido de los cofres tanto en las repeticiones como en el visionado.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora las copias de los personajes al máximo que recibas en los cofres de recompensas se convertirán siempre en energía del portal en lugar de en XP.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error por el cual, a veces, se activaba el joystick de hechizos al pulsar el turbo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En las salas de entrenamiento, ahora hay una caja azul y, además, aparecen jefes con mayor frecuencia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;PRÓXIMAS SKINS 👗&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Skins especiales&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Disponibles a cambio de tickets de estilo en la tienda:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita tanuki (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Escarabea (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bo maestro del kyudo (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duende ninja&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rey bárbaro origami&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montapuercos unicornio hinchable&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gallina cinturón negro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis guía turística&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bruja geisha siniestra&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mago de magia urbana&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gallina dragón&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Tigre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Shelly mágica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bruja kitsune&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bárbaro quemado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rey de resort Royale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Disponibles a través de ofertas especiales en la tienda:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis pandilla tenebrosa (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Médico pandilla tenebrosa (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis enmascarado (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Max sombra galáctica (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mercader tenebroso (novedad que llegará en la temporada Desfile de monstruos)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Curandera guerrera demoníaca (novedad que llegará en la temporada Desfile de monstruos)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mercader urbano (llegará en la temporada Balas y hamburguesas)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Estas skins estarán disponibles a cambio de tickets de estilo tras un mínimo de 30 días después de su lanzamiento.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Skins superespeciales&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Disponibles en ofertas especiales de la tienda junto a un emoji exclusivo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mike champiñón (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Max sombra galáctica (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Montapuercos cachorro de ultratumba (novedad que llegará en el pase de gemas de la temporada Desfile de monstruos)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hamburguesa de combate (llegará en el pase de gemas de la temporada Balas y hamburgesas)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Otras skins&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Disponibles en distintas promociones próximamente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Leon rana (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny galáctica (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rey Royale maestro (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colt ciudad futurista (llegará en la temporada Balas y hamburguesas)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/3wdOYwocIWek2LbeS7Tk74"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2jOj2ShgFJRF3VC1x3dl3p/b8ef50c955679238ce84b6992c25654a/SB_KeyArtExtended_LavaWorld_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Actualizaciones"/>
    <published>2024-08-21T07:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6U7QEwxYWNMai5K4N6lUEs</id>
    <title>¡ELIGE EMOJIS AUTOMÁTICOS Y OBTÉN RECOMPENSAS!</title>
    <updated>2024-08-22T07:55:00.841000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/XQrdkYKNPsfkJ6CQLKdhw/a52722b84afded5522136b5b763a4b63/frgggg.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Los emojis automáticos son una nueva función que te permite asignar emojis a acciones específicas, con lo que se activan de forma inmediata mientras juegas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ve a la plaza, toca el icono de tu perfil y asigna un emoji a cada hueco. Si lo necesitas, al final de esta página encontrarás un tutorial que te guiará paso a paso.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¿Y qué hay de las recompensas?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para celebrar la llegada de la función de emojis automáticos, vamos a contar los emojis que se usen en batalla. ¡Cuantos más emojis se utilicen, más recompensas conseguirá todo el mundo! Cada emoji se tendrá en cuenta para el progreso total, y las recompensas, que estarán disponibles en el momento en el que se alcance cada meta, son las siguientes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;10 millones de emojis:&lt;/b&gt; 1 emoji aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;25 millones de emojis:&lt;/b&gt; 300 tickets de estilo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;50 millones de emojis:&lt;/b&gt; 50 unidades de Colt en su forma bebé&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;100 millones de emojis:&lt;/b&gt; skin de Colt ciudad futurista&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;150 millones de emojis:&lt;/b&gt; 5 emojis aleatorios&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/5X0jiRbkEbFZ17k1N6a22R/58feb2ee290e656890bcd8e6633643a8/shelly_square.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Todavía puedes usar emojis durante las batallas manualmente, ¡pero te recomendamos que configures los emojis automáticos para que no tengas que preocuparte de ello mientras eliminas monstruos y atrapas gemas!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Cómo configurar los emojis automáticos&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ve a la plaza y toca el icono de tu avatar, que se encuentra en la esquina superior izquierda.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7GSIgamUcgmYA8oP9tZQkb/7912e71061b3f496d0d8946d6ff8c88a/emote_profile.png?w=1000&amp;h=237&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Al abrir tu perfil de jugador, baja hasta el mazo de emojis. Aquí tienes la opción de elegir tus emojis manuales, que puedes usar durante la batalla en cualquier momento si tocas el icono con forma de bocadillo junto a los controles de movimiento.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1y4xHVffKPfoKjR7F7XSYK/e1ed632557c3b3d28c4ee656726b4210/Screenshot_2024-08-16_at_12.25.19.png?w=3426&amp;h=1190&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Baja un poco más en el perfil hasta los emojis de acción.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1cWfNmJgF4bdNrChWyqcUS/3511972315f96574a4bf09cbe43ec1cb/Screenshot_2024-08-16_at_12.32.47.png?w=3448&amp;h=778&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Toca cada acción (por ejemplo, «Squad eliminado», «Jefe eliminado», etc.) y selecciona el emoji que quieras activar en cada ocasión.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7v0ppO3b01B4vIs7quSWth/55ed876b2f595c1f036328555bf084a2/IMG_0124.PNG?w=2796&amp;h=1290&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;¡Ya está todo listo para mostrar tus emojis y obtener recompensas!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/es/news/6U7QEwxYWNMai5K4N6lUEs"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1x2CIMj4gzbVCVPfTk0eHD/f7566adb7fe43c9b27faf08d085100ce/Squad-busters-16x9-final.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Evento de la comunidad"/>
    <published>2024-08-22T06:45:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
