<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>tr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 04:36:46 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Clash Yıl Dönümü Bina Bolluğu ŞİMDİ başlıyor!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/tr/news/4QO9KTt48Zg3lrGoFcSeKg</link>
      <description>&lt;p&gt;12. Clash Yıl Dönümüne %12 bina hızlandırmasıyla hazırlanıyoruz!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Yıl Dönümünün resmi olarak başlayacağı 2 Ağustos tarihinden itibaren etkin olacak bu hızlandırmanın süresini 29 güne uzatmak için tek yapman gereken birlik bağışlamak! Nihai hedefe ulaşmak yani hızlandırmayı 29 güne uzatmak için 2 Ağustos saat 11:00&amp;#39;den (8:00 UTC) önce Clash of Clans oyuncularının toplamda &lt;b&gt;45,000,000,000&lt;/b&gt; birlik bağışlamış olması gerekiyor! 29 güne ulaşılamazsa, bu tarihte erişilen eşiğe göre hızlandırma 7, 12, 17 veya 22 gün sürecek.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Merak ediyorsan söyleyelim: Bu etkinlik boyunca hem normal bağışlardaki hem de savaş bağışlarındaki toplam barınma alanını sayıyoruz! Büyüler ve kuşatma makineleri de dahil. Bağışlara başlamak için zaman kaybetme! Ayrıca bu hızlandırma, hem İnşaatçı Üssündeki hem de Asıl Köydeki yükseltme sürelerinde geçerli.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bol şans! Clash Yıl Dönümü kutlu olsun!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4QO9KTt48Zg3lrGoFcSeKg</guid>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ChIGvY2vjk91QWdaM7rB0/3b0c9a02441d0d32bb51b5be8fe7410c/bonanza_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 07:53:52 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>12. Clash Yıl Dönümüne Hoş Geldiniz!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/tr/news/3jmYmBujFsaf2NEWFrWmcu</link>
      <description>&lt;h1&gt;12. Clash Yıl Dönümüne Hoş Geldiniz!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;12. Clash of Clans Yıl Dönümüne Hoş Geldiniz!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kutlamalara başlarken tüm oyunu bir animeye dönüştürüyoruz ve oyuncularımızın en çok istediği temalardan biri gerçek oluyor!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bu sezon karşınızda:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Yepyeni &lt;b&gt;anime temalı efsanevi görünümler&lt;/b&gt;: Barbar Kral, Büyük Koruyucu, Okçu Kraliçe ve altın bilette Kraliyet Şampiyonu! Elbette bu yeni görünümlerle uyumlu &lt;b&gt;anime temalı bir arka planımız&lt;/b&gt; da var!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sezon mücadeleleri&lt;/b&gt; başladı ve 31 Ağustos&amp;#39;a kadar devam edecek!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;İki Kat Yıldız Bonusu&lt;/b&gt;, 5 Ağustos&amp;#39;a kadar herkes için aktif!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash Yıl Dönümü &lt;b&gt;Mücadeleleri&lt;/b&gt; ikiye ayrılacak: İlki 1 Ağustos - 10 Ağustos arası, ikincisi de 7 Ağustos - 20 Ağustos arası gerçekleşecek!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9 Ağustos - 30 Ağustos arası yeni bir &lt;b&gt;madalya etkinliğimiz&lt;/b&gt; var ve iki yeni geçici birlik geliyor: &lt;b&gt;MEKA&lt;/b&gt; ve &lt;b&gt;Süpürgeli Cadı&lt;/b&gt;. Ayrıca Okçu Kraliçenin de bir &lt;b&gt;Sihirli Ayna kahraman ekipmanı&lt;/b&gt; olacak!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Klan Oyunlarında bu ay 22 Ağustos&amp;#39;tan 28 Ağustos&amp;#39;a kadar bir &lt;b&gt;bonus kademe&lt;/b&gt; var.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ayrıca Bina Bolluğunda son eşiğe ulaştığınız için herkes tüm ağustos ayı boyunca &lt;b&gt;%12 İnşaat Hızı Artışına&lt;/b&gt; sahip olacak!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;12. Clash Yıl Dönümünüz kutlu olsun!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3jmYmBujFsaf2NEWFrWmcu</guid>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1I1ckoURbVmfvX2G0RR0aP/d02275375bd65ebd3d687ea5d31292b0/thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 08:10:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ejderha Savaşı - Üs Tasarım Yarışması!</title>
      <link>https://x.com/ClashofClans/status/1820429825523556759</link>
      <guid isPermaLink="false">5XYtZr3aGNhjlofAMRYQIv</guid>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/74s62ZrOvKtLcDC17PHKQj/8b013d00798d6c5b4a541910358a8b37/20240802_-_house_of_dragons_900x506.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 12:02:11 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anime Madalya Etkinliği Ve Yeni Kahraman Ekipmanı!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/tr/news/6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</link>
      <description>&lt;p&gt;6. seviye ve üzeri Belediye Binasına sahip oyuncuların katılabileceği bu etkinlikte oyun içi görevleri tamamlayarak &lt;u&gt;&lt;b&gt;büyülü kristaller&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; toplayacak ve etkinlik yolunda ilerleyeceksiniz. Bu &lt;u&gt;&lt;b&gt;büyülü kristalleri&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; &lt;u&gt;&lt;b&gt;büyülü madalyalara&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; dönüştürebilecek ve yeni &lt;u&gt;&lt;b&gt;Okçu Kraliçe ekipmanı Sihirli Ayna&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; gibi özel ödüller açabileceksiniz!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ne zaman?&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Etkinlik başlangıcı:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;9 Ağustos, 11.00 TSİ (8.00 UTC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Etkinlik bitişi:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;30 Ağustos, 11.00 TSİ (8.00 UTC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Etkinlik &lt;u&gt;&lt;b&gt;30 Ağustos&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;&amp;#39;ta sona erdikten sonra 1 Eylül (11.00 TSİ) tarihine kadar iki gün boyunca Tüccarın etkinlik sekmesine ve madalya etkinliği binasına erişmeye devam edebileceksiniz.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Yeni Geçici Birlikler: M.E.K.A Ve Süpürgeli Cadı!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/TggQNyj02GzKqXNizU5Cm/c77215090f0919f655af9804a0fac227/MECHA1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;M.E.K.A:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6. seviye ve üzeri Belediye Binasına sahip oyuncular kullanabilir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kara birliği, savunmaları hedef alır, duvarlara fazladan hasar verir!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2XnUdIraESTbEcuZHfHJZ7/8f044ae96db15e8df14cc5be79a9e558/Broom_Witch1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Süpürgeli Cadı:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6. seviye ve üzeri Belediye Binasına sahip oyuncular kullanabilir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hava birliği, favori hedefi Büyücü Kulesi, hızlı uçar ve hasar aldığında yardım çağırır! Bu yardımcılara dikkat edin! Kara birliği olarak savunmaları hedef alırlar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Etkinlik Kaynakları!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/30qtGUlZehMvOhGcEf3EV5/a06f8133aa90e16a11d52af55d6f2784/crystal_token.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Madalya Etkinliği Kaynağı: Büyülü Kristaller&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Büyülü kristalleri, çok oyunculu savaşlarda rakibinizin Büyücü Kulesine saldırarak ve Büyücü Kulesini yok ederek kazanırsınız. Kristal toplayarak cevher, dekorasyon ve daha fazlasını alabilirsiniz!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1xl7GMe8AzYMM584ysSAJt/54369ba040a2b4dcd2c83733720d4a42/magic_medal_multiple.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Büyülü Madalya&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Etkinliğe özel bu madalyaları Tüccarın Dükkanında harcayabilirsiniz. Madalyalarla sezona özel eşsiz bir dekorasyon, kahraman ekipmanları için kullanabileceğiniz cevher gibi kaynaklar, büyülü öğeler ve daha fazlasını satın alabilirsiniz. Alabileceğiniz en büyük ödül, yeni destansı kahraman ekipmanı Sihirli Aynadır.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Yeni Kahraman Ekipmanı ve Diğer Ödüller!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/62EMdWCxbzvuXOyBecLW07/c76edaf9acc651475ee7c5b839971d81/HeroGear_AQ_Clone0000.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Okçu Kraliçenin Yeni Destansı Kahraman Ekipmanı &amp;quot;Sihirli Ayna&amp;quot;:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bu ekipman, Okçu Kraliçenin verdiği hasarın ve canının bir miktarına sahip olan bir klon çağırır, bu klon birkaç saniye sonra kaybolur. Ayrıca Okçu Kraliçe &amp;quot;Ayna&amp;quot; ekipmanını kullandıktan sonra ilk bir saniye görünmez olur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etkinlik boyunca sizi bekleyecek eğlenceli dekorasyonları da unutmayalım!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3wpXzhVLmcdqbzosVhR2tH/141c8a0b033376ad0c147b15868d2cff/Untitled-1.png?w=1000&amp;h=652&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Gözümüzü yükseklere dikmenin zamanı geldi! Madalya etkinliği başlıyor!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</guid>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7klptLdOhebuOvv84pDwxV/9302c4c524c4502d01e73cf197f8a4c4/anime_medal_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 07:58:49 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Eylül Ayında Gelecek Dengeleme Değişiklikleriyle İlgili Bilgilendirme!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/tr/news/1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</link>
      <description>&lt;p&gt;Eylül başında yapacağımız büyük güncelleme yaklaşırken, birçok belediye binası seviyesini etkileyecek dengeleme değişikliklerimizle ilgili sizleri önceden bilgilendirmek istiyoruz.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bu güncellemeyle gelecek değişikliklerin tüm ayrıntılarını &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.reddit.com%252Fr%252FClashOfClans%252Fcomments%252F1f2daw4%252Fseptember_update_balance_changes_breakdown%252F')"&gt;&lt;b&gt;BURADAKİ&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; kapsamlı gönderide bulabilirsiniz.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</guid>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8-4iIDr2ExmJQcIxcV2R2CptZ4-Kjj4fasbqlTT3Xkk/cb3cd66437384a7e637bc180818a5357/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:12:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tabletop RPG Adventure Awaits!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/tr/news/5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</link>
      <description>&lt;p&gt;Hayallerin, maceraların ve gizemlerin diyarına hoş geldiniz!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bu sezon karşınızda:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Masaüstü RYO temalı görünümler&lt;/b&gt;: Barbar Ork, Okçu Satir, Büyük Cüce ve Paladin Şampiyon!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sezon mücadeleleri&lt;/b&gt; başladı ve 30 Eylül&amp;#39;e kadar sürecek!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1. Mücadele Seviyesi&lt;/b&gt;: &amp;quot;Zarlar Atıldı!&amp;quot; başladı ve 9 Eylül&amp;#39;e kadar sürecek! &lt;b&gt;2. Mücadele&lt;/b&gt; de 10 Eylül&amp;#39;de başlayacak!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;11 Eylül&amp;#39;de ise mutlaka denemeniz gereken bol hazineli, &lt;b&gt;yepyeni bir etkinliği&lt;/b&gt; duyurmak için sabırsızlanıyoruz. Clash&amp;#39;e Devam&amp;#39;ın gelecek bölümünde daha fazla bilgi vereceğiz!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Üstelik bu ayın etkinlikleri bu kadarla da kalmıyor! 14-19 Eylül tarihleri arasında Belediye Binası seviyesi 11 ve üzeri olan oyuncuların katılabileceği bir &lt;b&gt;Mini Birlik Etkinliği&lt;/b&gt; de düzenleyeceğiz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Elbette 22-28 Eylül tarihleri arasında da beklediğiniz gibi &lt;b&gt;Klan Oyunları&lt;/b&gt; olacak.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Üstelik bu kadar da değil. Dahası da var. &lt;b&gt;9 Eylül&amp;#39;de yapacağımız büyük güncelleme&lt;/b&gt; ile birçok yeni özellik gelecek, o yüzden destansı bir Clash&amp;#39;e Devam bölümüne hazır olun!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Altın Bilet Değişiklikleri&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash of Clans Altın Bileti üzerinde birtakım değişiklikler yapacağız. 1 Eylül&amp;#39;den itibaren Altın Biletin premium yolunda bulunan sezonun görünüm setinde, her zamanki kahraman görünümünün yerini yepyeni bir görsel öğe alacak. Bu değişikliğin ardında yatan temel sebep, Belediye Binası seviyesinden bağımsız olarak tüm oyuncuların erişip kullanabileceği bir görsel öğe sunmak istememiz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bu değişikliğin herkesi memnun etmeyebileceğinin farkındayız ve değişiklikler hakkındaki geri bildirimlerinizin yanı sıra yeni görsel öğeler hakkındaki görüşlerinizi dinlemeye her zaman hazırız. Ayrıca oyunda görünümleri elde etmenin yeni yolları üzerinde çalışıyoruz!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eylül ayının Altın Biletinde bulunan sezonluk kahraman görünümünün yerini alan yeni dekorasyonu merak ediyorsanız göz atabilmeniz için aşağıda bu yeni görsel öğenin tanıtımını paylaştık!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</guid>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 07:40:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Eylül Güncellemesi: Tam Yama Notları</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/tr/news/44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</link>
      <description>&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Klan Duyuru Panosu ve Arama Özelliği!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Klanına yeni üyeler eklemenin ya da kendini evinde gibi hissedeceğin mükemmel bir klan bulmanın daha iyi bir yolunu keşfetmeye ne dersin? Bunun için özel bir değişikliğimiz var! Klanlar artık duyuru panosunda mesaj yayınlayabilir. Böylelikle klan araştırmalarını daha da ayrıntılı ve eğlenceli bir şekilde yürütebilirsin. Konuyla ilgili detaylar şöyle:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Klan lideri ve lider yardımcıları duyuru panosuna özel bir mesaj yazabilir ya da duyuru metni olarak klan açıklamasını kullanabilir. Ayrıca duyurunun arka plan resmi de artık özelleştirilebilir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Klan arayan oyuncular, diğer klan üyelerinin faaliyet kriterleri ve oyunun otomatik olarak değerlendirmeye tabi tutacağı çeşitli özellikler de dahil olmak üzere kendilerine en uygun klanların duyurularını görüntüleyebilir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dilin ya da aile dostu klan ayarlarının değiştirilmesiyle klan duyurusu panodan kaldırılır ve duyurunun tekrar yayınlanması gerekir. Ayarlar değiştirilip duyuru kaldırılmadan önce bir onay penceresi açılacaktır.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Oyuncular gelişmiş seçenekler sayesinde yine klanın adı ya da klan etiketi ile klan araması yapabilir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Sihirli Yiyecekler Geldi!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eylül Hazine Avı Etkinliği sırasında geçici inşaatçı, kahraman, birlik, ekipman ve araştırma hızlandırmalarıyla her gün saldırıya katılan oyuncuları ödüllendirmenin yepyeni ve çok daha eğlenceli bir yolunu sunacağız!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sihirli yiyeceklerin süresi 24 saat içinde dolduğu için büyülü öğeler gibi biriktirilemez ya da satılamazlar. Bu yüzden onları bir an önce kullansan iyi edersin!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bu yiyecekler, ilk sihirli yiyeceğin elde edilmesiyle kullanılabilir hale gelen kendilerine özel depolarda depolanır.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bu güncellemede İnşaatçı Lokması, Bilgi Çorbası, Kudretli Lezzet, Güç Pankekleri, Eğitim Atıştırmalığı ve Klan Kalesi Pastası olmak üzere toplamda altı büyülü atıştırmalık bulunacak.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Hazine Avı 11-30 Eylül Tarihleri Arasında Gerçekleşecek!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Çok oyunculu saldırılardan daha fazla ödül kazanmanın artık yepyeni ve eğlenceli bir yolu var!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gelecek Hazine Avında oyuncuları saldırı sırasında sandıkları aramanın ve bu sandıkları açarak ekstra ödüller kazanmanın yepyeni bir yoluyla tanıştıracağız!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Oyuncular sandıkların peşine düşecek ve saldırı sonrasında açılabilen bu sandıklardan çekiçler de dahil olmak üzere kaynaklar, dekorasyonlar, görünümler, kahraman ekipmanları, sihirli yiyecekler ve büyülü öğeler içeren ekstra ödüller çıkacak!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Oyuncular sandıkları açmaya çalışırken sıradan, ender, destansı ve efsanevi olmak üzere dört farklı sandık türüyle karşılaşabilir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ancak belirtilen hazine konumlarının hepsinden de sandık çıkmayabilir! Bazı konumlarda sahte hazineler de yer alacak ve oyuncuların gerçek olanı bulması gerekecek.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Etkinlik başında en fazla üç sandık olacak ve sandıklar her 48 saatte bir yenilenecek.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;SÜPERŞARJ zamanı!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Tüm bina yükseltmelerini tamamladın mı? O halde SÜPERŞARJ zamanı! Binalarını daha da yükselterek maksimum seviyeye ulaşmalarını sağlamak için sınırları zorla!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Belediye binasının 16. seviyeye yükselmesiyle ortaya çıkan süperşarjlar, bazı binalara yönelik yeni ve isteğe bağlı ekstra güçlendirmelerdir. Süperşarjlar, normal yükseltmelerden birkaç noktada ayrılır:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Küçük - Daha kısa sürer, maliyeti daha azdır ve daha küçük istatistik artışları sağlar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Yalnızca Maksimum Seviye - Yalnızca bina maksimum seviyeye yükseldiğinde kullanılabilir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Geçici - Binanın yeni seviyesi açıldığında o seviyede daha önce kullanılmış olan tüm süperşarjlar tükenir ve bina, güçlendirmelerini kaybeder.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Her binada en fazla üç kez süperşarj kullanabilirsin. Her seferinde farklı bir istatistiğin güçlendirilmesiyle binana daha güçlü bir yıldırım görsel efekti eklenir!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Binalarında süperşarj kullanmak için inşaatçılarından birini görevlendirip biraz kaynak harcaman gerekir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ekstra gücün keyfini çıkar ve süperşarj ustası ol!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Efsanevi arka plan, Ejderhalar Savaşı geliyor!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bu arka plan daha önce Clash of Clans&amp;#39;ta hiç görülmemiş, son derece detaylı ve kapsamlı bölgeler ve unsurlar içeriyor. Arka planı daha özel ve eşsiz kılan el yapımı ara sahneler ve geçiş animasyonları da ek detayların ve görsel özelliklerin arasında yer alıyor. Ayrıca böylesine detaylı ve ince düşünülmüş görsel içeriklerin yapım sürecini ele alan sahne arkası videoları da yayınlayacağız.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bu tür arka planlar, oyuncuların oyunda görmeye alışık olduğu normal boyutlardaki arka planlardan çok daha fazla zaman aldığı için sadece arada sırada yayınlanacak. Efsanevi arka planların fiziksel boyutunu ele alacak olursak oyunda daha önce yayınladığımız arka planların altı katından daha büyük olduğunu söyleyebiliriz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Zor Mod Değişiklikleri&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sıradan kahraman ekipmanları artık maksimum 15. seviye olabilir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Destansı kahraman ekipmanları artık maksimum 21. seviye olabilir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saldıran kahraman SBH -%5 (eski değer: -15%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saldıran kahraman İP -%5 (eski değer: -10%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Savunma binası SBH +%5 (değişmedi).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Oyun Deneyimini Geliştiren İyileştirmeler&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hem köy düzenleme modunda hem de savaşlarda gözcülük yaparken taktiksel görünüm artık etkin olacak.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Artık tüm kukla ekipmanlarında çağrılacak birlikleri gösteren bir düğme bulunuyor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Taş karşılığında bir şey satın almaya çalışırken taş satın alman için açılan pencerede artık ne kadar taşa ihtiyacın olduğunu görebileceksin.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Savaş Haritası, artık &amp;quot;Bağışla&amp;quot; kelimesinin yerine bağışlanan miktarı ve her oyuncunun klan kalesi birliklerinin toplam kapasitesini gösterecek.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tek Oyuncu ve Alıştırma sekmelerinin içinde artık ilerlemen de gösterilecek.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Efsane Lige kayıt yaptırırken artık açılan bir pencere ile onayın istenecek.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sezonluk engeller artık envanterdeki tasarım düzenleyicide yer alan ilgili sezona göre gruplandırılacak.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kaydedilmemiş değişiklikler varsa klan ayarlarından çıkmaya çalıştığında artık bir onay penceresi gösterilecek.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Açılan klan penceresi artık ayarları düzenledikten sonra kapanmayacak. Güncellenen ayarlarla birlikte bunun yerine &amp;quot;Klanım&amp;quot; sekmesi gösterilecek.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;İşçi kulübesinden çıkan ZZZ işaretleri, artık inşaatçının o anda çalışıp çalışmıyor olmasına bağlı olarak tutarlı bir şekilde değişecek.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Dengeleme Değişiklikleri&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Uyarı yazımızda daha önce de belirttiğimiz gibi Eylül Dengeleme Değişiklikleri, güncelleme ile birlikte yayınlandı! Neler olduğunu unuttuysan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fclashofclans.inbox.supercell.com%252F%2523%252Fen%252Fnews%252F1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ%252Fnotice-regarding-upcoming-september-balance-changes')"&gt;buradan&lt;/a&gt; inceleyebilirsin.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ekonomi Dengeleme Değişiklikleri&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Oyunculara savaştıkları için daha fazla ödül vermek istiyoruz! Bu amaçla çoğu ligin lig bonusundan gelen kara iksir ödülü miktarını ve oyuncuların depolardan ganimet olarak alabileceği kaynakların yüzdesini artırdık! Bu da diğerlerinin depolarını daha fazla yağmalayabileceğin anlamına geliyor. Tabii dikkatli ol, aynı durum senin depoların için de geçerli!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Hata Düzeltmeleri&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sihirli ayna klonları, artık görünmezlik şişesinden ya da herhangi bir ekipmandan hasar güçlendirmesi almaz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sihirli ayna klonları artık Okçu Kraliçe&amp;#39;nin yeniden mevzilendirilme süresini etkilemez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sihirli ayna klonları artık ekipmanlardan pasif SBH güçlendirmesi almaz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bazı oyuncuların adlarında görünmeyen karakterlerin yer almasına yol açan bir sorun giderildi. Bu karakterlerin kullanılması artık yasak.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Yıldız bonusunu tamamlayan bir saldırının ardından kalkanın iki kez tüketilmesine yol açan bir sorun giderildi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Google Play Oyunlar - PC: Klan kalesinin ve kuşatma makinelerinin kısayol tuşu artık aynı.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</guid>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 09:01:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Missed your free Chests? Claim it here!</title>
      <link>clashofclans-inbox://action=voucher&amp;code=53a84a01-ac52-4502-a7a0-0a0b70a7cd93</link>
      <guid isPermaLink="false">53iW9CiupeQNrbHIclFLx1</guid>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1pdRNCzXCPNSfkAasDsMTi/fc21b3483c3d08719f4b9517fa1c2244/treasure_event_popup.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 08:02:48 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Deney Çılgınlığı Etkinliği 1</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/tr/news/aOzruYqjRbEXxuw43AzZu</link>
      <description>&lt;h1&gt;Deney Çılgınlığı Etkinliği Ve Yeni Kahraman Ekipmanı! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;6. seviye ve üzeri Belediye Binasına sahip oyuncuların katılabileceği bu etkinlikte oyun içi görevleri tamamlayarak &lt;b&gt;ekşi iksir&lt;/b&gt; toplayacak ve etkinlik yolunda ilerleyeceksiniz. &lt;b&gt;Ekşi iksir&lt;/b&gt; artık &lt;b&gt;deney madalyasına&lt;/b&gt; dönüştürülebilir ve yeni &lt;u&gt;&lt;b&gt;Büyük Koruyucu destansı kahraman ekipmanı Lav Balon Kuklası&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; gibi özel ödülleri açmak için kullanılabilir!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Ne zaman?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Etkinlik başlangıcı:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11 Ekim, 11.00 TSİ (8.00 UTC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Etkinlik bitişi:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;31 Ekim, 11.00 TSİ (8.00 UTC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Etkinlik &lt;u&gt;&lt;b&gt;31 Ekim&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;&amp;#39;de sona erdikten sonra 2 Kasım (11.00 TSİ) tarihine kadar iki gün boyunca Tüccarın etkinlik sekmesine ve madalya etkinliği binasına erişmeye devam edebileceksiniz.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Yeni geçici birlik: Buz Minyonu&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/01gaFKj92UlTAaacMZHniO/8c1ef237b8b97885b47daa3df88da68e/iceminion.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6. seviye ve üzeri Belediye Binasına sahip oyuncular kullanabilir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hava birliği. En sevdiği hedef savunmalardır. Yok edildiğinde çevresindeki binaları ve düşmanları dondurur.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Geri dönen geçici birlikler: &lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Okçu Barbar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Domuz Büyücü&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Golem Cadı&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lav Balon&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7IHasMcc7txh5Ndjif5Og/e1380a21deac1a1b26cddc992dbe27db/temptroops.png?w=1473&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Etkinlik Kaynakları!&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;Madalya etkinliği kaynağı: Ekşi İksir&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2z7G8EQYI1CxxCbcmh9dYz/7e15fb7ab9254ecbcf50036282a09cae/newsour.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Ekşi iksir, düşmanın ekşi iksir içeren binalarına saldırıp bu binaları yıkarak elde edilir. İksir toplayarak cevher, dekorasyon ve daha fazlasını alabilirsiniz!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Deney Madalyaları&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4tXAYvI0sjwQkVhoxDeqd/58e6a08d55d9d5ee0951f65d2dad118e/MEDALS-NEW.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Etkinliğe özel bu madalyaları Tüccarın Dükkanında harcayabilirsiniz. Madalyalarla sezona özel eşsiz dekorasyonlar, kahraman ekipmanları için kullanabileceğiniz cevher gibi kaynaklar, büyülü öğeler ve daha fazlasını satın alabilirsiniz. Alabileceğiniz en büyük ödül, yeni destansı kahraman ekipmanı Lav Balon Kuklasıdır.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Yeni Kahraman Ekipmanı ve Diğer Ödüller!&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;Yeni Büyük Koruyucu destansı kahraman ekipmanı: Lav Balon Kuklası&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/MOfkArQ51GLaKjDTqvWCd/08abbbf7711ff5ce1e82c8c34e1489ce/HeroGear_LavaloonDoll0000.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Bu ekipman, yanınızda savaşacak korkunç Lav Balonlar çağırır. Çağrılan birlik sayısı, ekipmanın seviyesine bağlıdır.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayrıca etkinlik boyunca eğlenceli dekorasyonlar sizleri bekliyor!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6zlcH1Z89YjOUS33tehQL3/2de16d0fac4e7df6988671b76cef28c1/3decos_mashup.png?w=1580&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">aOzruYqjRbEXxuw43AzZu</guid>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/kX4nkZYeIUgM4h07SZWQI/eb7faedbe59d8cc0c5c39773d8921b84/thumb_mashup.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 07:45:45 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
