<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Brawlstars - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Brawlstars inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Feb 2025 05:35:56 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Cómo conseguir todos los premios angelicales y demoníacos</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/2JfjjxnuG0fEhhzMGulYyC</link>
      <description>&lt;h1&gt;Anuncio (10 de noviembre)&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;¡SPIKE HA RESUCITADO! 🤙&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Además:
— Mico ya no debería dejar ningún rastro en el aire al usar la habilidad &amp;quot;Fuego demoníaco&amp;quot;.
— Los modificadores de Ángeles contra demonios vuelven a aparecer en los modos de juego Contienda espiritual y Atraco.
— ¡Contienda espiritual será el próximo modo de juego de la competición de mañana!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Anuncio (8 de noviembre)&lt;/h1&gt;
&lt;h4&gt;&lt;b&gt;¡SPIKE HA MUERTO! (pero no por mucho tiempo) 🌵❤️‍🩹&lt;/b&gt;&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;Estos son los detalles:
— Spike abandona el juego hasta que solucionemos el problema que afecta a la habilidad &amp;quot;Fuego demoníaco&amp;quot;.
— Estamos intentando solucionar este problema sin realizar una pausa de mantenimiento, pero para ello deberemos arreglarlo por turnos en cada uno de nuestros servidores activos, por lo que no todos los jugadores verán el cambio al mismo tiempo.
— Una vez que implementemos el cambio en todos los servidores, volveremos a activar a Spike, lo cual podría tardar entre 2 y 3 días.
— Debido a un problema similar que afecta a Mico, hemos eliminado los modificadores de Ángeles contra demonios en los modos de juego Atraco y Contienda espiritual.
— Vamos a aplicar algunos cambios a &amp;quot;Fuego demoníaco&amp;quot; para evitar que inflija tanto daño a las cajas fuertes y a las torretas como ahora. Esto se verá reflejado en el juego durante los próximos días.
— Contienda espiritual no formará parte de las competiciones hasta que realicemos un mantenimiento que solucione los problemas con las nuevas habilidades angelicales y demoníacas.
— Como compensación, todo el mundo recibirá 3 premios angelicales y 3 premios demoníacos en la tienda después del mantenimiento de la próxima semana.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Tienes la oportunidad de conseguir los nuevos aspectos de hipercarga de Mortis demoníaco y de Edgar ángel caído de manera gratuita en la temporada Ángeles contra demonios.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;La temporada funcionará de la siguiente manera:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos los días, a las 09:00 UTC, podrás tirar la moneda del destino para decidir si te conviertes en un ángel o en un demonio durante ese día.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tus premios Starr diarios se convertirán en premios angelicales o demoníacos según lo que te depare el destino.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abre premios angelicales y demoníacos para progresar en el códice maldito y desbloquear doce habilidades únicas de ángeles y demonios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durante los fines de semana podrás elegir libremente a qué bando perteneces ese día.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Usa tus nuevas habilidades en competiciones frenéticas.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Obtén más premios angelicales y demoníacos al colocarte en los primeros puestos de la clasificación.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Habrá una nueva competición cada tres días a partir del inicio de la temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abre premios angelicales y demoníacos hasta el final de la temporada Ángeles contra demonios para obtener a Mortis demoníaco, Edgar ángel caído y el resto de aspectos angelicales y demoníacos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premios angelicales y demoníacos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Estos objetos nuevos contienen más recursos para acelerar el progreso, como monedas o puntos de fuerza, que los premios Starr convencionales, y también te dan la posibilidad de desbloquear aspectos angelicales y demoníacos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cada día, la moneda del destino decidirá de qué lado estás. El resultado decidirá el tipo de premios Starr que recibirás. Los fines de semana podrás elegir de qué lado estás gracias al libre albedrío, por lo que podrás abrir de forma instantánea los premios Starr del lado al que pertenezcas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Una vez que se haya sellado tu destino, recibirás las versiones angelicales y demoníacas de los premios Starr diarios. Esto permanecerá así durante toda la temporada (podrás obtener premios Starr normales de otras fuentes, como el Brawl Pass o el camino de trofeos).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para abrirlos, tendrás que tocar y mantener pulsado el tiempo necesario. Cuanto más tiempo necesite la apertura de un premio, mejor será la recompensa.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los premios angelicales y demoníacos contienen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puntos de fuerza&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadgets&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Habilidades estelares&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hipercargas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duplicadores de XP&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Créditos (solo como compensación si ya tienes todos los brawlers de cierta calidad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawlers&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aspectos relacionados con la temática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Personalizaciones de ángeles y demonios (reacciones, sprays, etc.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aspectos de ángeles y demonios (incluyendo Mortis demoníaco y Edgar ángel caído)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Para ver todas las probabilidades de los premios angelicales y demoníacos sigue leyendo este artículo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Habilidades angelicales, demoníacas y el códice maldito&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esta temporada, todos los brawlers recibirán un conjunto de habilidades angelicales y demoníacas. Para echarles un vistazo, toca el códice maldito (el icono con forma de libro que aparece en la pantalla principal).
Solo tienes acceso a las habilidades propias del bando al que pertenezcas cada día.
Solo es posible tener una habilidad equipada, selecciona la que quieras desde el códice maldito.
Para desbloquear las habilidades, tendrás que conseguir un número determinado de premios angelicales y demoníacos. El contador empieza con el primer premio Starr y aumenta conforme desbloquees más habilidades. Ambos contadores funcionan de manera independiente,
y estas habilidades solo están disponibles en los modos de juego que cuenten con el modificador de Ángeles contra demonios.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Dónde se consiguen los premios angelicales y demoníacos?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se consiguen de los premios Starr diarios, los eventos de fin de semana, las competiciones y la tienda (uno de cada bando en la tienda y los demás a cambio de gemas).
Si juegas durante toda la temporada y consigues todos los premios angelicales y demoníacos, obtendrás más de 100 premios angelicales y demoníacos, alrededor de unos 50 de cada bando. Estos son los detalles:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3 premios Starr diarios multiplicados por 28 días equivalen a 84 premios Starr.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Premios Starr diarios dobles durante 3 fines de semana equivalen a 18 premios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9 competiciones, una cada 3 días, en las que podrás conseguir hasta 180 premios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 premios Starr gratis en la tienda, 1 de cada bando.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En total, podrás conseguir entre 104 y 284 premios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;*El número de premios Starr angelicales y demoníacos que obtengas dependerá de tu desempeño en las competiciones. Cuanto mejor sea tu puesto en la clasificación, más obtendrás.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;IMPORTANTE: Para desbloquear todas las habilidades angelicales y demoníacas, necesitarás conseguir 116 premios Starr en total, 58 de cada bando.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Qué son las competiciones?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Existe una manera de conseguir más premios angelicales y demoníacos, pero depende de tu habilidad. Cada día obtendrás cinco tiques, que podrás usar para competir en una clasificación contra otros jugadores. Cuanto mejor sea tu puesto, más premios angelicales y demoníacos conseguirás.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las competiciones se disputarán únicamente en los nuevos modos de juego de Ángeles contra demonios. Antes de que empiece la próxima competición, tendrás a tu disposición el mapa en el que se disputará para que puedas practicar. Estará disponible a la izquierda de los modos de juego convencionales.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Habrá una competición nueva cada 3 días, así que usa los tiques antes de que empiece la próxima; de lo contrario, los perderás.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modos de juego&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esta temporada, podrás divertirte con tres modos de juego: Coleccionista de almas, Supervivencia (trío) y Contienda espiritual.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Coleccionista de almas&lt;/b&gt;
En este modo de juego, los jugadores soltarán un alma cada vez que los derroten.
Cuantas más consigas, más puntos obtendrás.
Las almas de tus compañeros de equipo desaparecerán con el paso del tiempo, así que podrás defenderlas de tus rivales.
Gana el primer equipo que obtenga 6 almas o el que tenga la mayor cantidad de almas cuando el contador llegue a cero.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Supervivencia (trío)&lt;/b&gt;
Funciona como Supervivencia (dúo), pero con tres jugadores, así que se llama Supervivencia (trío).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Contienda espiritual&lt;/b&gt;
¡Destruye la torreta enemiga en este nuevo tipo de Asedio!
Consigue amuletos para invocar espíritus en las batallas (en cada partida habrá 3 batallas como máximo).
Los amuletos aparecen de forma aleatoria cerca del centro del mapa.
Para activar un amuleto, recógelo y mantenlo durante unos segundos.
Al comienzo de cada batalla, invocarás una cantidad de espíritus equivalente al número de amuletos que tengas, hasta que se alcance la cantidad máxima de espíritus permitidos. Cada amuleto extra que consigas hará que los espíritus que invoques sean más fuertes.
CONSEJO: No ataques la torreta sin el respaldo de los espíritus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;PREGUNTAS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¿Puedo comprar los aspectos angelicales y demoníacos directamente?
R: Si no consigues los aspectos de hipercarga de Edgar ángel caído y Mortis demoníaco ni sus variaciones de color tras comprar todos los premios angelicales y demoníacos de la tienda, estos aspectos estarán disponibles en una oferta de compensación. Cuando la temporada termine, todos los demás aspectos y personalizaciones temáticos de la temporada estarán disponibles a cambio de gemas y blines.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Puedo obtener los aspectos de Edgar ángel caído y Mortis demoníaco una vez que haya terminado la temporada Ángeles contra demonios?&lt;/b&gt;
R: Sí. Se añadirán a la caja de trofeos ultra en la temporada de diciembre y podrían estar disponibles en otros eventos especiales. Esta información podría cambiar en el futuro, pero, de momento, ese es el plan.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Puedo conseguir todas las habilidades angelicales y demoníacas de forma gratuita?&lt;/b&gt;
R: Sí, pero dependerá de tu habilidad. Si pierdes todos los partidos en las competiciones pero consigues todos lo demás premios disponibles, conseguirás 104 en total, pero ese es el peor escenario posible. Si consigues alguna victoria en las competiciones, debería ser suficiente para obtener los 116 premios (angelicales y demoníacos) necesarios para completar el códice maldito.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Probabilidades de los premios angelicales&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;table&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Recompensa&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Probabilidad&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 monedas&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;27,06 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 monedas&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3,25 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;500 monedas&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,08 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 monedas&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 blines&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;16,23 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;250 blines&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2,71 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;500 blines&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,08 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 blines&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 duplicadores de XP&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;16,23 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2000 duplicadores de XP&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;50 puntos de fuerza&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;5,41 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 puntos de fuerza&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2,16 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 puntos de fuerza&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,08 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 puntos de fuerza&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 gemas&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Gadget aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,76 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Habilidad estelar aleatoria&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,54 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Hipercarga aleatoria&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,32 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler especial aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,08 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler superespecial aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,76 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler épico aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler mítico aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,22 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler legendario aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Reacción angelical&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Spray angelical&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;6,49 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Icono de jugador angelical&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Aspecto de Max angelical&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Aspecto de Genio angelical&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Aspecto de Colt ángel radiante&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Aspecto de Nani campana&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Aspecto de Tara estelar&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Aspecto de Bonnie unicornio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Aspecto de Angelo Dionisio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Aspecto de Sandy pesadilla&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Aspecto de Edgar ángel caído&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Aspecto de Edgar heraldo divino&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Aspecto de Edgar heraldo tenebroso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Probabilidades de los premios demoníacos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;table&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Recompensa&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Probabilidad&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 monedas&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;27,29 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 monedas&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3,28 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;500 monedas&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,09 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 monedas&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 blines&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;16,38 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;250 blines&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2,73 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;500 blines&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,09 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 blines&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 duplicadores de XP&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;16,38 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2000 duplicadores de XP&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;50 puntos de fuerza&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;5,46 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 puntos de fuerza&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2,18 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 puntos de fuerza&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,09 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 puntos de fuerza&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 gemas&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Gadget aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,76 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Habilidad estelar aleatoria&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,55 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Hipercarga aleatoria&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler especial aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,09 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler superespecial aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,76 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler épico aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,44 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler mítico aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,22 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Brawler legendario aleatorio&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Reacción demoníaca&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4,37 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Spray demoníaco&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;6,55 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Icono de jugador demoníaco&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4,37 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Willow demoníaca&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Otis demoníaco&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Colette impía&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Emz demoníaca&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Bo diabólico&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;R-T carmesí&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Draco caballero oscuro&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Chuck infernal&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Mortis demoníaco&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Mortis diabólico&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Mortis del inframundo&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2JfjjxnuG0fEhhzMGulYyC</guid>
      <category>Actualizaciones</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3APNUKD5kYF8MexBcsejqd/da6658bac583279ab8cc98be1cfd446f/1107_Season_start_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 09:08:38 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NOTAS DE LA ACTUALIZACIÓN: Ángeles contra demonios</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/2KtNTVzMPzrxuH3nQGMVj</link>
      <description>&lt;h1&gt;Mantenimiento del 14 de noviembre&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;ARREGLOS:&lt;/b&gt;
▫️ Se han corregido los comportamientos extraños de Colt al usar la habilidad &amp;quot;Cólera divina&amp;quot;.
▫️ Se han corregido los problemas que afectaban a la carga del súper de Doug al usar la habilidad &amp;quot;Venganza&amp;quot;.
▫️ Se ha corregido el problema que afectaba a la carga de las fases de Clancy al usar la habilidad &amp;quot;Fuego demoníaco&amp;quot;.
▫️ Se ha corregido un error por el que los jugadores podían desbloquear habilidades repetidas en el códice maldito.
▫️ Se ha corregido un error por el que la clasificación de las competiciones no mostraba correctamente los nombres de los jugadores.
▫️ Se han corregido algunos errores menores de localización.
▫️ Se ha sustituido el mapa de la Mansión del mal del modo Supervivencia debido a problemas de rendimiento.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ajustes de equilibrio y cambios generales 🛠️&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MOE&lt;/b&gt;
La velocidad de los proyectiles de su ataque principal se ha reducido de 3600 a 2800.
El daño de su ataque principal se ha reducido de 540 a 500.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;KENJI&lt;/b&gt;
El escudo de su habilidad estelar &amp;quot;Defensa de dashi&amp;quot; pasa de un 90 % a un 60 %.
La carga de su súper que obtiene al usar el súper se ha reducido de 100 a 65.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LARRY&lt;/b&gt;
Se han reducido sus puntos de salud de 3000 a 2800.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SURGE&lt;/b&gt;
Se ha aumentado el ratio de carga de su hipercarga de un 30 % a un 20 %.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GALE&lt;/b&gt;
Se ha reducido la carga del súper de sus ataques base de 90 a 80, y ahora requerirá 5 ataques en lugar de 4.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CHARLIE&lt;/b&gt;
Se ha aumentado el daño de su ataque básico de 760 a 800.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ASH&lt;/b&gt;
Se ha aumentado su furia al recibir daño en un 20 % (de 150 a 180).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SPIKE&lt;/b&gt;
Se han aumentado sus puntos de salud de 2600 a 2800.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BROCK&lt;/b&gt;
Se han aumentado sus puntos de salud de 2400 a 2700.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CLANCY&lt;/b&gt;
El daño de su ataque principal se ha reducido de 800 a 600 en la fase 1 y de 800 a 700 en la fase 2, y permanece en 800 en la fase 3.
Se ha reducido el daño de la fase 3 de su súper de 760 a 700.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FRANK&lt;/b&gt;
Se ha reducido el daño de su ataque principal de 1240 a 1160.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BYRON&lt;/b&gt;
Se ha reducido el ratio de la carga de su súper de 10 a 9 golpes (o 3 proyectiles).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;OTROS CAMBIOS Y ERRORES ARREGLADOS:&lt;/b&gt;
▫️ Aquellos jugadores que compraron los premios demoníacos y angelicales en la tienda y no obtuvieron todos los aspectos de hipercarga podrán adquirir los que les falten en la tienda por menos gemas de lo normal hasta una semana después del final del evento.
▫️ Hemos arreglado la clasificación de las competiciones para aquellos jugadores que estaban recibiendo menos premios angelicales o demoníacos de lo normal.
▫️ Nos aseguraremos de que todos los jugadores que se hayan visto afectados por este problema reciban las recompensas que les corresponden. ▫️ Por desgracia, nos es imposible dejar que cada jugador decida qué tipo de premio recibir, así que la mitad de los premios serán angelicales y la otra mitad, demoníacos.
▫️ Esperamos que todos los jugadores puedan recibir esta compensación durante las próximas semanas.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Mantenimiento del 31 de octubre&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Arreglos:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error por el que los gadgets y las habilidades estelares cargaban el súper.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido los comportamientos extraños de las rachas de victorias y el modo competitivo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error por el que aparecían datos incorrectos en la clasificación global.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que permitía a Byron curar a entidades creadas por los brawlers, como torretas y mascotas, con su ataque base. Se ha corregido un error similar del gadget &amp;quot;Hechas con amor&amp;quot; de Pearl.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La velocidad de los proyectiles de Mandy se ha reducido en un 10 % y la velocidad de los proyectiles de la habilidad estelar &amp;quot;A la vista&amp;quot; se ha reducido de un 16 % a un 15 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Todavía pueden existir comportamientos extraños en las clasificaciones.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;BRAWLERS NUEVOS ✨&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;Juju: mítica; artillería&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Juju es la dueña del Emporio de los Horrores y va siempre acompañada de su fiel muñeco vudú, Gris-Gris. Además de controlar los elementos, Juju es una juguetera especialista en fabricar muñecos que luego vende a los visitantes de Starr Park.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ATAQUE PRINCIPAL: PODER ELEMENTAL&lt;/b&gt;
Juju lanza proyectiles imbuidos con la fuerza del elemento en el que se encuentre. Cada elemento les confiere propiedades diferentes.
• Tierra: daño aumentado.
• Hierba: alcance aumentado.
• Agua: ralentización.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SÚPER: DESDE EL MÁS ALLÁ&lt;/b&gt;
Juju invoca a Gris-Gris. Este espeluznante muñeco vudú se arrastra hasta el enemigo más cercano y le lanza alfileres que infligen daño.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;HABILIDAD ESTELAR: GRIS-GRIS BLINDADO&lt;/b&gt;
Juju invoca a Gris-Gris con un escudo protector.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;HABILIDAD ESTELAR: ALFILERES PARALIZANTES&lt;/b&gt;
Los ataques de Gris-Gris también ralentizan a los enemigos durante 1 segundo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET: MAESTRA DE LOS ELEMENTOS&lt;/b&gt;
El próximo ataque principal de Juju tiene el poder de los tres elementos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET: ELEMENTALISTA&lt;/b&gt;
Juju obtiene una mejora temporal en función del elemento en el que se encuentre.
• Tierra: reducción de daño.
• Hierba: invisibilidad.
• Agua: velocidad de movimiento aumentada.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ATRIBUTO:&lt;/b&gt; Juju puede caminar sobre el agua.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;JUJU ESTARÁ DISPONIBLE A PARTIR DEL &lt;b&gt;30 DE OCTUBRE&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;SHADE: épico; asesino&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Este montón de ropa oculta innumerables misterios, pero sus alucinantes gafas de sol no son uno de ellos. Gus lo descubrió y le dio el nombre de Shade, y ahora los dos brawlers vagan juntos por la estación fantasmal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ATAQUE PRINCIPAL: ABRAZO FANTASMAGÓRICO&lt;/b&gt;
Shade envuelve a sus rivales en un gran abrazo y les inflige daño involuntariamente, sobre todo a los que se encuentren en el epicentro del ataque. ¡Shade también abraza a los enemigos a través de los muros!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SÚPER: FORMA ASTRAL&lt;/b&gt;
Shade abandona el mundo físico y puede moverse a través del entorno. También obtiene un aumento de su velocidad de movimiento.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;HABILIDAD ESTELAR: ESPRINT ESPECTRAL&lt;/b&gt;
Cuando Shade golpea a los enemigos en el epicentro de su ataque principal, obtiene un breve aumento de la velocidad de movimiento.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;HABILIDAD ESTELAR: SUDADERA ANTIBALAS&lt;/b&gt;
Shade obtiene un 30 % de reducción de daño mientras permanece en su Forma astral.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET: BRAZOS LARGOS&lt;/b&gt;
El próximo ataque principal tiene un 50 % más de alcance.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET: APARICIÓN ABRUMADORA&lt;/b&gt;
Shade asusta a los enemigos cercanos y los ralentiza durante 4 segundos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ATRIBUTO:&lt;/b&gt; Shade puede moverse sobre el agua.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SHADE ESTARÁ DISPONIBLE A PARTIR DEL &lt;b&gt;28 DE NOVIEMBRE&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;NUEVAS HIPERCARGAS 🔥&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;i&gt;(Estarán disponibles cuando terminen las finales mundiales de Brawl Stars, que se celebran el 4 de noviembre).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;8-BIT: LÁSER DE PRECISIÓN&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;La torreta de 8-BIT ahora posee un láser que dispara a los enemigos cercanos.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;OTIS: SIN PALABRAS&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;El súper de Otis también aturde durante 1,5 segundos al impactar.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;RUFFS: BUEN CHICO&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;El súper de Ruffs inflige más daño y su potenciador carga por completo una hipercarga.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;DARRYL: TONEL DE PERDIGONES&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Durante Tonel loco, Darryl dispara a su alrededor.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;PENNY: SUPERCAÑONAZO&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Penny despliega un cañón más grande que dispara 2 balas de cañón a la vez en lugar de 1.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;STU: NITRO INFINITO&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Mientras tenga la hipercarga activada, Stu puede usar su súper ininterrumpidamente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El aspecto de hipercarga se mantendrá activado hasta que derroten a tu brawler, no solo mientras la habilidad esté activada.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;TEMPORADA NUEVA, EVENTO NUEVO: 😇 ÁNGELES CONTRA DEMONIOS 😈&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Los demonios invaden Starr Park! Solo los ángeles pueden detenerlos. Conviértete en un ángel o en un demonio, abre premios angelicales o demoníacos y desbloquea los nuevos aspectos de hipercarga de Mortis demoníaco y Edgar ángel caído &lt;b&gt;gratis&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La temporada funcionará de la siguiente manera:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos los días, a las 09:00 UTC, podrás tirar la moneda del destino para decidir si te conviertes en un ángel o en un demonio durante ese día.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tus premios Starr diarios se convertirán en &lt;b&gt;premios angelicales&lt;/b&gt; o &lt;b&gt;demoníacos&lt;/b&gt; según tu suerte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abre premios angelicales y demoníacos para progresar en el &lt;b&gt;códice maldito&lt;/b&gt; y desbloquear doce &lt;b&gt;habilidades&lt;/b&gt; únicas de ángeles y demonios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durante los fines de semana podrás elegir libremente a qué bando perteneces ese día.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nuevos modos de juego: Contienda espiritual y Coleccionista de almas. Vuelve el modo Supervivencia (trío).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Usa tus nuevas habilidades en competiciones frenéticas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Obtén más premios angelicales y demoníacos al colocarte en los primeros puestos de la clasificación.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Habrá una nueva competición cada tres días a partir del inicio de la temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abre premios angelicales y demoníacos hasta el final de la temporada Ángeles contra demonios para obtener a Mortis demoníaco, Edgar ángel caído y el resto de aspectos angelicales y demoníacos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Desvelaremos más información a medida que nos acerquemos al inicio de la temporada.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CAMBIOS: REINICIO DE TROFEOS 🏆&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora hay 50 marcas de recompensas en total; la más alta ahora es la máxima o máx.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para llegar a la marca máxima con un brawler se necesitan 1000 trofeos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con el sistema nuevo, se avanza de marca en marca cada 20 trofeos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La obtención o pérdida de trofeos se ajustará para que encaje mejor con el nuevo sistema y sea más indulgente con menos de 1000 trofeos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No se reiniciarán los trofeos de los brawlers con menos de 1000 trofeos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con 1000 trofeos se llega a la marca más alta disponible (la máxima).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los trofeos que se obtienen a partir de 1000 seguirán teniéndose en cuenta, pero se convertirán en &lt;b&gt;trofeos de temporada&lt;/b&gt; y ayudan a progresar para obtener un objeto nuevo: ¡la &lt;b&gt;caja de trofeos&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La temporada de trofeos empezará y terminará a la vez que la temporada del Brawl Pass.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con el reinicio de la nueva temporada de trofeos, ahora mensual, el número de trofeos de todos los brawlers se reinicia a 1000.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La caja de trofeos de nivel básico también se desbloquea para todos los que tengan un total de 1500 trofeos, pero solo puedes seguir progresando con ella con brawlers que hayan ganado trofeos de temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ESTA TEMPORADA ES TITÁNICA. LEE TODOS LOS CAMBIOS&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fsupercell.com%25252Fen%25252Fgames%25252Fbrawlstars%25252Fes%25252Fblog%25252Fnews%25252Fpr%252525C3%252525B3ximos-cambios-en-la-temporada-de-trofeos%25252F')"&gt;&lt;b&gt;AQUÍ&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;NUEVOS ASPECTOS 🎨&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Temporada: Ángeles contra demonios&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Larry y Lawrie angelicales | Brawl Pass&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Larry y Lawrie radiantes | Primera versión cromática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Larry y Lawrie ángeles caídos | Segunda versión cromática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis demoníaco | Hipercarga | Probabilidad&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis diabólico | Primera versión cromática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis del inframundo | Segunda versión cromática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Edgar ángel caído | Hipercarga | Probabilidad&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Edgar heraldo divino | Primera versión cromática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Edgar heraldo tenebroso | Segunda versión cromática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colt ángel radiante (variación de color) | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colette impía (variación de color) | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Otis demoníaco | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Willow demoníaca | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emz demoníaca | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Max angelical | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lily angelical | Aspecto del modo competitivo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Genio angelical | Superespecial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Temporada: Estudios Starr de Animación 2&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maisie bizarra | Brawl Pass&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maisie réquiem | Primera versión cromática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maisie de platino | Segunda versión cromática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cordelius de papel | Legendario&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lou grosero | Mítico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ash aventurero | Superespecial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rosa azucarada | Aspecto del modo competitivo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Otros aspectos&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Otis oxidado | Especial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lola asistente de vuelo | Especial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ruffs cocinero | Especial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Shade cinéfilo | Especial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Juju desafortunada | Especial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Aspectos plateados y dorados&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji dorado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji plateado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Moe dorado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Moe plateado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hank dorado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hank plateado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;ERRORES ARREGLADOS Y OTROS CAMBIOS ⚒️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ARREGLADO: Lawrie se inflige daño y se elimina a sí mismo si está activo mientras el súper de Willow manipula a Larry.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ARREGLADO: Si Amber está sobre un brawler al activar su gadget, &amp;quot;Danza de llamas&amp;quot;, infligirá al instante el triple de daño.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ARREGLADO: Los aspectos dorado y plateado de Clancy no cuentan con la animación del ataque básico en las fases 2 y 3.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ARREGLADO: Los mensajes del chat del club se salen de la ventana del chat al deslizar hacia abajo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ARREGLADO: La descripción del súper de Lou no indica que inflige daño con el paso del tiempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ARREGLADO: La descripción del gadget de Nani, &amp;quot;Inseparables&amp;quot;, hace entender que inflige daño.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ARREGLADO: A las mejoras de Surge se las llama &amp;quot;niveles&amp;quot; en lugar de &amp;quot;fases&amp;quot; tanto en la descripción del gadget como en la de la hipercarga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ARREGLADO: La velocidad del proyectil del ataque de Mandy es incorrecta al usar ciertos aspectos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ARREGLADO: Lily queda atrapada en el reino de las sombras cuando derrota a Cordelius después de que este la haya atacado con su súper hipercargado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ARREGLADO: Si Lily usa su gadget, &amp;quot;Desaparición&amp;quot;, antes de que un Cordelius aliado elimine a un brawler enemigo al que ha atacado con su súper, Cordelius permanece en el reino de las sombras hasta que el gadget de Lily se agota.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;R-T ahora puede moverse sobre el agua al usar su súper.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los brawlers que pueden infligir más daño con su ataque principal en circunstancias específicas contarán con un número naranja entre signos de exclamación, como en el caso de Draco. Esto se aplicará a todos los brawlers en el futuro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El requisito de trofeos del club ahora puede aumentarse hasta 100 000.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recibirás un mensaje en el buzón donde se resumirán las recompensas que hayas recibido de la megahucha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si todos los miembro del club están inactivos, recibirás recomendaciones de clubs activos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las rachas de victorias ahora se cuentan por brawler. Tras la actualización, tu actual racha de victorias se transferirá al brawler que hayas marcado como favorito.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pueden aparecer misiones de la megahucha durante el evento de la megahucha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha ajustado la puntuación del modo competitivo para que la clasificación de Maestros dependa más de la habilidad. Se han reducido la cantidad de puntos que se ganan y la cantidad mínima de puntos que se ganan en el modo competitivo para los jugadores en Legendario III y Maestros. Se han aumentado la cantidad de puntos que se pierden y la cantidad mínima de puntos que se pierden para los jugadores en Maestros.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hemos interrumpido la implementación de anuncios (algunos jugadores podían ver anuncios para recibir premios Starr), por lo que los jugadores ya no verán anuncios en el juego en el futuro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2KtNTVzMPzrxuH3nQGMVj</guid>
      <category>Actualizaciones</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1OyN00be2dTFEqQZInvoiP/79a2a6b777ca34b31a2725d8db9aa205/1029_Update_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 22:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A Brawl Stars... ¡Y MÁS ALLÁ!</title>
      <link>https://youtu.be/PtutVHfyBx8</link>
      <guid isPermaLink="false">nSZBd0biUgnb3PpDzK4Z4</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7KKm0NlixRWGcEeWKNFkOy/f0dc634d844448489a443c0ef395d516/1206_Toy_Story_Animation_Teaser_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 13:14:40 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Eventos del brawliversario y de Brawlidad</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB</link>
      <description>&lt;p&gt;¡Feliz cumpleaños! Se cumplen seis años desde el lanzamiento mundial de Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como siempre, las celebraciones durarán desde hoy hasta la Brawlidad. Y eso significa... ¡Regalos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esto es todo lo que debes saber:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear ya está disponible de forma gratuita en el calendario de Brawlidad, que encontrarás en la tienda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Completa el camino de maestría de guardián espacial de Buzz Lightyear antes de que abandone el juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Evento del megaárbol! Únete a un club, usa tus tiques y obtén regalos que podrás abrir el 25 de diciembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BUZZ LIGHTYEAR ATERRIZA EN BRAWL STARS&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes conseguir a Buzz Lightyear gratis en el calendario de Brawlidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear es un brawler temporal que estará disponible del 12 de diciembre al 4 de febrero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiene su propia maestría de guardián espacial y objetos únicos. Completa su camino antes de que abandone el juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear comienza al nivel de fuerza infinito, con un gadget y una hipercarga, pero ninguna habilidad estelar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiene tres modos de combate distintos: vuelo, láser y espada. Cada modo cambia el ataque principal y el súper de Buzz Lightyear.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada trofeo que consigas con Buzz Lightyear contará para las cajas de trofeos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;CALENDARIO DE BRAWLIDAD&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Desde hoy hasta el 25 de diciembre, recibirás un regalo todos los días. El primero será Buzz Lightyear. Esta es la lista completa:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;DÍA 1&lt;/b&gt;: Buzz Lightyear
&lt;b&gt;DÍA 2&lt;/b&gt;: icono de jugador
&lt;b&gt;DÍA 3&lt;/b&gt;: 1 regalo
&lt;b&gt;DÍA 4&lt;/b&gt;: reacción
&lt;b&gt;DÍA 5&lt;/b&gt;: 1 regalo
&lt;b&gt;DÍA 6&lt;/b&gt;: icono de jugador
&lt;b&gt;DÍA 7&lt;/b&gt;: 1 regalo
&lt;b&gt;DÍA 8&lt;/b&gt;: reacción
&lt;b&gt;DÍA 9&lt;/b&gt;: 1 regalo
&lt;b&gt;DÍA 10&lt;/b&gt;: reacción
&lt;b&gt;DÍA 11&lt;/b&gt;: 1 regalo
&lt;b&gt;DÍA 12&lt;/b&gt;: icono de jugador
&lt;b&gt;DÍA 13&lt;/b&gt;: premio Starr legendario
&lt;b&gt;DÍA 14&lt;/b&gt;: spray y 1 hipercarga&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los regalos estarán disponibles hasta el 31 de diciembre, ¡así que no te olvides de reclamarlos todos!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;EVENTO DEL CLUB: EL MEGAÁRBOL&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si todavía no te has unido a un club, ¡únete a uno!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 12 al 25 de diciembre, todos los miembros de tu club recibirán 3 tiques diarios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Usa los tiques en el evento del megaárbol para obtener victorias.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Por cada 25 victorias de tu club, recibirás un regalo junto con tu club que se podrá abrir el 25 de diciembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En este evento, jugarás en modos de juego aleatorios con modificadores aleatorios, al igual que en la megahucha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;REGALOS Y ASPECTOS&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los aspectos de Toy Story solo estarán disponibles en la tienda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los aspectos de Toy Story forman parte de una categoría de aspectos distinta y estarán disponibles primero en los regalos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estos regalos incluyen recursos como gemas, blines, aspectos, brawlers, hipercargas y los nuevos aspectos de juguetes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los aspectos de juguetes también estarán disponibles en la tienda el 25 de diciembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;¡GRACIAS!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Gracias por formar parte de Brawl Stars un año más. ¡Disfruta de los regalos!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB</guid>
      <category>Comunidad</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4ivEQjVaH7P2JmezF0OKYC/ca4db0a89c8ba6675918825bb2b1b3ee/1212_Buzz_Lightyear_Event_inbox_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡CONSIGUE A BUZZ LIGHTYEAR GRATIS Y OBTÉN REGALOS DE BRAWLIDAD!</title>
      <link>https://youtu.be/4KrSb74_C3k</link>
      <guid isPermaLink="false">K7TfOp3wt8dbNVjgWwuCc</guid>
      <category>Comunidad</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1tsITpAQaZY3Uas8PvNh6H/b86a08802e0f118bf162f3235f265edb/BS_Brawliversary_Thumb_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 06:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NOTAS DE LA ACTUALIZACIÓN: Toy Story</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/49BuyTboQeye3O4NAEvQCR</link>
      <description>&lt;h1&gt;Mantenimiento y ajustes de equilibrio del 18 de diciembre&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ajustes de equilibrio:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear 🚀&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo espada:&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Se han reducido sus puntos de salud de 4500 a 4200.Se han aumentado los ataques básicos necesarios para cargar el súper de 4 a 5.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo láser:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha reducido su daño de 1160 a 1080, lo cual ha reducido también ligeramente la carga del súper.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Arreglos&lt;/b&gt;:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido la posición de la zona restringida dentro del mapa de deporte acuático.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora suena la música correcta en el entorno de la pista de skate.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora la torreta de Jessie aparece en las tarjetas de batalla y durante su animación de victoria.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido algunos errores visuales de la animación de derrota de Kenji.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el problema que provocaba que Kenji pudiese hacer que la pelota saliese del mapa en Balón Brawl 5c5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora la descripción de la hipercarga de Buzz Lightyear cuenta con el icono correcto para la estadística de velocidad, en lugar del icono de salud.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que hacía que apareciera la pérdida o ganancia de trofeos en la pantalla principal tras ganar una partida con Buzz Lightyear. Tu número de trofeos no cambiará.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que hacía que el juego se cerrara cuando Buzz Lightyear volaba fuera del mapa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que hacía que Janet regresara al inicio de su primer súper al usar su súper hipercargado justo antes de aterrizar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;Bastón&amp;quot;, el gadget de Gray, ahora carga su súper.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El primer charco creado por el súper de Berry ya no inflige 3040 de daño nada más activarlo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido la animación de Melodie durante y después de su hipercarga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora los aspectos de variación de color de Brawlidad de Nita y de Dynamike tienen el nombre correcto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora los bastones que deja Chuck rey escorpión se colocan correctamente en el mapa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Actualización opcional para iOS y Android&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba cierres inesperados del juego cuando se seleccionaba a Buzz Lightyear en la pantalla de selección de brawler en las versiones árabe y hebrea del juego.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nueva colaboración: ¡Toy Story!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Llega la nueva colaboración de Brawl Stars: ¡Toy Story de Disney y Pixar! Habrá aspectos de Toy Story inspirados en personajes de la película, como Colt Woody, Bibi Bo Peep, Jessie Jessie y Surge Lightyear. Pero eso no es todo, ¡Buzz Lightyear llegará a Brawl Stars como el primer brawler temporal de la historia!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Buzz Lightyear&lt;/b&gt;: brawler temporal&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;¡Buzz Lightyear aterriza en Starr Park! Tiene tres modos de combate diferentes y podrás jugar con él de forma gratuita desde el 12 de diciembre hasta el 4 de febrero de 2025.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ataque básico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo láser: &lt;b&gt;Rayo abrasivo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear dispara un rayo láser que inflige daño al impactar y una quemadura que causa daño adicional a lo largo del tiempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo espada: &lt;b&gt;Corte estelar&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear inflige mucho daño cuerpo a cuerpo con su poderosa espada láser.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo vuelo: &lt;b&gt;Tiro galáctico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear dispara dos discos láser que infligen daño aumentado a los objetivos a corto alcance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Súper&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo láser: &lt;b&gt;Tormenta láser&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear dispara una ráfaga de rayos láser que infligen daño inmediato y causan una quemadura que daña a los rivales a lo largo del tiempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo espada: &lt;b&gt;¡Al rescate!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear se lanza hacia delante con su espada y empuja a los rivales al impactar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo vuelo: &lt;b&gt;Volar con estilo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear sobrevuela el mapa y se abalanza sobre sus rivales a la vez que deja caer cargas explosivas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gadget&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos los modos: &lt;b&gt;Propulsor espacial&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear activa el turbo y se impulsa hacia delante en la dirección a la que esté apuntando.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hipercarga&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos los modos: &lt;b&gt;Bravura&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las estadísticas de Buzz Lightyear se potencian. La velocidad y la fuerza aumentan, pero no afecta al súper.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Título de maestría: &lt;b&gt;¡Al infinito y más allá!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Información importante sobre Buzz Lightyear&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Será la primera recompensa del calendario de Brawlidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Podrás elegir el modo de combate en la pantalla de selección de brawlers tras tocar a Buzz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear &lt;b&gt;no&lt;/b&gt; estará disponible en el modo competitivo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los trofeos de Buzz Lightyear funcionan igual que los de los demás brawlers, salvo que todos los trofeos que ganes con él contarán para la caja de trofeos. Además, cuando se produzca el reinicio de temporada, todos los trofeos por debajo de los 1000 se añadirán de forma automática a la caja de trofeos de la nueva temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuando Buzz deje el juego antes de que acabe la temporada de enero, sus trofeos de temporada contarán para la caja de trofeos de la temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Brawlidad&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡Dulce Brawlidad! Llegan las fiestas con un calendario de regalos diarios, el megaárbol (un nuevo evento del club) y montones de regalos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los regalos son similares a los premios Starr, pero incluyen los nuevos aspectos de juguete (¡aunque no hay que confundirlos con los aspectos de Toy Story!), una selección de aspectos de Brawlidad antiguos, divisas y gemas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Las celebraciones de Brawlidad empiezan el 12 de diciembre y terminan el 25 de diciembre.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Calendario de Brawlidad&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gracias al calendario de Brawlidad, recibirás regalos cada día. El primero es Buzz Lightyear, el brawler temporal gratuito de la colaboración con Toy Story.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los demás regalos diarios incluirán los nuevos aspectos de juguetes, personalizaciones de Brawlidad, recompensas de progreso y los nuevos regalos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aunque te pierdas un día, podrás reclamar todos los regalos diarios hasta el 1 de enero de 2025.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Evento del club: el megaárbol&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡La megahucha se ha convertido en un megaárbol!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este evento dura más tiempo y no tiene límite de recompensas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recibirás tiques todos los días e incluso si no inicias sesión un día, los tiques se acumularán, y podrás usarlos en cualquier momento siempre que el evento esté activo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las victorias que consigas usando los tiques contarán para la puntuación total del club. Cuanto mayor sea la puntuación, más recompensas recibirán todos los miembros del club cuando finalice el evento del megaárbol.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este evento también pondrá a tu disposición una mayor cantidad de modos de juego y modificadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El megaárbol finaliza el 25 de diciembre y todos los miembros del club podrán abrir los regalos ese día.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Evento de Pizza Planeta&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;El evento de Pizza Planeta empezará en enero. &lt;b&gt;En él, podrás conseguir el aspecto de Surge Lightyear y a la nueva adición al plantel de brawlers, Meeple, de forma gratuita.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El objetivo principal del evento es ganar porciones de pizza y usarlas en la nueva tienda del arcade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En ella, tendrás acceso a ofertas especiales, con las que conseguir los nuevos aspectos de la fuerza Starr, personalizaciones especiales, divisas, regalos y brawlers a cambio de porciones de pizza. Si consigues acumular las porciones suficientes, podrás intercambiarlas por Meeple, la nueva adición a la plantilla de brawlers.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada día que entres en la tienda del arcade, &amp;quot;la garra&amp;quot; seleccionará una oferta gratuita para que la reclames.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Completa misiones especiales o juega al nuevo evento de clasificación para conseguir porciones de pizza.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este evento funciona de forma parecida a las competiciones del evento de ángeles contra demonios, es decir, cada clasificación durará 3 días.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recibirás tiques, con los que jugar partidas todos los días. Si ganas, obtendrás una puntuación que te ayudará a subir de puesto en la clasificación.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Además, si juegas bien, obtendrás puntuaciones aún más altas. Ganar rápido, infligir mucho daño, curar, completar los objetivos de los modos de juego y conseguir bajas contribuirá a la puntuación.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La puntuación total se atribuirá a todo el equipo y, en caso de victoria, se multiplicará.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En el evento también habrá disponibles tanto variantes 2c2 de los modos de juego estándar como dos modos nuevos: Hockey Brawl y Entrega especial.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Varios de estos modos también estarán disponibles como eventos en los que ganar trofeos durante el evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;También habrá un reparto de pizza diaria en la tienda del juego, donde recibirás porciones de pizza cada día. Al final del calendario, obtendrás el aspecto Surge Lightyear de forma totalmente gratuita.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El evento de Pizza Planeta empieza el 2 de enero y termina el 5 de febrero&lt;/b&gt;, el mismo día que Fuerza Starr, la temporada del Brawl Pass.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nuevos brawlers&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Meeple&lt;/b&gt; (control de calidad épica)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Meeple conoce las reglas de todos los juegos de mesa del mundo, y si las rompes... Bueno, será mejor que no lo hagas, porque odia las trampas y que no se sigan las normas. Eso sí, ¡Meeple puede saltárselas cuando quiera!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque básico: &lt;b&gt;Jugada explosiva&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple dispara varios proyectiles que se dirigirán al enemigo más cercano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Súper: &lt;b&gt;Éxito crítico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;De alguna forma, Meeple consigue un 21 natural en un dado de 20 caras. Los proyectiles del equipo que se encuentren en el área del súper atraviesan el entorno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Habilidad estelar: &lt;b&gt;Comodín&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si el disparo atraviesa el entorno, inflige más daño.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Habilidad estelar: &lt;b&gt;Romperreglas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Golpe crítico también aumenta la velocidad de recarga de los aliados en un 20 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;Tirada maestra&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El próximo ataque de Meeple forma torres de dados alrededor del área de impacto e inflige daño cuando golpea.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;Mal perder&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En un arrebato de furia, Meeple ataca a los enemigos cercanos y los aturde. Cuantos menos puntos de vida tenga Meeple, más tiempo aturdirá el ataque.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Título de maestría: &lt;b&gt;As bajo la manga&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Ollie&lt;/b&gt; (tanque de calidad mítica)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ollie monta en su aeropatín por Starr Park haciendo piruetas y causando problemas. Como auténtico apasionado del hip-hop que es, pone sus canciones favoritas a todo volumen, y el ritmo es tan contagioso que los brawlers que las escuchan no pueden parar de bailar... ¡ni aunque quieran!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque básico: &lt;b&gt;Caos callejero&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El aeropatín de Ollie dispara ondas sonoras que infligen daño y atraviesan a los enemigos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Súper: &lt;b&gt;Aéreo hipnótico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con un truco del aeropatín, Ollie se lanza hacia delante y carga una explosión musical, infligiendo daño e hipnotizando a los enemigos a su alrededor. Ollie no puede atacar mientras carga la explosión musical. Los enemigos hipnotizados se moverán hacia Ollie y no podrán ser controlados.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Habilidad estelar: &lt;b&gt;Patada con impulso&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuando está cerca de un muro, Ollie se impulsa con su aeropatín y consigue un 20 % de velocidad de movimiento extra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Habilidad estelar: &lt;b&gt;Renegado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tras impulsarse hacia delante con el súper, Ollie consigue un escudo degradable durante varios segundos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;Estilo libre&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie salta y realiza un kickflip impresionante que hipnotiza a los enemigos que se encuentren en la zona del impacto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;Ojos bien abiertos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El próximo ataque de Ollie hipnotizará a todos los enemigos a los que alcance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Título de maestría: &lt;b&gt;Prodigio del aeropatín&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Nuevas hipercargas&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray: &lt;b&gt;Dimensión paralela&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray abre dos portales nuevos que escudan tanto a Gray como a sus aliados cuando los atraviesan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet: &lt;b&gt;Obra maestra&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet mantiene el control del movimiento durante su súper (y puede mantenerse en el aire).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ash: &lt;b&gt;Rey de las ratas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Su súper genera el doble de ratas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve: &lt;b&gt;Generaciones&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Suelta un huevo que genera crías hasta que lo destruyen o se queda sin vida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry: &lt;b&gt;Porción doble&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El helado que lanza Berry cubre un área mucho mayor y sobrepasa la posición final del súper.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie: &lt;b&gt;Flash mob&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Añade hasta 3 notas de hipercarga cuando usa el súper para que pueda tener hasta 6 notas (3 notas normales y 3 de hipercarga).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Nuevos aspectos&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;TOY STORY&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Surge Lightyear&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colt Woody&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bibi Bo Peep&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jessie Jessie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;JUGUETES&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny pop&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kit de peluche&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lola marioneta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Darryl sorpresa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BRAWLIDAD&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bonnie reno&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet festiva&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita reno feroz&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike bomba calórica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FUERZA STARR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji hebi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji mamushi | Primera versión cromática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji Aodaisho | Segunda versión cromática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Moe explorador lunar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray constrictor&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita alianza espacial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry caballo estelar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve extraterrestre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GOOD RANDOMS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie reina del pop&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie escarlata | Primera versión cromática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie turquesa | Segunda versión cromática&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poco estrellato&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz ídolo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stu disco de platino&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SAN BRAWLENTÍN&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike seductor&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bo Cupido&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;VARIOS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Genio de la jungla&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gale galáctico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Crow piloto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny robótica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie G&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple bolos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Leon finales mundiales&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Ajustes de equilibrio&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Mejoras&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El Primo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Su han aumentado sus puntos de salud de 6000 a 6300.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;El Primo ahora es más resistente, por lo que podrá hacerles más súplex a sus rivales de forma más eficaz.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lou&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Su velocidad de recarga se ha reducido de 1300 a 1100.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Golpear a los rivales con los proyectiles de Lou es complicado, así que hemos reducido el tiempo que tarda en recargar para mejorar el desempeño del brawler y para que puedas fallar más a menudo.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Willow&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El tamaño de los proyectiles del súper ha aumentado de 50 a 150.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Con este aumento, hemos mejorado la fiabilidad del súper y lo hemos hecho más consecuente con la temática del control mental. Ahora si fallas, ya no podrás echarnos la culpa...&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Griff&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño de su súper ha aumentado de 660 a 720.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Hemos decidido que ya era hora de darle un aumento a Griff.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maisie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño de su ataque principal pasa de 1400 a 1500.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Esta mejora debería hacer que golpear con sus proyectiles sea más satisfactorio. ¡Así que no falles!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Charlie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han aumentado sus puntos de salud de 3300 a 3500.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Esta mejora ayudará a Charlie a ser más efectiva en las distancias cortas.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han aumentado sus puntos de salud de 3000 a 3300.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Un mono saludable es un mono contento.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nani&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mejoras de estadísticas para las hipercargas:* La mejora del daño pasa de un 15 % a un 25 %.* La mejora de la velocidad pasa de un 15 % a un 25 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Como Nani quiere tenerlo todo bajo control, su hipercarga ahora se parece más a una hipercarga.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Debilitaciones&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Moe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La velocidad de recarga del ataque principal pasa de 1500 a 2000.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha reducido el daño del súper de 800 a 600.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Aunque las debilitaciones previas han ayudado a mantener a raya a este roedor, tanto su ataque principal como su súper son demasiado poderosos. Estos cambios deberían hacer que jugar con este brawler requiera un poco más de habilidad.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kenji&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Su velocidad de recarga pasa de 800 a 1000.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Después de las últimas debilitaciones, Kenji seguía siendo bastante poderoso, así que hemos reducido su velocidad de recarga para equilibrar su daño por segundo, la carga del súper y sus herramientas de supervivencia en general.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha reducido el daño de la habilidad estelar Toma de fuerza de un 50 % a un 25 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Ahora la Toma de fuerza tiene un poco menos de fuerza.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Surge&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han reducido sus puntos de salud de 3300 a 3000.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Surge se estaba volviendo una presencia demasiado dominante y necesitaba una reducción de salud para que su estilo de juego se vuelva un poco más estratégico.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Melodie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La velocidad de carga del súper pasa de necesitar 5 municiones a 4.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Hemos reducido el ratio de la carga del súper para intentar compensar su elevada tasa de victorias y hacer que no dé tanto la nota.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Piper&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha eliminado el efecto de ralentización de Autodisparo, su gadget.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Queremos ajustar el gadget de Piper para que mantenga sus propiedades defensivas, pero sin que sea opresivo para los rivales.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clancy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hemos reducido la velocidad de movimiento adicional de la fase 3 de 170 a 100.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Unas piernas tan cortas no podían ser tan veloces.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha reducido el daño de Parque de bolas de 140 a 120.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Hemos reducido el daño del súper para equilibrar su eficacia. Ahora dolerá mucho menos.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Mapas, modos de juego y cambios en las rotaciones&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;Modos de juego de temporada&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novedad: &lt;b&gt;Hockey Brawl&lt;/b&gt; (modo de juego 3c3 que forma parte del evento de Pizza Planeta)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es Balón Brawl, pero con un disco deslizante en lugar del balón.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El primer equipo que marque 3 goles, gana.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novedad: &lt;b&gt;Entrega especial&lt;/b&gt; (modo de trofeos 3c3 que forma parte del evento de Pizza Planeta)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una versión del modo Cargamento con un camino. El equipo que lleve el cargamento a la zona designada gana.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Permanece cerca del cargamento para moverlo. Si dos miembros del mismo equipo y un solo rival se encuentran cerca del cargamento, este no detendrá su avance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El cargamento se moverá más deprisa sobre las partes del camino por las que ya haya pasado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El cargamento se mueve mucho más rápido durante el tiempo extra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novedad: &lt;b&gt;Modos de juego 2c2&lt;/b&gt; para el evento del arcade de Pizza Planeta.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Balón Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Noqueo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Atrapagemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zona restringida&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawloncesto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hockey Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Entrega especial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modos de juego que regresan para el evento del megaárbol:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Robo de regalos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acaparando regalos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Invasión robótica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paintbrawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caos festivo&lt;/b&gt; (una reedición del modo Pesca de medusas)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Coleccionista de almas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Contienda espiritual&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modificadores: arbustos espesos, poder ilimitado, Edad de Hielo, detonación programada, autodisparo, amigote, último aliento, máxima velocidad y fiesta de gadgets.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Entornos&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eliminados&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cementerio de Mortis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Festival de música de Poco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tren fantasmal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mansión del mal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emporio de los Horrores&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novedades&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pista de skate&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hockey Brawl&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estudios Starr de Animación&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Juego de lucha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fuerza Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El hotel nevado del señor P&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Salón recreativo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tienda de souvenirs de Griff&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Rotación de los modos de juego&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hueco: &lt;b&gt;Balón Brawl 5c5 y Noqueo 5c5&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Noqueo 5c5 dejará de formar parte de la rotación y lo sustituirá Destrucción 5c5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hueco: &lt;b&gt;Noqueo 3c3 y Duelos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Volvemos a introducir Destrucción 3c3 y Caza estelar 3c3 para que roten junto al modo Duelos en el mismo hueco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Mapas&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caza estelar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sin excusas&lt;/b&gt; (una reedición del mapa paraíso púrpura)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Canal grande&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiroteo estelar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pradera traicionera&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Crimen organizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Escondite&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Balón Brawl&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Segundo intento&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Travesuras (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cancha peleona&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Palco central&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campos furtivos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pinball&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Triple drible&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Playa de Balón Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estadio Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fútbol soleado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superplaya&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penalti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duelos&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duelo de enaguas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sin rendición&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Serpiente serpenteante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino del guerrero&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Laberinto del mono&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jardín zen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Atrapagemas&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Claro del bosque&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Avalancha rocosa&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arcade de cristal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hiedra venenosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Última parada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mina rocosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brrrum brrrum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fuerte de gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Salón recreativo rústico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Espacio abierto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cueva subterránea&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Ay ho!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Atraco&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Refugio (casi) seguro&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gran lago&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gran golpe&lt;/b&gt; (una reedición de cementerio G.G.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cañón explosivo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Refugio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Patata caliente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zona restringida&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Deporte acuático&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vecinos molestos&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campo abierto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duelo de escarabajos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pista ardiente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estrategias paralelas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Noqueo&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;H de...&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dos ríos&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bosque profundo&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Islas diminutas&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Templo ensordecedor&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ruinas frondosas&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Barranco del brazo de oro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A la intemperie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Roca de Belle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nuevos horizontes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fénix en llamas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuatro niveles&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Destrucción&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tarta en capas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Daño cuatriplicado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gran explanada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Destino del infinito&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Producción de especias&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paraíso destructivo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Supervivencia&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lagos ácidos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Invasión en la isla&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arroyo Calavera&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pasaje oscuro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Despegue y aterrizaje&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Castillos de ladrillo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Centro seguro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todo o nada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cueva profunda&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doble dilema&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Río seco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paraíso del tiro de élite&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Mejoras de calidad&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora se puede comprar el Brawl Pass convencional en el Supercell Store.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora se puede ajustar el volumen de los efectos de sonido y la música en los ajustes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La tienda ahora mostrará qué aspectos son de temporada y cuáles son exclusivos mediante indicadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores que estén en clubs inactivos recibirán de forma ocasional sugerencias para unirse a clubs más activos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hemos sustituido los botones del pulgar hacia arriba y hacia abajo, que aparecían al final de las partidas, con una opción para compartir la repetición con tu club.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Resolución de errores&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido la posición de los arbustos en campos furtivos (Balón Brawl) y en refugio (Atraco) para que ambos lados del mapa sean simétricos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido los lugares de aparición en Pinball.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que provocaba que aparecieran texturas de baja calidad en ciertos dispositivos iOS&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seguimos mejorando el rendimiento de la tienda para los dispositivos con menores prestaciones para reducir los cierres inesperados y aumentar la velocidad de apertura de la tienda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que provocaba que la habilidad estelar de Otis no funcionase de manera correcta tras usar su hipercarga (ahora dispara 4 proyectiles en lugar de 3).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error de la cámara que permitía a uno de los equipos ver más partes del mapa que el otro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que la animación del ataque básico de Lily no funcionase correctamente al usar el ataque automático.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que los brawlers invisibles se volvieran visibles cuando se acercaban a la pelota en Balón Brawl.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido los problemas de texturas que tenía el aspecto Leon gato callejero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que Otis disparase más proyectiles de los que debería tras usar la hipercarga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que provocaba que algunos jugadores no recibieran misiones competitivas tras el comienzo de una nueva temporada del Brawl Pass.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">49BuyTboQeye3O4NAEvQCR</guid>
      <category>Notas de actualización</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2LBQvKwayb4uYmZPblV3VQ/f0ea403d91f1840b37582dc07a79b82d/1209_Loading_screen_Brawl_x_TS.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 10:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Animación de la Fuerza Starr</title>
      <link>https://youtu.be/T0Z9WsTuR04</link>
      <guid isPermaLink="false">487FLwhfkGeqMP0Oq3dO65</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7BKZNH8mwGga5x99M19DJy/a68b15f9669e2f1b2b091f3bb50439dc/1230_Starr_Force_Animation_Launch_YT_thumb01.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡DESCUBRE TODO SOBRE EL EVENTO DE PIZZA PLANETA!</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/58PXswgjyh5AjJP1V5omDx</link>
      <description>&lt;h1&gt;Pausa de mantenimiento del 3 de enero&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Soluciones y detalles:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1&lt;/b&gt;. Las competiciones del arcade ahora funcionarán para todo el mundo, incluso para los jugadores que se quedaban bloqueados en la pantalla de recompensas de la competición.
&lt;b&gt;2&lt;/b&gt;. Cuando la pausa de mantenimiento finalice, la cantidad de porciones de pizza se restablecerá a 0 para todos los jugadores.
&lt;b&gt;3&lt;/b&gt;. Los jugadores que empezaron el evento con 0 porciones de pizza antes de la pausa de mantenimiento recibirán una compensación.
&lt;b&gt;4&lt;/b&gt;. La compensación será de 300 porciones de pizza. Puesto que muchos jugadores la recibirán, quizá tarde unos días en llegar. Se enviará directamente a tu cuenta. Cuando llegue, verás una notificación en el icono del buzón, que se encuentra en la parte superior derecha de la pantalla de inicio.
&lt;b&gt;5&lt;/b&gt;. Los jugadores que usaron gemas para comprar porciones de pizza en la tienda también podrán reclamarlas de nuevo desde la tienda.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Información adicional&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores que empezaron el evento con algunas porciones de pizza y gastaron más de 300 porciones en la tienda de Pizza Planeta no recibirán una compensación, ya que consiguieron una ventaja inicial en el evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este problema se produjo por el cambio de divisa de los billetes crustáceos (la divisa del evento anterior) a las porciones de pizza. Por desgracia, la cantidad de billetes crustáceos que no se había gastado en ese evento no se restableció para todos los jugadores antes de que empezara el evento de Pizza Planeta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es posible que realicemos otra pausa de mantenimiento más adelante o la semana que viene para solucionar otros errores menores relacionados con el evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sentimos mucho que esto haya ocurrido, ¡pero esperamos que, a partir de hoy, el evento se desarrolle sin problemas!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;¡DESCUBRE TODO SOBRE EL EVENTO DE PIZZA PLANETA!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;¡El evento de Pizza Planeta comienza ya! En él, podrás conseguir el aspecto de Surge Lightyear y a la nueva adición al plantel de brawlers, Meeple, de forma gratuita.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;&lt;b&gt;Tu misión: reunir porciones de pizza y gastarlas en las ofertas de la tienda de Pizza Planeta.&lt;/b&gt;&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;¿Cómo se consiguen esas deliciosas porciones de pizza?&amp;quot;&lt;/b&gt;
¡Muy fácil! Puedes obtenerlas en los siguiente lugares:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El calendario diario de porciones de pizza de la tienda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las ofertas diarias de la tienda de Pizza Planeta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las misiones de temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La competición clasificatoria.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¿Quieres más porciones sin complicarte demasiado? ¡También puedes adquirirlas con gemas desde la tienda!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;¿Qué puedo hacer con las porciones de pizza?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Gasta las porciones de pizza que consigas en la tienda de Pizza Planeta, a la izquierda de la pantalla principal. Allí encontrarás lo siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un lote de regalo todos los días.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La nueva adición a la plantilla de brawlers, Meeple.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aspectos de la Fuerza Starr.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regalos (sigue siendo Brawlidad en nuestros corazones).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Personalizaciones (aspectos, iconos de jugador, sprays, reacciones y blines).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Objetos de progresión (monedas, puntos de fuerza, premios Starr de hipercarga).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El aspecto de Surge Lightyear para quienes hayan desbloqueado a Surge.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;¿Cómo consigo el aspecto de Surge Lightyear?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Si ya has desbloqueado a Surge, podrás obtener el aspecto de &lt;i&gt;Surge Lightyear&lt;/i&gt; de forma gratuita.
Si todavía no lo has desbloqueado, puedes hacerlo de la siguiente manera:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Surge estará disponible en la tienda de Pizza Planeta durante todo el evento. Al tratarse de un brawler legendario, necesitarás una cantidad considerable de porciones de pizza para desbloquearlo, ¡pero reúne las suficientes y podrás llevarte a un &lt;i&gt;brawler legendario gratis&lt;/i&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;También puedes desbloquear a Surge usando créditos. Tendrás 4 meses a partir de hoy para obtener este aspecto de forma gratuita.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si lo quieres de inmediato, también puedes adquirir a Surge en la tienda con una oferta de gemas razonable.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;¿Has dicho... competición?&amp;quot;&lt;/b&gt;
¡Eso es! Vuelve la competición clasificatoria, y esta vez empleará los modos de juego 2c2. ¡Ganarás puntos aunque pierdas!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recibirás tiques todos los días para jugar. Los tiques que no gastes se reiniciarán pasados 3 días.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada 3 días, podrás jugar a un nuevo modo de juego 2c2.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada acción que realices en una partida, ya sea eliminar a brawlers, infligir daño, curar a tus aliados o completar objetivos, te otorgará puntos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Se te recompensará ganes o pierdas! Las victorias multiplicarán tus puntos totales.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disfruta de Hockey Brawl y de Entrega especial en la competición y en los huecos 3c3 durante el evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;¿Cuántas porciones de pizza gratuitas puedo conseguir?&amp;quot;
¡Hay muchas formas de conseguir porciones de pizza gratuitas! Te las explicamos a continuación:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calendario de pizza: 12 porciones de pizza diarias (360 en total).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Revelando ofertas diarias de la tienda de Pizza Planeta: 1 cada vez (alrededor de 120 en total). La cantidad podría variar si compras algunas de las ofertas de Pizza Planeta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Misiones de temporada: 30 porciones de pizza por cada misión (330 en total).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Competición clasificatoria: hasta 150 porciones de pizza por competición (1650 en total si ganas todas las partidas o unas 990 de media).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regalos aleatorios: 100 porciones de pizza dos veces (200 en total).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Cantidad máxima de porciones de pizza que puedes conseguir gratis: 2660 (con una tasa de victorias del 100 % en la competición).
Media de porciones de pizza que puedes conseguir gratis: 2000 (con un rendimiento medio en la competición).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;¿A favor o en contra de la pizza con piña?&amp;quot;&lt;/b&gt;
La respuesta a esa pregunta se halla en &lt;i&gt;tu corazón&lt;/i&gt;... 🍍&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">58PXswgjyh5AjJP1V5omDx</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4lGIQWFxIVHiF2VgPRr4D1/91e05c526a2cf0587312aabd3ec85888/0102_Pizza_Planet_Event_inbox_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 08:59:34 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Inicio de la temporada de 2025 del BSC </title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/KGSI4D1pOtE3jxfjHDISs</link>
      <description>&lt;h1&gt;¡Te damos la bienvenida al Brawl Stars Championship de 2025!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para conocer todos los detalles, mira el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fyoutu.be%25252FgRUCqKw65fo%25253Fsi%25253DZDHaxGeydqP3QYsJ')"&gt;vídeo de presentación&lt;/a&gt; (en inglés) o sigue leyendo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SEIS TEMPORADAS MENSUALES - TRES EVENTOS PRESENCIALES&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Has leído bien, este año habrá más acción en los Brawl Stars eSports que nunca. ¡El BSC contará con eventos presenciales en tres continentes distintos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;BRAWL CUP&lt;/b&gt; es un nuevo evento presencial en el que los jugadores podrán obtener un puesto adicional en la CUO o en las finales mundiales para su región. Este evento está programado para el segundo trimestre de 2025 y tiene el potencial de cambiar las tornas de este año competitivo.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sudeste asiático y Asia meridional&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En función de los comentarios que hemos recibido, este año habrá cambios respecto a cómo competir en Asia-Pacífico. Además de &lt;b&gt;Asia oriental&lt;/b&gt; (que incluye Japón y Corea), &lt;b&gt;el sudeste asiático&lt;/b&gt; y &lt;b&gt;Asia meridional&lt;/b&gt; podrán competir en la CUO a través de una serie de torneos que organizará &lt;b&gt;Let’s Play Live&lt;/b&gt;. Lee toda la información en lplgg.co/3EnMS4w y sigue las &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FletsplayliveGG')"&gt;redes sociales&lt;/a&gt; para estar al día.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Documental &amp;quot;Road To Redemption&amp;quot; (&amp;quot;El camino a la redención&amp;quot;)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nuestro documental de 2025, que seguirá a tres equipos durante las finales mundiales del año pasado, estará disponible muy pronto. Podrás descubrir sus historias desde dentro y sabrás cómo se prepararon para la postemporada de Brawl Stars eSports de 2024. Toma asiento y presta mucha atención a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fyoutube.com%25252FBrawlStarsEsports')"&gt;youtube.com/BrawlStarsEsports&lt;/a&gt; durante las próximas semanas.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Detalles de la temporada del BSC&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;2025 contará con seis temporadas mensuales en las que tendrás que participar antes de combatir en la clasificatoria de última oportunidad e intentar ganar un puesto en las finales mundiales. Cada temporada tendrá un desafío del campeonato, una clasificatoria mensual y una final mensual.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Desafío del campeonato&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El 31 de enero&lt;/b&gt; se celebrará el primer desafío del campeonato del año, que mantendrá el formato de la temporada de 2024. Necesitarás quince victorias para ganar una plaza en la clasificatoria mensual, y se te descalificará con cuatro derrotas. Juega con un equipo para tener más probabilidades de éxito. ¡No dejes que un emparejamiento desafortunado te impida convertirte en una estrella de los eSports!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clasificatorias mensuales&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El 8 y el 9 de febrero&lt;/b&gt; tendrá lugar la primera clasificatoria mensual, en la que tu equipo podrá competir contra otros equipos de la misma región por una plaza en las finales mensuales. Esta vez, las clasificatorias contarán con nuevos cambios que permitirán que los mejores equipos lleguen más lejos sin quedar atrapados en brackets generados de forma aleatoria. Se otorgará de forma automática una plaza en el bracket del día dos a las organizaciones colaboradoras del BSC. Para conocer todos los detalles, consulta el &lt;b&gt;reglamento de 2025&lt;/b&gt;:&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fsupr.cl%25252Fbscrules')"&gt;supr.cl/bscrules&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Finales mensuales&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este año, las finales mensuales se dividirán en regiones para garantizar que no te pierdas la acción. Disfruta de ellas y consigue recompensas en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fevent.brawlstars.com')"&gt;event.brawlstars.com&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las fechas de cada una de las finales mensuales de febrero son las siguientes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Asia oriental: &lt;b&gt;15 de febrero&lt;/b&gt; a las 12:00 JST.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Europa, Oriente Medio y África: &lt;b&gt;16 de febrero&lt;/b&gt; a las 14:00 CET.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sudamérica: &lt;b&gt;22 de febrero&lt;/b&gt; a las 15:00 BRT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Norteamérica: &lt;b&gt;23 de febrero&lt;/b&gt; a las 15:00 EST.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¿Quieres conocer el programa de todo el año? ¡Echa un vistazo al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fsupr.cl%25252Fbscrules')"&gt;reglamento&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Inclusión del modo competitivo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Un aspecto importante de Brawl Stars, que creemos que va de la mano con los eSports, es el modo competitivo. Este año, queremos estudiar la posible integración de este modo a la experiencia competitiva y de entretenimiento de los eSports. Compartiremos más detalles en los próximos meses, así que mantente al tanto y no te los pierdas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esperamos que la temporada de 2025 sea inolvidable y que podamos compartir aún más momentos emocionantes contigo. ¡Prepárate para un año increíble!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Atentamente,&lt;/i&gt;
&lt;i&gt;&lt;b&gt;Sr. Brawl Stars eSports&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6pGlSZ1XTz7v1GD0mlzNvQ/9c798ab905ea8c76e2ac3cc11d10a8a1/Footer.png?w=3000&amp;h=1055&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">KGSI4D1pOtE3jxfjHDISs</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5SVlOoMXobm5o65fbJPQ67/7bb6c7d24faa2df13c61710ac3846b0c/Thumb_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 11:06:48 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
