<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="es">
  <id>brawlstars-newsEntries-es</id>
  <title>Brawlstars - News</title>
  <updated>2025-02-22T16:36:27.118036+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Brawlstars inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>nSZBd0biUgnb3PpDzK4Z4</id>
    <title>A BrawlStars... 춰Y M츼S ALL츼!</title>
    <updated>2024-12-06T13:41:39.734000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/nSZBd0biUgnb3PpDzK4Z4"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7KKm0NlixRWGcEeWKNFkOy/f0dc634d844448489a443c0ef395d516/1206_Toy_Story_Animation_Teaser_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/PtutVHfyBx8"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-12-06T13:14:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB</id>
    <title>Eventos del brawliversario y de Brawlidad</title>
    <updated>2024-12-20T07:43:14.464000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;춰Feliz cumplea침os! Se cumplen seis a침os desde el lanzamiento mundial de Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como siempre, las celebraciones durar치n desde hoy hasta la Brawlidad. Y eso significa... 춰Regalos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esto es todo lo que debes saber:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear ya est치 disponible de forma gratuita en el calendario de Brawlidad, que encontrar치s en la tienda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Completa el camino de maestr칤a de guardi치n espacial de Buzz Lightyear antes de que abandone el juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;춰Evento del mega치rbol! 칔nete a un club, usa tus tiques y obt칠n regalos que podr치s abrir el 25 de diciembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BUZZ LIGHTYEAR ATERRIZA EN BRAWL STARS&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puedes conseguir a Buzz Lightyear gratis en el calendario de Brawlidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear es un brawler temporal que estar치 disponible del 12 de diciembre al 4 de febrero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiene su propia maestr칤a de guardi치n espacial y objetos 칰nicos. Completa su camino antes de que abandone el juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear comienza al nivel de fuerza infinito, con un gadget y una hipercarga, pero ninguna habilidad estelar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiene tres modos de combate distintos: vuelo, l치ser y espada. Cada modo cambia el ataque principal y el s칰per de Buzz Lightyear.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada trofeo que consigas con Buzz Lightyear contar치 para las cajas de trofeos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;CALENDARIO DE BRAWLIDAD&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Desde hoy hasta el 25 de diciembre, recibir치s un regalo todos los d칤as. El primero ser치 Buzz Lightyear. Esta es la lista completa:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D칈A 1&lt;/b&gt;: Buzz Lightyear
&lt;b&gt;D칈A 2&lt;/b&gt;: icono de jugador
&lt;b&gt;D칈A 3&lt;/b&gt;: 1 regalo
&lt;b&gt;D칈A 4&lt;/b&gt;: reacci칩n
&lt;b&gt;D칈A 5&lt;/b&gt;: 1 regalo
&lt;b&gt;D칈A 6&lt;/b&gt;: icono de jugador
&lt;b&gt;D칈A 7&lt;/b&gt;: 1 regalo
&lt;b&gt;D칈A 8&lt;/b&gt;: reacci칩n
&lt;b&gt;D칈A 9&lt;/b&gt;: 1 regalo
&lt;b&gt;D칈A 10&lt;/b&gt;: reacci칩n
&lt;b&gt;D칈A 11&lt;/b&gt;: 1 regalo
&lt;b&gt;D칈A 12&lt;/b&gt;: icono de jugador
&lt;b&gt;D칈A 13&lt;/b&gt;: premio Starr legendario
&lt;b&gt;D칈A 14&lt;/b&gt;: spray y 1 hipercarga&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los regalos estar치n disponibles hasta el 31 de diciembre, 춰as칤 que no te olvides de reclamarlos todos!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;EVENTO DEL CLUB: EL MEGA츼RBOL&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si todav칤a no te has unido a un club, 춰칰nete a uno!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Del 12 al 25 de diciembre, todos los miembros de tu club recibir치n 3 tiques diarios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Usa los tiques en el evento del mega치rbol para obtener victorias.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Por cada 25 victorias de tu club, recibir치s un regalo junto con tu club que se podr치 abrir el 25 de diciembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En este evento, jugar치s en modos de juego aleatorios con modificadores aleatorios, al igual que en la megahucha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;REGALOS Y ASPECTOS&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los aspectos de Toy Story solo estar치n disponibles en la tienda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los aspectos de Toy Story forman parte de una categor칤a de aspectos distinta y estar치n disponibles primero en los regalos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estos regalos incluyen recursos como gemas, blines, aspectos, brawlers, hipercargas y los nuevos aspectos de juguetes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los aspectos de juguetes tambi칠n estar치n disponibles en la tienda el 25 de diciembre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;춰GRACIAS!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Gracias por formar parte de Brawl Stars un a침o m치s. 춰Disfruta de los regalos!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4ivEQjVaH7P2JmezF0OKYC/ca4db0a89c8ba6675918825bb2b1b3ee/1212_Buzz_Lightyear_Event_inbox_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Comunidad"/>
    <published>2024-12-12T04:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>K7TfOp3wt8dbNVjgWwuCc</id>
    <title>춰CONSIGUE A BUZZ LIGHTYEAR GRATIS Y OBT칄N REGALOS DE BRAWLIDAD!</title>
    <updated>2024-12-12T08:06:29.364000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/K7TfOp3wt8dbNVjgWwuCc"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1tsITpAQaZY3Uas8PvNh6H/b86a08802e0f118bf162f3235f265edb/BS_Brawliversary_Thumb_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/4KrSb74_C3k"/>
    <category term="Comunidad"/>
    <published>2024-12-12T06:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>49BuyTboQeye3O4NAEvQCR</id>
    <title>NOTAS DE LA ACTUALIZACI칍N: Toy Story</title>
    <updated>2025-01-16T06:42:09.032000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Mantenimiento y ajustes de equilibrio del 18맋e diciembre&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ajustes de equilibrio:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear 游&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo espada:&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Se han reducido sus puntos de salud de 4500 a 4200.Se han aumentado los ataques b치sicos necesarios para cargar el s칰per de 4 a 5.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo l치ser:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha reducido su da침o de 1160 a 1080, lo cual ha reducido tambi칠n ligeramente la carga del s칰per.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Arreglos&lt;/b&gt;:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido la posici칩n de la zona restringida dentro del mapa de deporte acu치tico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora suena la m칰sica correcta en el entorno de la pista de skate.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora la torreta de Jessie aparece en las tarjetas de batalla y durante su animaci칩n de victoria.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido algunos errores visuales de la animaci칩n de derrota de Kenji.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el problema que provocaba que Kenji pudiese hacer que la pelota saliese del mapa en Bal칩n Brawl 5c5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora la descripci칩n de la hipercarga de Buzz Lightyear cuenta con el icono correcto para la estad칤stica de velocidad, en lugar del icono de salud.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que hac칤a que apareciera la p칠rdida o ganancia de trofeos en la pantalla principal tras ganar una partida con Buzz Lightyear. Tu n칰mero de trofeos no cambiar치.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que hac칤a que el juego se cerrara cuando Buzz Lightyear volaba fuera del mapa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que hac칤a que Janet regresara al inicio de su primer s칰per al usar su s칰per hipercargado justo antes de aterrizar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;Bast칩n&amp;quot;, el gadget de Gray, ahora carga su s칰per.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El primer charco creado por el s칰per de Berry ya no inflige 3040 de da침o nada m치s activarlo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido la animaci칩n de Melodie durante y despu칠s de su hipercarga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora los aspectos de variaci칩n de color de Brawlidad de Nita y de Dynamike tienen el nombre correcto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora los bastones que deja Chuck rey escorpi칩n se colocan correctamente en el mapa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Actualizaci칩n opcional para iOS y Android&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba cierres inesperados del juego cuando se seleccionaba a Buzz Lightyear en la pantalla de selecci칩n de brawler en las versiones 치rabe y hebrea del juego.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nueva colaboraci칩n: 춰Toy Story!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Llega la nueva colaboraci칩n de Brawl Stars: 춰Toy Story de Disney y Pixar! Habr치 aspectos de Toy Story inspirados en personajes de la pel칤cula, como Colt Woody, Bibi Bo Peep, Jessie Jessie y Surge Lightyear. Pero eso no es todo, 춰Buzz Lightyear llegar치 a Brawl Stars como el primer brawler temporal de la historia!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Buzz Lightyear&lt;/b&gt;: brawler temporal&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;춰Buzz Lightyear aterriza en Starr Park! Tiene tres modos de combate diferentes y podr치s jugar con 칠l de forma gratuita desde el 12 de diciembre hasta el 4 de febrero de 2025.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ataque b치sico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo l치ser: &lt;b&gt;Rayo abrasivo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear dispara un rayo l치ser que inflige da침o al impactar y una quemadura que causa da침o adicional a lo largo del tiempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo espada: &lt;b&gt;Corte estelar&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear inflige mucho da침o cuerpo a cuerpo con su poderosa espada l치ser.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo vuelo: &lt;b&gt;Tiro gal치ctico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear dispara dos discos l치ser que infligen da침o aumentado a los objetivos a corto alcance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;S칰per&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo l치ser: &lt;b&gt;Tormenta l치ser&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear dispara una r치faga de rayos l치ser que infligen da침o inmediato y causan una quemadura que da침a a los rivales a lo largo del tiempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo espada: &lt;b&gt;춰Al rescate!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear se lanza hacia delante con su espada y empuja a los rivales al impactar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo vuelo: &lt;b&gt;Volar con estilo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear sobrevuela el mapa y se abalanza sobre sus rivales a la vez que deja caer cargas explosivas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gadget&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos los modos: &lt;b&gt;Propulsor espacial&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear activa el turbo y se impulsa hacia delante en la direcci칩n a la que est칠 apuntando.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hipercarga&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos los modos: &lt;b&gt;Bravura&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las estad칤sticas de Buzz Lightyear se potencian. La velocidad y la fuerza aumentan, pero no afecta al s칰per.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;T칤tulo de maestr칤a: &lt;b&gt;춰Al infinito y m치s all치!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Informaci칩n importante sobre Buzz Lightyear&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ser치 la primera recompensa del calendario de Brawlidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Podr치s elegir el modo de combate en la pantalla de selecci칩n de brawlers tras tocar a Buzz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear &lt;b&gt;no&lt;/b&gt; estar치 disponible en el modo competitivo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los trofeos de Buzz Lightyear funcionan igual que los de los dem치s brawlers, salvo que todos los trofeos que ganes con 칠l contar치n para la caja de trofeos. Adem치s, cuando se produzca el reinicio de temporada, todos los trofeos por debajo de los 1000 se a침adir치n de forma autom치tica a la caja de trofeos de la nueva temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuando Buzz deje el juego antes de que acabe la temporada de enero, sus trofeos de temporada contar치n para la caja de trofeos de la temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Brawlidad&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;춰Dulce Brawlidad! Llegan las fiestas con un calendario de regalos diarios, el mega치rbol (un nuevo evento del club) y montones de regalos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los regalos son similares a los premios Starr, pero incluyen los nuevos aspectos de juguete (춰aunque no hay que confundirlos con los aspectos de Toy Story!), una selecci칩n de aspectos de Brawlidad antiguos, divisas y gemas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Las celebraciones de Brawlidad empiezan el 12 de diciembre y terminan el 25 de diciembre.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Calendario de Brawlidad&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gracias al calendario de Brawlidad, recibir치s regalos cada d칤a. El primero es Buzz Lightyear, el brawler temporal gratuito de la colaboraci칩n con Toy Story.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los dem치s regalos diarios incluir치n los nuevos aspectos de juguetes, personalizaciones de Brawlidad, recompensas de progreso y los nuevos regalos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aunque te pierdas un d칤a, podr치s reclamar todos los regalos diarios hasta el 1 de enero de 2025.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Evento del club: el mega치rbol&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;춰La megahucha se ha convertido en un mega치rbol!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este evento dura m치s tiempo y no tiene l칤mite de recompensas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recibir치s tiques todos los d칤as e incluso si no inicias sesi칩n un d칤a, los tiques se acumular치n, y podr치s usarlos en cualquier momento siempre que el evento est칠 activo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las victorias que consigas usando los tiques contar치n para la puntuaci칩n total del club. Cuanto mayor sea la puntuaci칩n, m치s recompensas recibir치n todos los miembros del club cuando finalice el evento del mega치rbol.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este evento tambi칠n pondr치 a tu disposici칩n una mayor cantidad de modos de juego y modificadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El mega치rbol finaliza el 25 de diciembre y todos los miembros del club podr치n abrir los regalos ese d칤a.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Evento de Pizza Planeta&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;El evento de Pizza Planeta empezar치 en enero. &lt;b&gt;En 칠l, podr치s conseguir el aspecto de Surge Lightyear y a la nueva adici칩n al plantel de brawlers, Meeple, de forma gratuita.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El objetivo principal del evento es ganar porciones de pizza y usarlas en la nueva tienda del arcade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En ella, tendr치s acceso a ofertas especiales, con las que conseguir los nuevos aspectos de la fuerza Starr, personalizaciones especiales, divisas, regalos y brawlers a cambio de porciones de pizza. Si consigues acumular las porciones suficientes, podr치s intercambiarlas por Meeple, la nueva adici칩n a la plantilla de brawlers.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada d칤a que entres en la tienda del arcade, &amp;quot;la garra&amp;quot; seleccionar치 una oferta gratuita para que la reclames.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Completa misiones especiales o juega al nuevo evento de clasificaci칩n para conseguir porciones de pizza.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este evento funciona de forma parecida a las competiciones del evento de 치ngeles contra demonios, es decir, cada clasificaci칩n durar치 3 d칤as.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recibir치s tiques, con los que jugar partidas todos los d칤as. Si ganas, obtendr치s una puntuaci칩n que te ayudar치 a subir de puesto en la clasificaci칩n.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adem치s, si juegas bien, obtendr치s puntuaciones a칰n m치s altas. Ganar r치pido, infligir mucho da침o, curar, completar los objetivos de los modos de juego y conseguir bajas contribuir치 a la puntuaci칩n.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La puntuaci칩n total se atribuir치 a todo el equipo y, en caso de victoria, se multiplicar치.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En el evento tambi칠n habr치 disponibles tanto variantes 2c2 de los modos de juego est치ndar como dos modos nuevos: Hockey Brawl y Entrega especial.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Varios de estos modos tambi칠n estar치n disponibles como eventos en los que ganar trofeos durante el evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tambi칠n habr치 un reparto de pizza diaria en la tienda del juego, donde recibir치s porciones de pizza cada d칤a. Al final del calendario, obtendr치s el aspecto Surge Lightyear de forma totalmente gratuita.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El evento de Pizza Planeta empieza el 2 de enero y termina el 5 de febrero&lt;/b&gt;, el mismo d칤a que Fuerza Starr, la temporada del Brawl Pass.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nuevos brawlers&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Meeple&lt;/b&gt; (control de calidad 칠pica)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Meeple conoce las reglas de todos los juegos de mesa del mundo, y si las rompes... Bueno, ser치 mejor que no lo hagas, porque odia las trampas y que no se sigan las normas. Eso s칤, 춰Meeple puede salt치rselas cuando quiera!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque b치sico: &lt;b&gt;Jugada explosiva&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple dispara varios proyectiles que se dirigir치n al enemigo m치s cercano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;S칰per: &lt;b&gt;칄xito cr칤tico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;De alguna forma, Meeple consigue un 21 natural en un dado de 20 caras. Los proyectiles del equipo que se encuentren en el 치rea del s칰per atraviesan el entorno.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Habilidad estelar: &lt;b&gt;Comod칤n&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si el disparo atraviesa el entorno, inflige m치s da침o.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Habilidad estelar: &lt;b&gt;Romperreglas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Golpe cr칤tico tambi칠n aumenta la velocidad de recarga de los aliados en un 20 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;Tirada maestra&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El pr칩ximo ataque de Meeple forma torres de dados alrededor del 치rea de impacto e inflige da침o cuando golpea.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;Mal perder&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En un arrebato de furia, Meeple ataca a los enemigos cercanos y los aturde. Cuantos menos puntos de vida tenga Meeple, m치s tiempo aturdir치 el ataque.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;T칤tulo de maestr칤a: &lt;b&gt;As bajo la manga&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Ollie&lt;/b&gt; (tanque de calidad m칤tica)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ollie monta en su aeropat칤n por Starr Park haciendo piruetas y causando problemas. Como aut칠ntico apasionado del hip-hop que es, pone sus canciones favoritas a todo volumen, y el ritmo es tan contagioso que los brawlers que las escuchan no pueden parar de bailar... 춰ni aunque quieran!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque b치sico: &lt;b&gt;Caos callejero&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El aeropat칤n de Ollie dispara ondas sonoras que infligen da침o y atraviesan a los enemigos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;S칰per: &lt;b&gt;A칠reo hipn칩tico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Con un truco del aeropat칤n, Ollie se lanza hacia delante y carga una explosi칩n musical, infligiendo da침o e hipnotizando a los enemigos a su alrededor. Ollie no puede atacar mientras carga la explosi칩n musical. Los enemigos hipnotizados se mover치n hacia Ollie y no podr치n ser controlados.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Habilidad estelar: &lt;b&gt;Patada con impulso&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuando est치 cerca de un muro, Ollie se impulsa con su aeropat칤n y consigue un 20 % de velocidad de movimiento extra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Habilidad estelar: &lt;b&gt;Renegado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tras impulsarse hacia delante con el s칰per, Ollie consigue un escudo degradable durante varios segundos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;Estilo libre&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie salta y realiza un kickflip impresionante que hipnotiza a los enemigos que se encuentren en la zona del impacto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;Ojos bien abiertos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El pr칩ximo ataque de Ollie hipnotizar치 a todos los enemigos a los que alcance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;T칤tulo de maestr칤a: &lt;b&gt;Prodigio del aeropat칤n&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Nuevas hipercargas&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray: &lt;b&gt;Dimensi칩n paralela&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray abre dos portales nuevos que escudan tanto a Gray como a sus aliados cuando los atraviesan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet: &lt;b&gt;Obra maestra&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet mantiene el control del movimiento durante su s칰per (y puede mantenerse en el aire).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ash: &lt;b&gt;Rey de las ratas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Su s칰per genera el doble de ratas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve: &lt;b&gt;Generaciones&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Suelta un huevo que genera cr칤as hasta que lo destruyen o se queda sin vida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry: &lt;b&gt;Porci칩n doble&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El helado que lanza Berry cubre un 치rea mucho mayor y sobrepasa la posici칩n final del s칰per.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie: &lt;b&gt;Flash mob&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A침ade hasta 3 notas de hipercarga cuando usa el s칰per para que pueda tener hasta 6 notas (3 notas normales y 3 de hipercarga).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Nuevos aspectos&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;TOY STORY&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Surge Lightyear&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colt Woody&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bibi Bo Peep&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jessie Jessie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;JUGUETES&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny pop&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kit de peluche&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lola marioneta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Darryl sorpresa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BRAWLIDAD&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bonnie reno&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet festiva&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita reno feroz&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike bomba cal칩rica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FUERZA STARR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji hebi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji mamushi | Primera versi칩n crom치tica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji Aodaisho | Segunda versi칩n crom치tica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Moe explorador lunar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray constrictor&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita alianza espacial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry caballo estelar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve extraterrestre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GOOD RANDOMS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie reina del pop&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie escarlata | Primera versi칩n crom치tica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie turquesa | Segunda versi칩n crom치tica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poco estrellato&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz 칤dolo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stu disco de platino&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SAN BRAWLENT칈N&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike seductor&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bo Cupido&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;VARIOS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Genio de la jungla&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gale gal치ctico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Crow piloto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny rob칩tica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie G&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple bolos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Leon finales mundiales&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Ajustes de equilibrio&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Mejoras&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El Primo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Su han aumentado sus puntos de salud de 6000 a 6300.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;El Primo ahora es m치s resistente, por lo que podr치 hacerles m치s s칰plex a sus rivales de forma m치s eficaz.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lou&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Su velocidad de recarga se ha reducido de 1300 a 1100.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Golpear a los rivales con los proyectiles de Lou es complicado, as칤 que hemos reducido el tiempo que tarda en recargar para mejorar el desempe침o del brawler y para que puedas fallar m치s a menudo.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Willow&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El tama침o de los proyectiles del s칰per ha aumentado de 50 a 150.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Con este aumento, hemos mejorado la fiabilidad del s칰per y lo hemos hecho m치s consecuente con la tem치tica del control mental. Ahora si fallas, ya no podr치s echarnos la culpa...&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Griff&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El da침o de su s칰per ha aumentado de 660 a 720.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Hemos decidido que ya era hora de darle un aumento a Griff.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maisie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El da침o de su ataque principal pasa de 1400 a 1500.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Esta mejora deber칤a hacer que golpear con sus proyectiles sea m치s satisfactorio. 춰As칤 que no falles!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Charlie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han aumentado sus puntos de salud de 3300 a 3500.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Esta mejora ayudar치 a Charlie a ser m치s efectiva en las distancias cortas.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han aumentado sus puntos de salud de 3000 a 3300.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Un mono saludable es un mono contento.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nani&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mejoras de estad칤sticas para las hipercargas:* La mejora del da침o pasa de un 15 % a un 25 %.* La mejora de la velocidad pasa de un 15 % a un 25 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Como Nani quiere tenerlo todo bajo control, su hipercarga ahora se parece m치s a una hipercarga.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Debilitaciones&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Moe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La velocidad de recarga del ataque principal pasa de 1500 a 2000.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha reducido el da침o del s칰per de 800 a 600.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Aunque las debilitaciones previas han ayudado a mantener a raya a este roedor, tanto su ataque principal como su s칰per son demasiado poderosos. Estos cambios deber칤an hacer que jugar con este brawler requiera un poco m치s de habilidad.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kenji&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Su velocidad de recarga pasa de 800 a 1000.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Despu칠s de las 칰ltimas debilitaciones, Kenji segu칤a siendo bastante poderoso, as칤 que hemos reducido su velocidad de recarga para equilibrar su da침o por segundo, la carga del s칰per y sus herramientas de supervivencia en general.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha reducido el da침o de la habilidad estelar Toma de fuerza de un 50 % a un 25 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Ahora la Toma de fuerza tiene un poco menos de fuerza.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Surge&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han reducido sus puntos de salud de 3300 a 3000.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Surge se estaba volviendo una presencia demasiado dominante y necesitaba una reducci칩n de salud para que su estilo de juego se vuelva un poco m치s estrat칠gico.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Melodie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La velocidad de carga del s칰per pasa de necesitar 5 municiones a 4.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Hemos reducido el ratio de la carga del s칰per para intentar compensar su elevada tasa de victorias y hacer que no d칠 tanto la nota.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Piper&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha eliminado el efecto de ralentizaci칩n de Autodisparo, su gadget.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Queremos ajustar el gadget de Piper para que mantenga sus propiedades defensivas, pero sin que sea opresivo para los rivales.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clancy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hemos reducido la velocidad de movimiento adicional de la fase 3 de 170 a 100.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Unas piernas tan cortas no pod칤an ser tan veloces.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha reducido el da침o de Parque de bolas de 140 a 120.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Hemos reducido el da침o del s칰per para equilibrar su eficacia. Ahora doler치 mucho menos.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Mapas, modos de juego y cambios en las rotaciones&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;Modos de juego de temporada&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novedad: &lt;b&gt;Hockey Brawl&lt;/b&gt; (modo de juego 3c3 que forma parte del evento de Pizza Planeta)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es Bal칩n Brawl, pero con un disco deslizante en lugar del bal칩n.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El primer equipo que marque 3 goles, gana.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novedad: &lt;b&gt;Entrega especial&lt;/b&gt; (modo de trofeos 3c3 que forma parte del evento de Pizza Planeta)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una versi칩n del modo Cargamento con un camino. El equipo que lleve el cargamento a la zona designada gana.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Permanece cerca del cargamento para moverlo. Si dos miembros del mismo equipo y un solo rival se encuentran cerca del cargamento, este no detendr치 su avance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El cargamento se mover치 m치s deprisa sobre las partes del camino por las que ya haya pasado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El cargamento se mueve mucho m치s r치pido durante el tiempo extra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novedad: &lt;b&gt;Modos de juego 2c2&lt;/b&gt; para el evento del arcade de Pizza Planeta.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bal칩n Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Noqueo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Atrapagemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zona restringida&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawloncesto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hockey Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Entrega especial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modos de juego que regresan para el evento del mega치rbol:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Robo de regalos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acaparando regalos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Invasi칩n rob칩tica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paintbrawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caos festivo&lt;/b&gt; (una reedici칩n del modo Pesca de medusas)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Coleccionista de almas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Contienda espiritual&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modificadores: arbustos espesos, poder ilimitado, Edad de Hielo, detonaci칩n programada, autodisparo, amigote, 칰ltimo aliento, m치xima velocidad y fiesta de gadgets.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Entornos&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eliminados&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cementerio de Mortis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Festival de m칰sica de Poco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tren fantasmal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mansi칩n del mal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emporio de los Horrores&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novedades&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pista de skate&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hockey Brawl&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estudios Starr de Animaci칩n&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Juego de lucha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fuerza Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El hotel nevado del se침or P&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sal칩n recreativo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tienda de souvenirs de Griff&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Rotaci칩n de los modos de juego&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hueco: &lt;b&gt;Bal칩n Brawl 5c5 y Noqueo 5c5&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Noqueo 5c5 dejar치 de formar parte de la rotaci칩n y lo sustituir치 Destrucci칩n 5c5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hueco: &lt;b&gt;Noqueo 3c3 y Duelos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Volvemos a introducir Destrucci칩n 3c3 y Caza estelar 3c3 para que roten junto al modo Duelos en el mismo hueco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Mapas&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caza estelar&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sin excusas&lt;/b&gt; (una reedici칩n del mapa para칤so p칰rpura)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Canal grande&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiroteo estelar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pradera traicionera&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Crimen organizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Escondite&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bal칩n Brawl&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Segundo intento&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Travesuras (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cancha peleona&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Palco central&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campos furtivos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pinball&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Triple drible&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Playa de Bal칩n Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estadio Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;F칰tbol soleado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superplaya&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penalti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duelos&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duelo de enaguas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sin rendici칩n&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Serpiente serpenteante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camino del guerrero&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Laberinto del mono&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jard칤n zen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Atrapagemas&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Claro del bosque&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Avalancha rocosa&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arcade de cristal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hiedra venenosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;칔ltima parada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mina rocosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brrrum brrrum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fuerte de gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sal칩n recreativo r칰stico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Espacio abierto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cueva subterr치nea&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;춰Ay ho!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Atraco&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Refugio (casi) seguro&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gran lago&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gran golpe&lt;/b&gt; (una reedici칩n de cementerio G.G.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ca침칩n explosivo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Refugio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Patata caliente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zona restringida&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Deporte acu치tico&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vecinos molestos&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campo abierto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duelo de escarabajos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pista ardiente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estrategias paralelas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Noqueo&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;H de...&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dos r칤os&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bosque profundo&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Islas diminutas&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Templo ensordecedor&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ruinas frondosas&lt;/b&gt; (novedad)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Barranco del brazo de oro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A la intemperie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Roca de Belle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nuevos horizontes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;F칠nix en llamas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cuatro niveles&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Destrucci칩n&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tarta en capas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Da침o cuatriplicado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gran explanada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Destino del infinito&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Producci칩n de especias&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para칤so destructivo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Supervivencia&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lagos 치cidos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Invasi칩n en la isla&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arroyo Calavera&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pasaje oscuro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Despegue y aterrizaje&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Castillos de ladrillo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Centro seguro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todo o nada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cueva profunda&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doble dilema&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;R칤o seco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para칤so del tiro de 칠lite&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Mejoras de calidad&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora se puede comprar el Brawl Pass convencional en el Supercell Store.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora se puede ajustar el volumen de los efectos de sonido y la m칰sica en los ajustes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La tienda ahora mostrar치 qu칠 aspectos son de temporada y cu치les son exclusivos mediante indicadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores que est칠n en clubs inactivos recibir치n de forma ocasional sugerencias para unirse a clubs m치s activos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hemos sustituido los botones del pulgar hacia arriba y hacia abajo, que aparec칤an al final de las partidas, con una opci칩n para compartir la repetici칩n con tu club.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Resoluci칩n de errores&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido la posici칩n de los arbustos en campos furtivos (Bal칩n Brawl) y en refugio (Atraco) para que ambos lados del mapa sean sim칠tricos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido los lugares de aparici칩n en Pinball.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que provocaba que aparecieran texturas de baja calidad en ciertos dispositivos iOS&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seguimos mejorando el rendimiento de la tienda para los dispositivos con menores prestaciones para reducir los cierres inesperados y aumentar la velocidad de apertura de la tienda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que provocaba que la habilidad estelar de Otis no funcionase de manera correcta tras usar su hipercarga (ahora dispara 4 proyectiles en lugar de 3).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error de la c치mara que permit칤a a uno de los equipos ver m치s partes del mapa que el otro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que la animaci칩n del ataque b치sico de Lily no funcionase correctamente al usar el ataque autom치tico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que los brawlers invisibles se volvieran visibles cuando se acercaban a la pelota en Bal칩n Brawl.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han corregido los problemas de texturas que ten칤a el aspecto Leon gato callejero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido el error que provocaba que Otis disparase m치s proyectiles de los que deber칤a tras usar la hipercarga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha corregido un error que provocaba que algunos jugadores no recibieran misiones competitivas tras el comienzo de una nueva temporada del Brawl Pass.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/49BuyTboQeye3O4NAEvQCR"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2LBQvKwayb4uYmZPblV3VQ/f0ea403d91f1840b37582dc07a79b82d/1209_Loading_screen_Brawl_x_TS.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notas de actualizaci칩n"/>
    <published>2024-12-19T10:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>487FLwhfkGeqMP0Oq3dO65</id>
    <title>Animaci칩n de la Fuerza Starr</title>
    <updated>2025-01-06T03:35:28.526000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/487FLwhfkGeqMP0Oq3dO65"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7BKZNH8mwGga5x99M19DJy/a68b15f9669e2f1b2b091f3bb50439dc/1230_Starr_Force_Animation_Launch_YT_thumb01.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/T0Z9WsTuR04"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2025-01-02T00:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>58PXswgjyh5AjJP1V5omDx</id>
    <title>춰DESCUBRE TODO SOBRE EL EVENTO DE PIZZA PLANETA!</title>
    <updated>2025-01-31T06:34:28.323000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Pausa de mantenimiento del 3맋e enero&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Soluciones y detalles:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1&lt;/b&gt;. Las competiciones del arcade ahora funcionar치n para todo el mundo, incluso para los jugadores que se quedaban bloqueados en la pantalla de recompensas de la competici칩n.
&lt;b&gt;2&lt;/b&gt;. Cuando la pausa de mantenimiento finalice, la cantidad de porciones de pizza se restablecer치 a 0 para todos los jugadores.
&lt;b&gt;3&lt;/b&gt;. Los jugadores que empezaron el evento con 0 porciones de pizza antes de la pausa de mantenimiento recibir치n una compensaci칩n.
&lt;b&gt;4&lt;/b&gt;. La compensaci칩n ser치 de 300 porciones de pizza. Puesto que muchos jugadores la recibir치n, quiz치 tarde unos d칤as en llegar. Se enviar치 directamente a tu cuenta. Cuando llegue, ver치s una notificaci칩n en el icono del buz칩n, que se encuentra en la parte superior derecha de la pantalla de inicio.
&lt;b&gt;5&lt;/b&gt;. Los jugadores que usaron gemas para comprar porciones de pizza en la tienda tambi칠n podr치n reclamarlas de nuevo desde la tienda.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Informaci칩n adicional&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores que empezaron el evento con algunas porciones de pizza y gastaron m치s de 300 porciones en la tienda de Pizza Planeta no recibir치n una compensaci칩n, ya que consiguieron una ventaja inicial en el evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este problema se produjo por el cambio de divisa de los billetes crust치ceos (la divisa del evento anterior) a las porciones de pizza. Por desgracia, la cantidad de billetes crust치ceos que no se hab칤a gastado en ese evento no se restableci칩 para todos los jugadores antes de que empezara el evento de Pizza Planeta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es posible que realicemos otra pausa de mantenimiento m치s adelante o la semana que viene para solucionar otros errores menores relacionados con el evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sentimos mucho que esto haya ocurrido, 춰pero esperamos que, a partir de hoy, el evento se desarrolle sin problemas!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;춰DESCUBRE TODO SOBRE EL EVENTO DE PIZZA PLANETA!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;춰El evento de Pizza Planeta comienza ya! En 칠l, podr치s conseguir el aspecto de Surge Lightyear y a la nueva adici칩n al plantel de brawlers, Meeple, de forma gratuita.&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;&lt;b&gt;Tu misi칩n: reunir porciones de pizza y gastarlas en las ofertas de la tienda de Pizza Planeta.&lt;/b&gt;&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;쮺칩mo se consiguen esas deliciosas porciones de pizza?&amp;quot;&lt;/b&gt;
춰Muy f치cil! Puedes obtenerlas en los siguiente lugares:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El calendario diario de porciones de pizza de la tienda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las ofertas diarias de la tienda de Pizza Planeta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las misiones de temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La competici칩n clasificatoria.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;쯈uieres m치s porciones sin complicarte demasiado? 춰Tambi칠n puedes adquirirlas con gemas desde la tienda!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;쯈u칠 puedo hacer con las porciones de pizza?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Gasta las porciones de pizza que consigas en la tienda de Pizza Planeta, a la izquierda de la pantalla principal. All칤 encontrar치s lo siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un lote de regalo todos los d칤as.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La nueva adici칩n a la plantilla de brawlers, Meeple.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aspectos de la Fuerza Starr.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regalos (sigue siendo Brawlidad en nuestros corazones).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Personalizaciones (aspectos, iconos de jugador, sprays, reacciones y blines).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Objetos de progresi칩n (monedas, puntos de fuerza, premios Starr de hipercarga).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El aspecto de Surge Lightyear para quienes hayan desbloqueado a Surge.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;쮺칩mo consigo el aspecto de Surge Lightyear?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Si ya has desbloqueado a Surge, podr치s obtener el aspecto de &lt;i&gt;Surge Lightyear&lt;/i&gt; de forma gratuita.
Si todav칤a no lo has desbloqueado, puedes hacerlo de la siguiente manera:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Surge estar치 disponible en la tienda de Pizza Planeta durante todo el evento. Al tratarse de un brawler legendario, necesitar치s una cantidad considerable de porciones de pizza para desbloquearlo, 춰pero re칰ne las suficientes y podr치s llevarte a un &lt;i&gt;brawler legendario gratis&lt;/i&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tambi칠n puedes desbloquear a Surge usando cr칠ditos. Tendr치s 4 meses a partir de hoy para obtener este aspecto de forma gratuita.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si lo quieres de inmediato, tambi칠n puedes adquirir a Surge en la tienda con una oferta de gemas razonable.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;쮿as dicho... competici칩n?&amp;quot;&lt;/b&gt;
춰Eso es! Vuelve la competici칩n clasificatoria, y esta vez emplear치 los modos de juego 2c2. 춰Ganar치s puntos aunque pierdas!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recibir치s tiques todos los d칤as para jugar. Los tiques que no gastes se reiniciar치n pasados 3 d칤as.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada 3 d칤as, podr치s jugar a un nuevo modo de juego 2c2.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada acci칩n que realices en una partida, ya sea eliminar a brawlers, infligir da침o, curar a tus aliados o completar objetivos, te otorgar치 puntos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;춰Se te recompensar치 ganes o pierdas! Las victorias multiplicar치n tus puntos totales.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disfruta de Hockey Brawl y de Entrega especial en la competici칩n y en los huecos 3c3 durante el evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;쮺u치ntas porciones de pizza gratuitas puedo conseguir?&amp;quot;
춰Hay muchas formas de conseguir porciones de pizza gratuitas! Te las explicamos a continuaci칩n:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calendario de pizza: 12 porciones de pizza diarias (360 en total).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Revelando ofertas diarias de la tienda de Pizza Planeta: 1 cada vez (alrededor de 120 en total). La cantidad podr칤a variar si compras algunas de las ofertas de Pizza Planeta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Misiones de temporada: 30 porciones de pizza por cada misi칩n (330 en total).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Competici칩n clasificatoria: hasta 150 porciones de pizza por competici칩n (1650 en total si ganas todas las partidas o unas 990 de media).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regalos aleatorios: 100 porciones de pizza dos veces (200 en total).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Cantidad m치xima de porciones de pizza que puedes conseguir gratis: 2660 (con una tasa de victorias del 100 % en la competici칩n).
Media de porciones de pizza que puedes conseguir gratis: 2000 (con un rendimiento medio en la competici칩n).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;쮸 favor o en contra de la pizza con pi침a?&amp;quot;&lt;/b&gt;
La respuesta a esa pregunta se halla en &lt;i&gt;tu coraz칩n&lt;/i&gt;... 游꼜&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/58PXswgjyh5AjJP1V5omDx"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4lGIQWFxIVHiF2VgPRr4D1/91e05c526a2cf0587312aabd3ec85888/0102_Pizza_Planet_Event_inbox_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-01-02T08:59:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>KGSI4D1pOtE3jxfjHDISs</id>
    <title>Inicio de la temporada de 2025 del BSC </title>
    <updated>2025-02-19T09:48:08.968000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;춰Te damos la bienvenida al BrawlStarsChampionship de2025!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para conocer todos los detalles, mira el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fyoutu.be%25252FgRUCqKw65fo%25253Fsi%25253DZDHaxGeydqP3QYsJ')"&gt;v칤deo de presentaci칩n&lt;/a&gt; (en ingl칠s) o sigue leyendo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SEIS TEMPORADAS MENSUALES - TRES EVENTOS PRESENCIALES&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Has le칤do bien, este a침o habr치 m치s acci칩n en los Brawl Stars eSports que nunca. 춰El BSC contar치 con eventos presenciales en tres continentes distintos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La &lt;b&gt;BRAWL CUP&lt;/b&gt; es un nuevo evento presencial en el que los jugadores podr치n obtener un puesto adicional en la CUO o en las finales mundiales para su regi칩n. Este evento est치 programado para el segundo trimestre de 2025 y tiene el potencial de cambiar las tornas de este a침o competitivo.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sudeste asi치tico y Asia meridional&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En funci칩n de los comentarios que hemos recibido, este a침o habr치 cambios respecto a c칩mo competir en Asia-Pac칤fico. Adem치s de &lt;b&gt;Asia oriental&lt;/b&gt; (que incluye Jap칩n y Corea), &lt;b&gt;el sudeste asi치tico&lt;/b&gt; y &lt;b&gt;Asia meridional&lt;/b&gt; podr치n competir en la CUO a trav칠s de una serie de torneos que organizar치 &lt;b&gt;letsplaylive&lt;/b&gt;. Lee toda la informaci칩n al respecto en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Flplgg.co%25252F3EnMS4w')"&gt;lplgg.co/3EnMS4w&lt;/a&gt; y sigue sus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FletsplayliveGG')"&gt;redes sociales&lt;/a&gt; para conocer las 칰ltimas novedades.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Documental &amp;quot;Road To Redemption&amp;quot; (&amp;quot;El camino a la redenci칩n&amp;quot;)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nuestro documental de 2025, que seguir치 a tres equipos durante las finales mundiales del a침o pasado, estar치 disponible muy pronto. Podr치s descubrir sus historias desde dentro y sabr치s c칩mo se prepararon para la postemporada de Brawl Stars eSports de 2024. Toma asiento y presta mucha atenci칩n a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fyoutube.com%25252FBrawlStarsEsports')"&gt;youtube.com/BrawlStarsEsports&lt;/a&gt; durante las pr칩ximas semanas.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Detalles de la temporada del BSC&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;2025 contar치 con seis temporadas mensuales en las que tendr치s que participar antes de combatir en la clasificatoria de 칰ltima oportunidad e intentar ganar un puesto en las finales mundiales. Cada temporada tendr치 un desaf칤o del campeonato, una clasificatoria mensual y una final mensual.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Desaf칤o del campeonato&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El 31 de enero&lt;/b&gt; se celebrar치 el primer desaf칤o del campeonato del a침o, que mantendr치 el formato de la temporada de 2024. Necesitar치s quince victorias para ganar una plaza en la clasificatoria mensual, y se te descalificar치 con cuatro derrotas. Juega con un equipo para tener m치s probabilidades de 칠xito. 춰No dejes que un emparejamiento desafortunado te impida convertirte en una estrella de los eSports!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clasificatorias mensuales&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El 8 y el 9 de febrero&lt;/b&gt; tendr치 lugar la primera clasificatoria mensual, en la que tu equipo podr치 competir contra otros equipos de la misma regi칩n por una plaza en las finales mensuales. Esta vez, las clasificatorias contar치n con nuevos cambios que permitir치n que los mejores equipos lleguen m치s lejos sin quedar atrapados en brackets generados de forma aleatoria. Se otorgar치 de forma autom치tica una plaza en el bracket del d칤a dos a las organizaciones colaboradoras del BSC. Para conocer todos los detalles, consulta el &lt;b&gt;reglamento de 2025&lt;/b&gt;:&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fsupr.cl%25252Fbscrules')"&gt;supr.cl/bscrules&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Finales mensuales&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este a침o, las finales mensuales se dividir치n en regiones para garantizar que no te pierdas la acci칩n. Disfruta de ellas y consigue recompensas en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fevent.brawlstars.com')"&gt;event.brawlstars.com&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Las fechas de cada una de las finales mensuales de febrero son las siguientes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Asia oriental: &lt;b&gt;15 de febrero&lt;/b&gt; a las 15:00 JST.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Europa, Oriente Medio y 츼frica: &lt;b&gt;16 de febrero&lt;/b&gt; a las 14:00 CET.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sudam칠rica: &lt;b&gt;22 de febrero&lt;/b&gt; a las 15:00 BRT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Norteam칠rica: &lt;b&gt;23 de febrero&lt;/b&gt; a las 15:00 EST.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;쯈uieres conocer el programa de todo el a침o? 춰Echa un vistazo al &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fsupr.cl%25252Fbscrules')"&gt;reglamento&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Inclusi칩n del modo competitivo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Un aspecto importante de Brawl Stars, que creemos que va de la mano con los eSports, es el modo competitivo. Este a침o, queremos estudiar la posible integraci칩n de este modo a la experiencia competitiva y de entretenimiento de los eSports. Compartiremos m치s detalles en los pr칩ximos meses, as칤 que mantente al tanto y no te los pierdas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esperamos que la temporada de 2025 sea inolvidable y que podamos compartir a칰n m치s momentos emocionantes contigo. 춰Prep치rate para un a침o incre칤ble!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Atentamente,&lt;/i&gt;
&lt;i&gt;&lt;b&gt;Sr. Brawl Stars eSports&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6pGlSZ1XTz7v1GD0mlzNvQ/9c798ab905ea8c76e2ac3cc11d10a8a1/Footer.png?w=3000&amp;h=1055&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/KGSI4D1pOtE3jxfjHDISs"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5SVlOoMXobm5o65fbJPQ67/7bb6c7d24faa2df13c61710ac3846b0c/Thumb_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2025-01-18T11:06:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>63228Ho6yAQqw4uPk2ZyZR</id>
    <title>Vuelven los productos de BrawlStars. 춰Res칠rvalos ya!</title>
    <updated>2025-02-14T11:51:06.516000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/63228Ho6yAQqw4uPk2ZyZR"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4BRPbRNvhHmV4JehBjlKg9/1f1ed3160bb5180f0c1b87bea0554f0b/0210_Youtooz_Launch__BS_Collectibles__800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtooz.com/collections/brawl-stars"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-02-11T21:31:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6Ab2QvT3v8gYYJbXYouxzL</id>
    <title>NUEVOS MIEMBROS DEL PROGRAMA DE COLABORACI칍N | 쮼S ESTE EL FIN DE LOS SPRAYS?</title>
    <updated>2025-02-19T09:49:03.619000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Traemos novedades muy emocionantes sobre el programa de colaboraci칩n de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fsupercell.com%25252Fen%25252Fgames%25252Fbrawlstars%25252Fblog%25252Fesports%25252Fbsc-2025season-kickoff%25252F')"&gt;Brawl Stars eSports&lt;/a&gt; de 2025. Es la hora de dar la bienvenida a los &lt;b&gt;nuevos&lt;/b&gt; equipos miembros del programa y de decir adi칩s al conjunto de sprays de equipos actual para siempre. Has le칤do bien. 춰Aseg칰rate de conseguirlos mientras puedas! Encontrar치s m치s informaci칩n a continuaci칩n.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En primer lugar, estamos emocionados de anunciar que &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252Fzetadivision')"&gt;ZETA&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252Fnatusvincere')"&gt;NAVI&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FSKGaming')"&gt;SK Gaming&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FTribeGaming')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FReply%2525255FTotem')"&gt;Reply Totem&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FSpacestation')"&gt;Spacestation Gaming&lt;/a&gt; y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FFUTesportsgg')"&gt;FUT Esports&lt;/a&gt; volver치n a competir este a침o en el Brawl Stars Championship junto a &lt;b&gt;tres caras nuevas:&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FLOUDgg')"&gt;&lt;b&gt;LOUD Esports&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;(Brasil), &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FGenG')"&gt;&lt;b&gt;Gen.G Esports&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;(Corea del Sur) y &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FTeamHeretics')"&gt;&lt;b&gt;Team Heretics&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;(Espa침a). 춰Hora de darles una calurosa bienvenida! Las nuevas personalizaciones de los equipos se a침adir치n al juego en la pr칩xima actualizaci칩n.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Con esta iniciativa, Supercell colabora con ciertos equipos que participan en el &lt;i&gt;Brawl Stars Championship&lt;/i&gt; para aumentar el prestigio de la competici칩n. Cuando compras sus reacciones, sprays, iconos de jugador o aspectos, no solo est치s apoyando a tus equipos favoritos, sino que tambi칠n contribuyes al crecimiento de Brawl Esports.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6kS5RBlGagJmSjXJx1eYvk/fa55115d77597f21e1d21f21244d4d68/0206_WF_pins_800x300.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;춰DEMOS LA BIENVENIDA A LOS NUEVOS EQUIPOS!&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/FwCW01MS62VytHVLljfYG/f29384ca860dfda88a0a3a95da9bddce/player_icon_loud.png?w=800&amp;h=800&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;Bem-vindo&amp;quot;, LOUD Esports&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FLOUDgg')"&gt;LOUD Esports&lt;/a&gt; se ha convertido de forma vertiginosa en una potencia de la escena competitiva brasile침a. Es un equipo aclamado por el entusiasmo de sus aficionados y por sus actuaciones estelares en t칤tulos, como Free Fire y Valorant, juego del que sali칩 vencedor del campeonato mundial de 2022.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#goLOUD&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6NPsiH0E3jWLPIkWgYKtQ0/5d432d79163592de433c0445c472ae33/player_icon_geng.png?w=800&amp;h=800&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;詢걺됈뎾젋뚮&amp;quot;, GEN.G Esports&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FGenG')"&gt;Gen.G Esports&lt;/a&gt; se ha ganado el reconocimiento del mundo entero gracias a su excelencia en el 치mbito competitivo de League of Legends. Del mismo modo, tambi칠n ha forjado un puente entre la escena de los videojuegos oriental y occidental a trav칠s de iniciativas basadas en la diversidad y en la educaci칩n.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GENGWIN&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4j2rurMvMh0nnFoCtLkSsc/2b846b4d552151aea6585889c02699ef/player_icon_heretics.png?w=800&amp;h=800&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bienvenido, Team Heretics&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FTeamHeretics')"&gt;Team Heretics&lt;/a&gt; es famoso por su esp칤ritu competitivo y por su compromiso con la excelencia en varios juegos, entre los que destacan League of Legends, Valorant y Rainbow Six Siege. Esta marca brilla a trav칠s de un enfoque visionario del mundo de los videojuegos y de los eSports por parte de sus creadores y de sus colaboradores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VamosHERETICS&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;쮼s este el fin de los sprays?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Pronto lanzaremos un &lt;i&gt;nuevo&lt;/i&gt; conjunto de sprays de todos los equipos que formen parte de la colaboraci칩n, por lo que los dise침os de los sprays actuales se convertir치n en objetos de coleccionista. Est치 ser치 la 칰ltima oportunidad de conseguirlos, ya que desaparecer치n de la tienda para siempre cuando llegue la pr칩xima actualizaci칩n. 춰Aprov칠chala!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3kyBEWrZ67tix2naSXwDj/e08a8b562ff48434c80916a1d858ebd8/0206_WF_sprays_800x470_FINAL.png?w=800&amp;h=470&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Presta atenci칩n a los miembros del programa y a las redes sociales oficiales de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FBrawl%2525255Fesports')"&gt;Brawl Stars Esports&lt;/a&gt;, ya que pronto revelaremos m치s informaci칩n sobre los nuevos sprays.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;쮻칍NDE SE CONSIGUEN LAS PERSONALIZACIONES?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;En caso de que los sprays, reacciones e iconos de jugador de los miembros de nuestra colaboraci칩n no aparezcan en la p치gina principal de la tienda, siempre puedes encontrarlas si entras en la &lt;b&gt;tienda&lt;/b&gt;, abres la secci칩n &lt;b&gt;&amp;quot;Temas&amp;quot; en el cat치logo&lt;/b&gt; y tocas el icono que aparece a continuaci칩n:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7iBeZdaJ5mIy0Jy8DJtext/c6374e128c95f6a244d0b44572878c0e/catalog-esports-items-v2.png?w=2112&amp;h=1179&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;쮺칍MO PUEDO FORMAR PARTE DEL PROGRAMA?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Si est치s a la cabeza de una exitosa organizaci칩n de eSports capaz de crear contenido alrededor de tu equipo de Brawl Stars tan emocionante como el de los dem치s miembros del programa de colaboraci칩n y te interesa unirte a 칠l, 춰est치s en el lugar indicado! Seguiremos muy de cerca las solicitudes que nos lleguen a trav칠s de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fforms.gle%25252FQQUcXto798ZZR7KP8')"&gt;este formulario&lt;/a&gt;. Si tu solicitud nos llama la atenci칩n, 춰nos pondremos en contacto contigo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tras esto, recordamos que el Brawl Stars Championship est치 &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fevent.supercell.com%25252Fbrawlstars%25252Fen%25252Fhow-to-compete')"&gt;abierto a todo el mundo&lt;/a&gt;, y que todos los equipos tienen las mismas oportunidades de competir y de llevarse una parte de los 2 000 000 $ de la bolsa de premios.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;쮻칍NDE PUEDO VER EL BSC?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nuestra primera retransmisi칩n de las finales mensuales del a침o tendr치 lugar el 15 de febrero. 춰Podr치s predecir los resultados de los partidos, ver la competici칩n, interactuar y conseguir recompensas gratuitas en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fevent.brawlstars.com')"&gt;event.brawlstars.com&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para que no te pierdas ni un minuto de acci칩n, aqu칤 tienes los horarios de las retransmisiones de febrero:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Asia oriental: &lt;b&gt;15 de febrero&lt;/b&gt; a las 15:00 JST.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Europa, Oriente Medio y 츼frica: &lt;b&gt;16 de febrero&lt;/b&gt; a las 14:00 CET.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sudam칠rica: &lt;b&gt;22 de febrero&lt;/b&gt; a las 15:00 BRT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Norteam칠rica: &lt;b&gt;23 de febrero&lt;/b&gt; a las 15:00 EST.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Encontrar치s el v칤deo de la hoja de ruta del BSC &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fwww.youtube.com%25252Fwatch%25253Fv%25253DgRUCqKw65fo')"&gt;aqu칤&lt;/a&gt;, y el resto de las fechas y detalles de la temporada en el &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fsupr.cl%25252Fbscrules')"&gt;reglamento de 2025&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;춰QUE EMPIECE LA LUCHA!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/6Ab2QvT3v8gYYJbXYouxzL"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/E2SHWzrm0tz7HkACSERsV/ed95419af0921aa6d6df410c14c0e1d1/0206_WF_Leon_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2025-02-12T00:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6QlDnXW1alykSncWh03MII</id>
    <title>Informaci칩n del evento de la comunidad de San Brawlent칤n</title>
    <updated>2025-02-14T14:02:37.401000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;En el nuevo evento de la comunidad, el m치s 칤ntimo de la historia de Brawl Stars, Bo busca a alguien con quien compartir San Brawlent칤n, 춰y t칰 lo ayudar치s a elegir al brawler afortunado!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;C칍MO PARTICIPAR&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ve a la pesta침a de Novedades y vota a uno de los dos brawlers que compiten por el amor de Bo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En cada encuesta acumular치s recompensas que se desbloquear치n cuando termine el evento, el 20 de febrero.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰Y eso no es todo! Si la comunidad alcanza una cantidad de votos espec칤fica, se duplicar치n las recompensas ligadas a esa encuesta. Cada encuesta tiene un objetivo determinado.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Habr치 una encuesta cada dos d칤as y, entre un d칤a y otro, empezar치 un evento adicional distinto, como Doble de XP, Fiebre de maestr칤a o Doble de premios Starr diarios.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El 칰ltimo d칤a del evento tendr치 lugar la encuesta en la que participar치n los finalistas, 춰y la comunidad debe decidir qui칠n compartir치 un beso apasionado con Bo!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;PROGRAMA COMPLETO Y POSIBLES RECOMPENSAS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;D칤a 1&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jacky versus Charlie&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3 regalos o 6 regalos (doble)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D칤a 2&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doble XP&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D칤a 3&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mandy versus Lola&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 monedas o 1000 monedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D칤a 4&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fiebre de maestr칤a al 50 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D칤a 5&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Angelo versus Amber&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2500 blines o Dynamike seductor y 2500 blines&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D칤a 6&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doble de premios Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D칤a 7&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico versus Piper&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 premios Starr o 20 premios Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D칤a 8&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fiebre de maestr칤a al 100 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D칤a 9&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis versus Melodie&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Un premio Starr de hipercarga o dos premios Starr de hipercarga&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;D칤a 10&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;칔ltima encuesta entre los finalistas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Adem치s, durante el evento volver치n los modos 2c2 m치s jugados de Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todas las recompensas se entregar치n cuando se haya cerrado la 칰ltima encuesta, el 20 de febrero.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;CONCURSANTES&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Angelo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Amber&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Charlie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jacky&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lola&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mandy&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Piper&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;REGALOS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;En esta ocasi칩n, tendr치s la oportunidad de ganar un mill칩n de gemas para compartirlas con una persona especial.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Si quieres participar en el sorteo, publica un mensaje de San Brawlent칤n para tu media naranja en Brawl Stars. Puedes usar cualquier red social, pero no te olvides de utilizar los hashtags #Brawlentines y #BrawlStars.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Elegiremos a cinco ganadores el 칰ltimo d칤a del evento, y podr치n compartir el premio con quien quieran.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰Eso es todo! El evento empieza ahora y terminar치 el 20 de febrero, 춰as칤 que no esperes m치s y vota a la pareja ideal para Bo!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/6QlDnXW1alykSncWh03MII"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4wCk2anfRwmirgess0zMZB/5ce0c5c86d13a65bed42c60c65155522/0207_Brawlentines__Community_Event__inbox_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Comunidad"/>
    <published>2025-02-12T22:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1gnTAfjmERTS5QmTUzZKOL</id>
    <title>NACE UNA NUEVA TEMPORADA COMPETITIVA</title>
    <updated>2025-02-19T20:57:00.595000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;NACE UNA NUEVA TEMPORADA COMPETITIVA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;NOTAS IMPORTANTES:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La actual temporada competitiva Good Randoms va a ser m치s corta. La nueva temporada competitiva empezar치 con la pr칩xima actualizaci칩n, el 25 de febrero.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los cambios incluidos en este art칤culo deber칤an ser finales, aunque a칰n puede haber cambios cuando se estrene la nueva temporada competitiva.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Se avecinan grandes cambios, as칤 que 춰al grano!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuestros objetivos principales con el redise침o de la temporada competitiva son los siguientes:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hacerla m치s competitiva para los jugadores con m치s habilidad.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Animar a m치s jugadores a participar y a mejorar en Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recompensar mejor a los jugadores por su tiempo y sus esfuerzos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hacer que cada temporada sea original y emocionante.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monetizar mejor el juego para contar con una fuente de ingresos constante para mantener las actividades de eSports de Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pro Pass: Un nuevo sistema de progreso competitivo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7ibZbGSm6z6clpTbWStQwd/a2dd2f451b30d238e83503ddacbdf63f/0212_Pro_Pass_Icon_800x300.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Implementaremos un nuevo sistema de progreso al estilo del Brawl Pass en el modo competitivo: el &lt;b&gt;Pro Pass&lt;/b&gt;. Tiene recompensas tanto gratis como de pago, pero, a diferencia del Brawl Pass, 춰dura 4 meses!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esto se debe a que estar치 vinculado con los eventos de eSports m치s importantes del a침o. El primero ser치 la &lt;b&gt;Brawl Cup&lt;/b&gt; en mayo, seguida de la clasificatoria de 칰ltima oportunidad de septiembre y las finales mundiales de noviembre. Nuestro plan actual es ofrecer 3 Pro Passes al a침o.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/sKUdtOco8rU6j8kLgVpcD/fa91bba30f98315ca4b1c9ca3a3c015a/0212_Pro_Pass_XP_800x300__1_.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Para progresar en 칠l, habr치 que conseguir XP del Pro Pass de las siguientes maneras:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ganando partidas competitivas (de forma similar al Brawl Pass, solo que la XP del Pro Pass se reinicia cada semana y hay que ganar la partida).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Subiendo de rango.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Viendo e interactuando con las retransmisiones de eSports en event.supercell.com/brawlstars/es a lo largo del a침o.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No hace falta ver eSports para completar el pase, pero puede acelerar tu progreso (sobre todo si no alcanzas los puestos m치s altos) y te permite obtener la recompensa adicional.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Comprando el Pro Pass, que otorga progreso inmediato y el doble de XP del Pro Pass (y duplica el l칤mite semanal).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Las recompensas gratuitas son mejores que con el viejo sistema competitivo, 춰y puedes ganar un premio Starr legendario como recompensa adicional!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Echa un vistazo a este gr치fico:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/0kLAnuHzyFuMfBPk0Zome/3ebfdd02ffa2184f09943e91447a2e14/0212_Comparison_free_vs_old_free_800x880.png?w=800&amp;h=880&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Cabe mencionar que los jugadores de Maestros no sacar치n mucho provecho a las recompensas gratuitas, aunque, naturalmente, algo ganar치n. No obstante, teniendo en cuenta que en torno al 1 % de los jugadores que participan en el modo competitivo llegan a Maestros y alrededor del 5 % llegan al rango Legendario, en torno al 95 % de los jugadores obtendr치 mejoras considerables y, con suerte, eso animar치 a m치s a participar.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El camino de pago cuesta 24,99 $* en total durante los 4 meses (6,25 $ al mes) e incluye lo siguiente:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3Zu8SwySfrJV309SnudfoY/3d393540f5800a9b63222f8946dd5ddd/0212_new_Paid_pro_800x485.png?w=800&amp;h=485&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;* &lt;i&gt;El precio puede variar seg칰n el pa칤s o la regi칩n.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nueva calidad progresiva para los aspectos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰Presentamos la nueva calidad progresiva para los aspectos!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los aspectos progresivos se pueden mejorar hasta 11 veces obteniendo objetos de mejora de aspecto en el Pro Pass (o en premios competitivos pasados 8 meses desde su estreno).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada nivel otorga una mejora visual del aspecto (incluidos nuevos efectos de v칤deo al aparecer) u otros objetos de personalizaci칩n (como una nueva tarjeta de batalla de brawler animada).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En cada temporada se puede obtener un aspecto de nivel legendario como recompensa gratuita del pase.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Esta es la lista de mejoras:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Primera mejora (camino gratuito): Aspecto base.
Segunda mejora (camino gratuito): 1 reacci칩n, 1 foto de perfil y 1 aerosol.
Tercera mejora (camino gratuito): Efectos de ataque especiales.
Cuarta mejora (camino gratuito): Aspecto mejorado.
Quinta mejora (camino gratuito): 8 reacciones.
Sexta mejora (camino gratuito): Efectos de eliminaci칩n especiales.
S칠ptima mejora (camino de pago): Tarjeta de brawler animada (춰nuevo objeto de personalizaci칩n!).
Octava mejora (camino de pago): Efectos de aparici칩n y reaparici칩n especiales (춰nuevo objeto de personalizaci칩n!).
Novena mejora (camino de pago): Forma de hipercarga.
D칠cima mejora (camino de pago): Primera variaci칩n crom치tica.
Und칠cima mejora (camino de pago): Segunda variaci칩n crom치tica.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El primer aspecto progresivo ser치 para Colt (porque, evidentemente, no tiene suficientes ya).
Echa un vistazo al adelanto del aspecto b치sico y varios conceptos.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/28q3mN5xjxty8U57JK0BoQ/7c2ae2a03925b2b1cb7bdbac4a45a004/RankedColt.png?w=4000&amp;h=1382&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;춰El modo competitivo ahora lo es a칰n m치s!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nuestro objetivo inicial con el modo competitivo era abrirlo a quienes juegan m치s de vez en cuando, 춰algo que logramos! Sus jugadores se han multiplicado por 10 en relaci칩n con su versi칩n anterior (Liga estelar).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;No obstante, se volvi칩 demasiado desenfadado para quienes buscaban un desaf칤o.
Por eso, en este redise침o:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1. Hemos a침adido un nuevo rango para los jugadores de m치s nivel.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nuevo rango tras Maestros: Pro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El rango Pro tambi칠n desbloquear치 el bot칩n de los eSports para los jugadores que quieran competir en eventos de eSports de Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maestros ahora tiene 3 rangos menores (I, II y III); cada uno requiere 1000 puntos Elo para avanzar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendario ahora requiere 750 puntos Elo para avanzar en cada rango menor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;2. Vamos a luchar contra la inflaci칩n de puntos Elo desde varios 치ngulos distintos.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha eliminado la protecci칩n contra el descenso en M칤tico; es decir, ahora puedes descender a Diamante si pierdes m치s partidas de las que ganas en M칤tico).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ha aumentado la obtenci칩n de puntos Elo, pero se castiga m치s su p칠rdida a partir del rango Legendario.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se han reducido dr치sticamente los valores del potenciador de rango (sigue siendo v치lido solo hasta M칤tico).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Formar d칰os o tr칤os se vuelve m치s restrictivo conforme se aumenta de rango (no puedes formar equipo con un amigo si su rango es demasiado bajo en comparaci칩n con el tuyo).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;3. Mejoras del emparejamiento.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En los rangos inferiores, el emparejamiento deber칤a ser m치s r치pido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En los rangos superiores, el emparejamiento ser치 mucho m치s restrictivo seg칰n el rango.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La b칰squeda dejar치 de aumentar el alcance de puntos Elo fuera de la restricci칩n de tu rango.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El reinicio de rango ya no sit칰a a todo el mundo en Bronce I cada mes. Si est치s en Diamante I u otro rango superior, se restar치n 6 rangos menores (es decir, si est치s en Oro III, descender치s a Plata I).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A partir del rango M칤tico, se necesitan 12 brawlers con nivel de fuerza 11 para jugar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;4. Eliminaci칩n de modificadores.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pensamos que los modificadores eran demasiado complicados para quienes juegan m치s de vez en cuando y limitaban demasiado el conjunto de brawlers disponibles, por lo que los hemos eliminado y haremos que cada temporada competitiva sea original de otras maneras.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;5. Cambio importante a los gadgets&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora los gadgets pueden usarse de forma ilimitada, pero cuentan con un tiempo de enfriamiento entre cada uso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este enfriamiento es distinto en cada gadget y, en funci칩n de lo fuerte que sea, puede durar entre 7 y 30 segundos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hemos sustituido el equipo que aumentaba en uno el uso de gadgets en batalla por uno que reduce el tiempo de enfriamiento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este cambio no es exclusivo del modo competitivo, pero los jugadores de este modo ser치n los que m치s se beneficien de 칠l.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nuevos modos de juego&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para mantener la originalidad, experimentaremos con un modo de juego nuevo al mes en el modo competitivo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En primer lugar, el modo se probar치 con trofeos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si resulta competitivo, se a침adir치 a este modo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Si no resulta competitivo, puede que lo ajustemos o lo redise침emos antes de a침adirlo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El primer modo de juego que a침adiremos ser치 Operaci칩n limpieza (como Pesca de medusas, pero redise침ado).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hockey Brawl ser치 el siguiente candidato, pero a칰n tenemos que hablar de posibles cambios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;춰Prueba brawlers mejorados al m치ximo cada temporada!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Si no tienes a todos los brawlers o te cuesta mejorarlos a todos al nivel m치ximo para el modo competitivo, tenemos una sorpresa...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada temporada, todo el mundo podr치 jugar con 3 brawlers mejorados al m치ximo, pero solo en el modo competitivo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estos brawlers ir치n rotando cada temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esto permitir치 a los jugadores probar a los brawlers nuevos, experimentar con los niveles de fuerza m치ximos y ocupar los huecos vac칤os del equipo cuando sea necesario.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estos 3 brawlers mejorados al m치ximo contar치n para los requisitos de brawlers de cada rango.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cambios del premio competitivo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como los aspectos progresivos est치n garantizados en el Pro Pass, vamos a cambiar los premios competitivos de esta manera:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mantendremos todos los aspectos competitivos que estaban disponibles en los premios competitivos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A침adiremos m치s objetos de personalizaci칩n (como fotos de perfil, reacciones y aerosoles) que solo se pueden obtener en premios competitivos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A침adiremos el objeto de mejora de aspecto, que solo estar치 disponible en los premios competitivos pasados 8 meses desde su estreno).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A침adiremos XP del Pro Pass como posible recompensa para progresar m치s r치pido y obtener la recompensa adicional del premio Starr legendario.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Una nueva mano de pintura para el modo competitivo en 2025&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;춰Vamos a renovar el modo competitivo visualmente!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las tarjetas de batalla se obtendr치n de forma permanente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nuevos gr치ficos para los niveles competitivos de todos los rangos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nuevos gr치ficos para las tarjetas de batalla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora se puede personalizar la tarjeta de batalla que se muestra en el perfil.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3PuahCdhflXRwJXISuC6Ua/1af1740684219871b9ac944f2943cf83/0207_ranked_cards_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Otras mejoras del modo competitivo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las temporadas competitivas ahora empezar치n el tercer jueves de cada mes: la primera empezar치 inmediatamente despu칠s de la actualizaci칩n del 25 de febrero y durar치 hasta el 16 de abril. La segunda temporada competitiva empezar치 el 17 de abril, el tercer jueves del mes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El emblema competitivo ahora siempre aparecer치 en el modo competitivo (en lugar de la maestr칤a de los brawlers).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ahora se pueden marcar los brawlers como favoritos.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los brawlers favoritos ocupar치n un lugar destacado durante la fase de elecci칩n del modo competitivo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha ajustado la distancia de visi칩n al aparecer de los bandos rojo y azul.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;El modo competitivo lo ser치 m치s a칰n, tendr치 mejores recompensas y ofrecer치 una forma interesante de progresar gracias al &lt;b&gt;Pro Pass&lt;/b&gt;. A칰n puede haber cambios, pero esperamos estrenar todo lo que acabamos de comentar en la pr칩xima actualizaci칩n.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/1gnTAfjmERTS5QmTUzZKOL"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5ic9rIkAFMdwIYoE9wCFoe/d75887a45a2a20d41432534ae5acc54c/0210_New_Ranked_Pass__In-game_Article__800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novedades"/>
    <published>2025-02-13T08:50:52+00:00</published>
  </entry>
</feed>
