<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Brawlstars - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Brawlstars inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Sep 2024 22:34:08 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>¡Evento de la comunidad de los pulgares hacia arriba!</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/19B0Hf40WkBxf6lG9ZHQ7Y</link>
      <description>&lt;p&gt;Hora de acabar con la negatividad y la toxicidad en Brawl Stars, descubre el nuevo evento de la comunidad: &lt;b&gt;Pulgares hacia arriba&lt;/b&gt; (#ThumbsUpForBrawl).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El objetivo es sencillo: usar la reacción del pulgar hacia arriba todo lo posible.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cada vez que alguien la use, se sumará a la barra de progreso y conseguirás recompensas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Si la comunidad consigue usar la reacción del pulgar hacia arriba diez mil millones de veces, &lt;b&gt;¡todo el mundo obtendrá cinco premios Starr legendarios!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Hitos y recompensas&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Las tres primeras metas desbloquearán eventos en el juego, pero una vez que se alcancen los 500 millones de pulgares hacia arriba, la comunidad empezará a acumular &lt;b&gt;premios Starr legendarios&lt;/b&gt;. Estos se almacenarán hasta que termine el evento, el 20 de junio.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Al empezar el evento: &lt;b&gt;el doble de premios Starr diarios&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cien millones de pulgares hacia arriba: &lt;b&gt;doble de XP&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doscientos millones: &lt;b&gt;fiebre de maestría doble&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quinientos millones: &lt;b&gt;premio Starr legendario&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mil millones: &lt;b&gt;premio Starr legendario&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dos mil millones: &lt;b&gt;premio Starr legendario&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cinco mil millones: &lt;b&gt;premio Starr legendario&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Diez mil millones: &lt;b&gt;premio Starr legendario&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Recuerda que para reclamar las recompensas, necesitas tener al menos 400 trofeos.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Regalos&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Vamos a sortear &lt;b&gt;un millón de gemas&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para participar en el sorteo, tendrás que publicar en redes sociales un momento en el que hayas actuado con positividad dentro del juego y usar los &lt;i&gt;hasthtags&lt;/i&gt; &lt;b&gt;#ThumbsUpForBrawl&lt;/b&gt; y &lt;b&gt;#BrawlStars&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Elegiremos a diez ganadores de forma aleatoria cuando termine el evento y contactaremos con ellos a través de las redes sociales.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Y si son tan buenas personas, los ganadores tendrán la opción de dividir el premio con un amigo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El evento de los pulgares hacia arriba (#ThumbsUpForBrawl) empieza ya y termina el 20 de junio, dentro de diez días.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">19B0Hf40WkBxf6lG9ZHQ7Y</guid>
      <category>Comunidad</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6VD28u9RoHm6MM8UPpI6si/cbd6d710a31e2923a6d42292c96d368e/0607_Thumbs_up_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 12:15:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supercell MAKE: ¡Vota por tus aspectos favoritos de Mr. P y Amber! (1)</title>
      <link>https://make.supercell.com/en/campaign/6ZDfe85oawwxoLcQNHeTAy</link>
      <guid isPermaLink="false">4L5DidFtjKvsQzwL96r8tt</guid>
      <category>Comunidad</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/65meCeOcBkxNDGYLi7Jk5u/9f91e240e8def9c423143f70cb1bd436/0412_SC_Make_voting_starts_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 09:37:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡Llena el campo de batalla de color con Berry!</title>
      <link>https://youtube.com/shorts/0xjh3hQX_Fk</link>
      <guid isPermaLink="false">60PU2QyCTpek1At8Anp5Gu</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6jYsc5wuxZvVlx1iyVRS8p/1ac4ffd2de9c5a18d11661af9a9c9342/Belle_Voting_800x433.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 07:04:23 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Evento de Lucha clásica: ¡vuelven las cajas!</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/1EmjrgcJs2gIADXu55ZbWC</link>
      <description>&lt;p&gt;El evento de Lucha clásica llega con el retorno de las megacajas y la oportunidad de &lt;b&gt;obtener el aspecto de hipercarga de Rico soberano totalmente gratis.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Del 12 al 31 de julio tendremos modos de juego nuevos, aspectos clásicos con variaciones de color y los nuevos aspectos de hipercarga y cromáticos.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;¿CÓMO CONSIGO EL ASPECTO DE HIPERCARGA DE RICO GRATIS?&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Puedes obtener a &lt;b&gt;Rico soberano gratis si consigues 10 megacajas durante el evento&lt;/b&gt;. Parece fácil, pero debes esforzarte al máximo si quieres recibir este aspecto gratis.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;¿CÓMO PUEDO OBTENER LAS MEGACAJAS?&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Es bastante sencillo: &lt;b&gt;al conseguir 12 fichas estelares, recibirás una megacaja&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Puedes obtener fichas estelares con tu primera victoria del día en los modos de juego en los que las fichas estelares estén disponibles. Además, también aparecerán como recompensas de misiones especiales durante los fines de semana y en un desafío que estará disponible más adelante durante el evento.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;¿POR QUÉ LAS MEGACAJAS SON TAN ESPECIALES?&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Las megacajas son especiales porque puedes obtener varios objetos de ellas cada vez. Pueden incluir lo siguiente:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawlers&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aspectos (incluidos los nuevos aspectos clásicos y de hipercarga de Rico y sus variantes cromáticas)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cosméticos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recursos, gemas incluidas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Puedes abrir megacajas en cuanto las recibas o acumularlas en tu inventario para abrirlas todas juntas más adelante.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;¡NUEVOS MODOS DE JUEGO!&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Hay dos nuevos modos de juego clásicos disponibles durante el evento de Lucha clásica: Lucha espejo y Recámara de brawlers.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En &lt;b&gt;Lucha espejo&lt;/b&gt; todo el mundo juega con el mismo brawler.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El brawler en cuestión cambiará pasadas unas horas y podrá ser uno de los primeros 21 brawlers que se lanzaron en el juego.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Recámara de brawlers&lt;/b&gt; es un modo de juego único en el que, cada vez que derrotas a un rival, tu brawler cambia a uno nuevo. Tienes que pasar por diferentes brawlers y si derrotas a otro jugador al llegar al último brawler, ¡obtienes la victoria!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lucha espejo y Recámara de brawlers se irán alternando a diario y ambos cuentan con un modificador clásico. Con este modificador, el nivel máximo de los brawlers es el 9, solo tienen su primera habilidad estelar y no pueden usar ni la hipercarga ni los gadgets.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;¡NUEVOS ASPECTOS!&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Aspectos de hipercarga de Rico y sus variantes cromáticas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico soberano&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico soberano de gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico soberano de blines&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Además de los aspectos de hipercarga de Rico, también tenemos unos cuantos aspectos de estilo clásico:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike bombardero&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock comisario&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Shelly sheriff&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico bandido&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Shelly estelar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¿Sabes dónde puedes obtener estos aspectos clásicos? ¡En las megacajas!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;OTRAS PREGUNTAS FRECUENTES&lt;/h3&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Qué ocurre si obtengo a Rico soberano en una megacaja antes de conseguir 10 megacajas?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Obtendrás una de las variantes cromáticas de su aspecto de hipercarga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Las megacajas seguirán en el juego una vez acabe el evento de Lucha clásica?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las megacajas desaparecerán cuando acabe el evento, pero es posible que las volvamos a traer en eventos futuros.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;¿Podré obtener los aspectos de hipercarga y los clásicos una vez acabe el evento?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sí, no son exclusivos y volverán en eventos futuros, ya sea en cajas, premios Starr o en ofertas especiales de la tienda. Los aspectos clásicos también estarán disponibles en el catálogo cuando acabe el evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;p&gt;¡Eso es todo! El evento de Lucha clásica ya está disponible y dura hasta el 31 de julio, ¡no te lo pierdas!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1EmjrgcJs2gIADXu55ZbWC</guid>
      <category>Novedades</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/L4FatsJJ1q6YRJQJH8UYU/4637878952adc2a66ec54d23fe029706/loading_screen_classic_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 07:01:27 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡SORTEO: LA GUITARRA DE DRACO!</title>
      <link>https://www.tiktok.com/@brawlstars/video/7401120164437085472</link>
      <guid isPermaLink="false">6x5EgBv3gu3yf8FnrK8dxY</guid>
      <category>Comunidad</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3pTnIdMXNsyBgovgFLMf09/d3e290eb6949497847ff3a96e4be0186/0601_guitar_promo_800x433_colab.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 12:47:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¡VOTA POR TU ASPECTO DE SUPERHÉROE FAVORITO!</title>
      <link>https://make.supercell.com/en/campaign/7LN7eOAgpUwRCHUVN0NSx7</link>
      <guid isPermaLink="false">3PHqdlzpJTq5dSe7UqZ1Db</guid>
      <category>Comunidad</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6IfHywSXp9XWcMqQV45g99/78880847d33d8581080fbe7399afd57d/0814_MAKE_Vote_Starts_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 08:08:50 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>¿42 PREMIOS STARR O 7 MEGACAJAS?</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/1OVipuwX4lNoMuLadusOlO</link>
      <description>&lt;h1&gt;¿7 MEGACAJAS O 42 PREMIOS STARR?&lt;/h1&gt;
📊 [POLL]
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 MEGACAJAS&lt;/p&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/358CYYBBA0DJp54bYfCB0f/ebc18edd4c35186457f568d20fee808d/megabox.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;42 PREMIOS STARR&lt;/p&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5xwdAK61CGXOF0YtWroAiW/99986e79bd72aee321b9fc126c76ac80/StarrDrop.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;¿Prefieres obtener 10 megacajas o 60 premios Starr? ¡Será la comunidad quien decida!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡El evento de la comunidad Cajas contra premios (#BoxVsDrops) comienza ya con &lt;b&gt;el doble de premios Starr&lt;/b&gt; y &lt;b&gt;el doble de XP&lt;/b&gt;, y termina el 25 de agosto!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Volveremos a contar las eliminaciones en todos los modos de juego, incluyendo las partidas amistosas, y tendremos 3 metas, que serán las siguientes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dos mil millones de eliminaciones: voto por 1 megacaja o 6 premios Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ocho mil millones de eliminaciones: voto por 2 megacajas o 12 premios Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dieciséis mil millones de eliminaciones: voto por 7 megacajas o 42 premios Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡La opción que más votos reciba estará disponible en la tienda para toda la comunidad! Al alcanzar una meta, se activará una nueva encuesta en este artículo para decidir la siguiente recompensa.
Aviso importante: necesitas tener al menos 400 trofeos para reclamar las recompensas.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;REGALOS&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;¡Tendrás una oportunidad muy pequeña de ganar premios alucinantes! ¡Podrás ganar 100 megacajas o 50 premios Starr legendarios! ¡Tú decides!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Para participar, lo único que necesitas hacer es lo siguiente:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Sube una captura o un vídeo de tu voto en cualquier red social y convence a tus seguidores de que voten por la misma opción!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;¡Usa las etiquetas #BoxVsDrops y #Brawlstars!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;¡Elegiremos a 10 afortunados ganadores cuando termine el evento el día 25 de agosto!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1OVipuwX4lNoMuLadusOlO</guid>
      <category>Comunidad</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6UPD5gBsASdKvfABrrtKvM/cc038a0feb597ed432edbbac711ea652/0802_Community_event__800x433_vote03.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 21:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NOTAS DE LA ACTUALIZACIÓN: Bob Esponja</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/es/news/1kVnz1unhFmO7cTXRQAZEG</link>
      <description>&lt;p&gt;¡Brawl Stars y el icónico Bob Esponja unen fuerzas en una nueva temporada de Bob Esponja!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Una misteriosa ola ha arrastrado a los residentes de Fondo de Bikini hasta Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La temporada y el evento de Bob Esponja empiezan el 5 de septiembre y durarán hasta el 2 de octubre.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ASPECTOS DE BOB ESPONJA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;BRAWL PASS:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis Calamardo: épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;BRAWL PASS PLUS:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis Calamardo rosa: cromático&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis Calamardo azul: cromático&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;ASPECTO GRATIS&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Primo Bob Esponja: mítico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Puedes obtener este aspecto gratis al recolectar la divisa del evento, los billetes crustáceos, con tu club.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ASPECTOS DE EVENTO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Estos aspectos están disponibles en el Crustáceo Cascarudo, una nueva tienda que abre sus puertas en Starr Park.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Darryl Plankton: épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jessie Arenita: superespecial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tick don Cangrejo: superespecial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Patricio: épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;POTENCIADORES EXCLUSIVOS DE BOB ESPONJA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cada tipo de brawler (asesino, control, etc.) contará con un potenciador específico con efectos diferentes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cada potenciador incluye tres niveles de mejora y cada uno de ellos fortalece todavía más a tus brawlers.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;TANQUE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 1: Cangreburger&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Una cangreburger orbita a tu alrededor a modo de escudo. Cuando la destruyen, tu resistencia al daño aumenta durante un breve periodo de tiempo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 2: Mermeburger&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dos cangreburgers orbitan a tu alrededor. Cuando las destruyen, tu resistencia al daño y velocidad de movimiento aumentan durante un breve periodo de tiempo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 3: Colorburgers&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tres cangreburgers orbitan a tu alrededor. Cuando las destruyen, durante un breve periodo de tiempo, tu resistencia al daño y velocidad de movimiento aumentan y el súper se carga.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;APOYO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 1: Refresco de algas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Te rodea un área de curación permanente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 2: Jugo de algas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Te rodea un área de curación permanente. Cuando curas a aliados, tu súper se carga.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 3: Alga malteada&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Te rodea un área de curación permanente. Cuando curas a aliados, tu súper se carga. Al usar el súper, genera un cubo de fuerza.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DESTRUCTOR&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 1: Bolas de carnada&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Al golpear a un enemigo, obtendrás una bola de carnada que te equipará con proyectiles dirigidos durante un breve periodo de tiempo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 2: Balde de Carnada&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Al golpear a un enemigo, obtendrás una bola de carnada que te equipará con proyectiles dirigidos y potenciará tu velocidad de movimiento durante un breve periodo de tiempo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 3: el Aperitivo&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Al golpear a un enemigo, obtendrás una bola de carnada que te equipará con proyectiles dirigidos, potenciará tu velocidad de movimiento durante un breve periodo de tiempo y te curará.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;TIRO DE ÉLITE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 1: Clarinete de relojería&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tras un tiempo de espera, la música de Calamardo imbuirá de fuerza tu próximo ataque, que atravesará el entorno.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 2: Clarinete clásico&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tras un tiempo de espera, la música de Calamardo imbuirá de fuerza tu próximo ataque, que atravesará el entorno e infligirá más daño.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 3: Clarinete elegante&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡El ritmo de la música se apodera de ti! Ahora lanzas proyectiles potenciados más a menudo que atraviesan el entorno e infligen más daño.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;CONTROL&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 1: Bomba de jabón&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tu ataque base deja un rastro de burbujas en el suelo que inflige daño a los enemigos que pasen sobre él.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 2: Oruga de jabón&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tu ataque base deja un amplio rastro de burbujas en el suelo que inflige daño a los enemigos que pasen sobre él.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 3: Jirafa de jabón&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tu ataque base deja un rastro de burbujas en el suelo que inflige daño a los enemigos que pasen sobre él. Al final del rastro, una explosión libera aún más burbujas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ASESINO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 1: Espátula&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Una espátula orbitará a tu alrededor periódicamente. Cuando los enemigos tengan poca salud, tus ataques los derrotarán al instante.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 2: Espátula dorada&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Una espátula orbitará a tu alrededor periódicamente. Si tienes una espátula, tus ataques derrotarán a los enemigos que tengan poca salud al instante; además, recibirás un potenciador de velocidad al derrotar a un enemigo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 3: Le Spatula&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Una espátula orbitará a tu alrededor periódicamente. Si tienes una espátula, tus ataques derrotarán a los enemigos que tengan poca salud al instante; además, recibirás un potenciador de velocidad y te volverás invisible al derrotar a un enemigo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ARTILLERÍA&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 1: Trazo de piña&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tras un breve tiempo de espera, tu ataque base hace que caiga del cielo una piña que inflige daño.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 2: Piña nocturna&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tras un breve tiempo de espera, tu ataque base hace que caiga del cielo una piña que inflige daño y crea un zona dañina.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nivel 3: Piña&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tras un breve tiempo de espera, tu ataque base hace que caiga del cielo una piña que inflige daño, crea una zona dañina y explota lanzando metralla de piña.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;Los brawlers que puedan usar los potenciadores los equiparán automáticamente al jugar a un modo de juego con el modificador de Bob Esponja.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ATENCIÓN: Los potenciadores solo pueden usarse en los modos de juego con el modificador de Bob Esponja.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los dos modos de juego nuevos, Supervivencia (trío) y Pesca de medusas, siempre tienen el modificador de Bob Esponja activo, además de otros dos modos aleatorios de trofeos al día.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CÓMO OBTENER POTENCIADORES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Los potenciadores se encuentran en los menús de fuerza, la nueva invención culinaria de don Cangrejo. Cada menú de fuerza contiene un potenciador garantizado.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Puedes obtener menús de fuerza en el nuevo restaurante de don Cangrejo en Starr Park...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;EL CRUSTÁCEO CASCARUDO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Don Cangrejo ha identificado una nueva oportunidad de negocio en Starr Park para una clientela que aún no ha descubierto esta deliciosa comida.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Don Cangrejo venderá aspectos de Bob Esponja especiales, menús de fuerza, aspectos de brawlers ¡y mucho más! Cada día habrá cinco ofertas disponibles que solo se pueden comprar con la moneda del evento, ¡los billetes crustáceos!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CÓMO OBTENER BILLETES CRUSTÁCEOS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A diario:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gana en los modos de juego que cuenten con el modificador de Bob Esponja.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Obtén tu paga diaria de Calamardo en la tienda.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Visita el Crustáceo Cascarudo y revela las ofertas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;–&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Obtén billetes crustáceos a cambio de gemas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DESBLOQUEA A EL PRIMO BOB ESPONJA GRATIS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Y hablando de los billetes crustáceos, si perteneces a un club, ¡verás que hay una colecta en curso!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todos los billetes crustáceos que obtengas se sumarán a los que consigan los demás miembros del club y se tendrán en cuenta para el recuento de la colecta del club.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hay varias recompensas disponibles, ¡y el premio final es el aspecto de El Primo Bob Esponja!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¡Únete a un club y consigue billetes crustáceos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NUEVOS MODOS DE JUEGO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PESCA DE MEDUSAS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¿Te apetece pescar medusas?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Te damos la bienvenida a los campos de medusas, donde las medusas salvajes deambulan a la espera de ser capturadas. ¡El equipo que capture más medusas gana!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para capturar medusas, los jugadores deben pasar sobre ellas y retenerlas durante cinco segundos. Si durante este tiempo derrotan al jugador, este soltará las medusas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tras cinco segundos, la medusa que hayas capturado será tuya y se añadirá a la puntuación del equipo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Una vez que se haya añadido, ya no la puedes perder.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cada vez que un jugador retenga a una medusa, se iniciará el temporizador de cinco segundos. ¡Asegúrate de retener y capturar por igual!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPERVIVENCIA (TRÍO)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Funciona como Supervivencia (dúo), ¡pero incluye a una persona más!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Puedes participar en solitario o con dos compañeros para luchar en el mapa de Supervivencia. Quien quede en pie al final gana. Recoge cubos de fuerza para aumentar tu salud y el daño que infliges. Las nubes venenosas se extienden por el mapa, ¡así que no te quedes inmóvil!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como en Supervivencia (dúo), siempre que tu compañero de equipo siga vivo, podrás reaparecer.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;–&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NUEVOS BRAWLERS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;MOE | Mítico | Destructor&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe es una rata ciega que vivía en las alcantarillas de Starr Park hasta que Grom la encontró y la adoptó. Ahora es parte del equipo de mantenimiento y usa su querida excavadora, Dora, para explorar los túneles subterráneos y causar un poco de destrucción, cosa que pone a Ash de los nervios.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ATAQUE BASE: Lanzarrocas. Moe lanza una roca que rebota una vez, se parte en dos y, al impactar, se rompe en piedras más pequeñas. Tanto la roca como las piedras infligen daño.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SÚPER: Dora la excavadora. Moe se sube en Dora, crea un túnel subterráneo hacia un punto del campo de batalla y, cuando emerge, inflige daño y lanza por los aires a los brawlers que se encuentren en la zona. Cuando está a bordo de Dora, Moe obtiene un nuevo ataque.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HABILIDAD ESTELAR: Avalancha&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los ataques base de Moe rebotan una vez más. El alcance del ataque sigue siendo el mismo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HABILIDAD ESTELAR: Quinta marcha&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dora, la excavadora de Moe, se mueve más rápido al avanzar bajo tierra.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GADGET: Cazatesoros&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe desentierra algunos objetos «prestados» que aumentan la velocidad de carga del súper en un 50 % durante 5 segundos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GADGET: Acelerón&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe pisa el acelerador de su excavadora, avanza una distancia corta y destruye los muros a su paso.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;FORMA SÚPER: Dora&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ATAQUE BASE: Gigaperforadora&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe comienza a excavar, obtiene velocidad de movimiento e inflige daño a los enemigos que se encuentren frente a él.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SÚPER: Extracción&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe se baja de la excavadora y recupera su forma habitual.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KENJI | Legendario | Asesino&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este talentoso cocinero regenta un tranquilo restaurante de sushi en Starr Park. Parece que oculta algo sobre su pasado, ¡pero su sushi es tan delicioso que a nadie le importa!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ATRIBUTO: Este brawler recupera salud con cada ataque que inflige daño al enemigo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ATAQUE BASE: Corte cruzado&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El ataque base de Kenji alterna entre cortes y embestidas La embestida inflige daño a todos los enemigos que se encuentren en una línea recta, mientras que el corte inflige daño a quienes estén en un área amplia frente a él.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SÚPER: Sablazo de sashimi&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji realiza cortes precisos sobre un área que infligen mucho daño. Obtiene invulnerabilidad mientras el súper esté activado.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HABILIDAD ESTELAR: Estocada de esturión&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El alcance de los cortes de Sablazo de sashimi es un 30 % mayor.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HABILIDAD ESTELAR: Defensa de dashi&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Si no recibe daño durante 5 segundos, obtiene una reducción de daño del 90 % en el siguiente ataque.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GADGET: Filo futomaki&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El ataque base de Kenji solo embiste durante los próximos 3 segundos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GADGET: Salsa de soja sanadora&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji se cura al instante un 75 % del daño recibido durante los últimos 3 segundos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nuevas hipercargas&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;POCO: Melodía curativa&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Popurrí sanador ahora cura por encima de los puntos de salud máximos y añade un escudo degradable por la cantidad de puntos que se han curado de más que dura 5 segundos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;MORTIS: Bumerán sanguíneo&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Transfusión vuelve a Mortis, con lo que puede infligir el doble de daño y curar el doble.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SQUEAK: Pegote saltarín&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las bombas superviscosas del súper de Squeak ahora saltan y se dividen una vez más.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;TARA: Agujero negro&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gravedad ahora cuenta con un área un 20 % mayor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;NANI: Peep crecidito&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peep crece al moverse.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SURGE: Nivel 5&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Una mejora de nivel 5. Los disparos de Surge ahora se dividen siempre y cuentan con mayor alcance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;NUEVOS ASPECTOS&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Surge esqueleto | Épico&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Surge esqueleto malvado | Cromático n.º 1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Surge esqueleto justiciero | Cromático n.º 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Draco caballero espectral | Legendario&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mandy maliciosa | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kit pícaro | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nani paladina oscura | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pearl fortaleza oscura | Superespecial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poco poseído | Mítico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Minitemática: &lt;b&gt;zombis&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike en descomposición | Superespecial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gus grotesco | Superespecial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pam putrefacta | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Minitemática: &lt;b&gt;Festival&lt;/b&gt; &lt;b&gt;de la cosecha&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Crow guardián lunar | Mítico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chester guardián lunar | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hank guardián lunar | Superespecial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Otros&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fang para fans | Épico&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Belle dracónica | Épico | Aspecto de MAKE de NanaBS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Brock peinado&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe emmental | Especial&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji katafruta | Especial&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Rico chaqueta roja | Especial&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El Vamprimo | Especial&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Colette cucú | Especial&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aspectos plateados y dorados&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock peinado dorado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock peinado plateado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry dorado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry plateado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clancy dorado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clancy plateado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;CAMBIOS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;MEJORAS&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Brock&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño de la hipercarga pasa de 750 a 1000 por cohete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Grom&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño de su ataque base pasa de 1060 a 1140.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El ratio de la carga del súper pasa de 65 a 75 (de 6 a 5 golpes por súper).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tick&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El ratio de carga de la hipercarga pasa de un 25 % a un 40 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sprout&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño de su ataque base pasa de 980 a 1040.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Stu&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La salud pasa de 2900 a 3200.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Willow&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El escudo pasa de un 25 % a un 50 % mientras usa el control mental.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El multiplicador de daño del tiro cargado pasa de un 250 % a un 275 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Spike&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La salud pasa de 2400 a 2600.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gus&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño de su ataque base pasa de 1000 a 1120.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mandy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El escudo de la habilidad estelar Caramelo resistente pasa de un 30 % a un 40 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ash&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El coste de salud del gadget Plátano podrido pasa de un 25 % a un 10 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La salud del cañón pasa de 2800 a 3400.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tara&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La salud base de las sombras de las habilidades estelares Portal oscuro y Sombra curativa pasa de 3000 a 3400 y de 2400 a 3000, respectivamente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lola&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño de su ataque base pasa de 260 a 280.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;DEBILITACIONES&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clancy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El ratio de carga del súper pasa de 100 a 65.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El ratio de carga del súper a partir del ataque base pasa de 5 golpes a 6 golpes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3: el daño del súper pasa de 900 a 760.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La salud pasa de 7000 a 6700.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El potenciador de salud de la habilidad estelar Regeneración pasa de 1400 a 1340.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El multiplicador de daño del gadget Atracción irresistible pasa de un 100 % a un 50 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meg&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño del ataque base de su forma meca pasa de 170 a 150.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Buster&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;La salud pasa de 5200 a 5000.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Berry&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Atributo: la carga del súper obtenida al curar pasa de 75 a 50.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Amber&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño del gadget Danza de llamas pasa de 2100 a 1890.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kit&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El gadget Hamburguesa con queso pasa de curar un 40 % a un 30 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Moe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe también recibirá algunos cambios antes de su lanzamiento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño del ataque base de su forma pequeña pasa de 500 a 600.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño de su súper y el lanzamiento pasa de 1000 a 800.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño del ataque base de su excavadora pasa de 340 a 280.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;CAMBIOS Y REDISEÑOS&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Darryl&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Darryl ahora puede acumular 2 cargas del súper.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gale&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El daño del súper pasa de 610 a 820.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Modificadores del modo competitivo&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novedad&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fiesta de gadgets: los gadgets tienen cargas ilimitadas con un enfriamiento de 15 segundos entre usos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Momentum: al golpear a un enemigo, tu velocidad de movimiento aumenta durante una cantidad reducida de tiempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Cambios de maestrías&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Hemos añadido un requisito de rendimiento mínimo en las partidas para poder ganar maestría tras las partidas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este cambio no afectará a aquellos jugadores que jueguen sus partidas con normalidad, sino que evitará que algunos jugadores abusen del sistema para conseguir maestría arruinando la diversión de los demás jugadores.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Otros cambios y errores arreglados&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Los jugadores que contribuyan en el evento de la megahucha no podrán ser expulsados del club (y, por lo tanto, perder sus recompensas) hasta el final del evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En la pantalla de selección de brawlers, el botón de filtrar ahora tiene una ventana desplegable para que los jugadores elijan la opción de filtrado que prefieran, en lugar de tener que pasar por todas las opciones cada vez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha arreglado el problema que hacía que el ataque base de Frank no funcionara tras usar su súper.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha arreglado el problema que hacía que el súper, Regaliz, de Chester se cargara más rápido de lo que debería.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha arreglado el problema que hacía que el súper de Bibi no siguiera la dirección en la que se lo apuntaba.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha arreglado el problema que hacía que el súper de Gale infligiera a veces el doble de daño.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha arreglado el problema que hacía que el gadget Trasplante de Lily transformara su súper durante el resto de una partida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha arreglado el problema que hacía que la habilidad estelar Crescendo de Melodie no funcionara correctamente con el aspecto de Melodie arpía.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha arreglado un problema que hacía que los ataques automáticos de Melodie activaran su súper.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha arreglado un problema que hacía que el gadget Cuenta atrás de R-T no infligiera daño a enemigos aéreos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cambiar la configuración de bloqueo de solicitudes de amistad en el menú de Supercell ID ya no aplica ese cambio en los ajustes del juego.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ha arreglado un problema visual que hacía que algunos aspectos se mostraran de forma incorrecta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1kVnz1unhFmO7cTXRQAZEG</guid>
      <category>Actualizaciones</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5BtIS7MP2GKHLnlWF3D2Uv/af7f749088753cc9169c96af3e977e27/0827_Patch_notes_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 08:33:12 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
