<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Thu, 16 May 2024 16:36:44 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Selamat datang di Clash Esports!</title>
      <description>&lt;p&gt;Hai Chief,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Selamat datang di Clash of Clans Esports Dunia! Untuk membantu Anda, kami telah mengumpulkan informasi paling relevan tentang persaingan Clash of Clans dalam artikel ini. Ini akan menjadi tujuan Anda ketika bertanya-tanya turnamen apa yang akan datang dan apa yang sedang berlangsung saat ini, tetapi juga untuk memeriksa beberapa informasi turnamen sebelumnya.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Artikel ini akan sering diperbarui dengan informasi baru, jadi pastikan Anda kembali ke sini untuk mendapatkan informasi terbaru!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Turnamen yang sedang berlangsung&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Saatnya beraksi! Berikut adalah daftar semua turnamen Clash of Clans yang didukung Supercell yang sedang berlangsung saat ini. Apakah Anda ingin bermain atau menonton, pastikan untuk membaca detailnya di bawah ini.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kejuaraan Dunia Clash of Clans 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kejuaraan Dunia Clash of Clans kembali hadir untuk satu tahun lagi pertarungan yang menakjubkan! Dengan total $1.000.000 yang dipertaruhkan &amp;amp; 6 Tiket Emas untuk diperebutkan (4 dari kompetisi bulanan, 1 dari Kualifikasi Regional Tiongkok dan 1 dari Kualifikasi Kesempatan Terakhir), ini adalah kesempatan ANDA untuk mendapatkan tiket ke Clash Final Dunia!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Global Clash Cup Musim 9&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Musim baru Global Clash Cup telah tiba dan menjanjikan perjalanan yang menegangkan!&#13;
&#13;
Dari Balai Kota 16 hingga 10, ada 10 divisi electrifying yang bisa dipilih. Bersiaplah untuk menunjukkan keahlianmu dan raih kemenangan global, dengan hadiah $19.000 untuk Clasher yang paling berani. Juara Divisi Gotik akan memenangkan Tiket Silver ke Kualifikasi Kesempatan Terakhir Kejuaraan Dunia!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&#13;Kriteria Partisipasi: Pemain harus berusia minimal 16 tahun untuk berpartisipasi, tunduk pada hukum dan peraturan yang berlaku di negara tempat tinggal mereka. Untuk pemain berusia 16 hingga 17 tahun (16 hingga 18 tahun di Korea Selatan dan 16 hingga 19 tahun di Jepang), orang tua atau wali yang sah harus melengkapi dan menyerahkan Formulir Izin Orang Tua/Wali yang sah yang disediakan oleh GCC. 1.1.15. Pemain harus tinggal di negara di mana Clash of Clans tersedia untuk diunduh di toko aplikasi lokal dan menjadi pemilik tunggal akun yang digunakan untuk berpartisipasi dalam liga. Pemain yang tinggal di daratan Tiongkok tidak berhak untuk berpartisipasi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Total Hadiah: $19,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peraturan: Baca seluruh peraturan dalam Buku Peraturan Resmi GCC &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS9%252Festablished.pdf')"&gt;DI SINI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran: Terbuka, daftar &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;DI SINI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Pendaftaran terbuka.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ikuti GCC di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X (sebelumnya dikenal sebagai Twitter)&lt;/a&gt; untuk terus mendapatkan informasi terbaru tentang Global Clash Cup!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Champs&amp;#39; Trophy Race&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diselenggarakan oleh Clash Champs, Trophy Race adalah Turnamen di mana pemain yang mendapat jumlah trofi terbanyak dalam waktu tertentu akan menang! Dimulai dengan Balai Kota 9, perlombaan piala akan menampilkan edisi untuk setiap level Balai Kota hingga TH15!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kriteria Partisipasi: Semua Pemain yang tinggal di negara dimana Clash of Clans tersedia untuk diunduh di toko aplikasi lokal berhak untuk berpartisipasi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hadiah: Permata, Champs Bucks, dan Merchandise Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peraturan: Baca semua peraturan di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fwp-content%252Fuploads%252F2019%252F10%252FClash-Champs-Trophy-Race-Terms-And-Conditions.pdf')"&gt;Buku Peraturan &lt;/a&gt;resmi Perlombaan Piala Clash Champs!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran: Buka, daftar &lt;a href="#/en/esport/4-fCY1ZDE0T01sFseU55rZ7RAdtoY1dY8-U4aATb3SI"&gt;DI SINI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Pendaftaran terbuka.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ikuti Clash Champs di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps_CoC')"&gt;X (sebelumnya dikenal sebagai Twitter)&lt;/a&gt; untuk terus mendapatkan informasi terbaru tentang Trophy Race!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Turnamen Dulu&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Di bawah ini Anda akan menemukan beberapa turnamen sebelumnya di mana para pemain Clash berjuang untuk gelar Kejuaraan Dunia, hadiah uang, dan kejayaan. Lihatlah beberapa permainan dan strategi terbaik dari yang terbaik di dunia dan pelajari satu atau dua trik!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kejuaraan Dunia Clash of Clans 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="#/en/esport/dow_Cct2voW3kvi6mikTdQP82MnZW--QxSDXNTuwzQI"&gt;Kejuaraan Dunia Clash of Clans kembali&lt;/a&gt; hadir untuk satu tahun lagi pertarungan yang menakjubkan! Dengan total $1.150.000 yang dipertaruhkan &amp;amp; 8 Tiket Emas untuk diperebutkan (4 dari turnamen yang diselenggarakan komunitas &amp;amp; 4 dari Kualifikasi Kejuaraan resmi), ini adalah kesempatan ANDA untuk mendapatkan tiket ke Final Clash Worlds!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Untuk berpartisipasi, pemain harus berusia minimal 16 tahun dan memiliki level Balai Kota tertinggi.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kejuaraan Dunia gratis untuk dimainkan. Pemain tidak diharuskan membayar apapun untuk mendaftar dan/atau bermain.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Selesai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pemenang: Clash Champs&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saksikan ulang seluruh kompetisi &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DhPoa_rew-K0%2526list%253DPLGhzmQmduiLdT9YWYCgBKYzMTkh-2qYgh%2526pp%253DiAQB')"&gt;di sini&lt;/a&gt;, atau jika Anda lebih memilih untuk melompat ke acara utama, lihat streaming setiap hari di bawah:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253D7gqj5tAKc5M')"&gt;Hari 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253D5b2k9Mu5aek')"&gt;Hari 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DhPoa_rew-K0')"&gt;Hari 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Global Clash Cup (GCC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Global Clash Cup&lt;/b&gt;, salah satu liga komunitas paling beragam, kembali hadir dengan musim lain yang menjanjikan akan penuh dengan pertarungan seru.&#13;
Dengan mempertaruhkan US$9.000, Anda dapat berharap untuk melihat pemain terbaik dari berbagai level Balai Kota bersaing.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struktur Turnamen: Dengan 8 divisi berbeda yang menampilkan struktur berbeda, GCC pasti akan melayani beberapa level Balai Kota dan gaya bermain! Lihat semua detailnya di buku peraturan resmi &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Fesports.pdf')"&gt;divisi Esports&lt;/a&gt; &amp;amp; Buku peraturan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Festablished.pdf')"&gt;divisi yang sudah ada&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kriteria Partisipasi: Pemain harus tinggal di negara tempat Clash of Clans tersedia untuk diunduh di toko aplikasi lokal dan menjadi pemilik tunggal akun yang digunakan untuk berpartisipasi dalam liga. Pemain yang tinggal di daratan Tiongkok tidak berhak untuk berpartisipasi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kumpulan Hadiah: $9,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peraturan: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Fesports.pdf')"&gt;Divisi Esports&lt;/a&gt; - &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Festablished.pdf')"&gt;Divisi yang sudah mapan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran: Ditutup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Selesai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ikuti GCC di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X (sebelumnya dikenal sebagai Twitter)&lt;/a&gt; untuk terus mendapatkan informasi terbaru tentang Piala Clash Global!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kejuaraan Dunia Clash of Clans 2022&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kejuaraan Dunia Clash of Clans resmi terjadi sepanjang tahun di mana tim harus bersaing di beberapa turnamen komunitas untuk mengklaim Tiket Emas untuk Final Dunia dengan mempertaruhkan $1.000.000. 4 tim memenangkan Tiket Emas dan 4 tim lainnya memenangkan Kualifikasi Kejuaraan. Ke-8 tim itu bertarung dalam acara langsung Kejuaraan Dunia yang epik secara langsung di Helsinki, Finlandia.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Untuk berpartisipasi, pemain harus berusia minimal 16 tahun dan memiliki level Balai Kota tertinggi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kejuaraan Dunia bebas dimainkan. Pemain tidak diharuskan membayar apapun untuk mendaftar dan/atau bermain.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anda dapat menemukan semua informasi tentang format dan aturan turnamen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Selesai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tonton ulang seluruh kompetisi &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fplaylist%253Flist%253DPLGhzmQmduiLcgN1cpUo2ebcBq0uqhA66t')"&gt;di sini&lt;/a&gt;, atau jika Anda memilih untuk melewatkan acara utama, lihat streaming setiap hari di bawah ini:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FUpaxQeYFC2U%253Ffeature%253Dshare%2526t%253D1761')"&gt;Hari 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FXY2j5qE_H2U%253Ffeature%253Dshare%2526t%253D1524')"&gt;Hari 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FF0UdIT4YiOw%253Ffeature%253Dshare%2526t%253D1655')"&gt;Hari 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/qlkWTr1CSYVitW4be042G4tVgVeLdkLbNoiW7eaaYow/0f9743585c35dec997f68bcb42aadaf9/612913353_1673353843.jpg?w=3000&amp;h=2000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Pemanasan Dunia Clash of Clans 2024&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Pemanasan Dunia Clash of Clans kembali hadir pada tahun 2024! Menampilkan Balai Kota 16 dan kumpulan hadiah $30.000 USD, TERIKAT untuk menghidupkan kembali adegan #ClashEsports!&#13;
Sebagai pemanasan untuk musim Kejuaraan Dunia Clash of Clans 2024, format turnamen ini dimulai dengan 2 Kualifikasi Terbuka di mana 13 tim yang memenuhi syarat (tim teratas dari setiap Kualifikasi Terbuka) maju ke Babak Grup di mana 3 tim Finalis dari Juara Dunia 2023 bergabung dengan mereka. 2 tim teratas dari masing-masing Grup maju untuk saling berhadapan di Babak Playoff.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kriteria Partisipasi: Semua Pemain harus berusia minimal +16 tahun dan tinggal di negara tempat Clash of Clans tersedia untuk diunduh di toko aplikasi lokal.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Total Hadiah: $30,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peraturan: Buku Peraturan Pemanasan Dunia &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F12uVUBnwEm1RDtt3B51EH-A5V1nRJs0g-%252Fedit%253Frtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;DI SINI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran: Ditutup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Selesai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pemenang: Sinkronis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;North America Snapdragon Pro Series by ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Seri Snapdragon Pro di Amerika Utara kembali untuk Musim 4! Dengan kumpulan hadiah $60.000 dan gelar Juara Amerika Utara yang dipertaruhkan, setiap pemain TH15 di wilayah tersebut memiliki kesempatan untuk berpartisipasi!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struktur Turnamen: Ada satu Kualifikasi Terbuka (tangga) di Musim 4, di mana tim peringkat 1 &amp;amp; 2 dari Tangga Terbuka otomatis lolos ke fase Tantangan. Di Final Terbuka, 16 tim terbaik berikutnya berhadapan dalam braket eliminasi ganda untuk menentukan siapa yang mengambil enam slot terakhir untuk fase Tantangan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kriteria Partisipasi: Semua pemain harus berusia lebih dari 16 tahun pada awal turnamen, tinggal di wilayah yang dipilih (Amerika Utara), memiliki dokumen perjalanan dan terdaftar di platform ESL Play untuk berpartisipasi. Hanya pemain dengan Balai Kota 15 yang dapat berpartisipasi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hadiah: $60.000 USD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peraturan: Anda dapat menemukan semua peraturan di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252FSnapdragon_Pro_Series_2023_-_Clash_of_Clans_Global_Ruleset.pdf')"&gt;Buku Peraturan Resmi SPS.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran: Ditutup.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Sedang berlangsung&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ikuti ESL Clash of Clans &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (sebelumnya dikenal sebagai Twitter)&lt;/a&gt; untuk terus mengetahui segala hal yang terkait dengan Seri Snapdragon Pro!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;ClashMSTRS Gold&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Turnamen Golden Ticket keempat tahun 2023 yang diselenggarakan oleh ClashMSTRS ini menampilkan format yang sama dengan Turnamen Golden Ticket lainnya.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struktur Turnamen: 2 Kualifikasi Terbuka di mana 8 tim teratas masing-masing maju ke babak Swiss yang diikuti 16 tim di mana hanya 8 tim teratas yang lolos ke Playoff eliminasi ganda!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kriteria Partisipasi: Semua pemain harus berusia lebih dari 16 tahun pada awal turnamen. Hanya pemain dengan Balai Kota 15 yang dapat berpartisipasi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Semua peraturan turnamen dapat ditemukan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fmstrs.gg%252FClashRules')"&gt;DI SINI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran: Ditutup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Selesai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pemenang Tiket Emas: Repotted Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;China Golden Ticket Tournament&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Turnamen China Golden Ticket adalah kompetisi dimana tim-tim terbaik China bersaing untuk memperebutkan Golden Ticket ke Final Kejuaraan Dunia Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struktur Turnamen: Ada 4 Kualifikasi Terbuka Eliminasi Tunggal, masing-masing 4 tim lolos ke Babak Knock-out, di mana 16 tim berkompetisi dalam Braket Eliminasi Tunggal, dengan 4 tim teratas maju ke Final Eliminasi Ganda, di mana pemenangnya adalah dianugerahi Tiket Emas untuk Kejuaraan Dunia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kriteria Partisipasi: Semua pemain harus berusia lebih dari 16 tahun pada awal turnamen. Hanya pemain dengan Balai Kota 15 yang dapat berpartisipasi. Hanya pemain yang tinggal di Tiongkok yang berhak berpartisipasi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kumpulan Hadiah: ¥300.000 RMB&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Selesai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pemenang Tiket Emas: Kemuliaan Selamanya&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rush of Clans Golden Edition&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Golden Ticket kedua tahun 2023 diselenggarakan oleh RUSH dan menampilkan format yang sama dengan Turnamen Golden Ticket lainnya.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struktur Turnamen: 2 Kualifikasi Terbuka di mana 8 tim teratas masing-masing maju ke babak Swiss yang diikuti 16 tim di mana hanya 8 tim teratas yang lolos ke Playoff eliminasi ganda!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kriteria Partisipasi: Semua pemain berusia lebih dari 16 tahun pada awal turnamen. Hanya pemain dengan Balai Kota 15 yang dapat berpartisipasi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Semua peraturan turnamen dapat ditemukan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1Q8PmOLBbS0Agmlzbe1YStC54DswzDNjT%252Fedit%253Frtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;DI SINI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Untuk tetap mengetahui apa yang terjadi, ikuti halaman &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FRUSHGGCoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Frushggcoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; Rush of Clans!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Selesai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran: Ditutup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pemenang Tiket Emas: Tribe Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Queso Cup Golden Edition&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Queso Cup adalah turnamen global dengan mempertaruhkan Tiket Emas. Pemenang turnamen ini akan menjamin satu tempat di Final Kejuaraan Dunia Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struktur Turnamen: Dimulai dengan dua Kualifikasi Terbuka, di mana 8 tim teratas dari setiap Kualifikasi Terbuka maju ke fase Babak Swiss. Di Babak Swiss, setiap tim harus menang 3 kali hingga tersisa 8 tim. 8 tim teratas kemudian akan maju ke Playoff di mana mereka akan bertarung di braket eliminasi ganda dengan kemungkinan Reset Braket.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kriteria Partisipasi: Semua pemain harus berusia lebih dari 16 tahun pada awal turnamen. Hanya pemain dengan Balai Kota 15 yang dapat berpartisipasi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Turnamen ini gratis untuk dimainkan. Pemain tidak diharuskan membayar apapun untuk mendaftar dan/atau bermain.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Semua aturan turnamen dapat ditemukan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupr.cl%252F2023CoCRulesetID')"&gt;DI SINI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Untuk tetap mendapatkan informasi terbaru tentang apa yang terjadi, ikuti halaman &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FQuesoCupTV')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; Piala Queso!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Selesai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pemenang Tiket: NAVI&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;North America Snapdragon Pro Series by ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Seri Snapdragon Pro di Amerika Utara kembali untuk Musim 3! Dengan kumpulan hadiah $60.000 dan gelar Juara Amerika Utara yang dipertaruhkan, setiap pemain TH15 di wilayah ini mendapat kesempatan untuk berpartisipasi!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struktur Turnamen: Ada satu Kualifikasi Terbuka (tangga) di Musim 3, di mana tim peringkat 1 &amp;amp; 2 dari Tangga Terbuka otomatis lolos ke Tantangan. Di Final Terbuka, 16 tim terbaik berikutnya berhadapan dalam braket eliminasi ganda untuk menentukan siapa yang akan mengambil enam slot Tantangan terakhir tersebut.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kriteria Partisipasi: Semua pemain harus berusia lebih dari 16 tahun pada awal turnamen, tinggal di wilayah yang dipilih (Amerika Utara), memiliki dokumen perjalanan dan terdaftar di platform ESL Play untuk berpartisipasi. Hanya pemain dengan Balai Kota 15 yang dapat berpartisipasi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kumpulan Hadiah: $60.000 USD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peraturan: Anda dapat menemukan semua peraturan di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252FSnapdragon_Pro_Series_2023_-_Clash_of_Clans_Global_Ruleset.pdf')"&gt;Buku Peraturan Resmi SPS.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran: Ditutup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Selesai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ikuti ESL Clash of Clans di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;Twitter &lt;/a&gt;untuk terus mendapatkan informasi terbaru tentang semua yang terkait dengan Seri Snapdragon Pro!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pemenang: Aphelion Esports&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Europe &amp;amp; MENA Snapdragon Pro Series by ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Seri Snapdragon Pro di EUR&amp;amp;MENA kembali hadir, kali ini dengan sentuhan baru! Dengan kumpulan hadiah $25.000 dan gelar Juara EUR&amp;amp;MENA yang dipertaruhkan, setiap pemain TH15, TH12 &amp;amp; TH9 di wilayah ini mendapat kesempatan untuk berpartisipasi!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struktur Turnamen untuk TH15: Dua Sprint Tangga Terbuka 4 hari dimainkan selama dua minggu. 6 tim teratas dari tangga ini lolos ke Final Terbuka. Di Open Finals, 6 tim terbaik berhadapan di double-elimination bracket untuk menentukan pemenangnya!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struktur Turnamen untuk Piala Retro: Piala Retro TH9 “Dilarang Spam” - Dua piala eliminasi tunggal dimainkan selama dua hari, dengan setiap Hari ke-2 disiarkan.&#13;
&lt;b&gt;Nenek Sihir, Babi, &amp;amp; Naga dilarang dimainkan!&lt;/b&gt;&#13;
Piala Retro TH12 “Tanpa Penyembuhan, Tanpa Artileri” - Dua piala eliminasi tunggal dimainkan selama dua hari, dengan setiap Hari ke-2 disiarkan.&#13;
&lt;b&gt;Mesin Pengepungan, Penyembuh, dan Mantra Penyembuhan dilarang dimainkan!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kriteria Partisipasi: Semua pemain harus berusia lebih dari 16 tahun pada awal turnamen, tinggal di wilayah yang dipilih (Eropa &amp;amp; MENA), memiliki dokumen perjalanan dan terdaftar di platform ESL Play untuk berpartisipasi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kumpulan Hadiah: $25.000 USD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peraturan: Anda dapat menemukan semua peraturan di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252FSnapdragon_Pro_Series_2023_-_Clash_of_Clans_Global_Ruleset.pdf')"&gt;Buku Peraturan Resmi SPS.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran: Ditutup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Selesai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ikuti ESL Clash of Clans di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;Twitter &lt;/a&gt;untuk terus mendapatkan informasi terbaru tentang semua yang terkait dengan Seri Snapdragon Pro!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;CHAMPIONS WAR LEAGUE: DARE TO COMPETE!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;CWL adalah salah satu organisasi tertua di Dunia Esports Clash of Clans, dan mereka membawakan Anda CWL: Dare to Compete! - salah satu acara komunitas terbesar tahun ini.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Struktur Turnamen: Dimulai dengan tahapan tangga, setiap tim memainkan maksimal 6 perang per hari selama 7 hari berturut-turut; dari sana, 24 tim dengan skor tertinggi melaju ke Babak Grup, dan 2 tim teratas berhasil lolos ke Playoff Eliminasi Ganda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kriteria Partisipasi: Semua pemain harus berusia lebih dari 16 tahun pada awal turnamen. Hanya pemain dengan Balai Kota 15 yang dapat berpartisipasi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kumpulan Hadiah: $20.000 USD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peraturan: Anda dapat menemukan semua peraturan di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1DNHXj_08EJ5IlFagUqQEZnbOLWESRXqOrp9t8jg0VRc%252Fedit')"&gt;Buku Peraturan CWL: Dare To Compete.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Selesai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pemenang: Tribe Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ikuti CWL di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fchampwarleague')"&gt;Twitter &lt;/a&gt;untuk mendapatkan informasi terkini tentang segala hal yang berhubungan dengan CWL: Dare To Compete!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Samsung&amp;#39;s Galaxy Battles: Superverse&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acara ini mempertemukan anggota komunitas dan pembuat konten untuk bergabung dan bertarung memperebutkan hadiah sebesar&lt;b&gt; $100.000&lt;/b&gt;. Untuk pertama kalinya, dunia Supercell bertabrakan dengan Clash of Clans, Brawl Stars, DAN Clash Royale semuanya dalam satu acara!&#13;
Struktur Turnamen: 4 Kualifikasi dimana 8 tim teratas melaju ke Final Kualifikasi dimana 8 pemain lolos ke Grand Final. Di babak Grand Final, 8 pemain ini bergabung dengan Content Creator dan bermain habis-habisan di Clash of Clans, Clash Royale, dan Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kriteria Partisipasi: Pemain harus berusia minimal 16+ tahun, atau usia mayoritas di yurisdiksi tempat tinggal mereka (mana yang lebih tinggi), pada saat pendaftaran. Hanya pemain dengan Balai Kota 15 yang dapat berpartisipasi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kumpulan Hadiah: $100.000 USD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peraturan: Anda dapat menemukan semua peraturan acara &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1o5ry9dTY4f-pVjUtYIHiDnx6qVAUZATPwn8wVK7QYCE%252Fpreview')"&gt;DI SINI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran: Ditutup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Selesai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pemenang: Tim Juicy J!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kami selalu mencari lebih banyak orang untuk berkolaborasi dan ingin membantu komunitas kami berkembang! Jadi, jika Anda ingin menjelajahi turnamen, mulailah dengan melihat &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Ftournament-guidelines%252F')"&gt;Pedoman Turnamen Komunitas&lt;/a&gt; kami dan hubungi kami melalui email di tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Salam Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Tim Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple bukanlah sponsor dari, atau yang bertanggung jawab untuk mengadakan, promosi atau acara.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">KgC6vPVk6vgVLqGN7mR8DZcJwGJUwR1YMzPQkzNRMd8</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/B8ry5VAXksTWmX0HpLcTg0vUiUWbZju7BvPsucpNHKU/9576f9d7660314fd48a5d7665387ee97/1670582992_1671455666.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 12:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Selamat Clash Champs</title>
      <description>&lt;p&gt;Setelah 3 hari melalui kompetisi yang intens, Clash Champs adalah juara dunia Clash of Clans 2023 Anda!&#13;
&#13;
Clash Champs naik ke puncak selama akhir pekan Clash Fest yang luar biasa ini, mendapatkan hadiah utama $ 300.000 dan membawa pulang Trofi Juara Dunia!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4FaROA1ukHXz1q4EecE9rS/b1651f43bdb53dd908c6caf785c4d37d/ID-COC_2023_WF_-_Bracket.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Grand Finals menunjukkan keterampilan luar biasa, dengan Repotted Gaming berakhir sebagai runner-up tahun ini. Selamat, karena kami merayakan penampilan kuat mereka sepanjang akhir pekan juga!&#13;
&#13;
Lihatlah bagaimana semua 8 finalis Kejuaraan Dunia bernasib akhir pekan ini:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3G3X5hACXReCvvyl0USDoJ/bcf48160dcf500b1fdf8eaea3b0241ef/ID-COC_2023_WF_-_Team_Prize_Results.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Saat kami menyelesaikan final Kejuaraan Dunia tahun ini, kami menyampaikan rasa terima kasih yang tulus kepada setiap tim untuk mendedikasikan bulan untuk kompetisi yang intens. Acara ini tidak akan mungkin terjadi tanpa komitmen yang tak tergoyahkan dari para pesaing yang tangguh ini. Terima kasih banyak kepada setiap penonton yang bergabung dengan kami secara online atau bersorak dari penonton di sini di Helsinki, karena energi tidak tertandingi!&#13;
&#13;
Jika Anda melewatkan kegembiraan hari ini atau hari -hari sebelumnya, Anda dapat menonton seluruh akhir pekan Kejuaraan Dunia di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClans')"&gt;YouTube &lt;/a&gt;kami! Dan, tentu saja, tetap terhubung dengan Clash of Clans Esports di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;&lt;u&gt;Instagram&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; untuk pembaruan terbaru saat kami menantikan apa yang akan terjadi selanjutnya.&#13;
&#13;
Terima kasih untuk musim 2023 yang luar biasa dan Salam Clash!&#13;
&#13;
-Tim Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2wAcjObXWvBUEiNblMH0o0</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7qIDaADsmYiPaOxZuiv3qP/7381926484bba2c549eb2d66b9eb3426/ID-COC_2023_WF_-_Champions_Graphic.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 01:10:52 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kejuaraan Dunia kembali untuk tahun 2024!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Kejuaraan Dunia kembali untuk tahun 2024!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Halo Chief!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tahun baru berarti Kejuaraan Dunia baru di Clash of Clans! Dalam pengumuman ini Anda akan mendapatkan ikhtisar program Kejuaraan Dunia yang dirancang agar Anda dapat bersaing dengan tim Clash of Clans terbaik di dunia dan mendapatkan bagian dari kumpulan hadiah sebesar &lt;b&gt;$1.000.000!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Kejuaraan Dunia Clash of Clans kembali untuk tahun 2024!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=3ulVqG9Yr5s"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;KEMBALI KE AKAR KITA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Anda dulu menyukainya dan kami juga menyukainya, jadi tahun ini kami menghadirkan kembali Kompetisi Bulanan ke dunia kompetitif Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&#13;&lt;b&gt;Kejuaraan Dunia singkatnya akan terdiri dari:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kompetisi Empat Bulanan&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Satu Kualifikasi Regional Tiongkok&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Satu Kesempatan Terakhir&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dan Final Kejuaraan Dunia secara langsung&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;KOMPETISI BULANAN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Mulai bulan April hingga Juli, setiap bulan akan memberi Anda kesempatan untuk mendapatkan Tiket Emas ke Final Kejuaraan Dunia! Setiap Kompetisi Bulanan akan memiliki tiga fase; Kualifikasi Terbuka (atau kami menyebutnya Fase 1), Kualifikasi Bulanan 128 tim, dan Final Bulanan.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&#13;Singkatnya, jika Anda memenangkan Final Bulanan, Anda mendapatkan Tiket Emas untuk tim Anda ke Final Kejuaraan Dunia! Tapi bukan itu saja. Semua runner up dari setiap bulan secara otomatis akan menjamin diri mereka mendapat tempat di Kualifikasi Kesempatan Terakhir. Tempat kedua penting!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Anda mungkin bertanya-tanya, kapan tepatnya itu dimulai? Jangan khawatir, kami akan terus mengabari Anda, tetapi Anda tidak akan melewatkan ikon Pusat Turnamen di layar beranda saat tiba waktunya untuk mendaftar!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;KUALIFIKASI KESEMPATAN TERAKHIR&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Agar tetap menarik sepanjang tahun, apa jadinya tahun ini tanpa Kualifikasi Kesempatan Terakhir! Empat tim dari Kompetisi Bulanan akan menghadapi beberapa pemenang Turnamen Komunitas untuk mendapatkan kesempatan memenangkan Tiket Emas terakhir ke Final Kejuaraan Dunia.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LIHAT JADWAL LENGKAP!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Tanggal Kualifikasi Bulanan April:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran - 25 Maret sampai 31 Maret&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 - 1 April sampai 6 April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan - 13 &amp;amp; 14 April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan - 20 &amp;amp; 21 April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tanggal Kualifikasi Bulanan Mei:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran - 27 April sampai 30 April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 - 1 Mei sampai 6 Mei&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan - 18 &amp;amp; 19 Mei&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan - 25 &amp;amp; 26 Mei&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tanggal Kualifikasi Bulanan Juni:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran - 28 Mei sampai 31 Mei&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 - 1 Juni sampai 6 Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan - 15 &amp;amp; 16 Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan - 22 &amp;amp; 23 Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tanggal Kualifikasi Bulanan Juli:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran - 27 Juni sampai 30 Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 - 1 Juli sampai 6 Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan - 13 &amp;amp; 14 Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan - 20 &amp;amp; 21 Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tanggal Kualifikasi Kesempatan Terakhir:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 &amp;amp; 8 September&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final Dunia&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;November 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kami tahu Anda memiliki lebih banyak pertanyaan, dan kami berjanji akan segera menjawabnya! Pastikan untuk mengikuti Berita Esport dalam game kami bersama dengan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram &lt;/a&gt;&amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;Situs Web Esports&lt;/a&gt; kami agar tidak ketinggalan detail apa pun!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&#13;- Tim Esports Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5bYfclnbQd0vdf4mjb5RPN</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6cwakTvAvd0aGwtYcOWle5/f0d221f6a70dd1d0c3d70b3aa595bf6e/ID-Announcement_Teaser_thumb.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 13:59:42 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jadwal Kejuaraan Dunia 2024</title>
      <description>&lt;h1&gt;Hai Chief!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Kejuaraan Dunia Clash of Clans 2024 akan dimulai bulan depan dan kami tahu Anda sudah tidak sabar ingin tahu lebih banyak, jadi saatnya bagi ANDA untuk menandai kalender Anda dengan semua tanggal penting untuk Kejuaraan Dunia tahun ini!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fnews%252Fclash-worlds-returns-for-2024')"&gt;Seperti yang kami bagikan di awal tahun ini&lt;/a&gt;, Kejuaraan Dunia 2024 akan menampilkan empat Kualifikasi Bulanan, satu Kualifikasi Regional Tiongkok, satu Kualifikasi Kesempatan Terakhir, dan Final Dunia. Kualifikasi Bulanan tahun ini akan dibagi menjadi tiga fase (semua dimainkan di Tournament Hub dalam game!):&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan tahun ini akan dibagi menjadi tiga fase (semua dimainkan di Tournament Hub dalam game!):&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Terbuka (Fase 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Lihatlah kalender resmi dan pastikan untuk menandai kalender Anda!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tanggal Kualifikasi Bulanan April:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran - 26 Maret hingga 31 Maret&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 - 1 April hingga 6 April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan - 13 &amp;amp; 14 April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan - 20 &amp;amp; 21 April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tanggal Kualifikasi Bulanan Mei:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran - 27 April hingga 30 April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 - 1 Mei hingga 6 Mei&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan - 18 &amp;amp; 19 Mei&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan - 25 &amp;amp; 26 Mei&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tanggal Kualifikasi Bulanan Juni:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran - 28 Mei hingga 31 Mei&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 - 1 Juni hingga 6 Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan - 15 &amp;amp; 16 Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan - 22 &amp;amp; 23 Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tanggal Kualifikasi Bulanan Juli:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran - 27 Juni hingga 30 Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 - 1 Juli hingga 6 Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan - 13 &amp;amp; 14 Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan - 20 &amp;amp; 21 Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tanggal Kualifikasi Kesempatan Terakhir:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 &amp;amp; 8 September&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Seperti yang Anda mungkin sudah tahu, Liga Perang Klan akan berlangsung pada saat yang sama dengan Fase 1 dari setiap Kualifikasi Bulanan tapi jangan khawatir!! Tahun ini setiap pemain akan dapat bermain di CWL &amp;amp; Kualifikasi Terbuka!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Itu saja untuk saat ini Chief! Ingat untuk selalu mengikuti tab Esports dalam game Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;Situs Web Esports&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;  untuk tetap mengetahui tentang segala sesuatu yang berkaitan dengan #ClashWorlds!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Salam Clash!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tim Esports Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2XXB6Iwc4DF5K9SuN9cFHM/90fec4843d0a0419f548740267f1afcb/ID-2024_Worlds_Schedule_Announcement-_Thumbnails.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tahap Grup Pemanasan Dunia!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Hai Chief!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Setelah dua Kualifikasi yang intens, tim Tahap Grup Pemanasan Dunia 2024 telah LENGKAP! Dengan gelar Juara dan bagian terbesar dari kumpulan hadiah $30.000 yang dipertaruhkan, setiap tim harus menggunakan keterampilan dan strategi Balai Kota 16 terbaik mereka untuk mengamankan tempat di Playoff!&#13;
&#13;
Bergabung dengan tiga tim Finalis Kejuaraan Dunia Clash of Clans yang diundang, 7 tim telah berhasil lolos dari Kualifikasi Terbuka pertama dan 6 tim lainnya dari Kualifikasi Terbuka kedua.&#13;
&#13;
Ke-16 tim tersebut akan dibagi menjadi 4 grup di Tahap Grup dan akan saling bertarung dalam format double Round Robin - 2 tim teratas dari masing-masing grup akan melaju ke Playoffs!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/18NLvrgLgeRb4csFTHKiBM/9d63527b10903d180b8a20711c7a526d/id_-_8_-_Group_Stage_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Taruhannya besar dalam kompetisi Balai Kota 16 resmi PERTAMA, jadi pastikan untuk menandai kalender Anda agar tidak melewatkan apa pun dari Tahap Grup Pemanasan Dunia:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&#13;Hari 1 - Sabtu, 16 Maret pukul 12 PM UTC / 19:00 WIB&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hari 2 - Minggu, 17 Maret pukul 12 PM UTC / 19:00 WIB&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Semua pertandingan EPIC dari Babak Grup akan disiarkan oleh komunitas caster favorit Anda, jadi pastikan untuk terus memantau tab berita Esports dalam game, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports X&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; untuk mengetahui tempat menonton Tahap Grup dalam bahasa ANDA !&#13;
&#13;
Salam Clash!&#13;
&#13;
Tim Esports Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5OPAgwJwjtsYNaDcA0BgLJ</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3xIoMjh5ZAImihFW8GuOWE/6b98d7a4aa5c34280903431b64a1ea57/id-00_Thumbnails_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9__1_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 16:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Buku Peraturan dan Format Clash Worlds 2024!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Hai Chief,&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Kami tahu bahwa Anda semua telah menantikan detail lebih lanjut tentang Kejuaraan Dunia Clash of Clans 2024 dan akhirnya tiba waktunya bagi kami untuk membagikannya kepada Anda!&#13;
&#13;
Pertama-tama, pastikan untuk membaca &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-ID')"&gt;Buku Peraturan Kejuaraan Dunia Clash of Clans Resmi&lt;/a&gt; untuk mengetahui semua detailnya!&#13;
&#13;
Seperti yang kami sebutkan di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fnews%252Fclash-worlds-returns-for-2024')"&gt;pengumuman sebelumnya&lt;/a&gt;, Kualifikasi tahun ini akan memiliki tiga fase, Kualifikasi Terbuka, Kualifikasi Bulanan, dan Final Bulanan. Perhatikan formatnya di bawah ini!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/dZCOro6nNBzS5hc7gtyfk/72afcf3f7538f526cd28e0f4d6ab4484/id-2024_Worlds_Announcement_Format.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Pastikan untuk membaca &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fnews%252Fworld-championship-2024-schedule')"&gt;artikel Jadwal&lt;/a&gt; untuk semua tanggal yang relevan dan tandai di kalender Anda agar tidak melewatkan satu kesempatan pun untuk memenuhi syarat!&#13;
&#13;
Total Hadiah untuk Clash Worlds tahun ini adalah $1.000.000 - sementara rincian distribusi untuk Kualifikasi Peluang Terakhir dan Final Dunia sedang dipersiapkan, lihatlah distribusi final untuk Final Bulanan!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6h4qjaSSqViHhSXNyTOBHj/73848fadfbb9fdfc0ae08e0f307e4fac/ID-2024_Worlds_Announcement_Prizes.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;itu saja untuk saat ini!&#13;
&#13;
Pastikan untuk terus memantau tab Esports dalam game Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;Situs Web Esports&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;  untuk terus mengetahui segala hal terkait #ClashWorlds!&#13;
&#13;
Salam Clash!&#13;
&#13;
- Tim Esports Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3HFPUrRk3ply0IhzCVx6b9</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7fHa678QCYWL057ENBbL0H/ebaf2ce53cbb55a5a116e99126cabdc7/ID-2024_Worlds_Announcement-_Thumbnails.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Playoffs Worlds Warmup!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Hei Chief, &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Setelah dua Kualifikasi Terbuka yang intens dan Babak Grup EPIC, 8 tim finalis Pemanasan Dunia 2024 siap berhadapan untuk memperebutkan bagian terbesar dari kumpulan hadiah $30.000!&#13;
Dengan tekanan yang selalu tinggi sejak peluncuran Balai Kota 16, hanya satu tim yang akan meninggalkan tahap Pemanasan Dunia dengan gelar Juara!&#13;
Berikut 8 tim finalisnya:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/50LjtiOFe6LLSccQMkIKZb/cb6b3042801cb6af6932a828203db508/ID-10_-_Playoffs_Teams_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Tim-tim ini pasti akan mengeluarkan strategi serangan Balai Kota 16 terbaik dan basis yang lebih baik lagi mengingat apa yang dipertaruhkan! Lihatlah distribusi kumpulan hadiah yang dipertaruhkan!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5hkOx4ExV9rWYForgVd2rK/00fee6713064382c86e5900a2555103a/ID-5_-_PrizePool_-_CoC_Worlds_Warmup_2024.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Delapan tim finalis akan berhadapan dalam braket Eliminasi Ganda dalam waktu dua hari. Lihatlah braketnya!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1msXrNb6aW6aJkgHgV19ga/153ebf3032ddbc49b07a3e8ef3e826fd/ID-09_-_Bracket_Playoffs_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9__1_.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Anda dapat mengikuti bracket langsung selama akhir pekan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fplay.toornament.com%252Fen_US%252Ftournaments%252F7640956404463566848%252Fstages%252F7640957979877629952%252F')"&gt;DI SINI!&lt;/a&gt;&#13;
&#13;
Semua aksi akan dialirkan di Saluran resmi Clash of Clans &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans%252F')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fclashofclans')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans%253Flang%253Den')"&gt;TikTok&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pastikan untuk menyetel pengingat SEKARANG agar tidak melewatkan sedetik pun aksi terbaik Balai Kota 16!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&#13;Hari 1 - Sabtu, 23 Maret pukul 12 siang UTC / 07:00 WIB&#13;
&#13;
Setel pengingat &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DCy6DPJoj_TY')"&gt;DI SINI&lt;/a&gt;&#13;
Hari 2 - Minggu, 24 Maret pukul 12 siang UTC / 07:00 WIB&#13;
&#13;
Setel pengingat &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DYobd97aPSj0')"&gt;DI SINI&lt;/a&gt;&#13;
&#13;
Pantau terus tab berita Esports dalam game, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports X&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; untuk mendapatkan semua detail mengenai Pemanasan Dunia!&#13;
&#13;
Semoga sukses untuk semua tim!&#13;
&#13;
&#13;
Salam Clash!&#13;
-Tim Esport Clash of Clans.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">n1yNhpK7RBRMkQXf3JXpf</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/21n4FRnNhHMWxDovDocdQg/eee344542bc01197a4d399938f8f2a83/id-Playoffs_Article_Worlds_Warmup_Thumb.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash Worlds - Semua yang perlu Anda ketahui!</title>
      <description>&lt;p&gt;Hai, Chief!&#13;
Saatnya tahun itu lagi! Dengan segera dimulainya Kejuaraan Dunia Clash of Clans 2024, inilah saatnya kami menguraikan semua yang perlu ANDA ketahui tentang cara mengklaim tempat Anda di puncak, dan menjadi Juara Dunia!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/dZCOro6nNBzS5hc7gtyfk/72afcf3f7538f526cd28e0f4d6ab4484/id-2024_Worlds_Announcement_Format.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Mari kita mulai dari dasar! Kami akan kembali ke akar kami, menghadirkan kembali Kompetisi Bulanan dengan beberapa perubahan dari format 2023 - Kejuaraan Dunia 2024 akan terdiri dari yang berikut:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kompetisi Empat Bulanan&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Satu Kualifikasi Regional Tiongkok&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Satu Kesempatan Terakhir&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dan Final Kejuaraan Dunia secara langsung&#13;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;KOMPETISI BULANAN&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&#13;Mari kita lihat cara kerja setiap Kompetisi Bulanan! Setiap Kompetisi Bulanan memiliki tiga fase:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Terbuka (Fase 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan (Fase 2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan (Fase 3)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&#13;
&lt;b&gt;&lt;u&gt;Kualifikasi Terbuka&lt;/u&gt;&lt;/b&gt; adalah kompetisi ladder selama 6 hari yang diselenggarakan melalui Tournament Hub dalam game. 128 tim teratas dari Kualifikasi Terbuka akan melaju ke &lt;u&gt;&lt;b&gt;Kualifikasi Bulanan&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;: Braket eliminasi ganda yang akan dimainkan hingga hanya tersisa 6 tim. Keenam tim ini akan maju ke &lt;u&gt;&lt;b&gt;Final Bulanan&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;: Mirip dengan Kualifikasi Bulanan, Final Bulanan juga akan berupa braket eliminasi ganda, di mana 6 tim awal akan bertarung hingga satu tim keluar sebagai pemenang dan memenangkan Tiket Emas. Selain itu, runner-up di setiap Final Bulanan akan menerima Tiket Perak, yang menjamin mereka mendapat tempat untuk berkompetisi di &lt;u&gt;&lt;b&gt;Kualifikasi Kesempatan Terakhir&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; - jadi jangan khawatir jika Anda tidak menerima Tiket Emas!&#13;
&#13;
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Kualifikasi Kesempatan Terakhir&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; akan terdiri dari empat tim yang memperoleh Tiket Perak di empat Kompetisi Bulanan, selain tim yang memperoleh Tiket Perak di Turnamen Komunitas tahun ini. Ini akan menjadi pertarungan epik untuk memastikan tim terakhir yang akan berpartisipasi di Final Kejuaraan Dunia 2024!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&#13;&lt;u&gt;&lt;b&gt;JANGAN LUPA!&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;Untuk berpartisipasi dalam Kompetisi Bulanan, pastikan untuk mendaftar selama periode pendaftaran! Pendaftaran untuk setiap Kompetisi Bulanan berlangsung selama 6 hari, jadi jangan lewatkan kesempatan Anda untuk ikut serta!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&#13;Simak jadwal lengkapnya di bawah ini, atau kunjungi &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fnews%252Fworld-championship-2024-schedule')"&gt;Jadwal Kejuaraan Dunia 2024&lt;/a&gt; kami untuk informasi lebih lanjut! Tandai tanggal-tanggal ini di kalender Anda agar Anda tidak melewatkan satu kesempatan pun untuk memenuhi syarat!&#13;
&#13;
&#13;
&lt;b&gt;Tanggal Kualifikasi Bulanan April:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran - 26 hingga 31 Maret&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 - 1 hingga 6 April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan - 13 &amp;amp; 14 April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan - 20 &amp;amp; 21 April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tanggal Kualifikasi Bulanan Mei:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran - 27 hingga 30 April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 - 1 hingga 6 Mei&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan - 18 &amp;amp; 19 Mei&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan - 25 &amp;amp; 26 Mei&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tanggal Kualifikasi Bulanan Juni:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran - 28 hingga 31 Mei&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 - 1 hingga 6 Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan - 15 &amp;amp; 16 Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan - 22 &amp;amp; 23 Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tanggal Kualifikasi Bulanan Juli:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pendaftaran- 27 hingga 30 Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 - 1 hingga 6 Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan - 13 &amp;amp; 14 Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan - 20 &amp;amp; 21 Juli&#13;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tanggal Kualifikasi Kesempatan Terakhir:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 &amp;amp; 8 September&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tanggal Final Dunia:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;November 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6h4qjaSSqViHhSXNyTOBHj/73848fadfbb9fdfc0ae08e0f307e4fac/ID-2024_Worlds_Announcement_Prizes.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Sekarang, jangan lupa tentang Kumpulan Hadiah sebesar $1.000.000 yang disediakan untuk Kejuaraan Dunia 2024! Sementara rincian distribusi Kumpulan Hadiah untuk Kualifikasi Kesempatan Terakhir dan Final Dunia sedang dipersiapkan, lihat Kumpulan Hadiah Final Bulanan, yang diuraikan di atas. Setiap bulan ada total hadiah $50.000 yang diperebutkan untuk 6 tim teratas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Anda pasti tidak ingin melewatkan aksi Clash Esports apa pun tahun ini, dan kami punya berbagai cara untuk Anda saksikan. Pastikan untuk berlangganan saluran resmi Clans of Clans &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClans')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fclashofclans')"&gt;Twitch&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans')"&gt;Facebook&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans')"&gt;TikTok&lt;/a&gt;, dan aktifkan notifikasi, jangan sampai ketinggalan satu detik pun!&#13;
&#13;
Itu dia, Chief! Jika Anda ragu atau membutuhkan bantuan, lihat &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-ID')"&gt;Buku Peraturan Resmi&lt;/a&gt;! Jika pertanyaan Anda masih belum terjawab, silakan hubungi Clashofclans_admin@ee.gg untuk mendapatkan jawaban atas semua pertanyaan Anda tentang Kejuaraan Dunia! Harap dicatat bahwa administrator turnamen tidak dapat membantu dengan pertanyaan yang tidak terkait dengan turnamen, seperti pembelian dalam aplikasi atau masalah akun.&#13;
Pantau terus tab Esports dalam game Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;Esports website&lt;/a&gt;  untuk memastikan Anda mendapatkan informasi terbaru tentang segala hal #ClashWorlds!&#13;
&#13;
Salam Clash!&#13;
- Tim Esports Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5iS0cgaQurMHESABoYIOrj</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5jGzesEfZFQRuFEgkm2kMO/e4abda15346e85be50f34246b09b2ae7/ID-AYNTK_Article_Assets_900x500.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 17:50:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Final Bulanan April - Semua yang harus diketahui!</title>
      <description>&lt;p&gt;Hai, Chief!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kualifikasi Bulanan April kini usai dan langkah selanjutnya dalam perjalananmu segera dimulai: Final Bulanan April! Final seru sudah di depan mata!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Final Bulanan April akan diselenggarakan dua hari pada 20–21 April. Acara di kedua hari itu akan dimulai pukul 14.00 UTC (21.00 WIB), jadi simpan ke kalender! Sekarang, mari kita bahas ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/25DMoffase6JlLCwxsdQNU/797633b0087458d4603c0f664ec38055/IMG_8222.JPG?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Kita mulai dengan detail penting! Dari &lt;u&gt;Kualifikasi Bulanan April&lt;/u&gt;, enam tim mengamankan tempat mereka di Final Bulanan April (2 di Braket Atas dan 4 di Braket Bawah). Slot pada braket untuk Final Bulanan April akan ditentukan oleh posisi masing-masing tim di Kualifikasi Bulanan April: 4 tim yang maju dari Braket Bawah akan memulai Ronde 1 Braket Atas, sedangkan 2 tim yang maju dari Braket Atas akan langsung lolos di Ronde 1 dan memainkan pertandingan pertama mereka di Ronde 2. Makin tinggi slot di braket, makin menguntungkan!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Keenam tim akan berhadapan dalam turnamen eliminasi ganda selama dua hari yang diselenggarakan melalui Hub Turnamen dalam aplikasi. Satu tim pada akhirnya akan dinobatkan sebagai Juara Final Bulanan April dan mengamankan Tiket Emas. Bukan itu saja! Juara kedua akan menerima Tiket Perak dan slot di Kualifikasi Terakhir! Dua ronde pertama Braket Atas dan ronde pertama Braket Bawah akan dimainkan pada Hari ke-1 (20 April), sedangkan semua Ronde dan pertandingan yang tersisa akan dimainkan pada Hari ke-2 (21 April).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sekarang mari kita lihat lebih dekat enam tim yang akan berlaga di Final Bulanan April …&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5KUp3C7WzAVMza1LoHEz73/1379b4421611b6e756b884fdbc441af9/ID-COC_-_April_MF_Competing_Teams_Updated.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Seperti yang disebutkan, enam tim akan berkompetisi di Final Bulanan April dan mereka pasti akan menyajikan aksi yang memukau!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Berikut adalah enam tim yang akan mengikuti Final Bulanan April berdasarkan slot di braket:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NAVI&lt;/b&gt;: NAVI yang beranggotakan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGAKU_coc')"&gt;GAKU&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKazuma_coc_')"&gt;Kazuma&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKlaus_coc')"&gt;Klaus&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSTARs_coc_')"&gt;STARs&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FpCastroLeao')"&gt;pCastro&lt;/a&gt;. Lihat tim di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FNAVI_coc')"&gt;X&lt;/a&gt;!(dahulu: Twitter)!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Millesime MG&lt;/b&gt;: Millesime MG yang beranggotakan  &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FJust_Natchoa')"&gt;Natchoa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKingsman_coc_')"&gt;KingsMan&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMammuthCoC')"&gt;Hawk&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FTryHardvw')"&gt;TryHard&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F_zTeemper')"&gt;El Teemper&lt;/a&gt;. Lihat tim di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMillesimeMG')"&gt;X &lt;/a&gt;(dahulu: Twitter)!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Free Agents&lt;/b&gt;: Free Agents yang beranggotakan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCelinhoCoc')"&gt;CELINHO&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FLoOPCoc')"&gt;LoOPe&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPatolinococ')"&gt;Pato&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FBernaulcoc')"&gt;Bernaul&lt;/a&gt; and &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FLeo1_coc')"&gt;Leo&lt;/a&gt;. Lihat tim di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FAnarkhiaCoc')"&gt;X &lt;/a&gt;(dahulu: Twitter)!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Synchronic Gaming&lt;/b&gt;: Synchronic Gaming yang beranggotakan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Feinstein_coc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPhilipp_CoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGeneralX_coc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMarc_TGG')"&gt;Marc&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fsimonk_coc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;. Lihat tim di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSynchroniic')"&gt;X &lt;/a&gt;(dahulu: Twitter)!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;VM Surgical&lt;/b&gt;: VM Surgical yang beranggotakan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FADHD_SAMI')"&gt;Sami&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKrzysztofcoc')"&gt;Krzysztof&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FUltra_coc30')"&gt;Ultra&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMSGIsma')"&gt;Isma&lt;/a&gt; and &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSq_Visuals')"&gt;Simon&lt;/a&gt;. Lihat tim di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FVMSurgical')"&gt;X &lt;/a&gt;(dahulu: Twitter)!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vatang&lt;/b&gt;&lt;i&gt;: &lt;/i&gt;Vatang yang beranggotakan Invincible LG, DP, Dream Walker, KIIIBEROS and LansLota. Lihat tim di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FVatangCoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;NAVI dan Millesime MG akan langsung lolos di Ronde 1 Braket Atas dan segera memulai aksi di Ronde 2 Braket Atas. Sementara Free Agents, Synchronic Gaming, VM Surgical and Vatang akan bertempur habis-habisan di Ronde 1 Braket Atas terlebih dahulu. Sekarang, setelah kita membahas tim dan para pemain, mari kita tunjukkan cinta kita kepada Talenta dan Komunitas Penyiar!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3WACwryZj83vD7ueGZW6Fy/94cfe7dfdfee595d5bc10c99449d373c/id-COC_-_EN_Talent_Graphic.jpg?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Ada sederet bintang di Final Bulanan April!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pertama, kami memiliki talenta #ClashWorlds resmi kami, yang akan kamu lihat di siaran bahasa Inggris…&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;CarbonFin&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;iTzu&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash with Eric&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Itu belum semua! Juga akan ada para Penyiar Komunitas yang meliput berbagai bahasa untuk para penggemar kami di seluruh dunia…&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ES: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ZolokotrokoTOP%252Flive')"&gt;Zolokotroko&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fstyle_coc')"&gt;Style&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SockersSabadellUnited%252Flive')"&gt;Sockers&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;shioN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR%252Flive')"&gt;RAFACOC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540HoLoWiWi%252Flive')"&gt;Marinaul&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr%252Flive')"&gt;Bruna7cr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;FR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SkarexClashofclans')"&gt;Skarex COC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;Optimus Prime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DE: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540NoobsiMTV%252Fstreams')"&gt;Noobs iMTV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;IT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fhaplo_80')"&gt;Haplo80&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252FMedda87')"&gt;Medda87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Fada.')"&gt;FADA&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540jaejincoc')"&gt;JAEJINCOC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;JP: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUC51BDrBqovsPChpAZrXSHig')"&gt;yuta14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ID: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ChiefRianGaming%252Fstreams')"&gt;Chief Rian Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ZHTC: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540turtle_coc')"&gt;烏龜 Turtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Waktunya kita membahas tentang $$$ ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3y8Axhtn8Q204Qt4kZTh59/961263eff063d4df0322ee163cd8982b/ID-COC_-_Article_Prize_Pool_1920x1080.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Ada yang bilang ... Total Hadiah? Kamu tak salah dengar—akan ada hadiah sebesar 50.000 USD yang diperebutkan dalam Final Bulanan April untuk 6 peserta. Lihat perincian pembagian Total Hadiah pada grafik di atas!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/59PxXirNOFPz1SaHYnzWWK/00f83f70c6278729a63303569ffe4cc3/ID-COC_-_Article_Where_to_Watch_1920x1080.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Kamu pasti tidak ingin melewatkan Final Bulanan PERTAMA #ClashWorlds tahun 2024. Kamu mungkin bertanya-tanya, “Tapi Chief, di mana aku bisa menonton pertarungan pertama pemain esports Clash of Clans favoritku?” TIDAK PERLU MENCARI JAUH-JAUH, karena ada banyak cara untuk menonton…&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lokasi pilihan kami untuk menonton Final Bulanan April adalah &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Situs Acara Clash of Clans&lt;/a&gt;. Di situs acara, kamu bisa menonton siaran dalam 8 bahasa: Inggris, Spanyol, Portugis, Prancis, Jerman, Italia, Korea, dan Jepang! Selain itu, dengan masuk menggunakan Supercell ID, kamu bisa mendapatkan hadiah dalam game— benar, kamu akan mendapatkan hadiah hanya dengan menonton! Lihat daftar lengkap Situs Acara di bawah ini ...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;EN: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/en&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DE: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/de&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;FR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/fr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;IT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/it&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ES: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/es&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/pt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;JP: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/jp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/kr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Itu saja, Chief! Tandai kalendermu dan pantau terus tab Esports dalam game Clash of Clans,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X Esports Clash of Clans&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;situs web Esports&lt;/a&gt; untuk memastikan kamu selalu terkini tentang semua hal #ClashWorlds!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Salam Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Tim Esports Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">39bolX8iDO3paJYd6JCwZt</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6t4bNamh9xLVaAUxDtN0ff/0f3a0a5e1b9c81ea1d638654e3ce7322/ID-COC_-_April_MF_AYNTK_16x9.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 15:22:52 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tonton Ulang Hari 1 Final Bulanan April!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=eL48H8_hH9w</link>
      <guid isPermaLink="false">64JSGI8DXqGO2Vmp0qPibn</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/174t0cfxhnVuQUNJenzojT/cb5e878b3bcb0ca87073e23ba241d103/ID-COC_-_April_MF_Thumbnails.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 18:33:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tonton Ulang Hari ke-2 Final Bulanan April!</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/gBcfMbNfvWY?si=WooGg1lDLwixiKWB</link>
      <guid isPermaLink="false">2zz5hu8ghpjdIx6i6CEUdi</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1kw0At0ipxFcuIFUxfhLDY/1a2e628cc123ed89434117b0cd2b25e6/id-COC_-_April_MF_Thumbnails_Day_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 18:29:27 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Selamat, Synchronic!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Selamat kepada Juara Final Bulanan April: Synchronic!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hai, Chief!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Setelah Kualifikasi Terbuka yang intens, diikuti dengan Kualifikasi Bulanan, hingga momen puncak di Final Bulanan ...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Finalis pertama di Kejuaraan Dunia Clash of Clans 2024 telah dinobatkan!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2xQdlw5DZ4lxWKV8Ju3HUb/6f8d17671374168f68cb27444ed63ac2/Synchronic_Golden_Ticket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Setelah pertandingan sengit di Braket Bawah yang membuat NAVI terhempas ke reset Final Akbar, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSynchroniic')"&gt;&lt;b&gt;Synchronic&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; akhirnya berhasil mengeklaim Tiket Emas Final Bulanan April dan meraih bagian terbesar dari total hadiah senilai 50.000 USD!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Selamat kepada &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;General X&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Simon&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMarc%25255FTGG')"&gt;&lt;b&gt;Marc&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;&lt;b&gt;Philipp&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;, dan&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Einstein&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1qfUYiZjOInjmYmzgQd5YV/99371c0c66ebda7e1bc0785a0aa1439b/Screen_Shot_2024-04-21_at_11.31.52_AM.png?w=2004&amp;h=1108&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Saksikan ulang perjalanan Synchronic menuju kemenangan dalam pertempuran epik dua hari hingga berhasil meraih Tiket Emas dan mengamankan tempat di Final Kejuaraan Dunia Clash of Clans!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/FJ_jr5UzkeI?si=8rYe9TK7e2FzOEfR&amp;t=1088"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/kVq2IhGstIc?si=urIZs_UhIp-xJDFJ&amp;t=1029"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Masih ada 5 Tiket Emas lagi untuk diperebutkan di Final Bulanan dan Kualifikasi Terakhir mendatang. Ayo daftar di Hub Turnamen dan raih peluang untuk berpartisipasi di Final Dunia! Nantikan seluruh informasi terbaru seputar #ClashWorlds di tab Esports dalam game, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X Clash of Clans Esports&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;situs web Esports&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Salam Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Tim Esports Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6KhLFBhhSN5KTzmf3iTG5M</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4ELGBsEuyRfG8Q3wrSIOt5/36d79b3a04c3bd27f5fa9bf8d114dcef/Synchronic_Golden_Ticket_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 18:33:26 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Global Clash Cup Kembali!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Hi Chief,&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Pertarungan terakhir untuk keabadian akan segera dimulai! Musim baru Global Clash Cup telah tiba dan menjanjikan pengalaman yang menegangkan. Dari Balai Kota 16 hingga 10, ada 10 electrifying divisions yang bisa dipilih. Bersiaplah untuk menunjukkan keahlianmu dan merebut kemenangan global, dengan hadiah $19.000 yang siap diraih oleh para Clasher yang berani. Juara Gothic Division akan memenangkan Silver Ticket ke Kualifikasi Kesempatan Terakhir Kejuaraan Dunia!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ini adalah kesempatan untuk meraih kejayaan dan mengukir namamu dalam buku sejarah GCC. Bergabunglah dengan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;server Discord GCC&lt;/a&gt; untuk mendaftar! Pendaftaran dibuka pada Senin, 6 Mei pukul 12:00 UTC / 19:00 WIB dan ditutup pada Senin, 27 Mei pukul 12:00 UTC / 19:00 WIB.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tandai tanggal-tanggal penting di kalendermu!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3rwZFNfYwPlWyl0rKgRGn8/364f78523101f6457cf9725703564b18/ID-GCC-S9-Calendar.jpg?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Divisi&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Pilih salah satu dari 10 divisi. Ada divisi untuk setiap tim!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/473ofOzwJRQGaSbUuPDY3g/5d4240db83f0c3472c68127ce16a5b62/ID-GCC-S9-Divisions.jpg?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Total Hadiah&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hadiah uang tunai yang menakjubkan sebesar $19.000 dan penghargaan MVP termasuk Gold Pass, Latar, dan Kostum Pahlawan merupakan bagian dari hadiah yang ditawarkan. Lihat distribusi hadiah uang tunai di bawah ini. &lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2Gu7u3QXLPTl7MQKFtdQdj/8d7702e3199a141ce90063d0cb548307/ID-GCC-S9-Prize_pool.jpg?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Format&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Musim ini dimulai dengan Babak Kualifikasi di mana tim-tim berusaha untuk menempati posisi teratas. Tim-tim teratas di papan peringkat pada akhir Babak Kualifikasi akan maju ke Babak Penyisihan. Babak Penyisihan akan menggunakan format eliminasi tunggal di mana tim akan tersingkir setelah mengalami satu kekalahan.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Grand Final di Divisi Eclectic, Baroque, Doric dan Modern akan menjadi pertandingan terbaik dari 2 (best-of-2). Di Divisi Gothic, 8 tim teratas dari Penyisihan akan maju ke Final. Final adalah acara eliminasi ganda selama 2 hari di mana tim akan tersingkir setelah mengalami dua kekalahan.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6gT8HhD0sLuL3sVQ0KsG99/f01f387f5ee10de339db783f1b917b19/ID-GCC-S9-Format.jpg?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Siapkan tim Anda dan daftar &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;SEKARANG DI SINI&lt;/a&gt;! Medan pertempuran menantikan kedatangan Anda.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Baca &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fesports-rulebook')"&gt;Buku Peraturan Divisi Esports&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Festablished-rulebook')"&gt;Buku Peraturan Divisi&lt;/a&gt; yang Sudah Ada untuk informasi lebih lanjut mengenai Global Clash Cup Musim ke-9!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jangan lewatkan aksi apa pun! Kunjungi &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252F')"&gt;situs web&lt;/a&gt; Global Clash Cup dan ikuti Global Clash Cup di &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitch.tv%252FGlobalClashCup')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; dan &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutube.com%252F%2540globalclashcup')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash on!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">7x56Q7exBf0KX1vIfZupBG</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2hcqvALAf8KF70szCGiVoQ/2caa67ddd4d2107e6e569ebb9d456284/ID-GCC-S9Article_header_thumbnail__1_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 12:05:56 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
