<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Mar 2025 16:46:41 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Huru-hara di Toko Mainan: Acara Medali Clashmas!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/id/news/5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ</link>
      <description>&lt;h1&gt;Ayo cari tahu info lengkap Acara Medali ini!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Tersedia untuk pemain di Balai Kota 6 ke atas, di Acara ini kamu akan mengumpulkan Roda Gigi dengan melakukan aktivitas dalam game dan meraih progres di jalan Acara. Roda Gigi ini dapat dikonversi menjadi Medali Mainan dan &lt;b&gt;dapat&lt;/b&gt; membuka hadiah spesial seperti Peralatan Epik untuk Jawara Royale (Sepatu Bot Elektro) serta Dekorasi Super baru (Globe Salju)!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Kapan?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Acara Dimulai:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11 Desember, 15.00 WIB (08.00 UTC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Acara Berakhir:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;30 Desember, 15.00 WIB (08.00 UTC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Setelah Acara berakhir pada &lt;u&gt;&lt;b&gt;30 Desember&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, kamu masih bisa mengakses tab Acara di Pedagang dan Bangunan Acara Medali selama 2 hari ke depan hingga 1 Januari, 15.00 WIB (08.00 UTC).&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3GjFiIeXMn88xEbP7qYCr5/a4a8ee11fb3e85339df2158d9c9712df/clashmas_2024_event_building_marketing.png?w=2027&amp;h=2027&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Peleton dan Mantra Sementara baru!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/66QqgRUFbCnnDVAEa6Lkxa/593076834c22f344eda46a15139ea664/Troop_PEKKA_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;C.O.O.K.I.E&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;C.O.O.K.I.E tersedia untuk pemain di Balai Kota 6 ke atas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peleton Darat yang menarget bangunan dan memberikan kerusakan percikan area yang SANGAT TINGGI!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/53DbiYqZxTY3rKc06Tnk6I/76be1126e317756e4449f0e6db58c28d/Seasonal_Troop_HV_Ice_Wizard_1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;PENYIHIR ES&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penyihir Es tersedia untuk pemain di Balai Kota 6 ke atas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dia adalah Peleton Darat yang menarget pertahanan dan melambatkannya dengan serangan es dahsyat!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1oNDst16hEuewuYIw7Oypk/54ffc536602222b43a7d4b5af46f2a91/Troop_RamRider_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;PENUNGGANG DOMBA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penunggang Domba tersedia untuk pemain di Balai Kota 6 ke atas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dia adalah Peleton Darat yang menarget pertahanan dan melibas Tembok bagaikan biskuit renyah!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1YAgKmGG7NhMdD1Dw4NTUq/8442fa10cef25ef3ae5d1bca39e90eb8/xmas_icon.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANTRA KEJUTAN SANTA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mantra Kejutan Santa tersedia untuk pemain di Balai Kota 6 ke atas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Apakah ini kado terbaik yang pernah ada?! Kamu akan menemukan kehancuran di Desa lawan!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Sumber Daya Acara!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2szwglewHliV7ZxzfWwGQx/03ef04a804e4bb647323fcb4fde85ac9/clashmas24_cog_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sumber Daya Acara Medali: Roda Gigi!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Roda Gigi dapat diperoleh dengan menyerang dan menghancurkan Desa lawan dalam serangan Multipemain! Kumpulkan Roda Gigi untuk mendapatkan Mineral, Dekorasi, dan banyak lagi!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2AtkykcCyvNsoxzzepSzRn/b0604846c1e4c9ba17660d34b6c56b17/clashmas24_key_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medali Mainan&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ini adalah mata uang Acara yang dapat kamu gunakan di Toko Pedagang. Gunakan Medali ini untuk membeli Dekorasi Super musiman unik, Sumber Daya seperti Mineral untuk Peralatan Pahlawan, Barang Sihir, dan banyak lagi!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Peralatan Pahlawan dan Dekorasi Super BARU!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2ihqPvDhiebNcS3265VZqV/25b38d0a6a8fa8d3172b3645a725d079/icon_gear_RC_ElectroBoots.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Peralatan Pahlawan Epik Baru Milik Jawara Royale: Sepatu Bot Elektro!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Peralatan ini akan memanggil aura elektro yang secara berkala memberikan kerusakan pada apa saja di sekitar Jawara Royale!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7JIyUw3CuudZJ5vjmkFXGD/65cb6551282d3a4ecaafbe8a9b2cc1c3/Clashmas24_SnowGlobe.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Globe hidup yang menampilkan Pondok Barbar nyaman dengan latar bersalju!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayo sambut semangat Clashmas! Acara Medali Kisruh Pabrik Mainan MENANTIMU!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Tim Clash&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ</guid>
      <category>Berita</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2iQdP5RLDv9XU49G5tVu0C/bb95772b2de04695d5587fb507f71cb5/1920x1080.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 08:54:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bug Acara Berantai dan Kompensasi!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/id/news/3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U</link>
      <description>&lt;h1&gt;Acara Berantai kembali!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sebagaimana yang telah kamu ketahui, kami merilis Acara Berantai dalam game Senin kemarin. Sayangnya, kami menemukan sejumlah bug tak terduga di acara ini. Secara spesifik, ada bug yang menyebabkan tugas pertama diselesaikan secara otomatis, dan ada juga bug yang menyebabkan serangan tugas kedua tidak dihitung ke progres acara bagi sejumlah pemain.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kami memahami bahwa ini bukan pertama kalinya terjadi masalah pada Acara Berantai. Meski kami sudah melakukan uji coba menyeluruh untuk memastikan acara ini siap dinikmati, sayangnya pada kenyataannya masih terdapat kendala. Kami memahami betapa menyebalkan situasi ini. Kami ingin kamu tahu bahwa kami merasakan hal yang sama setelah komitmen kami untuk menghadirkan acara yang seru masih belum terwujud.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Singkat kata, kami ingin memastikan padamu bahwa kami telah melakukan beberapa hal untuk menangani masalah ini. Saat kami menyampaikan ini, kami telah merilis jeda pemeliharaan untuk menyelesaikan masalah dengan Acara Berantai.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Selain itu, sebagai bentuk terima kasih atas kesabaranmu dan kompensasi atas ketidaknyamanan ini, kami akan menghadirkan hal-hal berikut:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Durasi&lt;/b&gt; &lt;b&gt;Acara Berantai&lt;/b&gt; akan diperpanjang selama 2 hari&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Acara Bonus Bintang Harian 4x:&lt;/b&gt; Mulai dari Kamis ini, 16 Januari 08.00 UTC (15.00 WIB) hingga Minggu, 19 Januari 08.00 UTC (15.00 WIB)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pelaju Sumber Daya 1 Permata:&lt;/b&gt; Mulai dari Kamis ini, 16 Januari 08.00 UTC (15.00 WIB) hingga Senin, 20 Januari 08.00 UTC (15.00 WIB)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Kami mohon maaf atas ketidaknyamanan ini dan berterima kasih sekali atas pengertianmu. Terima kasih sudah bersabar, Chief!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Tim Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U</guid>
      <category>Berita</category>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 14:50:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Perubahan Keseimbangan untuk Peralatan Pahlawan!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/id/news/4zHXJfNs5lWg3eiGOK51PS</link>
      <description>&lt;p&gt;Halo, Chief! Dalam pembaruan Februari, kami akan meluncurkan serangkaian perubahan keseimbangan untuk Peralatan Pahlawan serta Mantra Penghilang.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sebelum itu, kami ingin memberi penjelasan terlebih dahulu tentang Peralatan Pahlawan mana saja yang akan diubah beserta alasannya. Pastikan untuk membaca informasi di bawah ini agar kamu lebih memahami apa saja yang akan hadir!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5jyvwV3aHfvgjpCvYxua4a/0558e1b8ff2d269cc0754dc20f4d1801/id-20250121_-_BUFF_01_copy.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4oQlGMOFvKBT0xHIsfe8Sm/84dc094b7570ff0de527a25de7318eee/id-20250121_-_BUFF_02_copy.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7Aug9wkTq90u5GEJcgOA1v/0472eb8aa604d69679023e2d0ef88b30/id-20250121_-_NERF_03_copy.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Alasan kami membuat perubahan ini&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Pelemahan:&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sepatu Bot Gempa Bumi (Peralatan Umum Raja Barbar):&lt;/b&gt; Jika Sepatu Bot Gempa Bumi dikombinasikan dengan Bola Berduri, ini akan menjadi kombo yang tak terkalahkan bagi level Balai Kota tinggi. Kami mengurangi kerusakan yang ditimbulkan Sepatu Bot Gempa Bumi pada bangunan agar dia tetap efektif membuka jalan tanpa menghancurkan semua hal di sekitarnya saat dipadukan dengan Bola Berduri. Selain itu, kemampuan ini tidak akan lagi memengaruhi Jerangkong dari Jebakan Jerangkong, sehingga perhatian Raja akan jadi lebih sering teralihkan dan membuat kemampuan ini terasa lebih seimbang.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bola Api (Peralatan Epik Wali Besar):&lt;/b&gt;  Peningkatan terakhir yang sebelumnya dilakukan pada Bola Api kini akan berlaku untuk level Peralatan yang lebih tinggi. Perubahan ini bertujuan untuk menjaga permainan kompetitif tetap adil, sehingga Bola Api tidak menjadi terlalu kuat dalam meta saat ini.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sepatu Bot Elektro (Peralatan Epik Jawara Royale)&lt;/b&gt; Sepatu Bot Elektro sejauh ini dirasa terlalu kuat dan telah menjadi Peralatan yang paling banyak dipakai dalam permainan. Kami melemahkannya sedikit supaya dia lebih seimbang, terutama karena sekarang durasi Mantra Penghilang juga dikurangi sedikit (0,25 detik per level). Bahkan dengan perubahan ini pun, Sepatu Bot Elektro akan tetap efektif saat dipadukan dengan beberapa Mantra Penghilang. Meski begitu, dia tidak akan terlalu mendominasi sehingga pemain bertahan memiliki peluang yang lebih baik untuk menghadapinya.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Peningkatan:&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kumis Vampir (Peralatan Umum Raja Barbar):&lt;/b&gt; Kumis Vampir selalu memiliki kelompok penggemar kecil, tetapi setia. Selain itu, Peralatan ini tampak sangat keren, bukan? Sayangnya, Peralatan ini sering terlupakan karena ada opsi lain untuk Raja. Dengan peningkatan ini, kami berharap lebih banyak pemain akan tertarik mencoba Kumis Vampir dan menyadari bahwa ini adalah pilihan yang seru dan berguna.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Boneka Barbar (Peralatan Umum Raja Barbar):&lt;/b&gt; Kami sedikit memperkuat Peralatan ini untuk menjadikannya &amp;quot;pilihan awal&amp;quot; yang solid bagi pemain yang baru mulai mencoba Peralatan Raja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Boneka Pemanah (Peralatan Umum Ratu Pemanah):&lt;/b&gt; Sama seperti Boneka Barbar, kami ingin membuat Peralatan ini menjadi &amp;quot;pilihan awal&amp;quot; yang lebih berguna bagi pemain yang sedang bereksperimen dengan Peralatan Ratu Pemanah.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Permata Kehidupan (Peralatan Umum Wali Besar):&lt;/b&gt; Permata Kehidupan cukup tertinggal dibandingkan dengan Peralatan Wali lain. Peningkatan ini bertujuan untuk menjadikannya pilihan yang lebih solid, terutama untuk tentara dengan Peleton-Peleton besar yang memakan lebih banyak kapasitas ruang. Kami ingin Peralatan ini bisa jadi komponen yang relevan untuk berbagai strategi serangan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Permata Royal (Peralatan Umum Jawara Royale):&lt;/b&gt; Permata Royal memiliki tingkat penggunaan dan tingkat serangan paling rendah dari semua Peralatan Jawara Royale. Meskipun hanya Peralatan Pahlawan Umum, kami rasa dia pantas mendapatkan perhatian lebih! Peningkatan ini bertujuan untuk menjadikannya pilihan yang lebih berguna, terutama bagi pemain di tahap awal permainan atau di level Peralatan yang lebih rendah.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Selain itu, kami tahu bahwa beberapa dari kalian menginginkan peningkatan untuk Boneka Balon Lava (Peralatan Pahlawan Epik Wali Besar). Kami tahu Boneka Balon Lava memiliki tingkat penggunaan yang rendah dan telah mempertimbangkan hal ini, tetapi kami menunda untuk meningkatkannya karena beberapa alasan:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bagi kalian yang sudah meningkatkan Peralatan ini, hasilnya bisa jadi sangat kuat, terutama jika dipadukan dengan serangan Naga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sebelumnya, kami menyadari bahwa beberapa Peralatan perlu waktu lebih lama untuk dibuka, ditingkatkan, dan digali penuh potensinya.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Untuk saat ini, kami ingin menunggu beberapa bulan lagi untuk melihat bagaimana perkembangannya. Jangan khawatir! Kami akan selalu memantau ini! 👀&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Tim Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4zHXJfNs5lWg3eiGOK51PS</guid>
      <category>Berita</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8-4iIDr2ExmJQcIxcV2R2CptZ4-Kjj4fasbqlTT3Xkk/cb3cd66437384a7e637bc180818a5357/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 12:45:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tahun Ular Kayu kini tiba!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/id/news/2VsudtdMzDYVeXGjKdNQOu</link>
      <description>&lt;h1&gt;Sssambut musim baru: Tahun Ular Kayu!&lt;/h1&gt;
&lt;h2&gt;Selamat Imlek!&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Buka gulungan kuno, temukan Ular Legendaris, dan rayakan tahun baru Imlek dengan penuh gaya!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Apa saja yang menantimu di Musim ini:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kostum Pahlawan Ular Imlek&lt;/b&gt;: Raja Ular, Ratu Ular, Wali Ular, Jawara Ular, dan bahkan Pangeran Ular ada di sini untuk memberimu kekuatan mistis! Benar! Kelima Pahlawan!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Latar Legendaris - Tahun Ular!&lt;/b&gt; Kuil misterius, petasan lantang, dan ular kuno! Kurang apa lagi Imlek tahun ini?&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tantangan Musim&lt;/b&gt; kini tiba dan akan berlangsung hingga 28 Februari!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Level Tantangan #1&lt;/b&gt;: Ayo taklukkan “Bentrok di Atas Awan” dari 5 Februari hingga 15 Februari!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Level Tantangan #2&lt;/b&gt;: Tersedia 12 Februari hingga 19 Februari.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Acara Medali - Festival Ular:&lt;/b&gt; BukaPeralatan Pahlawan, Dekorasi ssspektakULAR, dan gunakan Peleton sementara di Acara Medali mendatang!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Masih kurang?&lt;/b&gt; Di awal Februari, ada pembaruan yang akan menghadirkan lebih banyak kejutan di perayaan Imlek ini! Pantau terus episode “Clash On” mendatang untuk informasi lebih lanjut!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Salam Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Tim Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2VsudtdMzDYVeXGjKdNQOu</guid>
      <category>Berita</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/R612km9GjWL4M4pXZaAQJ/f4ba1cb492ed62fbe09a1b7035ece6f1/LNY_2025_splashWithLayers.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Festival Ular: Acara Medali Imlek!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/id/news/1AYECwQKNzL0Tc30nAVKqS</link>
      <description>&lt;h1&gt;Festival Ular: Acara Medali Imlek&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ada benda aneh di Toko Pedagang yang memanggil ular-ular datang ke Desa! Gunakan Lampion Merah Imlek untuk menyulap ular-ular ini menjadi pasukan terbang!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ikuti Acara Medali Imlek dari Balai Kota 6 ke atas dan raih Lampion Merah dari pertempuran untuk meraih progres di jalan hadiah Acara! Lampion Merah bisa dikonversi menjadi Medali Ular. Gunakan Medali Ular di Toko Pedagang untuk membuka Gelang Ular (Peralatan Epik baru untuk Raja Barbar), Dekorasi, dan banyak lagi!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;KAPAN?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Acara dimulai:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 Februari, 15:00 WIB (08:00 UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Acara berakhir:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;28 Februari, 15:00 WIB (08:00 UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Setelah Acara berakhir pada &lt;u&gt;&lt;b&gt;28 Februari&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, kamu masih bisa mengakses tab Acara di Pedagang dan Bangunan Acara Medali hingga 2 hari kemudian, yaitu tanggal 2 Maret, pukul 15.00 WIB (08.00 UTC).&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5jpfGWZFlIGh7wYoKBoCn0/c955d57f1ffc61221ff626c73f461561/lny_2025_event_building_marketing.png?w=1304&amp;h=1454&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Kehadiran Peleton Sementara Baru dan Lama!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1kSNm6V3L8YZx1F9srqmbP/4050b556038b8710332a63059efa6de3/lny_snake_barrel_4k.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Tong Ular&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tersedia dari Balai Kota 6 ke atas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melambung ke arah Pertahanan dan menjatuhkan Tong berisi ular untuk memberikan kerusakan dari dekat!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5bUDGPpsNnJFvrFazGJuQ/0833b7fe7b4d8115f4125068bd272186/firecracker-new.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Penembak Mercon&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tersedia dari Balai Kota 6 ke atas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peleton ini mengincar pertahanan darat atau udara terdekat dan memberikan kejutan yang meledak-ledak!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Sumber Daya Acara&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4AYF1aa3kfxYQPC2xvNgNt/399f123230917d3715b93dd436414f6d/LNY25_SoftCurrency_Lantern.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lampion Merah&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Raih Lampion Merah dengan menyerang dan menghancurkan Desa lawan dalam serangan Multipemain! Kumpulkan Lampion Merah untuk membuka Peleton sementara, Mineral, Dekorasi, dan lain-lain!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3QmEJO8LCqALKNn2RyBirF/7af83f9fcc07579dee73653451e92fe5/LNY25_HardCurrency_StackedSnakeMedals.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medali Ular&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Konversi Lampion Merah menjadi Medali Ular dan gunakan Medali ini untuk mendapatkan hadiah di Toko Pedagang!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Item Eksklusif Toko Acara!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1MmWEraSAnbrrcSbW8YpM6/5d7af92a7ffbfc60ddd4f55f6f56e859/HeroEquipmentSnakeBracelet.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Peralatan Epik Baru untuk Raja Barbar: Gelang Ular&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pakai gelang misterius ini untuk memanggil ular-ular yang siap bertempur bersama Raja Barbar saat dia menerima kerusakan!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3h5Pu16wiv0byEaUN77TrW/236364aca7023c21a12273678f739c50/LNY25_Fortune_Cookie_Marketing.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dekorasi Super: Kue Hoki&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gunakan Medali Ular yang kamu peroleh untuk mengangkut Dekorasi Super yang lezat ini dari Toko Pedagang!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Imlek telah tiba! Ikuti perayaan spektakuler ini selagi sempat!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Tim Clash&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1AYECwQKNzL0Tc30nAVKqS</guid>
      <category>Berita</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2jk7RiibR7vBDXQvxfL68B/ebda46c3d5d6db7ef5a66faf18d3a67c/CoC_LNY_Illustration_final.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 13:00:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pembaruan Terkini telah tiba!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/id/news/4pCd6tB0xNNyVSNQvvBnwW</link>
      <description>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2Em3n6jI3fzFta9w7AXOMN/3c2bde96b1e0f27514b5feecf0134cc5/ID-20250210_-_Feb_Update_Patch_Notes_graphic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Ayo Bersiap Menyambut Pembaruan Terkini!&lt;/h1&gt;
&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Menara Pilihan Ganda Bersiap!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Dua Pertahanan klasik akan berpadu dalam Pertahanan gabungan terbaru! Mari kita sambut Menara Pilihan Ganda! Pertahanan unik yang hadir di Balai Kota 17 ini tercipta dari gabungan Menara Pemanah (Siap Alat) dan Meriam (Siap Alat).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pertahanan ini akan menarget unit darat dan udara.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pertahanan ini hadir dengan 2 mode mematikan: Jarak Jauh dan Serangan Cepat!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Menarget unit tunggal, tetapi dengan serangan dahsyat!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mesin Pengepungan baru tiba di Desa!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Tiaraaap! Ada Mesin Pengepungan baru yang akan melontarkan tong berisi Peleton langsung ke medan tempur! Pelontar Peleton adalah Mesin Pengepungan tak bergerak yang dapat dibuka di Balai Kota 16. Mesin Pengepungan ini akan meluncurkan tong berisi Peleton ke lokasi Peleton rekan untuk memberikan bantuan.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sebagai kompensasi karena tidak bisa bergerak, Pelontar Peleton dilengkapi dengan daya lontar yang luar biasa!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Setiap Tong dapat berisi beberapa Peleton dan satu Peleton Kastel Klan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Batas jumlah tong akan ditentukan oleh level mesin. Oleh karena itu, manfaatkan dengan baik!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Alkimiawati kini ikut pindah ke Balai Latihan Kerja!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Ada penghuni baru di Balai Latihan Kerja pada Balai Kota 11! Ahli sihir ini menggunakan kemampuannya untuk mengonversi sumber daya ke berbagai jenis.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buka dia dengan 100 Permata di Balai Kota 11.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dia akan melakukan konversi satu kali per hari.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dengan menaikkan level Alkimiawati, kamu akan menjadikan kerjanya lebih efektif!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Pangeran Minion ... pakai Celana?&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Itu benar! Celana Besi adalah mode busana terbaru dari koleksi Peralatan Pahlawan Umum yang dirancang khusus untuk Pangeran Minion. Celana ini memiliki lapisan pelindung yang mampu menangkis sejumlah kerusakan saat aktif.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Membangun Tembok kini jadi lebih mudah!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Meningkatkan Tembok kini tak perlu sudah payah! Kamu kini bisa memilih beberapa Tembok dengan level yang sama di Desa untuk ditingkatkan sekaligus. Cukup pilih Tembok dan kamu akan melihat tombol baru untuk menambahkan Tembok lain di level yang sama ke jendela peningkatan.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kamu bisa memilih 1 atau 10 Tembok dalam satu waktu.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kamu bisa terus menambahkan Tembok hingga biaya peningkatan melebihi kapasitas sumber daya milikmu atau hingga tidak ada lagi Tembok di level yang sama.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Perubahan pada Mode Sulit&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Untuk kalian yang suka tantangan berat, kini Mode Sulit makin sulit lagi!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;HP dan Kerusakan/Detik Pahlawan Bertahan: +20%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kerusakan/Detik Bangunan Bertahan: +20%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;HP dan Kerusakan/Detik Pahlawan Penyerang: -10%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peralatan Pahlawan Umum kini dibatasi di level 15 dan Peralatan Pahlawan Epik kini dibatasi di level 21.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Tiket Pemula&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Kami ingin mencoba sesuatu yang segar untuk para pemain Clash baru! Tiket Pemula kini memungkinkan pemain baru untuk membeli versi premium dari jalan hadiah Tantangan Pemula yang berlangsung dari Balai Kota level 2 hingga 7. Dengan jalan hadiah premium ini, pemain bisa mendapatkan lebih banyak hadiah setelah menyelesaikan Tantangan Pemula. Mereka juga bisa mempercepat progres awal dalam game.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Catatan:&lt;/b&gt; Saat ini, fitur Tiket Pemula sedang dalam tahap uji coba bersama sejumlah pemain baru. Penerapan lanjutan dari fitur ini akan ditentukan oleh hasil pengujian awal dan masukan yang diterima.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Perubahan Sumber Daya&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Harga Permata untuk banyak sumber daya dalam game akan turun di pembaruan kali ini. Perubahan ini mencakup sumber daya terkait Barang Sihir di Toko Pedagang dan juga Toko Liga Perang Klan. Kami ingin mempermudah mendapatkan sumber daya melalui pembelian Permata, menjadikan sumber daya lebih mudah diakses oleh lebih banyak pemain, serta mengakomodasi biaya sumber daya yang makin tinggi di level Balai Kota tingkat lanjut. Tentu perubahan ini sudah melalui pertimbangan cermat demi memastikan bahwa merampas sumber daya melalui serangan dan mempertahankan sumber daya masih tetap menjadi komponen kunci dalam game.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bangunan penyimpanan sumber daya dan Balai Kota akan memiliki kapasitas yang lebih tinggi untuk Balai Kota 14 dan lebih tinggi (Emas, Eliksir, Eliksir Hitam).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sumber daya yang diterima di Peti akan meningkat di Balai Kota 12 dan lebih tinggi (Emas, Eliksir, Eliksir Hitam).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kami telah mengurangi biaya peningkatan untuk sejumlah Bangunan dan Jebakan yang memiliki level peningkatan lebih dari satu di Balai Kota yang sama.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Level Baru&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Level baru untuk Bangunan dan Peleton! Waktunya peningkatan!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mantra Gesit: Level 6&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pemanah: Level 13
Penyembuh: Level 10
P.E.K.K.A: Level 12
Penambang: Level 11
Bowler: Level 9
Bengkel: Level 8
Busur X: Level 12
Tesla Tersembunyi: Level 16
Katapel Tempur: Level 6
Mortir: Level 17
Celana Besi: Level 1-18
Pelontar Peleton: Level 1-4
Mantra Racun: Level 11
Busur X (Buster Super): Level 1-2
Tesla Tersembunyi (Buster Super): Level 1-2
Katapel Tempur (Buster Super): Level 1-2
Mortir (Buster Super): Level 1-2
25% Tembok: Level 18
Menara Pilihan Ganda: Level 1-2&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Peningkatan Kualitas Hidup&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tampilan Taktis menerima sejumlah peningkatan dan kini kembali hadir di Editor Tata Letak.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penghalang kini tidak lagi memerlukan Tukang untuk disingkirkan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kamu kini bisa membatalkan pekerjaan di Tungku Tempa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peleton Bertahan Kastel Klan untuk Tantangan Teman dan Liga Legenda kini dapat diatur secara bebas tanpa bergantung pada Peleton yang saat ini ada di Kastel Klan. Peleton Bertahan kini akan mengikuti batas sumbangan yang biasanya kamu miliki dan akan diatur ke level maksimal yang dimungkinkan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Perubahan Keseimbangan&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Perubahan keseimbangan Februari kini hadir bersama dengan pembaruan ini! Ayo baca &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Fgames%252Fclashofclans%252Fid%252Fblog%252Fnews%252Fperubahan-keseimbangan-untuk-peralatan-pahlawan%252F')"&gt;DI SINI&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Perubahan Lain&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pencarian lawan di Ibu Kota Klan telah disesuaikan untuk Klan veteran yang belum melakukan cukup peningkatan untuk mencapai level Aula Ibu Kota mereka. Untuk keperluan pencarian lawan, jumlah peningkatan mereka akan dibulatkan ke batas bawah (minimum) yang diperlukan untuk level Aula Ibu Kota mereka saat ini.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peralatan Pahlawan dapat dijual di Toko Medali Liga.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kini ada indikator &amp;quot;baru&amp;quot; saat Peralatan Pahlawan baru ditambahkan ke toko.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Item yang tidak bisa dibeli pemain tidak akan lagi ditandai dengan warna abu-abu di Toko Medali Liga. Namun, harga akan ditampilkan dengan warna merah. Item juga tidak akan berwarna abu-abu jika seorang pemain belum memenuhi batas liga minimum untuk membelinya.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Render untuk karakter &amp;quot;Raja Goblin&amp;quot; telah diperbarui.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tombol untuk mengakses halaman info peluang konten Peti Hadiah telah ditambahkan di Setelan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pencapaian Artileri Elang kini mencakup penghancuran Balai Kota 17!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Perbaikan Bug&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pertempuran Ibu Kota Klan kini tidak akan berakhir lebih cepat saat Mantra Kuburan digunakan dan unit terakhir milikmu tumbang.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jumlah jendela munculan persetujuan yang ditampilkan saat membuka game kini dikurangi.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana tugas pertama Acara Berantai sudah diselesaikan apabila kamu berpartisipasi di Acara Berantai sebelumnya kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kalkulasi masa tenang Ibu Kota Klan kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana Tukang Magang di peningkatan Aula Pahlawan juga mempercepat peningkatan Pahlawan kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Telur Feniks kini tidak akan terjebak di Tembok.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah gulir kamera pada Latar Legendaris saat kembali dari serangan kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sejumlah masalah pemberitahuan seperti pemberitahuan yang terlambat, tidak lengkap, dan tidak sesuai konteks kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Radius visual Mantra Lompat di Ibu Kota Klan kini dibuat lebih akurat.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah tab Profil Pemain yang tampil kosong saat memilih Profil Pemain lain kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kostum Pahlawan Api kini telah dipermak untuk jadi lebih pas di menu Aula Pahlawan.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana layar info ditampilkan di belakang layar Rumah Hewan saat memilih Rumah Hewan dari Aula Pahlawan kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana tombol info Pahlawan di layar akhir pertempuran Perang Klan tidak menampilkan informasi saat dipilih kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana Mantra Pembangkit tidak berfungsi saat Feniks sudah dikerahkan dan sedang menuju Pahlawan kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana pemain dapat keluar lebih awal dari tutorial Aula Pahlawan kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana filter pembatasan level Balai Kota pada pencarian Klan tidak ditampilkan dengan benar saat batas minimum Balai Kota dinaikkan kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana penghematan waktu Tukang Magang menampilkan waktu yang lebih lama kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah pencarian lawan (tidak dapat menemukan lawan) untuk pemain top di Basis Tukang kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana pencapaian Pemain Tunggal terbuka saat meraih progres dalam Tantangan kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fungsi gulir pada mouse/tetikus kini ditambahkan di versi PC Google Play Games pada menu Tukang/Riset.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tombol info kini diperbarui untuk menampilkan peningkatan Kerusakan/Detik di Pertahanan Balai Kota 17 di Mode Sulit.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana Pelaju Kekuatan/Pelaju Pahlawan tidak dilanjutkan setelah jeda pemeliharaan kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana jendela munculan konfirmasi pembelian Permata menampilkan jumlah yang salah saat meningkatkan Bangunan melalui menu Perjalanan Chief kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana pemain yang menyelesaikan survei ditendang keluar karena tidak ada aktivitas kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masalah di mana teks yang salah ditampilkan di jendela munculan penarikan kini telah diperbaiki.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Selamat menikmati pembaruan ini, Chief!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Tim Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4pCd6tB0xNNyVSNQvvBnwW</guid>
      <category>Berita</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7rHZJoIapnMIDikELtwEYy/a57c8c014f74855fe781041add93c573/1920x1080_E.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 10:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Acara Valentine Kemurahan Hati</title>
      <link>https://youtu.be/Bx7FnF66d-g?si=RUgghSQWmsoSVY6-</link>
      <guid isPermaLink="false">4lL5WazFiSV57w5Onra7Nx</guid>
      <category>Berita</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/YlLivod6uypCVQMZOCNrf/27ba179658a1092fd24716edff40af74/ID-Gift_Giver_Event.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 07:29:49 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Selamat Hari Valentine!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/id/news/6HWoEcGUero2xIZWYvaKKo</link>
      <description>&lt;h1&gt;Cinta sedang bersemi!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Melihat kalian memainkan game kami membuat kami merasa lebih hangat dan berbulu dari pada Kerbau Perkasa yang terkena serangan Menara Inferno! Kami mencintai kalian semua! 💘&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jangan lupa ikuti kami di media sosial untuk mendapatkan HADIAH GRATIS!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FClashofClans')"&gt;X (Sebelumnya Twitter)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fclashofclans%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClansIndonesia%252Ffeatured')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans')"&gt;TikTok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClansidofficial%252F')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6HWoEcGUero2xIZWYvaKKo</guid>
      <category>Berita</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/9LSNmBAE4ha7jDlfnWMyX/875c1062a4fb3799bd3f311d87d63f24/thumbnail-valentine.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 14:07:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supercell MAKE - Rancang Pasukan Sementara berikutnya</title>
      <link>https://make.supercell.com/en/campaign/7pR4oA7PLywC1O21zHnv0z</link>
      <guid isPermaLink="false">1ZsLCbiah2JutEdTy1DA5m</guid>
      <category>Komunitas</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1nHb0eJbYaSJbLWMfx0O3S/ef23b6e1e74c29ec5b989c47a066d4dd/id-20241223_-_supercell_make_01_1920x1080.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 11:49:16 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Selamatkan Progres Akun Clash!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/id/news/40wJ32VZe6FpMhE4qagiUO</link>
      <description>&lt;h1&gt;Penutupan Toko Aplikasi Amazon – Yang Perlu Kamu Ketahui!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Halo, Chief!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sebagaimana yang mungkin kamu ketahui, Amazon baru-baru ini mengumumkan bahwa mereka akan menutup Toko Aplikasi mereka untuk perangkat seluler. (&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdeveloper.amazon.com%252Fapps-and-games%252Fblogs%252F2025%252F02%252Fupcoming-changes-to-amazon-appstore-for-android-devices-and-coins-program')"&gt;Kamu bisa menemukan pengumuman terkini di sini&lt;/a&gt;). Kami ingin memastikan &lt;b&gt;KAMU&lt;/b&gt; mengetahui bahwa berita ini dapat memengaruhi akun Clash of Clans milikmu serta langkah apa yang sebaiknya kamu lakukan.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Kenapa ini penting?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Jika kamu mengunduh Clash of Clans melalui Toko Aplikasi Amazon, kamu &lt;b&gt;suatu saat akan kehilangan akses akun pada perangkat tersebut&lt;/b&gt; ketika Toko Aplikasi Amazon ditutup sepenuhnya.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Apa yang sebaiknya dilakukan berikutnya?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Untuk mengamankan akun milikmu, &lt;b&gt;pastikan untuk menyambungkan akun ke Supercell ID&lt;/b&gt;. Ini memungkinkan kamu untuk mengakses akun melalui alamat email yang tersambung ke Supercell ID dan memuat Desa di perangkat lain ATAU &lt;b&gt;beralih bermain di tablet&lt;/b&gt; karena Toko Aplikasi Amazon masih akan tersedia di tablet! Cukup pastikan progres milikmu tersimpan di Supercell ID!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jangan khawatir karena kami akan membantumu! Kami telah menyiapkan instruksi langkah demi langkah yang akan membantumu selama proses ini. Cukup ikuti langkah pada tautan di bawah ini!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Cara Menyambungkan Akun dengan Supercell ID&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Untuk membuat akun Supercell ID, ikuti instruksi pada tautan ini: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupport.supercell.com%252Fclash-of-clans%252Fid%252Farticles%252Fsaving-your-account-to-supercell-id.html')"&gt;https://support.supercell.com/clash-of-clans/id/articles/saving-your-account-to-supercell-id.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Perlu bantuan?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Jika kamu punya pertanyaan atau kendala, Tim Dukungan akan membantu dengan senang hati! Silakan menghubungi mereka dengan mengetuk “Bantuan dan Dukungan” di pengaturan game Anda!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Tim Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">40wJ32VZe6FpMhE4qagiUO</guid>
      <category>Berita</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8qBCdQxFglQm03OKeFABp/d6ac3cfb1f89a682b28728cf7adeae27/farewell_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 08:24:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bersiaplah untuk Musim PENUH AKSI! </title>
      <link>https://youtu.be/KEsVK0e8t8A</link>
      <guid isPermaLink="false">2DWS03oeQFj5wTzty456Jy</guid>
      <category>Berita</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1Ihb81Sa9kpJKo3xJG5N3O/ff967c2ae62dc7f4f388c8966f9d0e05/inbox_military_teaser_action_heroes.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 13:01:01 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pahlawan Aksi Memanggilmu!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/id/news/fbI9dMx7dwHcNmddp088N</link>
      <description>&lt;h1&gt;Pahlawan Aksi Memanggilmu!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Jenderal Minion jahat membawa kehancuran di seluruh negeri dengan sambaran Mantra Kilat! Hanya satu tim yang bisa menghentikannya! Ayo panggil Pahlawan Aksi!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ini dia informasi misi untukmu!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kostum Pahlawan Aksi:&lt;/b&gt; Sapa tim! Raja Tempur, Ratu Tembak Cepat, Wali Jet, dan Jawara Penembak Jitu. Awas! Si musuh bebuyutan, Jenderal Minion, sedang merajalela. Pahlawan atau penjahat? Ayo bergaya dengan Kostum siap tempur dan tunjukkan di sisi mana kamu berada!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Latar Militer&lt;/b&gt;: Tunjukkan kemampuan tempur tanpa ampun dengan Latar Militer ini! Kamp latihan ini adalah kawah candradimuka di mana para Pahlawan Aksi ditempa! Latar Militer ini akan hadir di musim ini! Siap, gerak!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Level Tantangan&lt;/b&gt;: Jenderal Minion sedang banyak membuat kekisruhan! Dari 1 sampai 10 Maret, rekrut Pahlawan Aksi dan jadilah penyelamat dalam Tantangan Musim yang penuh adrenalin ini!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Liga Perang Klan&lt;/b&gt;: Siapkan wajah perangmu untuk menghadapi Liga Perang Klan bulan ini dari 1 hingga 11 Maret.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gegap Gempita Mini Kini di Sini&lt;/b&gt;: Mulai dari 11 hingga 16 Maret, gunakan pelayan setia Jenderal Minion, para Minion Super, di acara Gegap Gempita Mini!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Perburuan Harta Karun&lt;/b&gt;: Tersedia kembali! Jarah Peti selama serangan dan buka hadiah acak di acara Perburuan Harta Karun! Ada sejumlah hal baru di acara Perburuan Harta Karun kali ini! Kamu bisa mengumpulkan hingga 3 Peti setiap 24 jam dan kamu juga bisa menumpuk Peti yang kamu lewatkan dari hari sebelumnya.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Permainan Klan&lt;/b&gt;: Kerja sama adalah kunci! Permainan Klan akan tersedia dari 22 Maret hingga 28 Maret!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">fbI9dMx7dwHcNmddp088N</guid>
      <category>Berita</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6eCdl6oBealWGdefxy1Lmb/b6558356e2bbc27f08f731490081045a/thumbnail-actionheroes.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Mar 2025 08:15:12 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
