<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="de">
  <id>clashroyale-esportNewsEntries-de</id>
  <title>Clashroyale - Esport News</title>
  <updated>2024-05-13T02:41:37.169013+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>DW5aOLa1nbEIKup3j1QAC</id>
    <title>Mach dich bereit für die Clash Royale League 2024: Das CRL Warmup ist zurück!</title>
    <updated>2024-02-23T10:47:27.675000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Da der Start der diesjährigen CRL-Saison immer näher rückt (mehr zum offiziellen Programm in Kürze!), ist es an der Zeit, sich mit dem CRL Warmup vorzubereiten. Dieser Wettbewerb wird allen Spielern helfen, sich auf die neue Clash Royale-Wettkampfsaison vorzubereiten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das CRL Warmup bringt die besten Spieler der CRL 2023 zusammen. Außerdem werden 10 weitere Spieler die Chance haben, an den Offenen Qualifiern am &lt;b&gt;23. und 24. Februar&lt;/b&gt; teilzunehmen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Wettkampf besteht aus 3 Phasen:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Phase 1: Offene Qualifier&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Es wird insgesamt 5 Offene Qualifier geben, die jeweils in einem Turnier mit 1000 Spielern im Spiel ausgetragen werden. Die besten 16 kommen weiter und spielen in einem Einzelausscheidungs-Bracket, in dem sich die besten 2 automatisch für Phase 2 qualifizieren.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Freitag, 23. Februar:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40RichSlaton')"&gt;Rich Slaton&lt;/a&gt; um 17:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Frevolaimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt; um 19:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Samstag, 24. Februar:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fchannel%2FUCeByyP8Re3btC3LiH5pnI1w')"&gt;Rush&lt;/a&gt; um 13:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2FBigSpinCR')"&gt;BigSpin&lt;/a&gt; um 20:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40ArtubeClash')"&gt;Artube Clash&lt;/a&gt; um 23:59 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Phase 2: Gruppenphase&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die 10 qualifizierten Spieler aus Phase 1 treffen am &lt;b&gt;2., 3., 9. und 10. März&lt;/b&gt; auf 14 der besten Spieler der CRL 2023 und werden in 4 Gruppen mit je 6 Spielern eingeteilt. In dieser Phase spielen sie einen doppelten „Jeder gegen jeden“-Wettkampf, aus dem die besten 4 jeder Gruppe ins Grand Final einziehen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die bestätigten Spieler der CRL 2023 sind &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FPedrotmClash')"&gt;PedroTM&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FPandoraRa11')"&gt;Pandora&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fairsurfercr')"&gt;Airsurfer&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FAdrielEduardo11')"&gt;Adriel&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Frubizalez')"&gt;Rubén&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FMohamedLight3')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fardentoas191')"&gt;Ardentoas&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FSamuel%255FBassotto')"&gt;Samuel Bassotto&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FVitor75u')"&gt;Vitor75&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FWallaceCR%255F')"&gt;Wallace&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FFaust%255Fcr')"&gt;Faust&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FwoahSosaa')"&gt;Sosaa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fmortenroyale')"&gt;Morten&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Phase 3: Finalbracket&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vom &lt;b&gt;15. bis 17. März&lt;/b&gt; werden die besten 16 Spieler der Gruppenphase in einer Doppelausscheidung gegeneinander antreten, um den Titel des Champions des CRL Warmup und den größten Teil des Preispools zu gewinnen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das Preisgeld in Höhe von insgesamt 15.000 $ wird wie folgt unter den besten 8 Spielern aufgeteilt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 7500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 3000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 1500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 1000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–8. Platz: je 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Weitere Informationen findet ihr im CRL Warmup &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt; und auf dem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FWpB6nAgTvk')"&gt;Discord-Server&lt;/a&gt;. Folgt unbedingt &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Esports Royale&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FRevolAimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt;, um auf dem neuesten Stand zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-02-17T16:01:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>ObWCGkj7NsBzRqbuIZLWm</id>
    <title>Die Clash Royale League ist zurück!</title>
    <updated>2024-03-07T19:36:24.367000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Die CRL ist zurück mit einem weiteren Jahr voller Clash Royale-Wettkämpfe auf höchstem Niveau!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Unter Beibehaltung des letztjährigen Formats gibt es auch in diesem Jahr wieder hochkarätiges Gameplay mit Monatlichen Qualifiers, Goldenen Tickets, einem Live-Event vor Ort und MEHR!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/ysqNjOgLDXs"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Wir setzen die monatlichen Wettkämpfe fort!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Bei dem Erfolg, den die monatlichen Wettkämpfe 2021 und 2023 hatten, wollten wir auf keinen Fall auf sie verzichten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ab April können die 1000 besten Spieler des Legendenpfads in den Monatlichen Qualifiers gegeneinander antreten, bis nur noch 8 Spieler übrig bleiben. Die besten 8 Spieler ziehen dann in die Monatlichen Finals ein, und der Gewinner erhält ein Goldenes Ticket direkt zu den CRL World Finals!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Insgesamt 5 monatliche Wettkämpfe werden von April bis August über den Turnier-Hub im Spiel ausgetragen. Bei diesen Wettkämpfen werden die besten Spieler mit Preisgeldern bedacht! Außerdem werden Goldene Tickets und CRL-Wettkampfpunkte vergeben.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Goldene Tickets, Wettkampfpunkte und MEHR!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Es war schon immer dein Traum, zusammen mit den Besten der Besten auf der großen Bühne zu stehen? So geht es:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Goldene Tickets:&lt;/b&gt; Wenn du auf dem Legendenpfad spielst und dich unter die besten 1000 vorkämpfst, erhöhst du bereits deine Chancen auf ein Goldenes Ticket, das an den Champion jedes Monatlichen Finals vergeben wird. Insgesamt werden auf diese Weise 5 Goldene Tickets vergeben.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wettkampfpunkte:&lt;/b&gt; Wenn du nicht den 1. Platz erreichst, erhältst du trotzdem CRL-Wettkampfpunkte, die jeden Monat in einer Rangliste zusammengefasst werden. Der Spieler, der Ende August den ersten Platz belegt, erhält automatisch das 6. Goldene Ticket.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Und mehr:&lt;/b&gt; Es gibt 2 weitere Möglichkeiten, sich einen Platz bei den World Finals zu sichern. 1 Goldenes Ticket wird an den Champion des Turniers in China vergeben, ähnlich wie im letzten Jahr. Das letzte Goldene Ticket geht an den besten Spieler einer weiteren Rangliste. Moment mal, noch eine Rangliste? Ja! Dieses Jahr ist ein Platz für die Community-Turniere reserviert. Weitere Details hierzu werden in Kürze bekannt gegeben!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;World Finals!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Mit insgesamt 8 Spielern ist die Arena bereit für den finalen Showdown, der später dieses Jahr bei einem Live-Event vor Ort stattfinden wird, um den #CRL24-World Champion zu küren!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/59AriO6kj5BlOCuDls2nh0/b3b38f2a222dcd28b47dbdea6cf5617e/IMG_2315.jpg?w=1280&amp;h=1280&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Um mehr über den Zeitplan, das Regelbuch und alles Weitere zu erfahren, solltest du regelmäßig den E-Sports-Reiter im Spiel überprüfen und uns auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; folgen. So bleibst du bei den neuesten Clash Royale-E-Sports-Nachrichten auf dem Laufenden! Bis dahin ist vielleicht Zeit für ein wenig ... Warmup?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-03-07T16:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1SpThsB6dBadCBYJhJ114z</id>
    <title>CRL24: Alles, was du wissen musst!</title>
    <updated>2024-04-01T04:34:14.340000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Ein weiteres Jahr voller Clash Royale-Action auf dem höchsten Niveau steht vor der Tür. Hier ist alles, was du wissen musst, um deine Chance zu nutzen und CRL24-World Champion zu werden!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;5 MONATE VOLLER WETTKÄMPFE. 8 GOLDENE TICKETS. 1 WORLD CHAMPION.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Clash Royale League ist wettkampforientierter denn je! In fünf monatlichen Saisons von März bis August hast du fünfmal die Chance, auf den Titel des Champions des Monats sowie auf ein Ticket zu den CRL24 World Finals. Drei weitere Plätze werden über die CRL-Bestenliste, die Bestenliste der Community-Turniere und einen separaten Wettbewerb in China verfügbar sein.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vom Legendenpfad zum Champion des Monats – sehen wir uns an, wie man dahin kommt!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ERKLIMME DEN LEGENDENPFAD&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Belohnungen im Spiel sind nett, aber gehen wir noch weiter! Richte den Blick stets auf das leuchtende Tor, bis du als „Ultimativer Champion“ die prestigeträchtige Liga erreichst. Dort fängt der eigentliche Aufstieg erst an! Verbessere dein Rating und steige weiter auf, bis du dich in den Top 1000 wiederfindest. Ist dein Name bei Saisonende dort aufgeführt – herzlichen Glückwunsch! Du bist in den Monatlichen Qualifiern!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;VON 1000 AUF 8: DIE MONATLICHEN QUALIFIER&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Du bist bei den Top 1000 des Legendenpfads angekommen und siehst dieses kleine Symbol auf deinem Hauptbildschirm. Dies ist der Zeitpunkt, an dem du dich über den Turnier-Hub anmelden solltest, in dem auch der Wettbewerb ausgetragen wird. Zieh deine beste Ausrüstung an und bereite dich auf zwei intensive Schlachten in der Königlichen Arena vor! Sieh dir an, wie jeder Tag gespielt wird:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 1000 Spieler treten im Swiss-Bracket-Format an, bis nur noch 32 Spieler übrig sind.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tag 2: Spieler werden in einer von 8 Gruppen mit je 4 Spielern platziert. Jeder Spieler tritt zweimal gegen jeden in seiner Gruppe an. Der beste Spieler jeder Gruppe kommt in die nächste Phase und vervollständigt unsere Aufstellung der 8 Monatlichen Finalisten.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alle Kämpfe werden im Duellformat ausgetragen, wobei die Spieler eine Einladung für eine einzelne Spielrunde erhalten. Sobald das Spiel vorbei ist, müssen die Spieler ihr Deck bearbeiten und die Einladung zum nächsten Kampf annehmen.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DAS MONATLICHE FINAL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Du hast es also geschafft! Willkommen zum Monatlichen Final, in dem die 8 besten Spieler der Monatlichen Qualifier um den begehrten Titel des Monatlichen Champions kämpfen. In dieser Phase wirst du in ein Doppelausscheidungs-Bracket eingeteilt, das im Duellformat gespielt wird und einen Tag dauert. Da du schon einmal hier bist, kannst du genauso gut alles geben! Sollte es für den ersten Platz nicht reichen: keine Sorge! Denn es gibt noch mehr Chancen auf ein Goldenes Ticket!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;WAS IST MIT DEM MONATLICHEN PREISPOOL?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hast du das Monatliche Final erreicht, kannst du bereits einen Teil des Preispools von 50.000 $ mit nach Hause nehmen! Sieh dir an, wie die monatlichen Preise aufgeteilt wird.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/57eePeN6CYlEyhDE9snokW/1908732fc44a6f3e48d63c0c5eca5470/DE_monthly_prizing_twitter.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;GOLDENE TICKETS, WETTKAMPFPUNKTE UND COMMUNITY-TURNIERE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Jeder Monatliche Champion erhält ein Goldenes Ticket, was bedeutet, dass er sich seinen Platz in den World Finals gesichert hat. Du kannst aber auch während der Monatlichen Qualifier CRL-Wettkampfpunkte sammeln. So werden die Punkte verteilt:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1 (Swiss): 5 Punkte pro Sieg (bis zu 55)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2 (Doppeltes „Jeder gegen Jeden“): 5 Punkte pro Sieg (bis zu 30)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Spiele weiter und sammle fleißig Punkte, denn wenn du es an die Spitze der CRL-Bestenliste schaffst, bekommst ein Goldenes Ticket zu den World Finals!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Doch was ist besser als eine Bestenliste? Zwei Bestenlisten! In diesem Jahr kannst du auch bei den CRL World Finals mitspielen, indem du an Community-Turnieren teilnimmst. Es wird eine einzigartige Community-Bestenliste geben, in der der Erstplatzierte ein Goldenes Ticket erhält. Wo du Punkte sammeln kannst, wird in Kürze bekannt gegeben. Bis dahin verraten wir, wie die Punkte verteilt werden:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz: 20 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz: 10 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;ZUSAMMENFASSUNG&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alle Wege zum Goldenen Ticket im Überblick:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Saisons&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: Erreiche einen Platz in den Top 1000, um weiterzukommen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: Anmeldung im Turnier-Hub &amp;gt; Erreichen der Top 32 der Swiss-Phase &amp;gt; Erreichen des 1. Platzes deiner Gruppe im doppelten „Jeder gegen Jeden“&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals: Siege im Doppelausscheidungs-Bracket mit 8 Spielern.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;CRL-Wettkampfbestenliste: Erreiche den 1. Platz durch das Sammeln von Punkten in den Monatlichen Saisons.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Community-Bestenliste: Erreiche den 1. Platz durch das Sammeln von Punkten in Community-Turnieren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;China-Turnier: Gewinne das separate China-Turnier. Nur in China ansässige Spieler dürfen daran teilnehmen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Wichtig: Du musst mindestens 16 Jahre alt sein, um an den Monatlichen Qualifiern der CRL teilzunehmen. Spieler müssen Fair-Play-Checks bestehen, mit regelkonformen Konten teilnehmen und einen guten Sportsgeist an den Tag legen.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3v2FWWFUkvYTiKfy1e7FDq/f407ac10ab9fd1eb0d387bb6d97628aa/DE_Rulebook.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Du kannst dir das gesamte englische Regelbuch &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-en-v1')"&gt;HIER&lt;/a&gt; durchlesen!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ZEITPLAN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nachstehend findest du den vollständigen Zeitplan für die Monatlichen Qualifier der CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;April:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 4. März bis 1. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 6. und 7. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 13. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mai:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 1. April bis 6. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 11. und 12. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 18. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Juni:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 6. Mai bis 3. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 8. und 9. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 15. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Juli:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 3. Juni bis 1. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 6. und 7. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 13. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;August:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 1. Juli bis 5. August&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 10. und 11. August&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 17. August&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Die Monatlichen Qualifier beginnen um 16:00 Uhr MESZ (UTC+2) und ihr könnt zwischen 13:30 Uhr und 15:30 Uhr MESZ im Turnier-Hub einchecken. Die Monatlichen Finals beginnen ebenso um 16:00 Uhr MESZ.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die World Finals finden im November statt, und alle Details zum Datum, Ort und mehr werden zu einem späteren Zeitpunkt bekanntgegeben. Folge Clash Royale-E-Sports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und besuche unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;Website&lt;/a&gt;, um alle aktuellen Informationen zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-03-21T15:59:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5EEc6J208rarbCYyMIU3Bq</id>
    <title>Wir stellen vor: die Dragon League von QLASH!</title>
    <updated>2024-04-13T09:27:17.535000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Die QLASH App-Events haben noch eine Schippe draufgelegt! Wir freuen uns, ein neues Event vorzustellen, das die Spieler während der gesamten Clash Royale-Wettkampfsaison begleiten wird!
Es gibt feurige Qualifier und brandheiße Monatliche Finals! Das Format belohnt Können und stetige Leistung und bietet jedem die Chance, um einen Anteil am 30.000-Dollar-Preispool und exklusive &lt;b&gt;Clash Royale League-Punkte für die diesjährige Community-Bestenliste&lt;/b&gt; zu kämpfen!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Die Dragon League und ihre Saisons&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ab dem 2. April beginnt die Dragon League mit 5 Saisons und insgesamt vier Phasen, die alle zum Großen Finale dieses Jahr führen. Hier sind die Phasen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pfad der Drachen&lt;/b&gt; – Spieler können Punkte in Turnieren verdienen und die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;QLASH App&lt;/a&gt;-Bestenliste erklimmen. Diese Turniere finden zweimal täglich statt, außer an Samstagen und CRL-Tagen. Die besten 96 Spieler qualifizieren sich für das Hauptturnier. Die Spiele werden im Duellformat im Spiel ausgetragen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Last Chance Qualifier der Dragon League&lt;/b&gt; – Pro Monat werden 2 LCQs abgehalten, in denen sich 16 Spieler für das Hauptturnier qualifizieren. Die Spiele werden im Duellformat im Spiel ausgetragen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Drachenatem-Turnier&lt;/b&gt;– 128 Spieler (96 vom Pfad der Drachen und 32 aus den Last Chance Qualifiern der Dragon League) treten in einem Einzelausscheidungs-Bracket gegeneinander an. Die besten 16 ziehen ins Monatliche Finale ein. Die Spiele werden im Duellformat ausgetragen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Monatliches Finale der Dragon League&lt;/b&gt; – Der Champion des Monats wird durch ein Doppelausscheidungs-Bracket mit 16 Spielern bestimmt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Die besten 3 Spieler jedes Monatlichen Finales haben die Chance, an einem Großen Finale in diesem Jahr teilzunehmen! &lt;b&gt;Wer wird der Drache sein?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3DOewbE4t96AE7BXzRx1a/51402180bf31d2091c14c35403270df2/middle_banner_r_recap.jpg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Dragon League-Kalender&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Saison 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pfad der Drachen – vom 2. April um 0:00 Uhr MESZ bis zum 30. April um 0:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Last Chance Qualifier – 30. April um 14:00 und 19:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Drachenatem-Turnier – 24. Mai um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Monatliches Finale – 25. &amp;amp; 26. Mai um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Saison 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pfad der Drachen – vom 2. Mai um 0:00 Uhr MESZ bis zum 31. Mai um 0:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Last Chance Qualifier – 31. Mai um 14:00 und 19:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Drachenatem-Turnier – 21. Juni um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Monatliches Finale – 22. &amp;amp; 23. Juni um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Saison 3:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pfad der Drachen – vom 3. Juni um 0:00 Uhr MESZ bis zum 29. Uni um 0:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Last Chance Qualifier – 30. Juni um 14:00 und 19:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Drachenatem-Turnier – 19. Juli um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Monatliches Finale – 20. &amp;amp; 21. Juli um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Saison 4:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pfad der Drachen – vom 2. Juli um 0:00 Uhr MESZ bis zum 31. Juli um 0:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Last Chance Qualifier – 31. Juli um 14:00 und 19:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Drachenatem-Turnier – 23. August um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Monatliches Finale – 24. &amp;amp; 25. August um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Saison 5:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pfad der Drachen – vom 2. August um 0:00 Uhr MESZ bis zum 30. August um 0:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Last Chance Qualifier – 30. August um 14:00 und 19:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Drachenatem-Turnier – September (noch offen)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Monatliches Finale – September (noch offen)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Große Finale:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Steht noch offen. Weitere Einzelheiten folgen zu einem späteren Zeitpunkt, also bleib dran!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Zur Teilnahme&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Registriere dich in der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;QLASH App&lt;/a&gt;, um dich für die Teilnahme an der Dragon League anzumelden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weitere Informationen zu den Regeln gibt es im Regelabschnitt für jedes Turnier in der QLASH App und dem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Ffile%2Fd%2F16E%255FGJeskxwvHvWluKqEQV0PwggcDtCww%2Fview%3Fusp%3Dsharing')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Verteilung des Preispools&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;In der Dragon League verdienst du Preisgeld, wenn du auf dem monatlichen Pfad der Drachen einen hohen Platz auf der Bestenliste erzielst und wenn du das Monatliche Finale erreichst! So wird der monatliche Preispool aufgeteilt:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pfad der Drachen&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 85 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 70 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5. Platz: 35 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6. Platz: 25 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7. Platz: 20 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8. Platz: 10 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Dragon League – Monatliches Finale:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 1300 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 700 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 400 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 125 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 75 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz: 50 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz: 25 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;CRL-Community-Turnierbestenliste&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Dragon League ist einer der Wettbewerbe, an denen du teilnehmen und gleichzeitig auf dem Weg zu den Clash Royale League World Finals sein kannst! Wenn du in den Monatlichen Saisons spielst und die Monatlichen Finals erreichst, sammelst du Punkte, die für die CRL-Community-Turnierbestenliste gezählt werden. Der Spieler, der am Ende der ausgewählten Turniere den ersten Platz erreicht, wird mit einem Goldenen Ticket belohnt. Es steht viel auf dem Spiel. Je höher dein Platz in den Monatlichen Saisons der Dragon League, desto mehr Punkte und Chancen erhältst du, an das Goldene Ticket zu kommen!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz: 20 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz: 10 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Folge QLASH auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fqlash%255Fclashroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, tritt dem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.com%2Finvite%2Fqlash-clashroyale')"&gt;Discord Server von QLASH&lt;/a&gt; bei und folge Clash Royale Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, um die neuesten Infos zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-03-28T16:00:15+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4OCsZYpAwEYhPuMzC60Kxq</id>
    <title>Tritt beim Calalas Cup 2024 an!</title>
    <updated>2024-05-02T03:00:10.632000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Der Calalas Cup 2024 ist ein brandneuer Wettbewerb, bei dem die Spieler um einen Preispool in Höhe von 15.000 € kämpfen und Punkte für die CRL24-Community-Rangliste sammeln können!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vom 19. April bis zum 5. Mai kann jeder am Calalas Cup teilnehmen, der in drei Phasen unterteilt ist.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7vCDdAhzco2LgegnvmqXte/dac5a0ea64045a0c4da2917351fdb6ab/DE_FORMAT_THUMBNAIL_Artboard_1.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Phase 1: Offene Qualifier&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Es wird insgesamt acht Offene Qualifier geben, die jeweils in einem Turnier mit 1000 Spielern im Spiel ausgetragen werden. Die besten 16 kommen weiter und spielen in einem Einzelausscheidungs-Bracket, in dem sich die besten 4 automatisch für Phase 2 qualifizieren.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Freitag, 19. April und Samstag (früh), 20. April:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40RichSlaton')"&gt;Rich Slaton&lt;/a&gt; um 15:00 Uhr MESZ (UTC+2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Frevolaimar')"&gt;RevolAimar&lt;/a&gt; um 19:00 Uhr MESZ (UTC+2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40artubeclash')"&gt;Artube Clash&lt;/a&gt; Samstag, 20. April, um 1:00 Uhr MESZ (UTC+2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Samstag (tags), 20. April:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40AllanFranzotti')"&gt;Allan Franzotti&lt;/a&gt; um 17:00 Uhr MESZ (UTC+2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fbigspincr')"&gt;BigSpinCR&lt;/a&gt; um 18:30 Uhr MESZ (UTC+2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sonntag, 21. April:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40Rush%255FClash%2F')"&gt;Rush&lt;/a&gt; um 14:00 Uhr MESZ (UTC+2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fbale%255Fgg')"&gt;bale_gg&lt;/a&gt; um 16:00 Uhr MESZ (UTC+2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fsurgicalgoblin')"&gt;SurgicalGoblin&lt;/a&gt; um 19:00 Uhr MESZ (UTC+2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tritt dem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FWpB6nAgTvk')"&gt;Discord-Server für Clash Royale-Community-Events&lt;/a&gt; bei, um benachrichtigt zu werden, sobald der Turniername und die Passwörter bekannt gegeben werden! Wenn du alle Details hast, suche im Reiter „Turniere“ im Spiel nach dem Turnier.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weitere Informationen zu den Regeln findest du im Regelbuch zum Calalas Cup 2024.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Phase 2: Gruppenphase&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vom 25. bis zum 28. April werden die 32 qualifizierten Spieler in vier Gruppen zu je acht Spielern eingeteilt, die im einfachen Jeder-gegen-jeden-Format gegeneinander antreten. Die besten 4 aus jeder Gruppe steigen in die Endrunde auf.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Phase 3: Finalbracket&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die 16 Finalisten werden vom 3. bis zum 5. Mai in einer Doppelausscheidungsrunde um den Titel des Champions und den größten Teil des Preispools spielen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Unter den besten 8 Spielern werden wie folgt Preise im Gesamtwert von 15.000 € verteilt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 7500 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 3000 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 1500 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 1000 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–8. Platz: je 500 €&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Da der Calalas Cup eines der offiziellen Community-Turniere ist, gibt es neben dem Titel und dem Preisgeld auch wertvolle Punkte für die CRL-Community-Rangliste für die 16 besten Spieler. Dem Spieler mit den meisten gewonnenen Punkten ist ein Platz in den CRL24 World Finals sicher!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Verteilung der Punkte für die 16 besten Spieler des Calalas Cups gestaltet sich wie folgt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz: 20 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz: 10 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Folge Calalas Cup auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fcalalascup')"&gt;X&lt;/a&gt; und Clash Royale Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt;, um über alle Entwicklungen auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1JifTcWxMe5XemTG4XVpxl/993e43996c75450d40dfae1ae50ea602/CALALAS_CUP_IG_POST.png?w=960&amp;h=563&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-04-15T14:56:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5vjQcEyTV1NVu8lu59bWM8</id>
    <title>Community-Turniere der CRL: Alles, was du wissen musst!</title>
    <updated>2024-05-04T16:39:34.512000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4BEzIFITXuJ9zUoM45ECKI/767990024abbf0e14de4dbf09a3091de/DE_CRL_-_Community_Tournaments_AYNTK_Generic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Die Clash Royale League 2024 ist in vollem Gange und es ist an der Zeit, dass wir uns die diesjährigen Community-Turniere und die Community-Punkte-Rangliste der CRL genau ansehen. Los geht‘s!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie du vielleicht weißt, gibt es acht Wege, um in der #CRL24 ein Goldenes Ticket zu gewinnen ...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durch das Gewinnen eines der fünf Monatlichen Finals der CRL&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durch die höchste Platzierung auf der CRL-Punkte-Rangliste, nachdem das Monatliche Final im August abgeschlossen ist&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durch das Gewinnen des regionalen Turniers in China&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Und, zu guter Letzt: Durch die höchste Platzierung auf der Community-Punkte-Rangliste der CRL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;In der CRL-Community-Rangliste können Spieler Punkte sammeln, indem sie an offiziell autorisierten Turnieren teilnehmen, die von der Community organisiert sind. Dieses Jahr gibt es in der #CRL24 insgesamt vier von der Community organisierte Turniere:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League by QLASH&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calalas Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Schauen wir uns diese Community-Turniere etwas genauer an ...&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League by QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dragon League by QLASH ist ein Wettbewerb, der aus fünf Saisons besteht, die von April bis September ausgetragen werden. In jeder Saison sind Community-Ranglisten-Punkte für Spieler zu holen, die es in die finale Phase einer Saison schaffen. Jede Saison besteht aus drei Phasen. Das Turnierformat jeder Saison sieht wie folgt aus:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ladder-Turnier, gefolgt von ...&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 Last Chance Qualifiern&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppelausscheidungs-Bracket mit 128 Spielern&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppelausscheidungs-Bracket mit 16 Spielern (hier können CRL-Community-Punkte verdient werden)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mehr über die Dragon League by QLASH erfährst du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fintroducing-the-dragon-league-by-qlash')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calalas Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Calalas Cup ist ein Turnier mit drei Phasen, das vom 19. April bis zum 5. Mai läuft. Spieler, die es in die dritte Phase schaffen, gewinnen CRL-Community-Punkte. Das Turnierformat ist wie folgt aufgebaut:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier: 19.–21. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gruppenphasen-Turnier mit 24 Spielern: 25.–28. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finalbracket mit 16 Spielern: 3.–5. Mai (hier können CRL-Community-Punkte verdient werden)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mehr über den Calalas Cup erfährst du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fcompete-in-the-calalas-cup-2024')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die LPL World Tour 2024 ist ein Wettbewerb, der aus zwei Saisons besteht: Saison 1 läuft vom 23. Mai bis zum 23. Juni. Saison 2 läuft vom 18. Juli bis zum 25. August. In jeder Saison gibt es zwei Phasen: Qualifier und Finals. Das Turnierformat ist wie folgt aufgebaut:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saison 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier: 23.–26. Mai&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die besten zwei Spieler der Qualifier in jeder Region (insgesamt 12 Spieler) schaffen es in die Finals.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: 20.–23. Juni&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finalbracket mit 16 Spielern (hier können CRL-Community-Punkte verdient werden)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saison 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier: 18.–21. Juli&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die besten zwei Spieler der Qualifier in jeder Region (insgesamt 12 Spieler) schaffen es in die Finals.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: 22.–25. August&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finalbracket mit 16 Spielern (hier können CRL-Community-Punkte verdient werden)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo ist ein Turnier mit drei Phasen, das vom 22. Juli bis zum 4. August läuft. Das Turnierformat ist wie folgt aufgebaut:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier: 22.–29. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Swiss-Format-Turnier mit 64 Spielern: 30.–31. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppelausscheidungs-Bracket mit 16 Spielern: 1.–4. August (hier können CRL-Community-Punkte verdient werden)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1FbPdckXMtF4DNMCL9NvRv/4bf7d15c6b5f342696815e980b4b9d17/CRL_-_Community_Tournaments_Points_Leaderboard_1.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Community-Punkte-Rangliste der CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Siehe oben für die Community-Punkte-Rangliste der CRL. Diese Rangliste wird am Ende jedes Turniers (GKR 2024 Solo &amp;amp; Calalas Cup) oder am Ende jeder Turniersaison (Dragon League by QLASH &amp;amp; LPL World Tour 2024) aktualisiert.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie du vielleicht bemerkt hast, besteht die letzte Phase jedes der vier CRL-Community-Turniere aus einem Showdown mit 16 Spielern. Die CRL-Community-Rangliste verfügt auch über 16 Plätze. Dies liegt daran, dass die besten 16 Spieler in jedem Community-Turnier Punkte für die CRL-Community-Rangliste sammeln. Der Spieler mit der höchsten Platzierung, und somit den meisten Punkten nach den vier Community-Turnieren, gewinnt ein Goldenes Ticket und einen Platz in den #CRL24 World Finals! Unten siehst du die Aufteilung der Punkte für die besten 16 Spieler:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Häufig gestellte Fragen&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Was passiert, wenn mehrere Spieler ein Unentschieden auf der Community-Punkte-Rangliste erreichen, nachdem das letzte Community-Turnier endet?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es gibt insgesamt drei Tiebreaks, falls zwei oder mehr Spieler dieselbe Anzahl an Community-Punkten haben. Der Gewinner des Goldenen Tickets wird dann auf folgende Weise ermittelt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiebreak 1: Der Spieler mit der höchsten Anzahl an Community-Turnier-Siegen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiebreak 2: Der Spieler mit den meisten CRL-Punkten (auf der CRL-Punkte-Rangliste)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiebreak 3: Der Spieler mit der besten durchschnittlichen Platzierung in allen Saisons des Legendenpfad-Rennens&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Kann ein Spieler ein Goldenes Ticket über die Community-Punkte-Rangliste der CRL erhalten, wenn er bereits ein Goldenes Ticket gewonnen hat?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nein. Ein Spieler kann nur ein Ticket über die Community-Punkte-Rangliste der CRL erhalten, wenn er noch kein Goldenes Ticket über ein Monatliches-Final-Turnier oder die CRL-Punkte-Rangliste verdient hat. Falls der Spieler mit der höchsten Platzierung auf der Community-Punkte-Rangliste bereits ein Goldenes Ticket verdient hat, wird das Goldene Ticket dem Spieler mit der nächstbesten Platzierung verliehen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Jetzt weißt du alles über die Community-Turniere! Schau während der #CRL24 bei diesem Artikel vorbei, um bei den CRL-Community-Turnieren und deren Rangliste auf dem neuesten Stand zu bleiben, und sieh dir das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_DE')"&gt;Regelwerk&lt;/a&gt; der Clash Royale League 2024 an, um mehr darüber zu erfahren. Folge Clash Royale Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitter.com%2FesportsroyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und besuche unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fde')"&gt;Website&lt;/a&gt;, um alle aktuellen Informationen zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-04-18T15:30:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
