<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashroyale - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 17 Aug 2024 06:35:45 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Das wird in CR Esports passieren!</title>
      <description>&lt;p&gt;Willkommen in der Welt des Clash Royale Esports! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hier kannst du die wichtigsten Informationen zur Wettkampfszene sowie anstehenden und vergangenen Turnieren finden. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieser Beitrag wird regelmäßig aktualisiert. Deshalb solltest du wieder vorbeischauen, um auf dem Laufenden zu bleiben.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anstehende Turniere&lt;/b&gt;

Stelle deine Decks fertig und vergiss nicht, dich anzumelden! Schau dir hier die anstehenden Turniere an.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Laufende Turniere&lt;/b&gt;

Willst du den besten Spielern der Welt zuschauen? Hier findest du die aktuellen, von uns unterstützten Turniere!&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale Welttournee 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die LPL World Tour 2024 wird ein Wettbewerb mit 2 Saisons sein. Jede Saison besteht aus einer Qualifikationsphase und einer Endrunde mit 16 Spielern, in der CRL-Community-Punkte vergeben werden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weitere Informationen folgen demnächst!

&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo wird ein 3-Phasen-Turnier sein, das vom 22. Juli bis zum 4. August läuft. Die letzte Phase besteht aus einer Endrunde mit 16 Spielern, für die CRL-Community-Punkte vergeben werden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weitere Informationen folgen demnächst!&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Laufende Turniere&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Möchtest du die besten Spieler der Welt in Aktion sehen? Hier findest du die laufenden Turniere, die von uns unterstützt werden! 

&lt;b&gt;Clash Royale Liga 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die CRL ist zurück mit einem weiteren Jahr Clash Royale-Wettbewerb auf höchstem Niveau! Nach dem Format des letzten Jahres bietet 2024 ein hochkarätiges Gameplay mit monatlichen Qualifikationsturnieren, Goldenen Tickets, einem persönlichen Event und vielem mehr!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das Format: &lt;/b&gt;Ab April können die 1000 besten Spieler des Legendenpfads in monatlichen Qualifikationsturnieren gegeneinander antreten, bis nur noch 8 Spieler übrig sind. Die besten 8 Spieler ziehen dann in die monatlichen Finals ein, wobei der Gewinner ein goldenes Ticket direkt für die CRL World Finals erhält. Von April bis August werden insgesamt 5 monatliche Wettbewerbe im Spiel über den Tournament Hub ausgetragen. Der beste Spieler der CRL24-Rangliste, ein Spieler aus China und der beste Spieler der Community-Turnier-Rangliste werden sich zu den 5 Spielern gesellen, die sich über die monatlichen Qualifikationsturniere qualifiziert haben. Beim Weltfinale werden diese 8 Spieler gegeneinander antreten und um den Titel des Weltmeisters kämpfen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien: &lt;/b&gt;Um an den monatlichen CRL-Qualifikationsturnieren teilnehmen zu können, müsst ihr 16 Jahre alt oder älter sein. Die Spieler müssen die Fair-Play-Prüfung bestehen, mit sauberen Konten teilnehmen und einen guten Sportsgeist an den Tag legen.



&lt;b&gt;Dragon League von QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die QLASH-App-Events haben die nächste Stufe erreicht! Wir freuen uns, ein neues Event präsentieren zu können, das die Spieler während der gesamten Clash Royale-Wettkampfsaison begleiten wird!
Von feurigen Qualifikationsturnieren bis hin zu glühend heißen Monatsfinalen wird das Format Geschicklichkeit und Beständigkeit belohnen und jedem die Chance geben, um einen Teil des Preispools von 30.000 $ und einige exklusive Clash Royale League-Punkte für die diesjährige Community-Rangliste zu kämpfen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das Format: &lt;/b&gt;Ab dem 1. April wird die Drachenliga 5 Saisons mit insgesamt vier Etappen umfassen, die jeweils zum großen Finale später im Jahr führen. Ab dem Pfad des Drachen können die Spieler täglich Turniere spielen, um Punkte für die Drachenliga-Rangliste zu sammeln. Durch eine Platzierung unter den besten 96 Spielern qualifizieren sich diese Spieler zusammen mit 16 Spielern aus 2 Last Chance Qualifiers für das Dragon&amp;#39;s Breath Tournament, ein 128er Double-Elimination-Bracket, bei dem die besten 16 Spieler in das Dragon League Monthly Final einziehen, ein 16er Double-Elimination-Bracket, das ebenfalls Punkte für die CRL-Community-Rangliste bringt. Die besten 3 Spieler jedes Monatsfinales haben die Chance, später im Jahr an einem großen Finale teilzunehmen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien: &lt;/b&gt;Du musst 16 Jahre alt oder älter sein, um teilnehmen zu können.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vergangene Turniere&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hier kannst du einige unserer vergangenen Turniere finden, bei denen Spieler um Preisgeld, Trophäen und Ruhm gekämpft haben. Sieh dir gerne die VODs an, um die ganze Action noch einmal zu sehen!
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das CRL Warmup brachte 14 der besten Spieler der CRL23 zusammen mit 10 Spielern aus 5 Qualifikationsturnieren zusammen! Der Wettbewerb bestand aus 3 Phasen: Offene Qualifikationsturniere, eine doppelrundige Gruppenphase und eine Endrunde mit doppelter Eliminierung.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Format und Regeln&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;hier&lt;/a&gt;

&lt;b&gt;Die Teilnahme&lt;/b&gt; ist kostenlos und steht allen Spielern ab 16 Jahren offen.




&lt;b&gt;Calals Cup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Calalas Cup 2024 war ein brandneuer Wettbewerb, der den Spielern die Möglichkeit gab, um den Preispool von 15.000€ zu kämpfen und Punkte für das CRL24 Community Leaderboard zu sammeln!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das Format:&lt;/b&gt; Vom 19. April bis zum 5. Mai stand der Calalas Cup allen Spielern offen und war in drei Phasen unterteilt. In Phase 1 konnten die Spieler 8 Qualifikationsturniere mit 1000 Spielern im Spiel spielen, wobei die besten 4 Spieler aus jedem Qualifikationsturnier in Phase 2, die Gruppenphase, aufstiegen. Von dort aus wurden die 32 qualifizierten Spieler in 4 Gruppen zu je 8 Spielern aufgeteilt, die in einem einfachen Rundenmodus gegeneinander antraten. Die besten 4 aus jeder Gruppe kamen in die letzte Phase, eine Runde mit 16 Spielern, in der Punkte für die CRL-Community-Rangliste vergeben wurden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien:  &lt;/b&gt;Du musst 16 Jahre alt oder älter sein, um teilnehmen zu können.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Wir sind immer auf der Suche nach Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten können, damit unsere Community weiter wächst. Falls du dich für die Leitung von Turnieren interessierst, schau doch mal in unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fen%2Ftournament-guidelines%2Fde%2F')"&gt;Community-Turnierregeln&lt;/a&gt; und schreib uns eine E-Mail an tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!
Dein Clash Royale-Team

&lt;b&gt;Apple ist kein Sponsor und nicht verantwortlich für die Durchführung, Gewinne oder Events.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</guid>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CRL24: Alles, was du wissen musst!</title>
      <description>&lt;p&gt;Ein weiteres Jahr voller Clash Royale-Action auf dem höchsten Niveau steht vor der Tür. Hier ist alles, was du wissen musst, um deine Chance zu nutzen und CRL24-World Champion zu werden!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;5 MONATE VOLLER WETTKÄMPFE. 8 GOLDENE TICKETS. 1 WORLD CHAMPION.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Clash Royale League ist wettkampforientierter denn je! In fünf monatlichen Saisons von März bis August hast du fünfmal die Chance, auf den Titel des Champions des Monats sowie auf ein Ticket zu den CRL24 World Finals. Drei weitere Plätze werden über die CRL-Bestenliste, die Bestenliste der Community-Turniere und einen separaten Wettbewerb in China verfügbar sein.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vom Legendenpfad zum Champion des Monats – sehen wir uns an, wie man dahin kommt!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ERKLIMME DEN LEGENDENPFAD&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Belohnungen im Spiel sind nett, aber gehen wir noch weiter! Richte den Blick stets auf das leuchtende Tor, bis du als „Ultimativer Champion“ die prestigeträchtige Liga erreichst. Dort fängt der eigentliche Aufstieg erst an! Verbessere dein Rating und steige weiter auf, bis du dich in den Top 1000 wiederfindest. Ist dein Name bei Saisonende dort aufgeführt – herzlichen Glückwunsch! Du bist in den Monatlichen Qualifiern!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;VON 1000 AUF 8: DIE MONATLICHEN QUALIFIER&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Du bist bei den Top 1000 des Legendenpfads angekommen und siehst dieses kleine Symbol auf deinem Hauptbildschirm. Dies ist der Zeitpunkt, an dem du dich über den Turnier-Hub anmelden solltest, in dem auch der Wettbewerb ausgetragen wird. Zieh deine beste Ausrüstung an und bereite dich auf zwei intensive Schlachten in der Königlichen Arena vor! Sieh dir an, wie jeder Tag gespielt wird:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 1000 Spieler treten im Swiss-Bracket-Format an, bis nur noch 32 Spieler übrig sind.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tag 2: Spieler werden in einer von 8 Gruppen mit je 4 Spielern platziert. Jeder Spieler tritt zweimal gegen jeden in seiner Gruppe an. Der beste Spieler jeder Gruppe kommt in die nächste Phase und vervollständigt unsere Aufstellung der 8 Monatlichen Finalisten.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alle Kämpfe werden im Duellformat ausgetragen, wobei die Spieler eine Einladung für eine einzelne Spielrunde erhalten. Sobald das Spiel vorbei ist, müssen die Spieler ihr Deck bearbeiten und die Einladung zum nächsten Kampf annehmen.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DAS MONATLICHE FINAL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Du hast es also geschafft! Willkommen zum Monatlichen Final, in dem die 8 besten Spieler der Monatlichen Qualifier um den begehrten Titel des Monatlichen Champions kämpfen. In dieser Phase wirst du in ein Doppelausscheidungs-Bracket eingeteilt, das im Duellformat gespielt wird und einen Tag dauert. Da du schon einmal hier bist, kannst du genauso gut alles geben! Sollte es für den ersten Platz nicht reichen: keine Sorge! Denn es gibt noch mehr Chancen auf ein Goldenes Ticket!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;WAS IST MIT DEM MONATLICHEN PREISPOOL?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hast du das Monatliche Final erreicht, kannst du bereits einen Teil des Preispools von 50.000 $ mit nach Hause nehmen! Sieh dir an, wie die monatlichen Preise aufgeteilt wird.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/57eePeN6CYlEyhDE9snokW/1908732fc44a6f3e48d63c0c5eca5470/DE_monthly_prizing_twitter.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;GOLDENE TICKETS, WETTKAMPFPUNKTE UND COMMUNITY-TURNIERE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Jeder Monatliche Champion erhält ein Goldenes Ticket, was bedeutet, dass er sich seinen Platz in den World Finals gesichert hat. Du kannst aber auch während der Monatlichen Qualifier CRL-Wettkampfpunkte sammeln. So werden die Punkte verteilt:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1 (Swiss): 5 Punkte pro Sieg (bis zu 55)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2 (Doppeltes „Jeder gegen Jeden“): 5 Punkte pro Sieg (bis zu 30)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Spiele weiter und sammle fleißig Punkte, denn wenn du es an die Spitze der CRL-Bestenliste schaffst, bekommst ein Goldenes Ticket zu den World Finals!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Doch was ist besser als eine Bestenliste? Zwei Bestenlisten! In diesem Jahr kannst du auch bei den CRL World Finals mitspielen, indem du an Community-Turnieren teilnimmst. Es wird eine einzigartige Community-Bestenliste geben, in der der Erstplatzierte ein Goldenes Ticket erhält. Wo du Punkte sammeln kannst, wird in Kürze bekannt gegeben. Bis dahin verraten wir, wie die Punkte verteilt werden:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz: 20 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz: 10 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;ZUSAMMENFASSUNG&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alle Wege zum Goldenen Ticket im Überblick:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Saisons&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: Erreiche einen Platz in den Top 1000, um weiterzukommen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: Anmeldung im Turnier-Hub &amp;gt; Erreichen der Top 32 der Swiss-Phase &amp;gt; Erreichen des 1. Platzes deiner Gruppe im doppelten „Jeder gegen Jeden“&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals: Siege im Doppelausscheidungs-Bracket mit 8 Spielern.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;CRL-Wettkampfbestenliste: Erreiche den 1. Platz durch das Sammeln von Punkten in den Monatlichen Saisons.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Community-Bestenliste: Erreiche den 1. Platz durch das Sammeln von Punkten in Community-Turnieren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;China-Turnier: Gewinne das separate China-Turnier. Nur in China ansässige Spieler dürfen daran teilnehmen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Wichtig: Du musst mindestens 16 Jahre alt sein, um an den Monatlichen Qualifiern der CRL teilzunehmen. Spieler müssen Fair-Play-Checks bestehen, mit regelkonformen Konten teilnehmen und einen guten Sportsgeist an den Tag legen.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3v2FWWFUkvYTiKfy1e7FDq/f407ac10ab9fd1eb0d387bb6d97628aa/DE_Rulebook.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Du kannst dir das gesamte englische Regelbuch &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-en-v1')"&gt;HIER&lt;/a&gt; durchlesen!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ZEITPLAN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nachstehend findest du den vollständigen Zeitplan für die Monatlichen Qualifier der CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;April:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 4. März bis 1. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 6. und 7. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 13. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mai:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 1. April bis 6. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 11. und 12. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 18. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Juni:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 6. Mai bis 3. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 8. und 9. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 15. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Juli:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 3. Juni bis 1. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 6. und 7. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 13. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;August:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 1. Juli bis 5. August&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 10. und 11. August&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 17. August&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Die Monatlichen Qualifier beginnen um 16:00 Uhr MESZ (UTC+2) und ihr könnt zwischen 13:30 Uhr und 15:30 Uhr MESZ im Turnier-Hub einchecken. Die Monatlichen Finals beginnen ebenso um 16:00 Uhr MESZ.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die World Finals finden im November statt, und alle Details zum Datum, Ort und mehr werden zu einem späteren Zeitpunkt bekanntgegeben. Folge Clash Royale-E-Sports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und besuche unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;Website&lt;/a&gt;, um alle aktuellen Informationen zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1SpThsB6dBadCBYJhJ114z</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 15:59:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wir stellen vor: die Dragon League von QLASH!</title>
      <description>&lt;p&gt;Die QLASH App-Events haben noch eine Schippe draufgelegt! Wir freuen uns, ein neues Event vorzustellen, das die Spieler während der gesamten Clash Royale-Wettkampfsaison begleiten wird!
Es gibt feurige Qualifier und brandheiße Monatliche Finals! Das Format belohnt Können und stetige Leistung und bietet jedem die Chance, um einen Anteil am 30.000-Dollar-Preispool und exklusive &lt;b&gt;Clash Royale League-Punkte für die diesjährige Community-Bestenliste&lt;/b&gt; zu kämpfen!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Die Dragon League und ihre Saisons&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ab dem 2. April beginnt die Dragon League mit 5 Saisons und insgesamt vier Phasen, die alle zum Großen Finale dieses Jahr führen. Hier sind die Phasen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pfad der Drachen&lt;/b&gt; – Spieler können Punkte in Turnieren verdienen und die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;QLASH App&lt;/a&gt;-Bestenliste erklimmen. Diese Turniere finden zweimal täglich statt, außer an Samstagen und CRL-Tagen. Die besten 96 Spieler qualifizieren sich für das Hauptturnier. Die Spiele werden im Duellformat im Spiel ausgetragen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Last Chance Qualifier der Dragon League&lt;/b&gt; – Pro Monat werden 2 LCQs abgehalten, in denen sich 16 Spieler für das Hauptturnier qualifizieren. Die Spiele werden im Duellformat im Spiel ausgetragen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Drachenatem-Turnier&lt;/b&gt;– 128 Spieler (96 vom Pfad der Drachen und 32 aus den Last Chance Qualifiern der Dragon League) treten in einem Einzelausscheidungs-Bracket gegeneinander an. Die besten 16 ziehen ins Monatliche Finale ein. Die Spiele werden im Duellformat ausgetragen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Monatliches Finale der Dragon League&lt;/b&gt; – Der Champion des Monats wird durch ein Doppelausscheidungs-Bracket mit 16 Spielern bestimmt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Die besten 3 Spieler jedes Monatlichen Finales haben die Chance, an einem Großen Finale in diesem Jahr teilzunehmen! &lt;b&gt;Wer wird der Drache sein?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3DOewbE4t96AE7BXzRx1a/51402180bf31d2091c14c35403270df2/middle_banner_r_recap.jpg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Dragon League-Kalender&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Saison 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pfad der Drachen – vom 2. April um 0:00 Uhr MESZ bis zum 30. April um 0:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Last Chance Qualifier – 30. April um 14:00 und 19:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Drachenatem-Turnier – 24. Mai um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Monatliches Finale – 25. &amp;amp; 26. Mai um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Saison 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pfad der Drachen – vom 2. Mai um 0:00 Uhr MESZ bis zum 31. Mai um 0:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Last Chance Qualifier – 31. Mai um 14:00 und 19:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Drachenatem-Turnier – 21. Juni um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Monatliches Finale – 22. &amp;amp; 23. Juni um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Saison 3:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pfad der Drachen – vom 3. Juni um 0:00 Uhr MESZ bis zum 29. Uni um 0:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Last Chance Qualifier – 30. Juni um 14:00 und 19:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Drachenatem-Turnier – 19. Juli um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Monatliches Finale – 20. &amp;amp; 21. Juli um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Saison 4:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pfad der Drachen – vom 2. Juli um 0:00 Uhr MESZ bis zum 31. Juli um 0:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Last Chance Qualifier – 31. Juli um 14:00 und 19:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Drachenatem-Turnier – 23. August um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Monatliches Finale – 24. &amp;amp; 25. August um 16:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Saison 5:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pfad der Drachen – vom 2. August um 0:00 Uhr MESZ bis zum 30. August um 0:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Last Chance Qualifier – 30. August um 14:00 und 19:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Drachenatem-Turnier – September 20&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League: Monatliches Finale – September 21. &amp;amp; 22.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Große Finale:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Steht noch offen. Weitere Einzelheiten folgen zu einem späteren Zeitpunkt, also bleib dran!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Zur Teilnahme&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Registriere dich in der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;QLASH App&lt;/a&gt;, um dich für die Teilnahme an der Dragon League anzumelden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weitere Informationen zu den Regeln gibt es im Regelabschnitt für jedes Turnier in der QLASH App und dem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Ffile%2Fd%2F16E%255FGJeskxwvHvWluKqEQV0PwggcDtCww%2Fview%3Fusp%3Dsharing')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Verteilung des Preispools&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;In der Dragon League verdienst du Preisgeld, wenn du auf dem monatlichen Pfad der Drachen einen hohen Platz auf der Bestenliste erzielst und wenn du das Monatliche Finale erreichst! So wird der monatliche Preispool aufgeteilt:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pfad der Drachen&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 85 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 70 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5. Platz: 35 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6. Platz: 25 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7. Platz: 20 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8. Platz: 10 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Dragon League – Monatliches Finale:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 1300 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 700 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 400 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 125 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 75 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz: 50 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz: 25 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;CRL-Community-Turnierbestenliste&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Dragon League ist einer der Wettbewerbe, an denen du teilnehmen und gleichzeitig auf dem Weg zu den Clash Royale League World Finals sein kannst! Wenn du in den Monatlichen Saisons spielst und die Monatlichen Finals erreichst, sammelst du Punkte, die für die CRL-Community-Turnierbestenliste gezählt werden. Der Spieler, der am Ende der ausgewählten Turniere den ersten Platz erreicht, wird mit einem Goldenen Ticket belohnt. Es steht viel auf dem Spiel. Je höher dein Platz in den Monatlichen Saisons der Dragon League, desto mehr Punkte und Chancen erhältst du, an das Goldene Ticket zu kommen!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz: 20 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz: 10 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Folge QLASH auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fqlash%255Fclashroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, tritt dem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.com%2Finvite%2Fqlash-clashroyale')"&gt;Discord Server von QLASH&lt;/a&gt; bei und folge Clash Royale Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, um die neuesten Infos zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5EEc6J208rarbCYyMIU3Bq</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 16:00:15 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Community-Turniere der CRL: Alles, was du wissen musst!</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4BEzIFITXuJ9zUoM45ECKI/767990024abbf0e14de4dbf09a3091de/DE_CRL_-_Community_Tournaments_AYNTK_Generic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Die Clash Royale League 2024 ist in vollem Gange und es ist an der Zeit, dass wir uns die diesjährigen Community-Turniere und die Community-Punkte-Rangliste der CRL genau ansehen. Los geht‘s!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie du vielleicht weißt, gibt es acht Wege, um in der #CRL24 ein Goldenes Ticket zu gewinnen ...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durch das Gewinnen eines der fünf Monatlichen Finals der CRL&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durch die höchste Platzierung auf der CRL-Punkte-Rangliste, nachdem das Monatliche Final im August abgeschlossen ist&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durch das Gewinnen des regionalen Turniers in China&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Und, zu guter Letzt: Durch die höchste Platzierung auf der Community-Punkte-Rangliste der CRL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;In der CRL-Community-Rangliste können Spieler Punkte sammeln, indem sie an offiziell autorisierten Turnieren teilnehmen, die von der Community organisiert sind. Dieses Jahr gibt es in der #CRL24 insgesamt vier von der Community organisierte Turniere:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League by QLASH&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calalas Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Schauen wir uns diese Community-Turniere etwas genauer an ...&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League by QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dragon League by QLASH ist ein Wettbewerb, der aus fünf Saisons besteht, die von April bis September ausgetragen werden. In jeder Saison sind Community-Ranglisten-Punkte für Spieler zu holen, die es in die finale Phase einer Saison schaffen. Jede Saison besteht aus drei Phasen. Das Turnierformat jeder Saison sieht wie folgt aus:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ladder-Turnier, gefolgt von ...&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 Last Chance Qualifiern&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppelausscheidungs-Bracket mit 128 Spielern&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppelausscheidungs-Bracket mit 16 Spielern (hier können CRL-Community-Punkte verdient werden)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mehr über die Dragon League by QLASH erfährst du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fintroducing-the-dragon-league-by-qlash')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calalas Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Calalas Cup ist ein Turnier mit drei Phasen, das vom 19. April bis zum 5. Mai läuft. Spieler, die es in die dritte Phase schaffen, gewinnen CRL-Community-Punkte. Das Turnierformat ist wie folgt aufgebaut:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier: 19.–21. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gruppenphasen-Turnier mit 24 Spielern: 25.–28. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finalbracket mit 16 Spielern: 3.–5. Mai (hier können CRL-Community-Punkte verdient werden)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mehr über den Calalas Cup erfährst du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fcompete-in-the-calalas-cup-2024')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024 is a 2-season competition, with each Season having two Phases: Qualifiers &amp;amp; Finals. The tournament will be as follows:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo ist ein Turnier mit drei Phasen, das vom 22. Juli bis zum 4. August läuft. Das Turnierformat ist wie folgt aufgebaut:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier: 22.–29. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Swiss-Format-Turnier mit 64 Spielern: 30.–31. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppelausscheidungs-Bracket mit 16 Spielern: 1.–4. August (hier können CRL-Community-Punkte verdient werden)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1OhatkaCIOMbUr1eI0SkuA/85ad4fb72ecf44b62a9cf012db279bb7/CRL_-_Community_Tournaments_Points_Leaderboard_16x9_5.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Community-Punkte-Rangliste der CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Siehe oben für die Community-Punkte-Rangliste der CRL. Diese Rangliste wird am Ende jedes Turniers (GKR 2024 Solo &amp;amp; Calalas Cup) oder am Ende jeder Turniersaison (Dragon League by QLASH &amp;amp; LPL World Tour 2024) aktualisiert.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie du vielleicht bemerkt hast, besteht die letzte Phase jedes der vier CRL-Community-Turniere aus einem Showdown mit 16 Spielern. Die CRL-Community-Rangliste verfügt auch über 16 Plätze. Dies liegt daran, dass die besten 16 Spieler in jedem Community-Turnier Punkte für die CRL-Community-Rangliste sammeln. Der Spieler mit der höchsten Platzierung, und somit den meisten Punkten nach den vier Community-Turnieren, gewinnt ein Goldenes Ticket und einen Platz in den #CRL24 World Finals! Unten siehst du die Aufteilung der Punkte für die besten 16 Spieler:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Häufig gestellte Fragen&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Was passiert, wenn mehrere Spieler ein Unentschieden auf der Community-Punkte-Rangliste erreichen, nachdem das letzte Community-Turnier endet?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es gibt insgesamt drei Tiebreaks, falls zwei oder mehr Spieler dieselbe Anzahl an Community-Punkten haben. Der Gewinner des Goldenen Tickets wird dann auf folgende Weise ermittelt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiebreak 1: Der Spieler mit der höchsten Anzahl an Community-Turnier-Siegen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiebreak 2: Der Spieler mit den meisten CRL-Punkten (auf der CRL-Punkte-Rangliste)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiebreak 3: Der Spieler mit der besten durchschnittlichen Platzierung in allen Saisons des Legendenpfad-Rennens&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Kann ein Spieler ein Goldenes Ticket über die Community-Punkte-Rangliste der CRL erhalten, wenn er bereits ein Goldenes Ticket gewonnen hat?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nein. Ein Spieler kann nur ein Ticket über die Community-Punkte-Rangliste der CRL erhalten, wenn er noch kein Goldenes Ticket über ein Monatliches-Final-Turnier oder die CRL-Punkte-Rangliste verdient hat. Falls der Spieler mit der höchsten Platzierung auf der Community-Punkte-Rangliste bereits ein Goldenes Ticket verdient hat, wird das Goldene Ticket dem Spieler mit der nächstbesten Platzierung verliehen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Jetzt weißt du alles über die Community-Turniere! Schau während der #CRL24 bei diesem Artikel vorbei, um bei den CRL-Community-Turnieren und deren Rangliste auf dem neuesten Stand zu bleiben, und sieh dir das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_DE')"&gt;Regelwerk&lt;/a&gt; der Clash Royale League 2024 an, um mehr darüber zu erfahren. Folge Clash Royale Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitter.com%2FesportsroyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und besuche unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fde')"&gt;Website&lt;/a&gt;, um alle aktuellen Informationen zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5vjQcEyTV1NVu8lu59bWM8</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 15:30:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CRL24 – Monatliche Finals – Juni!</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7C1HKInsMvnH7FTtaMMzDr/2cd698c165375aa874727fe245d9f580/DE_CRL_-_June_MF_Tournament_Article.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die Monatlichen Finals der Clash Royale League im Juni finden diesen Samstag statt!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Zwei Goldene Tickets der #CRL24 wurden bereits verteilt. &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; schnappte sich das erste im April und im Mai konnte sich &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; durchsetzen! Sechs weitere Goldene Tickets sind noch zu haben. In den Monatlichen Finals des Juni wird dieses Wochenende das nächste seinen glücklichen Besitzer finden!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6q9xPYObkidxFoqiaB1Mb4/467b69696103afc354904d542a2d357f/DE_CRL_-_Golden_Ticket_Infographic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Schauen wir uns die kommenden Monatlichen Finals im Juni einmal genauer an ...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Der Weg zum Goldenen Ticket&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alles begann mit dem diesmonatigen Legendenpfad-Rennen. Millionen an Spielern haben sich fast einen Monat lang erbitterte Kämpfe geleistet und die Rangliste erklommen, bis die besten 1000 von ihnen feststanden. Daraufhin folgte der Monatliche Qualifier, ein zweitägiges Turnier im Swiss-Format und mit einer Gruppenphase. Hier wurde aus den 1000 Spielern eine Gruppe von 8 Spitzenspielern. Diese 8 Spieler haben es nun in die Monatlichen Finals des Monats Juni geschafft – ein eintägiges Turnier mit Doppelausscheidungs-Bracket, in dem alles auf dem Spiel steht. Die Teilnehmer kämpfen um den größten Anteil am Preispool in Höhe von 50.000 $ und die Chance auf ein Goldenes Ticket der #CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Die Monatlichen Finals im Juni finden am 15. Juni ab 16:00 Uhr MESZ statt. Markiere dir den Tag im Kalender und verpasse die Action bloß nicht!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Werfen wir einen Blick auf die diesmonatigen Finalisten ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/y4aHij44hPVURzQ4F0Nw9/13311c11c7e9dfe6d14b86208840359b/CRL_-_June_MF_Starting_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die Finalisten&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sieh dir die 8 Spieler an, die in den Monatlichen Finals des Monats Juni gegeneinander antreten werden, und unterstütze deinen Favoriten!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;Ryley&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;CAL Pedro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;CAL Lucas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAdrielEduardo11')"&gt;Adriel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEgwCr')"&gt;EGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa_0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm_CR')"&gt;CAL Sub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mohamed Light, CAL Pedro, Adriel &amp;amp; Taa kehren von früheren Monatsfinalen zurück, während CAL Lucas, Ryley, EGW &amp;amp; CAL Sub zum ersten Mal an einem #CRL24-Monatsfinale teilnehmen!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Wo kann ich die Spiele gucken?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Der beste Ort, um die Spiele der Monatlichen Finals des Monats Juni mitzuverfolgen, ist die offizielle Übertragung auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Eventseite von Clash Royale&lt;/a&gt;! Dort kannst du unter 8 Übertragungssprachen auswählen: Deutsch, Englisch, Spanisch, Portugiesisch, Französisch, Italienisch, Japanisch und Koreanisch! Aber das ist noch nicht alles! Indem du deine Supercell ID verknüpfst, kannst du durch das Abgeben von Tipps und Schauen des Livestreams Belohnungen im Spiel verdienen! Wähle unten deine Sprache aus und sieh dir die Eventseite an ...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Englisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Spanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Portugiesisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Deutsch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Italienisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Französisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Japanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Koreanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Das war‘s! Trag eine Erinnerung ein, schnapp dir dein Popcorn und freu dich auf die dritten Monatlichen Finals der #CRL24! Im Regelwerk der Clash Royale League 2024 erfährst du noch mehr. Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;&lt;u&gt;Clash Royale Esports auf X&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;&lt;u&gt;Instagram&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; und besuche unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;&lt;u&gt;Website&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, um alle aktuellen Informationen zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">7zL1OIcbzkE41IiCRuA1hW</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 16:00:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nimm an den GKR Leagues 2024 SOLO teil!</title>
      <description>&lt;p&gt;Hier kommen die GKR Solo! Die GKR 2024 sind in den Startlöchern und bieten ein neues individuelles Format, das Teil der CRL-Community-Turnier-Bestenliste sein wird. Hier können Spieler Punkte sammeln! Der Spieler, der den ersten Platz erreicht, verdient ein begehrtes Goldenes Ticket zu den CRL24 World Finals!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Die GKR Solo bestehen aus drei Phasen&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/46r4xIUaWoawyxdYUoX2a9/5215c14fd36783d2f48c82cf3fe0d91a/Fases.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – Diese Phase besteht aus 16 Qualifiern mit jeweils bis zu 512 Spielern und wird über die &lt;b&gt;QLASH Community-App&lt;/b&gt; organisiert. Die besten vier Spieler jedes Qualifiers schaffen es in Phase 2. Dies sind insgesamt 64 Spieler. Die Kämpfe werden im Testspiel-Duellmodus ausgetragen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2 – Ein Swiss-Format-Turnier mit 64 Spielern. Die besten 32 Spieler von Tag 1 kommen zu Tag 2 weiter. Von dort schaffen es die besten 16 in die dritte und letzte Phase. Die Kämpfe werden im Testspiel-Duellmodus ausgetragen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3 – Die letzte Phase wird in einem Doppelausscheidungs-Bracket mit 16 Spielern gespielt. Wenn Spieler zweimal verlieren, scheiden sie aus. Die Kämpfe werden im normalen Duellmodus ausgetragen. In dieser Phase werden CRL-Community-Punkte vergeben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mehr über den Wettbewerb erfährst du im &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-4oPkL%255FOfTWtGqCZQmZIJuO6ejMLbXLTCwiSIrLR7nA')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt; (nur auf Englisch). Tritt außerdem dem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FSqxxA8Av4b')"&gt;Discord-Server der GKR Leagues&lt;/a&gt; bei!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Zeitplan&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/ShAyEkPtrVSrMh1mazXuI/f4968a46a57902a659964ee34ca93bbf/Calendario.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Phase 1 – 22.–29. Juli&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 1: 22. Juli, 21:00 Uhr MESZ (19:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 2: 23. Juli, 02:00 Uhr MESZ (00:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 3: 23. Juli, 21:00 Uhr MESZ (19:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 4: 24. Juli, 02:00 Uhr MESZ (00:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 5: 24. Juli, 18:00 Uhr MESZ (16:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 6: 25. Juli, 02:00 Uhr MESZ (00:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 7: 25. Juli, 18:00 Uhr MESZ (16:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 8: 26. Juli, 02:00 Uhr MESZ (00:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 9: 26. Juli, 09:00 Uhr MESZ (07:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 10: 26. Juli, 13:00 Uhr MESZ (11:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 11: 27. Juli, 16:00 Uhr MESZ (14:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 12: 27. Juli, 21:00 Uhr MESZ (19:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 13: 28. Juli, 16:00 Uhr MESZ (14:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 14: 28. Juli, 21:00 Uhr MESZ (19:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 15: 29. Juli, 09:00 Uhr MESZ (07:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier 16: 29. Juli, 13:00 Uhr MESZ (11:00 Uhr UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Phase 2 – 30.–31. Juli, 16:00 Uhr MESZ (14:00 UTC)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Phase 3 – 1.–4. August, 16:00 Uhr MESZ (14:00 UTC)&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Verteilung des Preispools&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Im Event GKR Solo gibt es einen Preispool von insgesamt 16.625 US-Dollar zu holen. Dieser wird wie folgt aufgeteilt:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/75OUdPBpqHMrhBRe6RHVEu/589ddec59da0321a27396ab7b0852db4/Prizepool.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Wo kann ich die Spiele gucken?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Du kannst die Matches mit deinen Lieblings-Content-Creatorn verfolgen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Englisch – &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRichSlaton')"&gt;Rich Slaton&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Fglizzycr')"&gt;Glizzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Spanisch – &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRevolAimar')"&gt;Revol Aimar&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FReal%255FBaleGame')"&gt;BaleGG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Italienisch – &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FErBacceCR')"&gt;ErBacce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Französisch – &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMattEulot')"&gt;Matt Eulot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deutsch – &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FBigSpinCR')"&gt;BigSpin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Portugiesisch – &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAllanFranzotti')"&gt;Allan Franzotti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Koreanisch – &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEUICHAN%255FCR')"&gt;Euichan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Traditionelles Chinesisch – &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FXiake512')"&gt;Xiake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Japanisch – &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRush%255FClash')"&gt;Rush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;CRL-Community-Bestenliste&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Die GKR Leagues sind Teil der Wettbewerbe, die Punkte für die CRL-Community-Bestenliste gewähren. Der Spitzenspieler aller ausgewählten Community-Turniere bekommt ein Goldenes Ticket zu den CRL24 World Finals.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wenn du die letzte Phase der GKR Leagues 2024 Solo erreichst, gewinnst du je nach deiner erreichten Leistung Punkte:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz: 20 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz: 10 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Folge GKR Leagues auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FGkrLeagues')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2FGKRLeagues')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und tritt dem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FSqxxA8Av4b')"&gt;Discord-Server&lt;/a&gt; bei! Folge Clash Royale Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, um die neuesten Infos zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4yQMqEHDnnQRcYZjuE4Gzz</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 16:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CRL24 – Monatliche Finals – Juli!</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7DCFQS5vkP0CxTgCBOnVk8/be70b159c08601bf16a751e51da379cc/CRL_-_July_MF_Tournament_Article.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die Monatlichen Finals der Clash Royale League im Juli finden diesen Samstag, den 13. Juli, statt!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Bisher gab es in der #CRL24 bereits drei Monatliche Finals, und somit drei Gewinner eines Goldenen Tickets: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; im April, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; im Mai und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;CAL Pedro&lt;/a&gt; im Juni! Fünf weitere Goldene Tickets sind noch zu holen. Das vierte geht dieses Wochenende an den Gewinner der Monatlichen Finals der #CRL24 im Juli!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7H5fmTf1UqxtbMs88euUz4/60d79fc0b132a1de693731d1ccfd8a6d/CRL_-_July_Golden_Ticket_Infographic_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Sieh dir CAL Pedros Weg zum Goldenen Ticket in der Übertragung der Monatlichen Finals im Juni an, um dich auf die Finals des Juli dieses Wochenende vorzubereiten!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/Ytm4Rws6Gvo?si=OBlH6J6sB4ytZi45&amp;t=1193"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Sehen wir uns die kommenden Monatlichen Finals im Juli einmal genauer an ...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Der Weg zum Goldenen Ticket&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alles begann mit dem diesmonatigen Legendenpfad-Rennen. Millionen an Spielern haben sich fast einen Monat lang erbitterte Kämpfe geleistet und die Rangliste erklommen, bis die besten 1000 von ihnen feststanden. Daraufhin folgte der Monatliche Qualifier, ein zweitägiges Turnier im Swiss-Format und mit einer Gruppenphase. Hier wurde aus den 1000 Spielern eine Gruppe von 8 Spitzenspielern. Diese 8 Spieler haben es nun in die Monatlichen Finals des Monats Juli geschafft – ein eintägiges Turnier mit Doppelausscheidungs-Bracket, in dem alles auf dem Spiel steht. Die Teilnehmer kämpfen um den größten Anteil am Preispool in Höhe von 50.000 $ und die Chance auf ein Goldenes Ticket der #CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Die Monatlichen Finals des Juli finden am 13. Juli ab 16:00 Uhr MESZ (14:00 UTC) statt. Streich dir den Tag im Kalender an und sei bei der Übertragung dabei!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Werfen wir einen Blick auf die diesmonatigen Finalisten ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2Gn20fksJstGoizyiHkrx3/b135f9db41802890d43637e93cf12556/CRL_-_Blank_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die Finalisten&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die besten 8 Spieler des Monatlichen Qualifiers im Juli nehmen an den Monatlichen Finals der #CRL24 im Juli teil! Sieh dir an, wer diesen Monat dabei ist, und unterstütze deinen Favoriten auf das Goldene Ticket!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;[Insert Player Name]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;[insert shoutout if any players from the April/May/June monthly finals are returning, or any interesting information about the participating players]&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Wo kann ich die Spiele gucken?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Der beste Ort, um die Spiele der Monatlichen Finals des Monats Juli mitzuverfolgen, ist die offizielle Übertragung auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Eventseite von Clash Royale&lt;/a&gt;! Dort kannst du unter 8 Übertragungssprachen auswählen: Deutsch, Englisch, Spanisch, Portugiesisch, Französisch, Italienisch, Japanisch und Koreanisch! Aber das ist noch nicht alles! Indem du deine Supercell ID verknüpfst, kannst du durch das Abgeben von Tipps und Schauen des Livestreams Belohnungen im Spiel verdienen! Wähle unten deine Sprache aus und sieh dir die Eventseite an ...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Englisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Spanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Portugiesisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Deutsch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Italienisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Französisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Japanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Koreanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Das war‘s! Trag eine Erinnerung ein, schnapp dir dein Popcorn und freu dich auf die vierten Monatlichen Finals der #CRL24! Im Regelwerk der Clash Royale League 2024 erfährst du noch mehr. Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports auf X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und besuche &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fde')"&gt;unsere Website&lt;/a&gt;, um alle aktuellen Informationen zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3utP6vs8H1NvHlFPD0YrIo</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 14:23:20 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CRL24 – Monatliche Finals – August!</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/27R5SZIqaEoazGNSMUtbVt/19c69d1ce0c8062ed4febae861e18589/CRL_-_August_MF_Tournament_Article.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die Monatlichen Finals der Clash Royale League im August finden diesen Samstag, den 17. August, statt!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Bisher wurden in der #CRL24 fünf Goldene Tickets vergeben: vier über Monatliche Finals und ein weiteres über das regionale Turnier in China! In den Monatlichen Finals gewannen &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; im April, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; im Mai, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;CAL Pedro&lt;/a&gt; im Juni und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;OS Lucas&lt;/a&gt; im Juli. Das regionale Turnier in China konnte &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLciopCRCN')"&gt;LCIOP&lt;/a&gt; für sich entscheiden. Nun stehen dieses Wochenende mit den Monatlichen Finals im August die letzten der #CRL24 vor der Tür. Dieses Turnier bietet also die letzte Gelegenheit, sich aus Monatlichen Finals ein Goldenes Ticket zu sichern!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/66BHJodK0Y6hg812bCGN54/49ebf70792e8ce6e195d2e7523348ff4/CRL_-_August_Golden_Ticket_Infographic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Sieh dir OS Lucas’ Weg zum Goldenen Ticket in der Übertragung der Monatlichen Finals im Juli an, um dich auf die Finals des August dieses Wochenende vorzubereiten!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/5HOOvnfKXuo?si=UMqjz8dSFqvrTmJt&amp;t=1303"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Sehen wir uns die kommenden Monatlichen Finals im August einmal genauer an ...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Der Weg zum Goldenen Ticket&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alles begann mit dem diesmonatigen Legendenpfad-Rennen. Millionen an Spielern haben sich fast einen Monat lang erbitterte Kämpfe geleistet und die Rangliste erklommen, bis die besten 1000 von ihnen feststanden. Daraufhin folgte der Monatliche Qualifier, ein zweitägiges Turnier im Swiss-Format und mit einer Gruppenphase. Hier wurde aus den 1000 Spielern eine Gruppe von 8 Spitzenspielern. Diese 8 Spieler haben es nun in die Monatlichen Finals des Monats August geschafft – ein eintägiges Turnier mit Doppelausscheidungs-Bracket, in dem alles auf dem Spiel steht. Die Teilnehmer kämpfen um den größten Anteil am Preispool in Höhe von 50.000 $ und die Chance auf ein Goldenes Ticket der #CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Die Monatlichen Finals des August finden am 17. August ab 16:00 Uhr MESZ (14:00 UTC) statt. Streich dir den Tag im Kalender an und sei bei der Übertragung dabei!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Werfen wir einen Blick auf die diesmonatigen Finalisten ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4UtSMYklQsgtORaDSCElNT/58b2e933440572d212e2119ec8f214f0/CRL_-_August_MF_Bracket_16x9_WIP.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die Finalisten&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die besten 8 Spieler des Monatlichen Qualifiers im August nehmen an den Monatlichen Finals der #CRL24 im August teil! Sieh dir an, wer diesen Monat dabei ist, und unterstütze deinen Favoriten auf das Goldene Ticket!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;[Insert blurb about competing players]&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Wo kann ich die Spiele gucken?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Der beste Ort, um die Spiele der Monatlichen Finals des Monats August mitzuverfolgen, ist die offizielle Übertragung auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Eventseite von Clash Royale&lt;/a&gt;! Dort kannst du unter 8 Übertragungssprachen auswählen: Deutsch, Englisch, Spanisch, Portugiesisch, Französisch, Italienisch, Japanisch und Koreanisch! Aber das ist noch nicht alles! Indem du deine Supercell ID verknüpfst, kannst du durch das Abgeben von Tipps und Schauen des Livestreams Belohnungen im Spiel verdienen! Wähle unten deine Sprache aus und sieh dir die Eventseite an ...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Englisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Spanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Portugiesisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Deutsch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Italienisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Französisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Japanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3F%3Dpfg')"&gt;Koreanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Das war’s! Trag eine Erinnerung ein, schnapp dir dein Popcorn und freu dich auf die fünften und somit letzten Monatlichen Finals der #CRL24! Im &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-DE')"&gt;Regelwerk&lt;/a&gt; der Clash Royale League 2024 erfährst du noch mehr. Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports auf X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und besuche &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fde')"&gt;unsere Website&lt;/a&gt;, um alle aktuellen Informationen zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">7ELLk0wZbW3GfWMehdbKIZ</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 14:03:24 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
