<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashroyale - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Mar 2025 15:32:12 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Das wird in CR Esports passieren!</title>
      <description>&lt;p&gt;Willkommen in der Welt des Clash Royale Esports! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hier kannst du die wichtigsten Informationen zur Wettkampfszene sowie anstehenden und vergangenen Turnieren finden. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieser Beitrag wird regelmäßig aktualisiert. Deshalb solltest du wieder vorbeischauen, um auf dem Laufenden zu bleiben.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anstehende Turniere&lt;/b&gt;

Stelle deine Decks fertig und vergiss nicht, dich anzumelden! Schau dir hier die anstehenden Turniere an.&lt;/p&gt;

&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Laufende Turniere&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Möchtest du die besten Spieler der Welt in Aktion sehen? Hier findest du die laufenden Turniere, die von uns unterstützt werden! 
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vergangene Turniere&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hier kannst du einige unserer vergangenen Turniere finden, bei denen Spieler um Preisgeld, Trophäen und Ruhm gekämpft haben. Sieh dir gerne die VODs an, um die ganze Action noch einmal zu sehen!
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das CRL Warmup brachte 14 der besten Spieler der CRL23 zusammen mit 10 Spielern aus 5 Qualifikationsturnieren zusammen! Der Wettbewerb bestand aus 3 Phasen: Offene Qualifikationsturniere, eine doppelrundige Gruppenphase und eine Endrunde mit doppelter Eliminierung.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Format und Regeln&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;hier&lt;/a&gt;

&lt;b&gt;Die Teilnahme&lt;/b&gt; ist kostenlos und steht allen Spielern ab 16 Jahren offen.


&lt;b&gt;Calals Cup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Calalas Cup 2024 war ein brandneuer Wettbewerb, der den Spielern die Möglichkeit gab, um den Preispool von 15.000€ zu kämpfen und Punkte für das CRL24 Community Leaderboard zu sammeln!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das Format:&lt;/b&gt; Vom 19. April bis zum 5. Mai stand der Calalas Cup allen Spielern offen und war in drei Phasen unterteilt. In Phase 1 konnten die Spieler 8 Qualifikationsturniere mit 1000 Spielern im Spiel spielen, wobei die besten 4 Spieler aus jedem Qualifikationsturnier in Phase 2, die Gruppenphase, aufstiegen. Von dort aus wurden die 32 qualifizierten Spieler in 4 Gruppen zu je 8 Spielern aufgeteilt, die in einem einfachen Rundenmodus gegeneinander antraten. Die besten 4 aus jeder Gruppe kamen in die letzte Phase, eine Runde mit 16 Spielern, in der Punkte für die CRL-Community-Rangliste vergeben wurden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien:  &lt;/b&gt;Du musst 16 Jahre alt oder älter sein, um teilnehmen zu können.


&lt;b&gt;GKR 2024 Solo

&lt;/b&gt;GKR 2024 brachte ein neues Einzelformat, das Teil der CRL-Community-Turnier-Rangliste war, bei dem die Spieler die Möglichkeit haben, Punkte zu sammeln. Der Spieler, der als Erster ins Ziel kommt, gewinnt das begehrte Goldene Ticket für die CRL24 World Finals!
&lt;b&gt;
Format: &lt;/b&gt;Vom 22. bis zum 29. Juli fanden 16 offene Qualifikationsturniere statt, die über die QLASH-Community-App organisiert wurden. Die besten 4 Spieler jedes Qualifikationsturniers kamen in die zweite Phase, ein zweitägiges Event mit einer &amp;quot;Swiss-Bracket&amp;quot;-Runde an jedem Tag, bei dem die besten 32 Spieler von Tag 1 eine neue &amp;quot;Swiss-Bracket&amp;quot;-Runde spielten, bis wir die besten 16 hatten. Die letzte Phase war eine Doppelausscheidungsrunde mit 16 Spielern, in der CRL-Community-Punkte und ein Anteil am Preispool von 16.625 $ vergeben wurden.
&lt;b&gt;
Teilnahmekriterien: &lt;/b&gt;Um teilnehmen zu können, musst du 16 Jahre alt oder älter sein.


&lt;b&gt;LPL Clash Royale Welttournee 2024&lt;/b&gt;

LPL World Tour 2024 ist ein 2-Saison-Wettbewerb, der zur CRL-Community-Rangliste beiträgt.

&lt;b&gt;Das Format:&lt;/b&gt; Jede Saison besteht aus einer Qualifikationsphase und 2 separaten Finalen, der Pro Division, in der die besten 4 Spieler aus jeder Qualifikation in einem 16-Spieler-Doppel-Eliminations-Bracket spielen, in dem CRL-Community-Punkte und ein Anteil am Preispool von 11.500 $ vergeben werden, und der Open Division, in der die Spieler, die es nicht unter die besten 4 der Qualifikationsphase geschafft haben, um einen Anteil am Preispool von 1.000 $ spielen.

&lt;b&gt;Teilnahmekriterien:&lt;/b&gt; Um teilnehmen zu können, musst du 16 Jahre alt oder älter sein.


&lt;b&gt;Dragon League von QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die QLASH-App-Events haben die nächste Stufe erreicht! Wir freuen uns, ein neues Event präsentieren zu können, das die Spieler während der gesamten Clash Royale-Wettkampfsaison begleiten wird!
Von feurigen Qualifikationsturnieren bis hin zu glühend heißen Monatsfinalen wird das Format Geschicklichkeit und Beständigkeit belohnen und jedem die Chance geben, um einen Teil des Preispools von 30.000 $ und einige exklusive Clash Royale League-Punkte für die diesjährige Community-Rangliste zu kämpfen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das Format: &lt;/b&gt;Ab dem 1. April wird die Drachenliga 5 Saisons mit insgesamt vier Etappen umfassen, die jeweils zum großen Finale später im Jahr führen. Ab dem Pfad des Drachen können die Spieler täglich Turniere spielen, um Punkte für die Drachenliga-Rangliste zu sammeln. Durch eine Platzierung unter den besten 96 Spielern qualifizieren sich diese Spieler zusammen mit 16 Spielern aus 2 Last Chance Qualifiers für das Dragon&amp;#39;s Breath Tournament, ein 128er Double-Elimination-Bracket, bei dem die besten 16 Spieler in das Dragon League Monthly Final einziehen, ein 16er Double-Elimination-Bracket, das ebenfalls Punkte für die CRL-Community-Rangliste bringt. Die besten 3 Spieler jedes Monatsfinales haben die Chance, später im Jahr an einem großen Finale teilzunehmen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien: &lt;/b&gt;Du musst 16 Jahre alt oder älter sein, um teilnehmen zu können.


&lt;b&gt;BLAST Royale 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Blast Royale ist ein Online-Turnier für Clash Royale, zu dem nur eingeladene Spieler aus der ganzen Welt antreten, um den Titel des ultimativen Champions zu gewinnen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Format:&lt;/b&gt; Am 12. und 13. Oktober werden die 8 eingeladenen Spieler in einem Mannschaftskampf-Format spielen, wobei sie in 2 Teams zu je 4 Personen aufgeteilt werden und jedes Team insgesamt 16 Leben hat. Die siegreiche Mannschaft wird in die obere Gruppe eingeteilt, während die Verlierermannschaft in die untere Gruppe eingeteilt wird, um so die Startgruppe zu ermitteln. In dieser Phase werden die Spieler nicht mehr in Teams eingeteilt und spielen in einer Doppelausscheidungsrunde gegeneinander.

&lt;b&gt;Teilnahmekriterien: &lt;/b&gt;Du musst 16 Jahre alt oder älter sein, um teilnehmen zu können.


&lt;b&gt;Clash Royale Liga 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die CRL ist zurück mit einem weiteren Jahr Clash Royale-Wettbewerb auf höchstem Niveau! Nach dem Format des letzten Jahres bietet 2024 ein hochkarätiges Gameplay mit monatlichen Qualifikationsturnieren, Goldenen Tickets, einem persönlichen Event und vielem mehr!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das Format: &lt;/b&gt;Ab April können die 1000 besten Spieler des Legendenpfads in monatlichen Qualifikationsturnieren gegeneinander antreten, bis nur noch 8 Spieler übrig sind. Die besten 8 Spieler ziehen dann in die monatlichen Finals ein, wobei der Gewinner ein goldenes Ticket direkt für die CRL World Finals erhält. Von April bis August werden insgesamt 5 monatliche Wettbewerbe im Spiel über den Tournament Hub ausgetragen. Der beste Spieler der CRL24-Rangliste, ein Spieler aus China und der beste Spieler der Community-Turnier-Rangliste werden sich zu den 5 Spielern gesellen, die sich über die monatlichen Qualifikationsturniere qualifiziert haben. Beim Weltfinale werden diese 8 Spieler gegeneinander antreten und um den Titel des Weltmeisters kämpfen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien: &lt;/b&gt;Um an den monatlichen CRL-Qualifikationsturnieren teilnehmen zu können, müsst ihr 16 Jahre alt oder älter sein. Die Spieler müssen die Fair-Play-Prüfung bestehen, mit sauberen Konten teilnehmen und einen guten Sportsgeist an den Tag legen.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Wir sind immer auf der Suche nach Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten können, damit unsere Community weiter wächst. Falls du dich für die Leitung von Turnieren interessierst, schau doch mal in unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fen%2Ftournament-guidelines%2Fde%2F')"&gt;Community-Turnierregeln&lt;/a&gt; und schreib uns eine E-Mail an tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!
Dein Clash Royale-Team

&lt;b&gt;Apple ist kein Sponsor und nicht verantwortlich für die Durchführung, Gewinne oder Events.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</guid>
      <category>News</category>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 14:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>World Finals 2024</title>
      <description>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7FjX6N80BuXw1Uyj7GGwwo/948737c77f16b614aa41fa414a6a0c30/CRL_-_World_Finals_AYNTK.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die World Finals 2024 stehen vor der Tür!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Das Jahr der Clash Royale League 2024 steckte bereits voller Action. Nun wurden alle acht Goldenen Tickets verliehen! Die besten Clash Royale-Spieler der Welt haben in monatlichen Wettbewerben und Community-Turnieren um ihren Platz in den World Finals gekämpft – und dabei beeindruckende Leistungen abgeliefert. Nun endet alles in einem letzten Showdown, in dem wir herausfinden, wer zum World Champion gekrönt wird!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Sehen wir uns das Turnierformat genauer an:&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die World Finals 2024 sind ein Doppelausscheidungsturnier im Bracketformat, wie bereits die diesjährigen Monatlichen Finals. Sie werden an drei Tagen, vom 1. bis 3. November abgehalten. Das Turnier findet an allen drei Tagen zwischen den Clash of Clans World Championship Finals und den Brawl Stars Championship Finals auf dem SuperFEST statt. Die Spielrunden starten an jedem der drei Tage um 13:00 Uhr MEZ (14:00 Uhr EET). Wirf einen Blick auf unser aktualisiertes &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-de')"&gt;Regelwerk für die World Finals&lt;/a&gt; und sieh dir den &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports-staging.clashroyale.com%2Fde%2Fhow-to-compete')"&gt;Artikel zum SuperFEST&lt;/a&gt; an. Dort erfährst du mehr zum Ablauf des Events.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Der Weg zu den World Finals&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Im Laufe dieses Jahres waren acht Goldene Tickets, und somit acht Plätze in den World Finals, zu holen: fünf Goldene Tickets in den Monatlichen Finals, ein Goldenes Ticket im regionalen Turnier in China, ein Goldenes Ticket in der CRL-Punkte-Bestenliste und ein Goldenes Ticket in der Community-Bestenliste.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das Rennen um die Goldenen Tickets war hart umkämpft. Sowohl Favoriten als auch Underdogs konnten sie sich sichern! Mohamed Light schaffte es in den Monatlichen Finals im April, Mai und Juni konsequent an die Spitze. So verdiente er das Goldene Ticket im April, während die Zweitplatzierten Taa und Pedro sich die Tickets im Mai und Juni schnappen konnten. Dann kam das Monatliche Final des Juli, in dem Lucas Mohamed Light von seinem Thron stürzen konnte! Lucas schlug Mohamed Light im Großen Finale, beendete so dessen Siegesserie und sicherte sich das vierte Goldene Ticket des Jahres. Im August wurden gleich zwei Goldene Tickets verteilt: Guriko gewann das Monatliche Final und CAL Sub erreichte genug Punkte auf der CRL-Punkte-Bestenliste, um ein zweites Goldenes Ticket zu gewinnen! Im regionalen Turnier in China beanspruchte der CRL-Veteran LCIOP sein Goldenes Ticket. In der Bestenliste der Community-Turniere schaffte es Ryley knapp mit 20 Punkten Vorsprung auf den ersten Platz.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nun stehen alle acht Spieler der World Finals fest. Werfen wir einen genaueren Blick auf die Teilnehmerliste ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/15tvN7iaEJeNM7kp70VVwA/980df0ef2b8fb9e1902bf79700274b6e/CRL_-_Golden_Ticket_Infographic_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die Finalisten&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sieh dir die acht Spieler an, die in den World Finals 2024 gegeneinander antreten werden, und unterstütze deinen Favoriten bei der Krönung zum World Champion!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light &lt;/a&gt;(Goldenes Ticket aus den Monatlichen Finals im April)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket aus den Monatlichen Finals im Mai)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;Pedro&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket aus den Monatlichen Finals im Juni)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;Lucas&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket aus den Monatlichen Finals im Juli)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAksms%255F')"&gt;Guriko&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket aus den Monatlichen Finals im August)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm%255FCR')"&gt;Sub&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket von der CRL-Punkte-Bestenliste)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;Ryley&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket von der Community-Bestenliste)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLciopCRCN')"&gt;LCIOP&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket aus dem regionalen Turnier in China)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aber das ist noch nicht alles! Sieh dir das Startbracket an, um herauszufinden, wer in der ersten Runde gegeneinander antritt.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1g5ZEw2uC60bc30Xg2R6R0/f8577c3de8f98f6e6a4f673923842f9a/CRL_-_World_Finals_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Preispool&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vergessen wir nicht, dass Preisgeld auf dem Spiel steht! Die World Finals 2024 sind der größte Wettkampf des Jahres. Dementsprechend fällt auch der Preispool aus – mit insgesamt 500.000 US-Dollar an Preisen wird dieses Event ganz sicher unvergesslich! Unten findest du eine Grafik, in der die Aufteilung der Preise erklärt wird.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2nV3pheUAo3hCWqtfMaOW6/fab8cab958695819c166dc7ee07953a0/CRL_-_World_Finals_Prize_Pool_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Wo kann ich die Spiele gucken?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Der beste Ort, um die Spiele der World Finals mitzuverfolgen, ist die offizielle Übertragung auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Eventseite von Clash Royale&lt;/a&gt;! Dort kannst du unter acht Übertragungssprachen auswählen: Deutsch, Englisch, Spanisch, Portugiesisch, Französisch, Italienisch, Japanisch und Koreanisch! Aber das ist noch nicht alles! Indem du deine Supercell ID verknüpfst, kannst du durch das Abgeben von Tipps und Schauen des Livestreams Belohnungen im Spiel verdienen! Wähle unten deine Sprache aus und sieh dir die Eventseite an ...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Englisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Spanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Portugiesisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Deutsch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Italienisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Französisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Japanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Koreanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Das war‘s! Trag eine Erinnerung in deinen Kalender ein, schnapp dir dein Popcorn und freu dich auf das Finale der #CRL24! Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports auf X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Dde')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und besuche &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fde')"&gt;unsere Website&lt;/a&gt;, um alle aktuellen Informationen zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3B7f1DVQbxudiUtOVt87ya</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 14:11:37 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
