<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="de">
  <id>clashroyale-esportNewsEntries-de</id>
  <title>Clashroyale - Esport News</title>
  <updated>2024-11-10T02:00:07.334776+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</id>
    <title>Das wird in CR Esports passieren!</title>
    <updated>2024-10-15T18:17:04.015000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Willkommen in der Welt des Clash Royale Esports! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hier kannst du die wichtigsten Informationen zur Wettkampfszene sowie anstehenden und vergangenen Turnieren finden. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieser Beitrag wird regelmäßig aktualisiert. Deshalb solltest du wieder vorbeischauen, um auf dem Laufenden zu bleiben.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anstehende Turniere&lt;/b&gt;

Stelle deine Decks fertig und vergiss nicht, dich anzumelden! Schau dir hier die anstehenden Turniere an.&lt;/p&gt;

&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Laufende Turniere&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Möchtest du die besten Spieler der Welt in Aktion sehen? Hier findest du die laufenden Turniere, die von uns unterstützt werden! 

&lt;b&gt;Clash Royale Liga 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die CRL ist zurück mit einem weiteren Jahr Clash Royale-Wettbewerb auf höchstem Niveau! Nach dem Format des letzten Jahres bietet 2024 ein hochkarätiges Gameplay mit monatlichen Qualifikationsturnieren, Goldenen Tickets, einem persönlichen Event und vielem mehr!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das Format: &lt;/b&gt;Ab April können die 1000 besten Spieler des Legendenpfads in monatlichen Qualifikationsturnieren gegeneinander antreten, bis nur noch 8 Spieler übrig sind. Die besten 8 Spieler ziehen dann in die monatlichen Finals ein, wobei der Gewinner ein goldenes Ticket direkt für die CRL World Finals erhält. Von April bis August werden insgesamt 5 monatliche Wettbewerbe im Spiel über den Tournament Hub ausgetragen. Der beste Spieler der CRL24-Rangliste, ein Spieler aus China und der beste Spieler der Community-Turnier-Rangliste werden sich zu den 5 Spielern gesellen, die sich über die monatlichen Qualifikationsturniere qualifiziert haben. Beim Weltfinale werden diese 8 Spieler gegeneinander antreten und um den Titel des Weltmeisters kämpfen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien: &lt;/b&gt;Um an den monatlichen CRL-Qualifikationsturnieren teilnehmen zu können, müsst ihr 16 Jahre alt oder älter sein. Die Spieler müssen die Fair-Play-Prüfung bestehen, mit sauberen Konten teilnehmen und einen guten Sportsgeist an den Tag legen.



&lt;b&gt;Dragon League von QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die QLASH-App-Events haben die nächste Stufe erreicht! Wir freuen uns, ein neues Event präsentieren zu können, das die Spieler während der gesamten Clash Royale-Wettkampfsaison begleiten wird!
Von feurigen Qualifikationsturnieren bis hin zu glühend heißen Monatsfinalen wird das Format Geschicklichkeit und Beständigkeit belohnen und jedem die Chance geben, um einen Teil des Preispools von 30.000 $ und einige exklusive Clash Royale League-Punkte für die diesjährige Community-Rangliste zu kämpfen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das Format: &lt;/b&gt;Ab dem 1. April wird die Drachenliga 5 Saisons mit insgesamt vier Etappen umfassen, die jeweils zum großen Finale später im Jahr führen. Ab dem Pfad des Drachen können die Spieler täglich Turniere spielen, um Punkte für die Drachenliga-Rangliste zu sammeln. Durch eine Platzierung unter den besten 96 Spielern qualifizieren sich diese Spieler zusammen mit 16 Spielern aus 2 Last Chance Qualifiers für das Dragon&amp;#39;s Breath Tournament, ein 128er Double-Elimination-Bracket, bei dem die besten 16 Spieler in das Dragon League Monthly Final einziehen, ein 16er Double-Elimination-Bracket, das ebenfalls Punkte für die CRL-Community-Rangliste bringt. Die besten 3 Spieler jedes Monatsfinales haben die Chance, später im Jahr an einem großen Finale teilzunehmen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien: &lt;/b&gt;Du musst 16 Jahre alt oder älter sein, um teilnehmen zu können.


&lt;b&gt;BLAST Royale 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Blast Royale ist ein Online-Turnier für Clash Royale, zu dem nur eingeladene Spieler aus der ganzen Welt antreten, um den Titel des ultimativen Champions zu gewinnen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Format:&lt;/b&gt; Am 12. und 13. Oktober werden die 8 eingeladenen Spieler in einem Mannschaftskampf-Format spielen, wobei sie in 2 Teams zu je 4 Personen aufgeteilt werden und jedes Team insgesamt 16 Leben hat. Die siegreiche Mannschaft wird in die obere Gruppe eingeteilt, während die Verlierermannschaft in die untere Gruppe eingeteilt wird, um so die Startgruppe zu ermitteln. In dieser Phase werden die Spieler nicht mehr in Teams eingeteilt und spielen in einer Doppelausscheidungsrunde gegeneinander.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vergangene Turniere&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hier kannst du einige unserer vergangenen Turniere finden, bei denen Spieler um Preisgeld, Trophäen und Ruhm gekämpft haben. Sieh dir gerne die VODs an, um die ganze Action noch einmal zu sehen!
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CRL Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das CRL Warmup brachte 14 der besten Spieler der CRL23 zusammen mit 10 Spielern aus 5 Qualifikationsturnieren zusammen! Der Wettbewerb bestand aus 3 Phasen: Offene Qualifikationsturniere, eine doppelrundige Gruppenphase und eine Endrunde mit doppelter Eliminierung.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Format und Regeln&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;hier&lt;/a&gt;

&lt;b&gt;Die Teilnahme&lt;/b&gt; ist kostenlos und steht allen Spielern ab 16 Jahren offen.




&lt;b&gt;Calals Cup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Calalas Cup 2024 war ein brandneuer Wettbewerb, der den Spielern die Möglichkeit gab, um den Preispool von 15.000€ zu kämpfen und Punkte für das CRL24 Community Leaderboard zu sammeln!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das Format:&lt;/b&gt; Vom 19. April bis zum 5. Mai stand der Calalas Cup allen Spielern offen und war in drei Phasen unterteilt. In Phase 1 konnten die Spieler 8 Qualifikationsturniere mit 1000 Spielern im Spiel spielen, wobei die besten 4 Spieler aus jedem Qualifikationsturnier in Phase 2, die Gruppenphase, aufstiegen. Von dort aus wurden die 32 qualifizierten Spieler in 4 Gruppen zu je 8 Spielern aufgeteilt, die in einem einfachen Rundenmodus gegeneinander antraten. Die besten 4 aus jeder Gruppe kamen in die letzte Phase, eine Runde mit 16 Spielern, in der Punkte für die CRL-Community-Rangliste vergeben wurden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien:  &lt;/b&gt;Du musst 16 Jahre alt oder älter sein, um teilnehmen zu können.


&lt;b&gt;GKR 2024 Solo

&lt;/b&gt;GKR 2024 brachte ein neues Einzelformat, das Teil der CRL-Community-Turnier-Rangliste war, bei dem die Spieler die Möglichkeit haben, Punkte zu sammeln. Der Spieler, der als Erster ins Ziel kommt, gewinnt das begehrte Goldene Ticket für die CRL24 World Finals!
&lt;b&gt;
Format: &lt;/b&gt;Vom 22. bis zum 29. Juli fanden 16 offene Qualifikationsturniere statt, die über die QLASH-Community-App organisiert wurden. Die besten 4 Spieler jedes Qualifikationsturniers kamen in die zweite Phase, ein zweitägiges Event mit einer &amp;quot;Swiss-Bracket&amp;quot;-Runde an jedem Tag, bei dem die besten 32 Spieler von Tag 1 eine neue &amp;quot;Swiss-Bracket&amp;quot;-Runde spielten, bis wir die besten 16 hatten. Die letzte Phase war eine Doppelausscheidungsrunde mit 16 Spielern, in der CRL-Community-Punkte und ein Anteil am Preispool von 16.625 $ vergeben wurden.
&lt;b&gt;
Teilnahmekriterien: &lt;/b&gt;Um teilnehmen zu können, musst du 16 Jahre alt oder älter sein.


&lt;b&gt;LPL Clash Royale Welttournee 2024&lt;/b&gt;

LPL World Tour 2024 ist ein 2-Saison-Wettbewerb, der zur CRL-Community-Rangliste beiträgt.

&lt;b&gt;Das Format:&lt;/b&gt; Jede Saison besteht aus einer Qualifikationsphase und 2 separaten Finalen, der Pro Division, in der die besten 4 Spieler aus jeder Qualifikation in einem 16-Spieler-Doppel-Eliminations-Bracket spielen, in dem CRL-Community-Punkte und ein Anteil am Preispool von 11.500 $ vergeben werden, und der Open Division, in der die Spieler, die es nicht unter die besten 4 der Qualifikationsphase geschafft haben, um einen Anteil am Preispool von 1.000 $ spielen.

&lt;b&gt;Teilnahmekriterien:&lt;/b&gt; Um teilnehmen zu können, musst du 16 Jahre alt oder älter sein.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Wir sind immer auf der Suche nach Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten können, damit unsere Community weiter wächst. Falls du dich für die Leitung von Turnieren interessierst, schau doch mal in unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fen%2Ftournament-guidelines%2Fde%2F')"&gt;Community-Turnierregeln&lt;/a&gt; und schreib uns eine E-Mail an tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!
Dein Clash Royale-Team

&lt;b&gt;Apple ist kein Sponsor und nicht verantwortlich für die Durchführung, Gewinne oder Events.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="News"/>
    <published>2023-01-23T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1SpThsB6dBadCBYJhJ114z</id>
    <title>CRL24: Alles, was du wissen musst!</title>
    <updated>2024-08-21T17:35:13.063000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Ein weiteres Jahr voller Clash Royale-Action auf dem höchsten Niveau steht vor der Tür. Hier ist alles, was du wissen musst, um deine Chance zu nutzen und CRL24-World Champion zu werden!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;5 MONATE VOLLER WETTKÄMPFE. 8 GOLDENE TICKETS. 1 WORLD CHAMPION.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Clash Royale League ist wettkampforientierter denn je! In fünf monatlichen Saisons von März bis August hast du fünfmal die Chance, auf den Titel des Champions des Monats sowie auf ein Ticket zu den CRL24 World Finals. Drei weitere Plätze werden über die CRL-Bestenliste, die Bestenliste der Community-Turniere und einen separaten Wettbewerb in China verfügbar sein.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vom Legendenpfad zum Champion des Monats – sehen wir uns an, wie man dahin kommt!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ERKLIMME DEN LEGENDENPFAD&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Belohnungen im Spiel sind nett, aber gehen wir noch weiter! Richte den Blick stets auf das leuchtende Tor, bis du als „Ultimativer Champion“ die prestigeträchtige Liga erreichst. Dort fängt der eigentliche Aufstieg erst an! Verbessere dein Rating und steige weiter auf, bis du dich in den Top 1000 wiederfindest. Ist dein Name bei Saisonende dort aufgeführt – herzlichen Glückwunsch! Du bist in den Monatlichen Qualifiern!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;VON 1000 AUF 8: DIE MONATLICHEN QUALIFIER&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Du bist bei den Top 1000 des Legendenpfads angekommen und siehst dieses kleine Symbol auf deinem Hauptbildschirm. Dies ist der Zeitpunkt, an dem du dich über den Turnier-Hub anmelden solltest, in dem auch der Wettbewerb ausgetragen wird. Zieh deine beste Ausrüstung an und bereite dich auf zwei intensive Schlachten in der Königlichen Arena vor! Sieh dir an, wie jeder Tag gespielt wird:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 1000 Spieler treten im Swiss-Bracket-Format an, bis nur noch 32 Spieler übrig sind.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tag 2: Spieler werden in einer von 8 Gruppen mit je 4 Spielern platziert. Jeder Spieler tritt zweimal gegen jeden in seiner Gruppe an. Der beste Spieler jeder Gruppe kommt in die nächste Phase und vervollständigt unsere Aufstellung der 8 Monatlichen Finalisten.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alle Kämpfe werden im Duellformat ausgetragen, wobei die Spieler eine Einladung für eine einzelne Spielrunde erhalten. Sobald das Spiel vorbei ist, müssen die Spieler ihr Deck bearbeiten und die Einladung zum nächsten Kampf annehmen.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DAS MONATLICHE FINAL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Du hast es also geschafft! Willkommen zum Monatlichen Final, in dem die 8 besten Spieler der Monatlichen Qualifier um den begehrten Titel des Monatlichen Champions kämpfen. In dieser Phase wirst du in ein Doppelausscheidungs-Bracket eingeteilt, das im Duellformat gespielt wird und einen Tag dauert. Da du schon einmal hier bist, kannst du genauso gut alles geben! Sollte es für den ersten Platz nicht reichen: keine Sorge! Denn es gibt noch mehr Chancen auf ein Goldenes Ticket!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;WAS IST MIT DEM MONATLICHEN PREISPOOL?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hast du das Monatliche Final erreicht, kannst du bereits einen Teil des Preispools von 50.000 $ mit nach Hause nehmen! Sieh dir an, wie die monatlichen Preise aufgeteilt wird.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/57eePeN6CYlEyhDE9snokW/1908732fc44a6f3e48d63c0c5eca5470/DE_monthly_prizing_twitter.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;GOLDENE TICKETS, WETTKAMPFPUNKTE UND COMMUNITY-TURNIERE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Jeder Monatliche Champion erhält ein Goldenes Ticket, was bedeutet, dass er sich seinen Platz in den World Finals gesichert hat. Du kannst aber auch während der Monatlichen Qualifier CRL-Wettkampfpunkte sammeln. So werden die Punkte verteilt:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1 (Swiss): 5 Punkte pro Sieg (bis zu 55)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2 (Doppeltes „Jeder gegen Jeden“): 5 Punkte pro Sieg (bis zu 30)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Spiele weiter und sammle fleißig Punkte, denn wenn du es an die Spitze der CRL-Bestenliste schaffst, bekommst ein Goldenes Ticket zu den World Finals!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Doch was ist besser als eine Bestenliste? Zwei Bestenlisten! In diesem Jahr kannst du auch bei den CRL World Finals mitspielen, indem du an Community-Turnieren teilnimmst. Es wird eine einzigartige Community-Bestenliste geben, in der der Erstplatzierte ein Goldenes Ticket erhält. Wo du Punkte sammeln kannst, wird in Kürze bekannt gegeben. Bis dahin verraten wir, wie die Punkte verteilt werden:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz: 20 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz: 10 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;ZUSAMMENFASSUNG&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alle Wege zum Goldenen Ticket im Überblick:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Saisons&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: Erreiche einen Platz in den Top 1000, um weiterzukommen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: Anmeldung im Turnier-Hub &amp;gt; Erreichen der Top 32 der Swiss-Phase &amp;gt; Erreichen des 1. Platzes deiner Gruppe im doppelten „Jeder gegen Jeden“&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals: Siege im Doppelausscheidungs-Bracket mit 8 Spielern.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;CRL-Wettkampfbestenliste: Erreiche den 1. Platz durch das Sammeln von Punkten in den Monatlichen Saisons.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Community-Bestenliste: Erreiche den 1. Platz durch das Sammeln von Punkten in Community-Turnieren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;China-Turnier: Gewinne das separate China-Turnier. Nur in China ansässige Spieler dürfen daran teilnehmen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Wichtig: Du musst mindestens 16 Jahre alt sein, um an den Monatlichen Qualifiern der CRL teilzunehmen. Spieler müssen Fair-Play-Checks bestehen, mit regelkonformen Konten teilnehmen und einen guten Sportsgeist an den Tag legen.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3v2FWWFUkvYTiKfy1e7FDq/f407ac10ab9fd1eb0d387bb6d97628aa/DE_Rulebook.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Du kannst dir das gesamte englische Regelbuch &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-en-v1')"&gt;HIER&lt;/a&gt; durchlesen!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ZEITPLAN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nachstehend findest du den vollständigen Zeitplan für die Monatlichen Qualifier der CRL.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;April:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 4. März bis 1. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 6. und 7. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 13. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mai:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 1. April bis 6. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 11. und 12. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 18. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Juni:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 6. Mai bis 3. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 8. und 9. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 15. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Juli:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 3. Juni bis 1. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 6. und 7. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 13. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;August:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Legendenpfad: 1. Juli bis 5. August&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifier: 10. und 11. August&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Final: 17. August&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Die Monatlichen Qualifier beginnen um 16:00 Uhr MESZ (UTC+2) und ihr könnt zwischen 13:30 Uhr und 15:30 Uhr MESZ im Turnier-Hub einchecken. Die Monatlichen Finals beginnen ebenso um 16:00 Uhr MESZ.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die World Finals finden im November statt, und alle Details zum Datum, Ort und mehr werden zu einem späteren Zeitpunkt bekanntgegeben. Folge Clash Royale-E-Sports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und besuche unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;Website&lt;/a&gt;, um alle aktuellen Informationen zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-03-21T15:59:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5vjQcEyTV1NVu8lu59bWM8</id>
    <title>Community-Turniere der CRL: Alles, was du wissen musst!</title>
    <updated>2024-10-23T07:00:20.070000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4BEzIFITXuJ9zUoM45ECKI/767990024abbf0e14de4dbf09a3091de/DE_CRL_-_Community_Tournaments_AYNTK_Generic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Die Clash Royale League 2024 ist in vollem Gange und es ist an der Zeit, dass wir uns die diesjährigen Community-Turniere und die Community-Punkte-Rangliste der CRL genau ansehen. Los geht‘s!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie du vielleicht weißt, gibt es acht Wege, um in der #CRL24 ein Goldenes Ticket zu gewinnen ...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durch das Gewinnen eines der fünf Monatlichen Finals der CRL&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durch die höchste Platzierung auf der CRL-Punkte-Rangliste, nachdem das Monatliche Final im August abgeschlossen ist&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durch das Gewinnen des regionalen Turniers in China&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Und, zu guter Letzt: Durch die höchste Platzierung auf der Community-Punkte-Rangliste der CRL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;In der CRL-Community-Rangliste können Spieler Punkte sammeln, indem sie an offiziell autorisierten Turnieren teilnehmen, die von der Community organisiert sind. Dieses Jahr gibt es in der #CRL24 insgesamt vier von der Community organisierte Turniere:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragon League by QLASH&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calalas Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Schauen wir uns diese Community-Turniere etwas genauer an ...&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League by QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dragon League by QLASH ist ein Wettbewerb, der aus fünf Saisons besteht, die von April bis September ausgetragen werden. In jeder Saison sind Community-Ranglisten-Punkte für Spieler zu holen, die es in die finale Phase einer Saison schaffen. Jede Saison besteht aus drei Phasen. Das Turnierformat jeder Saison sieht wie folgt aus:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ladder-Turnier, gefolgt von ...&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 Last Chance Qualifiern&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppelausscheidungs-Bracket mit 128 Spielern&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppelausscheidungs-Bracket mit 16 Spielern (hier können CRL-Community-Punkte verdient werden)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mehr über die Dragon League by QLASH erfährst du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fintroducing-the-dragon-league-by-qlash')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calalas Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Calalas Cup ist ein Turnier mit drei Phasen, das vom 19. April bis zum 5. Mai läuft. Spieler, die es in die dritte Phase schaffen, gewinnen CRL-Community-Punkte. Das Turnierformat ist wie folgt aufgebaut:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier: 19.–21. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gruppenphasen-Turnier mit 24 Spielern: 25.–28. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finalbracket mit 16 Spielern: 3.–5. Mai (hier können CRL-Community-Punkte verdient werden)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mehr über den Calalas Cup erfährst du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fcompete-in-the-calalas-cup-2024')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024 is a 2-season competition, with each Season having two Phases: Qualifiers &amp;amp; Finals. The tournament will be as follows:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo ist ein Turnier mit drei Phasen, das vom 22. Juli bis zum 4. August läuft. Das Turnierformat ist wie folgt aufgebaut:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifier: 22.–29. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Swiss-Format-Turnier mit 64 Spielern: 30.–31. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppelausscheidungs-Bracket mit 16 Spielern: 1.–4. August (hier können CRL-Community-Punkte verdient werden)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2V4hBLPRJoOwVLZ92YVZuI/c60b459949ee8ad7898e532bc994bef3/CRL_-_Community_Tournaments_Points_Leaderboard_16x9_8.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Community-Punkte-Rangliste der CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Siehe oben für die Community-Punkte-Rangliste der CRL. Diese Rangliste wird am Ende jedes Turniers (GKR 2024 Solo &amp;amp; Calalas Cup) oder am Ende jeder Turniersaison (Dragon League by QLASH &amp;amp; LPL World Tour 2024) aktualisiert.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie du vielleicht bemerkt hast, besteht die letzte Phase jedes der vier CRL-Community-Turniere aus einem Showdown mit 16 Spielern. Die CRL-Community-Rangliste verfügt auch über 16 Plätze. Dies liegt daran, dass die besten 16 Spieler in jedem Community-Turnier Punkte für die CRL-Community-Rangliste sammeln. Der Spieler mit der höchsten Platzierung, und somit den meisten Punkten nach den vier Community-Turnieren, gewinnt ein Goldenes Ticket und einen Platz in den #CRL24 World Finals! Unten siehst du die Aufteilung der Punkte für die besten 16 Spieler:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Häufig gestellte Fragen&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Was passiert, wenn mehrere Spieler ein Unentschieden auf der Community-Punkte-Rangliste erreichen, nachdem das letzte Community-Turnier endet?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es gibt insgesamt drei Tiebreaks, falls zwei oder mehr Spieler dieselbe Anzahl an Community-Punkten haben. Der Gewinner des Goldenen Tickets wird dann auf folgende Weise ermittelt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiebreak 1: Der Spieler mit der höchsten Anzahl an Community-Turnier-Siegen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiebreak 2: Der Spieler mit den meisten CRL-Punkten (auf der CRL-Punkte-Rangliste)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiebreak 3: Der Spieler mit der besten durchschnittlichen Platzierung in allen Saisons des Legendenpfad-Rennens&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Kann ein Spieler ein Goldenes Ticket über die Community-Punkte-Rangliste der CRL erhalten, wenn er bereits ein Goldenes Ticket gewonnen hat?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nein. Ein Spieler kann nur ein Ticket über die Community-Punkte-Rangliste der CRL erhalten, wenn er noch kein Goldenes Ticket über ein Monatliches-Final-Turnier oder die CRL-Punkte-Rangliste verdient hat. Falls der Spieler mit der höchsten Platzierung auf der Community-Punkte-Rangliste bereits ein Goldenes Ticket verdient hat, wird das Goldene Ticket dem Spieler mit der nächstbesten Platzierung verliehen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Jetzt weißt du alles über die Community-Turniere! Schau während der #CRL24 bei diesem Artikel vorbei, um bei den CRL-Community-Turnieren und deren Rangliste auf dem neuesten Stand zu bleiben, und sieh dir das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_DE')"&gt;Regelwerk&lt;/a&gt; der Clash Royale League 2024 an, um mehr darüber zu erfahren. Folge Clash Royale Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitter.com%2FesportsroyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und besuche unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fde')"&gt;Website&lt;/a&gt;, um alle aktuellen Informationen zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-04-18T15:30:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>7ELLk0wZbW3GfWMehdbKIZ</id>
    <title>CRL24 – Monatliche Finals – August!</title>
    <updated>2024-10-29T11:53:06.558000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/27R5SZIqaEoazGNSMUtbVt/19c69d1ce0c8062ed4febae861e18589/CRL_-_August_MF_Tournament_Article.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die Monatlichen Finals der Clash Royale League im August finden diesen Samstag, den 17. August, statt!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Bisher wurden in der #CRL24 fünf Goldene Tickets vergeben: vier über Monatliche Finals und ein weiteres über das regionale Turnier in China! In den Monatlichen Finals gewannen &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; im April, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; im Mai, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;CAL Pedro&lt;/a&gt; im Juni und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;OS Lucas&lt;/a&gt; im Juli. Das regionale Turnier in China konnte &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLciopCRCN')"&gt;LCIOP&lt;/a&gt; für sich entscheiden. Nun stehen dieses Wochenende mit den Monatlichen Finals im August die letzten der #CRL24 vor der Tür. Dieses Turnier bietet also die letzte Gelegenheit, sich aus Monatlichen Finals ein Goldenes Ticket zu sichern!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/66BHJodK0Y6hg812bCGN54/49ebf70792e8ce6e195d2e7523348ff4/CRL_-_August_Golden_Ticket_Infographic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Sieh dir OS Lucas’ Weg zum Goldenen Ticket in der Übertragung der Monatlichen Finals im Juli an, um dich auf die Finals des August dieses Wochenende vorzubereiten!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/5HOOvnfKXuo?si=UMqjz8dSFqvrTmJt&amp;t=1303"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Sehen wir uns die kommenden Monatlichen Finals im August einmal genauer an ...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Der Weg zum Goldenen Ticket&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alles begann mit dem diesmonatigen Legendenpfad-Rennen. Millionen an Spielern haben sich fast einen Monat lang erbitterte Kämpfe geleistet und die Rangliste erklommen, bis die besten 1000 von ihnen feststanden. Daraufhin folgte der Monatliche Qualifier, ein zweitägiges Turnier im Swiss-Format und mit einer Gruppenphase. Hier wurde aus den 1000 Spielern eine Gruppe von 8 Spitzenspielern. Diese 8 Spieler haben es nun in die Monatlichen Finals des Monats August geschafft – ein eintägiges Turnier mit Doppelausscheidungs-Bracket, in dem alles auf dem Spiel steht. Die Teilnehmer kämpfen um den größten Anteil am Preispool in Höhe von 50.000 $ und die Chance auf ein Goldenes Ticket der #CRL24!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Die Monatlichen Finals des August finden am 17. August ab 16:00 Uhr MESZ (14:00 UTC) statt. Streich dir den Tag im Kalender an und sei bei der Übertragung dabei!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Werfen wir einen Blick auf die diesmonatigen Finalisten ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4UtSMYklQsgtORaDSCElNT/58b2e933440572d212e2119ec8f214f0/CRL_-_August_MF_Bracket_16x9_WIP.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die Finalisten&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die besten 8 Spieler des Monatlichen Qualifiers im August nehmen an den Monatlichen Finals der #CRL24 im August teil! Sieh dir an, wer diesen Monat dabei ist, und unterstütze deinen Favoriten auf das Goldene Ticket!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;[Insert blurb about competing players]&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Wo kann ich die Spiele gucken?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Der beste Ort, um die Spiele der Monatlichen Finals des Monats August mitzuverfolgen, ist die offizielle Übertragung auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Eventseite von Clash Royale&lt;/a&gt;! Dort kannst du unter 8 Übertragungssprachen auswählen: Deutsch, Englisch, Spanisch, Portugiesisch, Französisch, Italienisch, Japanisch und Koreanisch! Aber das ist noch nicht alles! Indem du deine Supercell ID verknüpfst, kannst du durch das Abgeben von Tipps und Schauen des Livestreams Belohnungen im Spiel verdienen! Wähle unten deine Sprache aus und sieh dir die Eventseite an ...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Englisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Spanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Portugiesisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Deutsch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Italienisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Französisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Japanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Koreanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Das war’s! Trag eine Erinnerung ein, schnapp dir dein Popcorn und freu dich auf die fünften und somit letzten Monatlichen Finals der #CRL24! Im &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-de')"&gt;Regelwerk&lt;/a&gt; der Clash Royale League 2024 erfährst du noch mehr. Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports auf X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und besuche &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fde')"&gt;unsere Website&lt;/a&gt;, um alle aktuellen Informationen zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-08-15T14:03:24+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>321iuzGUxlGrTem53YB6Hw</id>
    <title>Die CRL World Finals kommen zum SuperFEST!</title>
    <updated>2024-08-26T16:16:51.659000+00:00</updated>
    <link href="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/D2OyKiSn78sZd8pQXm136/b786b48629fdff995149b26b5bf37ae4/DE_SuperFest-Esport_Thumbnail.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/8jW-Br9nrnE"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-08-26T14:00:37+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5DYdyUBigPvOob6O1cFl6H</id>
    <title>SuperFEST 2024</title>
    <updated>2024-10-29T11:32:26.736000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/XlRFBIhimXi5l27BM2Tgf/64ba74f09903968f356e323d96e4c4a8/CRL_-_SuperFEST_AYNTK_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Das SuperFEST kommt!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hier erfährst du alles zum SuperFEST 2024! Das SuperFEST 2024 ist ein 3-tägiges Event für die World Finals der Clash Royale League, der Clash of Clans World Championship und der Brawl Stars Championship. Es wird live vor Ort in Helsinki, Finnland, stattfinden. Fans können ihre liebsten Spieler und Teams anfeuern, während diese um ihren Platz an der Spitze und den Titel der World Champions kämpfen. Zum ersten Mal kommen Clash of Clans, Clash Royale und Brawl Stars in einem E-Sports-Event zusammen – lass dir das nicht entgehen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das SuperFEST 2024 findet vom 1. bis zum 3. November statt! Sieh dir das Ankündigungsvideo zum SuperFEST 2024 an ...&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;-&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=8jW-Br9nrnE"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Alle drei Events laufen über 3 Tage. Das ist der Zeitplan ...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash of Clans World Championship Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 10:00–13:00 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2: 10:00–13:00 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 3: 10:00–13:00 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Clash Royale League World Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 14:00–16:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2: 14:00–16:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 3: 14:00–16:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Brawl Stars Championship Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 17:30–23:00 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2: 17:30–21:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 3: 17:30–20:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hol dir jetzt deine Tickets!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lass dir deine Chance auf deinen Platz bei diesem historischen Ereignis nicht entgehen! Tickets für das SuperFEST 2024 stehen ab jetzt zum Verkauf – die Anzahl ist begrenzt, also sichere dir dein Ticket so schnell wie möglich!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Die Tickets bekommst du&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2Fsuperfest-tickets')"&gt;&lt;b&gt;hier!&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die beste Action wird auf unserer Event-Plattform gestreamt, also setz dir unbedingt ein Lesezeichen für die&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Clash Royale-Event-Website&lt;/a&gt;! Trag eine Erinnerung ein, schnapp dir deine Tickets und halte Ausschau nach mehr Infos zu den Clash Royale League World Finals! Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports auf X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, und besuche unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;Website&lt;/a&gt;, um immer auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-08-26T15:06:09+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>18n6WGkKHyi8SSPwW5OFe2</id>
    <title>Nimm an der LPL Clash Royale World Tour 2024 teil!</title>
    <updated>2024-09-06T07:52:42.892000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Die LPL Clash Royale World Tour 2024 steht in den Startlöchern. Registriere dich noch heute, denn das ist deine Chance, bei den Offenen Qualifiern gegen die weltbesten Spieler anzutreten!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Format&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Die LPL Clash Royale World Tour 2024 besteht aus zwei Saisons, in denen du am Wettkampf um das begehrte Goldene Ticket teilnehmen kannst, das in der CRL-Community-Bestenliste vergeben wird. Im Folgenden erfährst du, wie die einzelnen Saisons gespielt werden.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Offene Qualifier&lt;/b&gt; – Die Offenen Qualifier sind der Einstieg in die Profiliga oder die Offene Liga. Die jeweils besten vier Spieler aus jedem der Qualifier nehmen an der Profiliga teil, alle übrigen Spieler an der Offenen Liga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Profiliga&lt;/b&gt; – Die besten vier Spieler aus jedem der Offenen Qualifier kämpfen in einer Doppelausscheidungsrunde mit 16 Spielern um einen Teil des &lt;b&gt;Preispools von 11.500 US-Dollar und um CRL-Community-Punkte.&lt;/b&gt; Erlebe die gesamte Profiliga-Action LIVE auf den Übertragungskanälen von LPL!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Offene Liga&lt;/b&gt; – Spieler, die sich nicht für die Profiliga qualifizieren, nehmen automatisch an der Offenen Liga teil, in der ein Einzelausscheidungs-Bracket gespielt wird und &lt;b&gt;ein Preispool von 1000 US-Dollar&lt;/b&gt; zu gewinnen ist.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Zeitplan&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Pro Saison gibt es vier Offene Qualifier, an denen jeder teilnehmen kann und die &lt;b&gt;NICHT regional gebunden sein werden&lt;/b&gt;! Melde dich auf der Turnierseite für alle Qualifier an, sodass du die besten Chancen hast, es in die Profiliga zu schaffen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Registrierung für die erste Saison:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Offene Qualifier – 27. und 28. August&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FLPL-S1Q1')"&gt;Erste Runde der Offenen Qualifier&lt;/a&gt; am 27. August, ab 12:00 Uhr MESZ (UTC+2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FLPL-S1Q2')"&gt;Zweite Runde der Offenen Qualifier&lt;/a&gt; am 27. August, ab 18:00 Uhr MESZ (UTC+2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FLPL-S1Q3')"&gt;Dritte Runde der Offenen Qualifier&lt;/a&gt; am 27. August, ab 00:00 Uhr MESZ (UTC+2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FLPL-S1Q4')"&gt;Vierte Runde der Offenen Qualifier&lt;/a&gt; am 28. August, ab 06:00 Uhr MESZ (UTC+2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Profiliga und Offene Liga am 29. und 30. August&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Registrierung für die zweite Saison:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Offene Qualifier:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier1-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-66d7ef70937d450ab79be882')"&gt;Erste Runde der Offenen Qualifier&lt;/a&gt; am 14. September, ab 09:00 Uhr UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier-2-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-2024-66d7efe5937d450ab79be98a')"&gt;Zweite Runde der Offenen Qualifier &lt;/a&gt;am 14. September, ab 15:30 Uhr UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier-3-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-2024-66d7f124378c383aed334706')"&gt;Dritte Runde der Offenen Qualifier&lt;/a&gt; am 15. September, ab 16:00 Uhr UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier-4-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-2024-66d7f057b8b6c25ea3cb75d0')"&gt;Dritte Runde der Offenen Qualifier&lt;/a&gt; am 15. September, ab 23:00 Uhr MESZ UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Profiliga und Offene Liga am 19. und 20. September&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Preisvergabe&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Die Preisvergabe für beide Saisons der &lt;b&gt;Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt; wird wie folgt aussehen:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Profiliga:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 5500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 2500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 1200 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 800 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 250 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Offene Liga:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 250 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3.–4. Platz: 125 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Wichtige Regeln und Vorschriften&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Bevor du dich ins Geschehen stürzt, gilt es ein paar wichtige Regeln zu beachten:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Spieler dürfen an mehr als einem Turnier teilnehmen, sofern sie sich nicht bereits für die Profiliga qualifiziert haben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Einzelausscheidung: Alle Spiele der Offenen Qualifier finden im Einzelausscheidungsformat statt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lies bitte unbedingt das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Flpl-document-storage.s3.ap-southeast-2.amazonaws.com%2FLPL%2BCLASH%2BROYALE%2BWORLD%2BTOUR%2B2024%2BRULESET.pdf')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt; (auf Englisch): Gehe die Regeln unter dem Abschnitt „Rules“ gründlich durch, um Überraschungen zu vermeiden und über alle Details informiert zu sein!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Weitere Einzelheiten und Neuigkeiten findest du auf unserem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fdiscord.gg%2Fletsplaylive')"&gt;Discord-Server&lt;/a&gt;. Hier findest du Unterstützung, kannst mit anderen Spielern chatten und erhältst alle Updates zum Turnier!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Wo kann ich die Spiele gucken?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Die Playoffs der Profiliga werden auf den offiziellen Kanälen von LetsPlay.Live und von einigen eurer meistgeschätzten Content-Creatorn übertragen. Die Playoffs der Saison 1 finden am 29. und 30. August um 15:00 Uhr MESZ (UTC+2) statt, die der Saison 2 am 19. und 20. September um 15:00 Uhr MESZ. Setze dir ein Lesezeichen für einen der Links unten, über den du die Live-Übertragung mitverfolgen kannst!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Flpl%255Fplay')"&gt;LPL auf Twitch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40LetsPlayLive')"&gt;LPL auf YouTube&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Fwatch')"&gt;LetsPlay.Live-Plattform&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;CRL-Community-Bestenliste&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Die LPL Clash Royale World Tour 2024 ist der letzte angekündigte Wettbewerb, bei dem Punkte für die CRL-Community-Bestenliste vergeben werden. Dem Gewinner winkt ein Goldenes Ticket für die CRL24 World Finals!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pro Saison und mit Erreichen der Profiliga kannst du je nach deiner Leistung die folgenden Punkte erhalten:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 100 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 80 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 65 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 50 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5.–6. Platz: 40 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7.–8. Platz: 30 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9.–12. Platz: 20 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13.–16. Platz: 10 Punkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Also, bist du bereit, in der LPL Clash Royale World Tour 2024 zu kämpfen, zu taktieren und die Arena einzunehmen? &lt;b&gt;Jetzt registrieren!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Folge LetsPlay.Live auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flpl%255Fglobal')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fletsplaylivehq')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fletsplaylivenz')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;! Folge Clash Royale Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, um die neuesten Updates zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-09-06T07:30:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6k174XfHGHeHRZVlGc7oDF</id>
    <title>BLAST Royale 2024</title>
    <updated>2024-10-10T11:57:20.821000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;BLAST hebt E-Sports mit seinen packenden Events und globaler Reichweite auf die nächste Stufe. BLAST ist meisterhaft darin, Spitzenteams und Stars für epische Turniere zusammenzubringen. So wird auch der kommende BLAST Bash mit Spannung erwartet. Während der Veranstaltung kannst du den besten Spielern aus der ganzen Welt bei Wettkämpfen in Clash Royale, Clash of Clans und Brawl Stars zusehen.&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/Newg80l1MY0"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;BLAST Royale 2024&lt;/b&gt; ist ein Online-Turnier für ausgewählte Spieler. Spitzenspieler aus der ganzen Welt treffen aufeinander und kämpfen um den Titel des ultimativen Champions in Clash Royale.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/61o4nmI7QI0TaXLgZbpYOj/2db86ca5719379e6295e15411b790493/Format_BlastRoyale.jpg?w=3840&amp;h=2160&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;BLAST Royale 2024 ist ein exklusives Turnier für ausgewählte Spieler. Acht der weltbesten Spieler treten zunächst in Kämpfen in Teams und dann im Doppelausscheidungsformat gegeneinander an.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Finalshow:&lt;/b&gt; 12.–13. Oktober&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Preispool&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Bei BLAST Royale 2024 wird um einen Preispool von satten 15.000 US-Dollar gespielt!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Eingeladene Spieler&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Halte die Augen offen!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Sieh dir das ultimative Turnier an!&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Auf BLASTs offiziellen Kanälen auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fblastpremier')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.tiktok.com%2F%40blasttv')"&gt;&lt;u&gt;TikTok&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; kannst du die gesamte Action verfolgen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lass dir die epischen Kämpfe bei BLAST Royale 2024 nicht entgehen! Folge BLAST auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FBLASTtv')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fblastpremier')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und besuche die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fblast.tv%2Fsupercell')"&gt;offizielle Website&lt;/a&gt;, um auf dem Laufenden zu bleiben. Behalte außerdem den E-Sports-Reiter von Clash Royale sowie unser Profil auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fde')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt; im Auge, um alle News zu erhalten.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-09-09T14:39:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1fIR2P3SO7tyH3rKKtT9Lw</id>
    <title>Dragon League by QLASH: Großes Finale!</title>
    <updated>2024-10-04T07:51:27.608000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Die von &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;QLASH&lt;/a&gt; organisierte Dragon League trat am Sonntag, dem 22. September, in die letzte Phase ein! Dieses Event spielte in den letzten sechs Monaten eine große Rolle in der CRL24. Teilnehmer konnten sich in 5 von 9 Community-Turnieren, bei denen Punkte für die CRL-Community-Bestenliste vergeben wurden, für die World Finals qualifizieren.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jeden Monat kämpften tausende Spieler um einen der 16 verfügbaren Plätze in den Monatlichen Finals der Dragon League. Mit Siegen in diesen Finals verdienten sie Punkte auf der CRL-Community-Bestenliste und der Spieler auf dem ersten Platz dieser Liste sichert sich ein Goldenes Ticket zu den Clash Royale League World Finals.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mit täglichen Turnieren in der QLASH-App, dem Erklimmen der „Pfad der Drachen“-Bestenliste und dem Überlebenskampf im Drachenatem-Turnier war der Weg zu den Monatlichen Finals wirklich kein Spaziergang. Der harte Auswahlprozess führte zu unglaublichen Finals!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Von April bis August fanden fünf Monatliche Finals statt, in denen jeweils ein Champion gekrönt wurde:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;April:&lt;/b&gt; Mohamed Light&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mai:&lt;/b&gt; LucasXGamer&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Juni:&lt;/b&gt; Pedro™&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Juli:&lt;/b&gt; Mohamed Light&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;August:&lt;/b&gt; Mohamed Light&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mohamed Light gewann bemerkenswerterweise drei (der fünf) Monatlichen Finals. FurkanArabaci errang in zwei Finals den 2. Platz und verlor dabei nur knapp gegen Mohamed Light.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zusätzlich zu den Punkten für die CRL-Community-Bestenliste erhielten die besten 3 Spieler jedes Monatlichen Finals einen Platz im Großen Finale der Dragon League. Bisher haben sich diese 15 Spieler einen Platz im ultimativen Showdown gesichert:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6RXABEqNtgjoEb4ME1kPmM/183e0e521b0e523adc85f219497706f5/DE_Qualified-Players_GRAND_FINAL.png?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Der 16. und letzte Platz wird durch einen Last Chance Qualifier im Einzelausscheidungsformat am &lt;b&gt;28. September um 16:00 Uhr MESZ&lt;/b&gt; vergeben. Mit den weltbesten Spielern verspricht das Große Finale der Dragon League eines der heißesten Events des Jahres zu werden!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Teilnahme am Last Chance Qualifier&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Um dich zu qualifizieren, kannst du dich in der QLASH-App zum Last Chance Qualifier anmelden. &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;Lade hierzu die App herunter&lt;/a&gt; und folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdeeplink.qlash.gg%2FKphdKfRMiQjNNMGF9')"&gt;diesem Link&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Großes Finale&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Das Große Finale der Dragon League folgt dem Format der Monatlichen Finals: Es ist ein zweitägiges Doppelausscheidungs-Turnier mit 16 Spielern, das am &lt;b&gt;5. und 6. Oktober ab 16:00 Uhr MESZ&lt;/b&gt; stattfindet.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Schalte ein und finde heraus, wer Dragon League-Champion wird! Mehr Infos zu den Castern des Events gibt es in den nächsten Tagen.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Preispool&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die im Großen Finale der Dragon League ausgelobte Gesamtsumme von 10.000 US-Dollar wird wie folgt aufgeteilt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 5250 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 2500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 1500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 750 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Folge Clash Royale Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, folge QLASH auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fqlash%255Fclashroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und tritt dem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.com%2Finvite%2Fqlash-clashroyale')"&gt;Discord Server von QLASH&lt;/a&gt; bei, um die neuesten Infos zu erhalten! Mehr über den Wettbewerb erfährst du im &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Ffile%2Fd%2F16E%255FGJeskxwvHvWluKqEQV0PwggcDtCww%2Fview%3Fusp%3Dsharing')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt; (nur auf Englisch).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-09-24T15:58:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3B7f1DVQbxudiUtOVt87ya</id>
    <title>World Finals 2024</title>
    <updated>2024-10-29T11:54:43.684000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7FjX6N80BuXw1Uyj7GGwwo/948737c77f16b614aa41fa414a6a0c30/CRL_-_World_Finals_AYNTK.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die World Finals 2024 stehen vor der Tür!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Das Jahr der Clash Royale League 2024 steckte bereits voller Action. Nun wurden alle acht Goldenen Tickets verliehen! Die besten Clash Royale-Spieler der Welt haben in monatlichen Wettbewerben und Community-Turnieren um ihren Platz in den World Finals gekämpft – und dabei beeindruckende Leistungen abgeliefert. Nun endet alles in einem letzten Showdown, in dem wir herausfinden, wer zum World Champion gekrönt wird!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Sehen wir uns das Turnierformat genauer an:&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die World Finals 2024 sind ein Doppelausscheidungsturnier im Bracketformat, wie bereits die diesjährigen Monatlichen Finals. Sie werden an drei Tagen, vom 1. bis 3. November abgehalten. Das Turnier findet an allen drei Tagen zwischen den Clash of Clans World Championship Finals und den Brawl Stars Championship Finals auf dem SuperFEST statt. Die Spielrunden starten an jedem der drei Tage um 13:00 Uhr MEZ (14:00 Uhr EET). Wirf einen Blick auf unser aktualisiertes &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-de')"&gt;Regelwerk für die World Finals&lt;/a&gt; und sieh dir den &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports-staging.clashroyale.com%2Fde%2Fhow-to-compete')"&gt;Artikel zum SuperFEST&lt;/a&gt; an. Dort erfährst du mehr zum Ablauf des Events.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Der Weg zu den World Finals&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Im Laufe dieses Jahres waren acht Goldene Tickets, und somit acht Plätze in den World Finals, zu holen: fünf Goldene Tickets in den Monatlichen Finals, ein Goldenes Ticket im regionalen Turnier in China, ein Goldenes Ticket in der CRL-Punkte-Bestenliste und ein Goldenes Ticket in der Community-Bestenliste.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das Rennen um die Goldenen Tickets war hart umkämpft. Sowohl Favoriten als auch Underdogs konnten sie sich sichern! Mohamed Light schaffte es in den Monatlichen Finals im April, Mai und Juni konsequent an die Spitze. So verdiente er das Goldene Ticket im April, während die Zweitplatzierten Taa und Pedro sich die Tickets im Mai und Juni schnappen konnten. Dann kam das Monatliche Final des Juli, in dem Lucas Mohamed Light von seinem Thron stürzen konnte! Lucas schlug Mohamed Light im Großen Finale, beendete so dessen Siegesserie und sicherte sich das vierte Goldene Ticket des Jahres. Im August wurden gleich zwei Goldene Tickets verteilt: Guriko gewann das Monatliche Final und CAL Sub erreichte genug Punkte auf der CRL-Punkte-Bestenliste, um ein zweites Goldenes Ticket zu gewinnen! Im regionalen Turnier in China beanspruchte der CRL-Veteran LCIOP sein Goldenes Ticket. In der Bestenliste der Community-Turniere schaffte es Ryley knapp mit 20 Punkten Vorsprung auf den ersten Platz.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nun stehen alle acht Spieler der World Finals fest. Werfen wir einen genaueren Blick auf die Teilnehmerliste ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/15tvN7iaEJeNM7kp70VVwA/980df0ef2b8fb9e1902bf79700274b6e/CRL_-_Golden_Ticket_Infographic_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die Finalisten&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sieh dir die acht Spieler an, die in den World Finals 2024 gegeneinander antreten werden, und unterstütze deinen Favoriten bei der Krönung zum World Champion!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light &lt;/a&gt;(Goldenes Ticket aus den Monatlichen Finals im April)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket aus den Monatlichen Finals im Mai)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;Pedro&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket aus den Monatlichen Finals im Juni)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;Lucas&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket aus den Monatlichen Finals im Juli)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAksms%255F')"&gt;Guriko&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket aus den Monatlichen Finals im August)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm%255FCR')"&gt;Sub&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket von der CRL-Punkte-Bestenliste)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;Ryley&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket von der Community-Bestenliste)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLciopCRCN')"&gt;LCIOP&lt;/a&gt; (Goldenes Ticket aus dem regionalen Turnier in China)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aber das ist noch nicht alles! Sieh dir das Startbracket an, um herauszufinden, wer in der ersten Runde gegeneinander antritt.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1g5ZEw2uC60bc30Xg2R6R0/f8577c3de8f98f6e6a4f673923842f9a/CRL_-_World_Finals_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Preispool&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vergessen wir nicht, dass Preisgeld auf dem Spiel steht! Die World Finals 2024 sind der größte Wettkampf des Jahres. Dementsprechend fällt auch der Preispool aus – mit insgesamt 500.000 US-Dollar an Preisen wird dieses Event ganz sicher unvergesslich! Unten findest du eine Grafik, in der die Aufteilung der Preise erklärt wird.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2nV3pheUAo3hCWqtfMaOW6/fab8cab958695819c166dc7ee07953a0/CRL_-_World_Finals_Prize_Pool_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Wo kann ich die Spiele gucken?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Der beste Ort, um die Spiele der World Finals mitzuverfolgen, ist die offizielle Übertragung auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Eventseite von Clash Royale&lt;/a&gt;! Dort kannst du unter acht Übertragungssprachen auswählen: Deutsch, Englisch, Spanisch, Portugiesisch, Französisch, Italienisch, Japanisch und Koreanisch! Aber das ist noch nicht alles! Indem du deine Supercell ID verknüpfst, kannst du durch das Abgeben von Tipps und Schauen des Livestreams Belohnungen im Spiel verdienen! Wähle unten deine Sprache aus und sieh dir die Eventseite an ...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Englisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Spanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Portugiesisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Deutsch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Italienisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Französisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Japanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Koreanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Das war‘s! Trag eine Erinnerung in deinen Kalender ein, schnapp dir dein Popcorn und freu dich auf das Finale der #CRL24! Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports auf X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Dde')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und besuche &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fde')"&gt;unsere Website&lt;/a&gt;, um alle aktuellen Informationen zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-10-01T14:11:37+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4w4jL8GIX03tVHAiHNi1OG</id>
    <title>WIR GRATULIEREN DEM WORLD CHAMPION 2024 – MOHAMED LIGHT!</title>
    <updated>2024-11-08T13:46:28.892000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2JocE53Jh8jeeCH2jxrXOO/ebd2bd9008ddb2ffe0d922738493433f/CRL_-_WF_Champion_Article_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Das #CRL24-Jahr war eine spannende Reise: fünf monatliche Wettbewerbe, mehrere Community-Turniere, epische Showdowns auf den Bestenlisten für die CRL und die Community-Punkte sowie ein China-Qualifier – all das führte zu den World Finals beim SuperFest! Und jetzt, nach drei Tagen kompetitiver Clash Royale-Action auf höchstem Niveau, steht er fest:&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Der World Champion der Clash Royale League 2024 wurde gekrönt!&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3DETCFtgbcsRXS4NDnmfaV/c012ebf4b726450bd975eacd83fa8c90/CRL_SFEST_-_Champion_TW.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;&lt;b&gt;Mohamed Light&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; DOMINIERTE das ganze Jahr 2024 über! Bei seinen ersten drei Teilnahmen an den Monatlichen Finals belegte er den ersten Platz, holte sich das Goldene Ticket und einen Platz bei den World Finals im April und behielt seinen ersten Platz für drei Monate in Folge! Er war das ganze Jahr über ein Spitzenreiter – ob bei seinen zweiten Plätzen in den Monatlichen Finals im Juli und August, seinen ersten Plätzen in den verschiedenen Saisons der Dragon League- und der LPL World Tour 2024 oder seinen Spitzenplätzen in den #CRL24-Punkte- und Community-Bestenlisten – Mohamed Light war einfach nicht zu stoppen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Und dann kamen wir zu den Clash Royale League World Finals 2024! Nachdem er in der ersten Runde nur ein einziges Spiel gegen LCIOP verloren hatte, blieb er im oberen Bracket gegen OS Lucas und Ryley ungeschlagen und sicherte sich die Trophäe in den World Finals. Mit einer beeindruckenden Bilanz von acht Siegen und nur einer Niederlage in drei Tagen kann es nur einen Spieler geben, der den Titel des WORLD CHAMPION verdient hat:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/36O5S5zarlxLyAuXsVJle0/5f068c1737eb5e9ebd1408729d24cd03/CRL_SFEST_-_Bracket__3_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Mohamed Light holte sich die Trophäe in den World Finals und sicherte sich den größten Anteil am Preispool von 500.000 US-Dollar!&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2ztjzp91ysAOBHc5cULxnA/c5bde8d795878fac568c3b56798fc5ce/CRL_-_WF_Prizing_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Erlebe noch einmal den epischen dreitägigen Showdown von Mohamed Light auf dem Weg zum World Champion!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/QO45r5CzEXI?si=l6ZPJaJ09tInLmFG&amp;t=1286"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/-vWwOc69c_c?si=oT6IJ1c4f6sqXh8z&amp;t=875"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/Sa0QOSJ5AVY?si=BV_BY-S_OOW7zXJ4&amp;t=1288"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Ein RIESIGES Dankeschön und Gratulation an alle Spieler, die im #CRL24-Jahr angetreten sind – und natürlich auch an die Fans, die sie auf ihrer Reise verfolgt haben! Mit dem Abschluss der World Finals beim SuperFest findet das Jahr ein Ende! Folge dem E-Sports-Tab in Clash Royale, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Dde')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;Website&lt;/a&gt;, um mehr über unsere Pläne für die Zukunft zu erfahren und sicherzustellen, dass du über alles rund um die #CRL auf dem Laufenden bleibst!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir sehen uns in der Arena!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Royale-E-Sports&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-11-03T15:35:14+00:00</published>
  </entry>
</feed>
