<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt">
  <id>brawlstars-newsEntries-pt</id>
  <title>Brawlstars - News</title>
  <updated>2025-02-25T16:42:00.284052+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Brawlstars inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>nSZBd0biUgnb3PpDzK4Z4</id>
    <title>AO BRAWL... E ALÉM!</title>
    <updated>2024-12-06T13:41:39.734000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/nSZBd0biUgnb3PpDzK4Z4"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7KKm0NlixRWGcEeWKNFkOy/f0dc634d844448489a443c0ef395d516/1206_Toy_Story_Animation_Teaser_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/PtutVHfyBx8"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-12-06T13:14:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>77P6eKmiFj2EWIofN1xsFm</id>
    <title>Brawl Talk Dublado pelo Tio Gus!</title>
    <updated>2024-12-08T16:50:07.523000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/77P6eKmiFj2EWIofN1xsFm"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5jdYO895lKrC2JaaQjBVHx/88606e5a64dd4071586ed5055d8b0108/Picsart_24-12-08_06-30-37-432.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href=" https://youtu.be/6aRjHPZBYvI"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-12-08T16:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB</id>
    <title>Brawliversário e Festas Brawl</title>
    <updated>2024-12-20T07:43:14.464000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Feliz Brawliversário! Há seis anos, Brawl Stars era lançado globalmente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E, como sempre, vamos comemorar até as Festas Brawl! Sabe o que isso significa? MUITOS PRESENTES!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Saiba tudo sobre o evento abaixo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear já pode ser resgatado DE GRAÇA no calendário das Festas Brawl na loja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Complete o caminho de domínio do Buzz Lightyear, Patrulheiro Espacial, antes que ele deixe o jogo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evento Mega-árvore! Entre em um clube, use ingressos e colete presentes para abrir em 25 de dezembro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;O BUZZ LIGHTYEAR ATERRISSOU NO BRAWL STARS!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Você pode resgatar o Buzz Lightyear DE GRAÇA no calendário das Festas Brawl!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear é um Brawler temporário disponível de 12 de dezembro a 4 de fevereiro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ele tem o seu próprio caminho de domínio, Patrulheiro Espacial, que concede itens únicos. Complete antes que ele deixe o jogo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear começa no nível de poder INFINITO com um acessório e uma hipercarga, mas sem poder de estrela.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ele tem três modos de jogo: aéreo, laser e sabre. O Super e o ataque principal do Buzz Lightyear são diferentes em cada modo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos os troféus coletados com o Buzz Lightyear contam para a caixa de troféus.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;CALENDÁRIO DAS FESTAS BRAWL!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Entre hoje e 25 de dezembro, você receberá um presente todos os dias, e a primeira recompensa já é ele: o Buzz Lightyear! Veja a lista:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1º DIA&lt;/b&gt;: Buzz Lightyear
&lt;b&gt;2º DIA&lt;/b&gt;: ícone de jogador
&lt;b&gt;3º DIA&lt;/b&gt;: 1 presente
&lt;b&gt;4º DIA&lt;/b&gt;: reação
&lt;b&gt;5º DIA&lt;/b&gt;: 1 presente
&lt;b&gt;6º DIA&lt;/b&gt;: ícone de jogador
&lt;b&gt;7º DIA&lt;/b&gt;: 1 presente
&lt;b&gt;8º DIA&lt;/b&gt;: reação
&lt;b&gt;9º DIA&lt;/b&gt;: 1 presente
&lt;b&gt;10º DIA&lt;/b&gt;: reação
&lt;b&gt;11º DIA&lt;/b&gt;: 1 presente
&lt;b&gt;12º DIA&lt;/b&gt;: ícone de jogador
&lt;b&gt;13º DIA&lt;/b&gt;: sorteio Starr lendário
&lt;b&gt;14º DIA&lt;/b&gt;: spray e 1 sorteio de hipercarga&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os presentes ficam disponíveis até 31 de dezembro, então não se esqueça de coletar TODOS ELES!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;EVENTO DO CLUBE: MEGA-ÁRVORE&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se não tiver um clube, ENTRE EM UM!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;De 12 a 25 de dezembro, todos que estiverem em um clube, incluindo você, receberão 3 ingressos diários.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Use os ingressos no evento Mega-árvore para VENCER!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A cada 25 vitórias do clube, você recebe um presente que pode ser aberto em 25 de dezembro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No Mega-árvore, você disputa em modos de jogo aleatórios com modificadores aleatórios, como no Megacofre.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;PRESENTES E VISUAIS&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os visuais de Toy Story ficam disponíveis apenas na loja!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os visuais de brinquedo são um outro grupo de visuais e, no começo, podem ser obtidos apenas com os presentes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Com os presentes, você pode ganhar recursos como gemas, blings, visuais, Brawlers, hipercargas e os novos visuais de brinquedo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A partir de 25 de dezembro, os visuais de brinquedo também podem ser obtidos na loja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;VALEU!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Estamos muito felizes em ter a sua companhia em mais um ano de Brawl Stars. Esperamos que goste das recompensas!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4ivEQjVaH7P2JmezF0OKYC/ca4db0a89c8ba6675918825bb2b1b3ee/1212_Buzz_Lightyear_Event_inbox_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-12-12T04:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>K7TfOp3wt8dbNVjgWwuCc</id>
    <title>RECEBA O BUZZ LIGHTYEAR E PRESENTES DAS FESTAS BRAWL DE GRAÇA!</title>
    <updated>2024-12-12T08:06:29.364000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/K7TfOp3wt8dbNVjgWwuCc"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1tsITpAQaZY3Uas8PvNh6H/b86a08802e0f118bf162f3235f265edb/BS_Brawliversary_Thumb_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/4KrSb74_C3k"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-12-12T06:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>49BuyTboQeye3O4NAEvQCR</id>
    <title>NOTAS DA ATUALIZAÇÃO: Toy Story</title>
    <updated>2025-01-16T06:42:09.032000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Manutenção e balanceamento (18 de dezembro)&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ajustes de balanceamento&lt;/b&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear 🚀&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo Sabre:&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Pontos de vida: 4500 ➝ 4200Recarga do Super com os ataques principais: 4 ➝ 5 golpes&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo Laser:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano: 1160 ➝ 1080. Essa mudança também reduz um pouco a recarga do Super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Correções&lt;/b&gt;:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o posicionamento das zonas estratégicas no mapa esporte aquático.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A pista de skate agora reproduz a música adequada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A torreta da Jessie agora aparece nos cartões de batalha e durante sua animação de vitória.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos alguns problemas visuais da animação de derrota do Kenji.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o problema que permitia que o Kenji jogasse a bola para fora do mapa em Fute-brawl 5x5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o ícone das estatísticas de velocidade presente na descrição da hipercarga do Buzz Lightyear. Antes, um ícone de saúde era exibido no lugar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A quantidade de troféus obtidos ou perdidos não é mais exibida na tela principal ao vencer com o Buzz Lightyear. A contagem de troféus continua a mesma.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o erro de travamento que ocorria quando o Buzz Lightyear voava para fora do mapa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet não volta mais ao ponto inicial do primeiro Super ao usar o Super com hipercarga logo antes de aterrissar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O acessório Bengala, do Gray, agora carrega o Super dele.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A primeira ativação da primeira poça do Super do Berry não causa mais 3040 de dano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos a animação da Melodie durante e após a ativação da sua hipercarga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os visuais de variação de cor das Festas Brawl da Nita e do Dynamike foram corretamente identificados.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As placas do Chuck Escorpião do Deserto agora são posicionadas direito no mapa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Atualização opcional para Android e iOS.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Corrigimos o fechamento involuntário do jogo para os idiomas árabe e hebraico ao selecionar Buzz Lightyear na tela de seleção de Brawlers.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nova colaboração: Toy Story!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Brawl Stars fez uma nova colaboração, e desta vez os parceiros são Disney e Pixar com Toy Story! Teremos visuais de Toy Story inspirados nos personagens dos filmes, como Colt Woody, Bibi Bo Peep, Jessie Jessie, Wattson Lightyear, e ele, o patrulheiro do espaço: Buzz Lightyear será o primeiro Brawler temporário do jogo!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BUZZ LIGHTYEAR&lt;/b&gt; - Brawler temporário&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;O Buzz Lightyear aterrissou no Starr Park! O Buzz tem três modos de batalhas diferentes, e você pode jogar com ele DE GRAÇA de 12 de dezembro de 2024 a 4 de fevereiro de 2025!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ataque principal&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Laser: &lt;b&gt;LASER SOLAR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear dispara um laser que queima e causa dano ao acertar, infligindo dano extra ao longo do tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sabre: &lt;b&gt;CORTE ESTELAR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear maneja seu sabre com habilidade e causa muito dano aos inimigos próximos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aéreo: &lt;b&gt;RAJADA GALÁCTICA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear realiza dois disparos a laser e causa mais dano a alvos próximos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Laser: &lt;b&gt;FRENESI DE LASER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear realiza disparos a laser que causam dano imediato, queimam e infligem dano ao longo do tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sabre: &lt;b&gt;AO RESGATE!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear salta no ar e realiza uma investida com o sabre, empurrando todos os oponentes ao acertar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aéreo: &lt;b&gt;VOO ESTILOSO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear sobe aos céus, dá um rasante nos oponentes e derruba cargas explosivas enquanto se move.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Acessório&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos os modos: &lt;b&gt;ARRANCADA ESTELAR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear ativa o turbo e avança rapidamente para a frente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hipercarga&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos os modos: &lt;b&gt;ALMA DE HERÓI&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear recebe um bônus em todos os seus atributos base, aumentando sua força e velocidade. O Super não é afetado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Título de domínio: &lt;b&gt;AO INFINITO E ALÉM!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Informações importantes sobre o Buzz Lightyear&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Buzz é a primeira recompensa grátis do calendário das festas Brawl.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Você pode escolher o modo de batalha do Brawler na tela de seleção após clicar em Buzz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Buzz Lightyear &lt;b&gt;NÃO&lt;/b&gt; pode ser usado no Ranqueado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os troféus do Buzz funcionam como os dos outros Brawlers, com exceção de que todos os troféus obtidos com ele vão contar para a caixa de troféus. Além disso, no reinício da temporada, os troféus do Buzz abaixo de 1000 serão automaticamente adicionados à caixa de troféus da nova temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando o Buzz deixar o jogo antes do fim da temporada de janeiro, os troféus da temporada dele ainda contarão para a caixa daquela temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Festas Brawl&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;As festas Brawl estão de volta! Desta vez, com um novo calendário de presentes diários, um evento do clube, Mega-árvore, e PRESENTES!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os presentes funcionam como os sorteios Starr, mas concedem novos visuais de brinquedo (que não são os de Toy Story!), uma seleção de visuais antigos das festas Brawl, moedas e gemas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;As festas Brawl vão de 12 a 25 de dezembro!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Calendário das festas Brawl&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O calendário das festas Brawl concede brindes TODOS OS DIAS, e a primeira recompensa GRÁTIS será o Brawler temporário da colaboração com Toy Story: Buzz Lightyear!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Com os próximos brindes, você receberá novos visuais de brinquedo, itens de personalização das festas Brawl, progresso e os novos presentes!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se você perder um dia, ainda poderá resgatar os seus brindes até 1º de janeiro de 2025.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Evento do clube: Mega-árvore&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O megacofre virou uma mega-árvore!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esse evento tem uma duração maior e não limita a quantidade de recompensas que você pode ganhar!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Você recebe ingressos todos os dias e, mesmo que perca algum dia, esses ingressos são acumuláveis, então você pode usá-los a qualquer momento durante o evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Você pode jogar pelo seu clube com esses ingressos, pois as vitórias contam progresso para a pontuação geral. Quanto maior a pontuação, melhores as recompensas do clube no fim do Mega-árvore.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Mega-árvore possui mais modos de jogo e modificadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O evento termina em 25 de dezembro, quando os integrantes do clube poderão abrir todos os seus presentes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Evento Pizza Planet&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O evento Pizza Planet começa em janeiro, e &lt;b&gt;você pode ganhar o visual Wattson Lightyear e o novo Brawler, Meeple, DE GRAÇA!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No evento, seu principal objetivo é ganhar fatias de pizza para usá-las na nova loja do Arcade!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lá, você pode usar fatias de pizza para obter ofertas especiais que concedem os novos visuais da Força Starr, itens de personalização especiais, moedas, presentes, Brawlers e, se você tiver muitas fatias de pizza, também poderá desbloquear o novo Brawler, Meeple, DE GRAÇA!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos os dias, &amp;quot;o garra&amp;quot; do Arcade vai escolher uma oferta grátis para você.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Complete missões especiais ou jogue o novo evento do placar para ganhar fatias de pizza!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esse evento se parece com as competições de Anjos x Demônios, em que cada placar tem uma duração de três dias.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Você recebe ingressos todos os dias e pode usá-los para participar das disputas. Se vencer, você recebe uma pontuação que melhora sua posição no placar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ah! E se você for bom, pode obter uma pontuação ainda maior! Vencer em pouco tempo, causar muito dano, curar muito, completar objetivos e eliminar Brawlers melhora sua pontuação!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A pontuação final é atribuída a toda a equipe e, se sua equipe vencer, haverá um multiplicador sobre todos os ganhos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esse evento possui diversas variações 2x2 de modos de jogo padrão, além dos modos inéditos Hóquei-brawl e Entrega Especial.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alguns desses modos também concederão troféus.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Na loja comum, você receberá fatias de pizza grátis todos os dias e, no fim do calendário, poderá resgatar Wattson Lightyear DE GRAÇA!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pizza Planet começa em 2 de janeiro e vai até 5 de fevereiro&lt;/b&gt;, o mesmo período do passe da temporada Força Starr!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Novos Brawlers&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;MEEPLE&lt;/b&gt; - Controle (épico)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Meeple conhece as regras de todos os jogos de tabuleiro, e se você ousar quebrá-las... vai se arrepender. Ande na linha e não trapaceie, a menos que você seja Meeple. Aí, tudo bem!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque principal: &lt;b&gt;TESTE DE HABILIDADE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple dispara vários projéteis que seguem o inimigo mais próximo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super: &lt;b&gt;SUCESSO CRÍTICO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple trapaceia e tira 21 no d20. Todos os aliados na área do Super têm projéteis que atravessam obstáculos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela: &lt;b&gt;CARTA ESPECIAL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disparos que atravessam obstáculos causam mais dano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela: &lt;b&gt;MEU JOGO, MINHAS REGRAS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sucesso Crítico também aumenta em 20% a velocidade de recarga dos aliados na área.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório: &lt;b&gt;DADOS VICIADOS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O ataque seguinte de Meeple gera torres de dados ao redor da área de impacto e causa dano aos alvos atingidos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório: &lt;b&gt;MAU PERDEDOR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Em um surto de raiva, Meeple ataca inimigos próximos e os atordoa. Quanto menos pontos de vida Meeple tem, maior é a duração do atordoamento de Mau Perdedor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Título de domínio: &lt;b&gt;TRAPACEIRO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;OLLIE&lt;/b&gt; - Tanque (mítico)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Com seu hoverboard turbinado, Ollie manda ver no Starr Park. Ele é fã de rap das antigas e adora colocar o som no talo enquanto desliza pelos corrimões e espalha confusão. A música dele é tão contagiante que ninguém consegue ficar parado. Sério mesmo!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque principal: &lt;b&gt;BADERNEIRO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O hoverboard do Ollie emite ondas sonoras que causam dano e atravessam inimigos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super: &lt;b&gt;HIPNOSE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie investe com uma manobra radical de hoverboard e começa a carregar uma explosão musical, causando dano e hipnotizando todos os inimigos ao redor. Enquanto a explosão musical estiver carregando, Ollie não pode atacar. Os inimigos hipnotizados se movem na direção do Ollie e não podem ser controlados.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela: &lt;b&gt;PARTIDA FORÇADA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando está perto de muros, Ollie dá a partida no hoverboard e aumenta sua velocidade de movimento em 20%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela: &lt;b&gt;RENEGADO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Depois de investir com o Super, Ollie ganha um escudo que desaparece após alguns segundos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório: &lt;b&gt;REGULADA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie pula e faz um kickflip iradaço, hipnotizando todos os inimigos ao pousar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório: &lt;b&gt;SE LIGA SÓ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O ataque seguinte do Ollie hipnotiza todos os inimigos atingidos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Título de domínio: &lt;b&gt;IRADO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Novas hipercargas&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray- &lt;b&gt;OUTRA DIMENSÃO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abre mais dois portais que concedem um escudo aos aliados ao atravessar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet - &lt;b&gt;MAGNUN OPUS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tem total controle de movimento durante o Super e pode até se manter no ar!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ash - &lt;b&gt;REI DOS RATOS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Super agora gera o dobro de ratos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve - &lt;b&gt;NOVA GERAÇÃO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gera um ovo que expele filhotes até ser destruído ou ficar sem vida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry - &lt;b&gt;PORÇÃO DUPLA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As poças de sorvete geradas cobrem uma área maior, que vai além da posição final do Berry no Super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie - &lt;b&gt;FLASH MOB&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Concede até três notas de hipercarga adicionais com Refrão Chiclete. Agora, ela pode ter até três notas comuns e três notas de hipercarga, totalizando seis notas!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Novos visuais&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;TOY STORY&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wattson Lightyear&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colt Woody&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bibi Bo Peep&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jessie Jessie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BRINQUEDOS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny Pop&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kit Fofinho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lola Maluquete&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Darryl Salta-barril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FESTAS BRAWL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bonnie Rena&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet Festiva&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita Rena Polar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike Bomba Calórica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FORÇA STARR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji Hebi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji Mamushi | Cromático 1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kenji Aodaisho | Cromático 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Moe Explorador Lunar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray Gigantophis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita Corredora&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry Unicórnio Espacial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve Extraterrestre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GOOD RANDOMS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie Pop&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie Escarlate | Cromático 1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie Esmeralda | Cromático 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poco Musical&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Adeusinho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stu Woodriver&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BRAWLENTINE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike Romântico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bo Cupido&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;DIVERSOS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eugênio da Selva&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gale Galáctico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corvo Piloto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny Robô&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie-G&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple Strike&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Leon Final Mundial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Ajustes de balanceamento&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Melhorias (buffs)&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El Primo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aumento do HP: 6000 → 6300&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;El Primo tem mais vida para durar mais em batalhas e ter mais chances de derrotar oponentes.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lou&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Redução da velocidade de recarga: 1300 → 1100&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Não é tão fácil acertar o alvo com os tiros do Lou. Agora seus disparos são mais rápidos para que ele seja mais eficiente em combate (ou para você errar mais tiros).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Willow&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aumento do tamanho do projétil do Super: 50 → 150&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Projéteis maiores são mais fáceis de acertar e fazem todo o sentido com o tema de controle mental da personagem. Se, depois disso, você continuar errando os disparos, talvez o problema não seja a Willow...&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Griff&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aumento do dano do Super: 660 → 720&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Nada melhor do que um aumento para satisfazer um Brawler avarento como o Griff.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maisie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aumento do dano do ataque principal: 1400 → 1500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Agora, acertar os alvos com a Maisie vai ser mais divertido e recompensador. A menos que você erre os disparos...&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Charlie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aumento do HP: 3300 → 3500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Charlie estava precisando de um aumento na vida para melhorar sua eficiência em combates a curtas distâncias.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aumento do HP: 3000 → 3300&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Mais saúde para o nosso macaquinho.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nani&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melhorias em sua hipercarga:* Aumento do dano: 15% → 25%* Aumento da velocidade de movimento: 15% → 25%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Cuidado com a Nani! Ela ficou com a hipercarga turbinada!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Enfraquecimentos (nerfs)&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Moe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aumento da velocidade de recarga do ataque principal: 1500 → 2000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do Super: 800 → 600&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Os últimos enfraquecimentos do Moe ajudaram um pouco, mas o Super e o ataque principal dele ainda estavam muito poderosos. Com essas alterações, você vai precisar ser mais estratégico com o ratão.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kenji&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aumento da velocidade de recarga: 800 → 1000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Kenji também estava muito poderoso depois do seu enfraquecimento, então modificamos sua velocidade de recarga para equilibrar seu DPS, supercarga e capacidade de sobrevivência.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Redução do dano do poder de estrela Pilhagem: 50% → 25%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Continua fortão, mas um pouco menos.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wattson&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Redução do HP: 3300 → 3000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Wattson estava dominando as batalhas, então reduzimos sua saúde para estimular confrontos mais estratégicos e atenuar sua dominância.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Melodie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Redução da velocidade de recarga do Super: 4 → 5 munições&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Enfraquecemos a recarga do Super da Melodie para compensar suas elevadas taxas de vitórias e tentar deixá-la um pouco mais tranquila (ou pelo menos tentar, né?).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Piper&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Remoção do efeito de lentidão do acessório Gatilho de Precisão&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Ajustamos o acessório da Piper para que ele mantenha suas propriedades defensivas, mas sem ser opressivo demais para os oponentes.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clancy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Redução do bônus de movimento do nível 3: 170 → 100&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Essas patinhas miúdas não deveriam se mover tão rápido!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Redução do dano do Disparador Múltiplo: 140 → 120&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Reduzimos o dano para equilibrar sua eficácia. É como pisar em um LEGO que machuca um pouco menos.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Mudanças em mapas, modos de jogo e troca de eventos&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;Modos de jogo sazonais&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novidade: &lt;b&gt;Hóquei-brawl&lt;/b&gt; (modo de jogo 3x3 que faz parte do evento Pizza Planet)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um Fute-brawl com um disco escorregadio em que você pode atirar para fazer deslizar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A primeira equipe a marcar 3 pontos vence.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novidade: &lt;b&gt;Entrega Especial&lt;/b&gt; (modo de jogo 3x3 que faz parte do evento Pizza Planet)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um Empurra e Puxa com um único trilho. A primeira equipe que levar o carrinho para o outro lado vence.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fique perto do carrinho para movê-lo. Dois aliados podem negar a presença de um inimigo, então fique esperto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O carrinho se move mais rápido no caminho por onde já passou.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Na fase de prorrogação, o carrinho se move muito mais rápido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novidade: &lt;b&gt;modos de jogo 2x2&lt;/b&gt; no Arcade do Pizza Planet&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fute-brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nocaute&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pique-gema&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zona Estratégica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Basquete-brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hóquei-Brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Entrega Especial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modos de jogo que retornam nas festas Brawl para o evento do clube Mega-árvore&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Amigo Roubado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Carregue o Presente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Invasão Robótica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paint-brawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caos Natalino&lt;/b&gt; (versão repaginada de Apanha Água-viva)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colecionador de Almas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Conflitos Espirituais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modificadores: arbustão, poder ilimitado, era do gelo, detonação agendada, tiro rápido, amigão, foi de arrasta pra cima, sai da frente e acessórios sem fim.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Ambientes&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Remoções&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortuário do Mortis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Coreto do Poco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estação fantasma&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mansão MedieMal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bazar das bizarrices&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adições&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pista de skate&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hóquei-brawl&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starr Toons Studio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jogo de luta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Força Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hotel nevado do Mister P&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arcade&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Loja de lembrancinhas do Griff&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Troca dos modos de jogo&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Espaço: &lt;b&gt;Fute-brawl 5x5/ Nocaute 5x5&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nocaute 5x5 será removido da rotação e substituído por Extermínio 5x5.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Espaço: &lt;b&gt;Nocaute 3x3 e Duelos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Extermínio 3x3 e Caça-estrelas 3x3 serão reintroduzidos e entrarão em rotação com Duelos no mesmo espaço.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Mapas&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caça-estrelas&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sem desculpa&lt;/b&gt; (repaginação do antigo mapa paraíso púrpura)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Canal grande&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campo de tiro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pradaria traiçoeira&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bolo em camadas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tocaia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fute-brawl&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Segunda tentativa&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rota traiçoeira (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tiro de meta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Centro do palco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campos ardilosos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pintando o pinball&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Drible triplo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bola na orla&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bocha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Futebol ensolarado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superpraia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pênalti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duelos&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duelo de anáguas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sem desistir&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Serpente serpenteante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A jornada do guerreiro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Labirinto primata&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jardim zen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pique-gema&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Limpa na floresta&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Avalanche de pedras&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fliperama de cristal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arapuca mortal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Última parada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mina rochosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arco duplo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Forte de gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fliperama rústico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Espaço aberto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ilumina&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vagão extravagante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Roubo&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Zona de proteção&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;O grande lago&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bom jogo 2.0&lt;/b&gt; (repaginação de mortuário GG)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ravina kabum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zona segura&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Batata quente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zona Estratégica&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Esporte aquático&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vizinhos barulhentos&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aberto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Besouros brigões&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anel de fogo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jogadas paralelas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nocaute&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;H de...&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Confluxo&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Floresta densa&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ilhotas&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Templo do vrum&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ruínas abandonadas&lt;/b&gt; (novidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Garganta do braço dourado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Descampado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rocha da Belle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novos horizontes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fênix flamejante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quatro níveis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Extermínio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Camadas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano quádruplo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A grande fenda&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Destino fatídico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Produção de pimenta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paraíso do caçador&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Combate&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lagos ácidos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Invasão da ilha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lago de ossos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Passagem sombria&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fantasias voadoras&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl do brô&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Centro seguro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tudo ou nada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caverna convulsiva&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Encrenca em dobro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estiagem&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paraíso do tiro preciso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Melhorias que facilitam a vida&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Brawl Pass regular agora pode ser comprado na Supercell Store.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O volume dos efeitos sonoros e da música pode ser ajustado nas configurações.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A loja agora conta com indicadores de visuais sazonais e exclusivos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jogadores em clubes inativos receberão sugestões ocasionais para ingressarem em clubes mais ativos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O botão de &amp;quot;joinha para cima/joinha para baixo&amp;quot; do fim das partidas foi substituído por uma opção de compartilhamento de replays com o clube.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Correções de erros&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o posicionamento dos arbustos de campos ardilosos (Fute-brawl) e zona segura (Roubo) para que fiquem simetricamente posicionados.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos os locais de surgimento em pintando o pinball.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o problema que fazia com que alguns dispositivos iOS exibissem texturas de baixa qualidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Continuamos melhorando o desempenho da loja em dispositivos de baixa performance para reduzir travamentos e aumentar a velocidade de abertura da loja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o problema com o poder de estrela do Otis, que não funcionava depois de usar a hipercarga. Agora, 4 projéteis são disparados, e não 3.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos um problema com a câmera que podia fazer com que uma das equipes tivesse uma visão mais ampla do mapa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o problema que impedia a exibição da animação do ataque principal da Lily quando ela usava o ataque automático.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o problema que fazia com que Brawlers invisíveis se tornassem visíveis ao se aproximarem demais da bola em Fute-brawl.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos os erros de textura com o visual Leon Malhado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o problema em que Otis atirava mais projéteis do que o esperado após usar sua hipercarga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos um erro que fazia com que as missões do Ranqueado não fossem geradas para alguns jogadores após o início de uma nova temporada do Brawl Pass.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/49BuyTboQeye3O4NAEvQCR"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2LBQvKwayb4uYmZPblV3VQ/f0ea403d91f1840b37582dc07a79b82d/1209_Loading_screen_Brawl_x_TS.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notas de Lançamento"/>
    <published>2024-12-19T10:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6MFUGTY7vUzwJG2lnGnAtR</id>
    <title>Vem conferir o Protha Awards 2024! </title>
    <updated>2024-12-31T01:28:30.999000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/6MFUGTY7vUzwJG2lnGnAtR"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4VmbHIp1rf0JvR9IkztZTj/7ff0650e432addba5088a6cec735c069/WhatsApp_Image_2024-12-30_at_22.24.11.jpeg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/ISb_2V7R5ME?si=YyjQ8E6NjV11xjNg"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-12-31T01:28:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>487FLwhfkGeqMP0Oq3dO65</id>
    <title>Animação da Força Starr</title>
    <updated>2025-01-06T03:35:28.526000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/487FLwhfkGeqMP0Oq3dO65"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7BKZNH8mwGga5x99M19DJy/a68b15f9669e2f1b2b091f3bb50439dc/1230_Starr_Force_Animation_Launch_YT_thumb01.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/T0Z9WsTuR04"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2025-01-02T00:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>58PXswgjyh5AjJP1V5omDx</id>
    <title>TUDO SOBRE O EVENTO PIZZA PLANET!</title>
    <updated>2025-01-31T06:34:28.323000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Manutenção de 3 de janeiro&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Correções e informações:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1&lt;/b&gt;: Agora as competições do Arcade devem estar funcionando para todos, inclusive para os jogadores que estavam presos na tela de recompensas das competições do Arcade.
&lt;b&gt;2&lt;/b&gt;: As fatias de pizza de todos os jogadores serão redefinidas para 0 quando a manutenção terminar.
&lt;b&gt;3&lt;/b&gt;: Os jogadores que começarem o evento sem nenhuma fatia de pizza antes da manutenção receberão uma COMPENSAÇÃO.
&lt;b&gt;4&lt;/b&gt;: A compensação é de 300 fatias de pizza. Como muitos jogadores serão compensados, ela pode demorar alguns dias para ser entregue. A compensação será entregue diretamente na caixa de entrada do jogo, que você encontra no canto superior direito da tela. Você receberá uma notificação quando ela estiver disponível.
&lt;b&gt;5&lt;/b&gt;: Jogadores que usaram gemas para comprar fatias de pizza na loja também poderão resgatá-las novamente na loja.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Informações adicionais:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os jogadores que começaram o evento com algumas fatias de pizza e usaram mais de 300 unidades na loja do Pizza Planet não serão recompensados, pois já tiveram um &amp;quot;impulso inicial&amp;quot; no evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esse problema ocorreu porque as fatias de pizza entraram no lugar das verdinhas, moeda de um evento anterior, e, infelizmente, algumas verdinhas não usadas não foram redefinidas para todos os jogadores antes do evento do Pizza Planet começar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Outras manutenções podem ocorrer no futuro ou na próxima semana para corrigir pequenos problemas relacionados ao evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Lamentamos pelo ocorrido, mas o evento já deve funcionar normalmente a partir de hoje!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;TUDO SOBRE O EVENTO PIZZA PLANET!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O evento Pizza Planet começa AGORA, e você pode ganhar o visual Wattson Lightyear e o novo Brawler, Meeple, DE GRAÇA!&lt;/p&gt;&lt;h4&gt;&lt;b&gt;Sua missão? Coletar fatias de pizza para obter ofertas na loja do Pizza Planet!&lt;/b&gt;&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;Como coletar as deliciosas fatias de pizza?&amp;quot;&lt;/b&gt;
É fácil! Você pode obter fatias de pizza:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No calendário de fatias de pizza da loja (disponível diariamente)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nas ofertas diárias da loja do Pizza Planet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nas missões sazonais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No placar das competições&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quer mais pizza sem coletar recursos? Você também pode usar gemas para comprar fatias de pizza na loja!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;O que eu faço com as fatias de pizza?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Use fatias de pizza na loja do Pizza Planet! A loja fica no canto esquerdo da tela principal. Lá, você encontra:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;UM PACOTE GRÁTIS todos os dias!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O novo Brawler, Meeple&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Visuais da Força Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Presentes (ainda estamos comemorando as Festas Brawl!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Itens de personalização (visuais, ícones de perfil, sprays, reações e blings)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Itens de progressão (moedas, pontos de poder, sorteios Starr de hipercarga)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Visual Wattson Lightyear (para quem já desbloqueou o Wattson!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;Como obter o visual Wattson Lightyear?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Se você já desbloqueou o Wattson, você pode obter o visual &lt;i&gt;Wattson Lightyear&lt;/i&gt; de graça!
Caso você ainda não tenha desbloqueado o Wattson:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Wattson fica disponível na loja do Pizza Planet durante todo o evento. Como ele é um Brawler lendário, são necessárias muitas fatias de pizza para desbloqueá-lo, mas se você se esforçar, vai liberar um &lt;i&gt;Brawler lendário de graça&lt;/i&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se preferir, você pode desbloquear o Wattson com vales. O visual fica disponível de graça pelos próximos quatro meses. A contagem começa agora!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se não quiser coletar recursos, você pode usar gemas para comprar o Wattson na loja por um precinho camarada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;Alguém falou COMPETIÇÃO?&amp;quot;&lt;/b&gt;
É isso mesmo! O placar da competição está de volta! Desta vez, focaremos em modos de jogo 2x2. Você ganha pontos mesmo se perder!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Você recebe ingressos para jogar todos os dias. Ingressos não usados reiniciam depois de três dias.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A cada três dias, um novo modo de jogo 2x2 fica em destaque.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todas as ações realizadas nas disputas rendem pontos: eliminar Brawlers, causar dano, curar aliados e completar objetivos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ganhando ou perdendo, você recebe recompensas! Vitórias multiplicam seu total de pontos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hóquei-brawl e Entrega Especial estarão disponíveis nas competições e nos espaços 3x3 durante o evento. Aproveite!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;Quantas fatias de pizza posso obter de graça?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Há muitas maneiras de obter fatias de pizza de graça! Veja:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calendário da pizza: 12 fatias de pizza por dia (360 no total).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ofertas diárias na loja do Pizza Planet: 1 fatia por revelação (aproximadamente 120 no total). A quantidade pode variar se você comprar ofertas no Pizza Planet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Missões sazonais: 30 fatias de pizza por missão (330 no total).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Placar das competições: até 150 fatias de pizza por competição (990, em média, e até 1650 se você vencer todas as disputas) .&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brindes aleatórios: 2x 100 fatias de pizza (200 no total).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fatias de pizza que você pode obter de graça (com uma taxa de vitória de 100% na competição): 2.660.
Média de fatias de pizza que você pode obter de graça (com um desempenho médio na competição): 2.000.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&amp;quot;É certo colocar abacaxi na pizza?&amp;quot;&lt;/b&gt;
Essa é uma pergunta que só &lt;i&gt;você&lt;/i&gt; pode responder... 🍍&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/58PXswgjyh5AjJP1V5omDx"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4lGIQWFxIVHiF2VgPRr4D1/91e05c526a2cf0587312aabd3ec85888/0102_Pizza_Planet_Event_inbox_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notícias"/>
    <published>2025-01-02T08:59:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6RM8rm6iDeETCXLGxwXP9</id>
    <title>Confira a Dublagem do Tio Gus!</title>
    <updated>2025-01-02T16:51:04.093000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/6RM8rm6iDeETCXLGxwXP9"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/e27nGBEJnULpDoT4y05rR/5b099fe6e0409a2b088cc43257324fdf/Picsart_25-01-02_10-31-36-719.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=qt7zUYNDXzs"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2025-01-02T16:51:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>KGSI4D1pOtE3jxfjHDISs</id>
    <title>Início da temporada do CMBS 2025 </title>
    <updated>2025-02-19T09:48:08.968000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Boas-vindas! O campeonato mundial de Brawl Stars 2025 já vai começar!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Confira o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fyoutu.be%25252FgRUCqKw65fo%25253Fsi%25253DZDHaxGeydqP3QYsJ')"&gt;vídeo introdutório&lt;/a&gt; ou continue a leitura para mais informações:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SEIS TEMPORADAS MENSAIS, TRÊS EVENTOS PRESENCIAIS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;É isso mesmo! Neste ano, Brawl Stars terá mais atividades competitivas do que nunca! O CMBS terá eventos presenciais em três continentes!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;COPA BRAWL&lt;/b&gt; é um novo evento presencial em que os jogadores podem obter uma vaga adicional na classificatória final ou final mundial para sua região de origem! O evento está programado para o segundo trimestre de 2025 e pode mudar os rumos do resto do ano competitivo.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sul e Sudeste Asiático&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Consideramos os seus comentários e mudamos o funcionamento da competição na região APAC. Com exceção do &lt;b&gt;Leste Asiático&lt;/b&gt; (que inclui Japão e Coreia), os jogadores do &lt;b&gt;Sul e Sudeste Asiático&lt;/b&gt; poderão competir por vagas na classificatória final através de uma série de torneios sediados pela &lt;b&gt;letsplaylive&lt;/b&gt;. Confira todas as informações em &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Flplgg.co%25252F3EnMS4w')"&gt;lplgg.co/3EnMS4w&lt;/a&gt;e siga a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FletsplayliveGG')"&gt;rede social&lt;/a&gt; deles para ficar por dentro das novidades.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Documentário &lt;/b&gt;&lt;i&gt;&lt;b&gt;Road To Redemption&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nosso documentário de 2025 acompanhou três equipes na final mundial do ano passado e será lançado em breve! Nele você conhece mais sobre a história e a preparação dos competidores para a pós-temporada do Brawl E-sports 2024. Pegue a pipoca, e nos vemos em algumas semanas na estreia: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fyoutube.com%25252FBrawlStarsEsports')"&gt;youtube.com/BrawlStarsEsports&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Estrutura da temporada do CMBS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Em 2025, você precisa passar por seis temporadas mensais para chegar à classificatória final e, então, à final mundial! Cada temporada é composta por: desafio do campeonato, classificatória mensal e final mensal!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Desafio do campeonato:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;31 de janeiro:&lt;/b&gt; prepare-se para o primeiro desafio do campeonato do ano! Ele seguirá o formato da temporada de 2024. Quinze vitórias garantem um lugar na classificatória mensal, e com quatro derrotas você está fora da competição. Jogue com uma equipe para aumentar suas chances de chegar ao topo. Não deixe que os &lt;i&gt;bad randoms&lt;/i&gt; atrapalhem os seus sonhos de se tornar uma lenda dos e-sports!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Classificatória mensal:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;8 a 9 de fevereiro&lt;/b&gt;: na primeira classificatória mensal, a sua equipe pode batalhar por um lugar na final mensal para a sua região de origem! Agora, as mudanças na tabela permitirão que as melhores equipes possam progredir sem ficarem presas em distribuições aleatoriamente organizadas. As organizações parceiras do CMBS receberão uma vaga no dia 2 da tabela de forma automática. Para mais informações, confira o &lt;b&gt;regulamento de 2025&lt;/b&gt;: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fsupr.cl%25252Fbscrules')"&gt;supr.cl/bscrules&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Finais mensais&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Neste ano, as finais mensais serão organizadas por região para garantir que TODO MUNDO participe da ação. Assista e ganhe recompensas em: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%25253A%25252F%25252Fevent.brawlstars.com')"&gt;event.brawlstars.com&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finais mensais de fevereiro:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Leste Asiático: &lt;b&gt;15 de fevereiro&lt;/b&gt;, 15h JST&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;EMEA: &lt;b&gt;16 de fevereiro&lt;/b&gt;, 14h CET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;América do Sul: &lt;b&gt;22 de fevereiro&lt;/b&gt;, 15h BRT&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;América do Norte: &lt;b&gt;23 de fevereiro&lt;/b&gt;, 15h EST&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Procurando a programação para o ano inteiro? Consulte o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fsupr.cl%25252Fbscrules')"&gt;regulamento&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Adição do modo Ranqueado&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Acreditamos que o Ranqueado de Brawl Stars tem tudo a ver com os e-sports. Este ano, integraremos o Ranqueado à experiência competitiva e de entretenimento dos e-sports como forma de teste. Compartilharemos mais informações ao longo do ano, então fique de olho no que está por vir.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esperamos que a temporada de 2025 seja incrível e estamos ansiosos para compartilhar mais momentos empolgantes com você! Prepare-se, pois a competição vai ser um ESTOURO!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Atenciosamente&lt;/i&gt;,
&lt;i&gt;Sr. Brawl E-sports&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6pGlSZ1XTz7v1GD0mlzNvQ/9c798ab905ea8c76e2ac3cc11d10a8a1/Footer.png?w=3000&amp;h=1055&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/KGSI4D1pOtE3jxfjHDISs"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5SVlOoMXobm5o65fbJPQ67/7bb6c7d24faa2df13c61710ac3846b0c/Thumb_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2025-01-18T11:06:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>dugEnxEzHZCaspQ5g9mms</id>
    <title>Confira a Dublagem do Tio Gus!</title>
    <updated>2025-02-10T12:41:26.492000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/dugEnxEzHZCaspQ5g9mms"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2gkBBTuA9PMdmm3yT309hs/65836be4325ee3f90894857a0fc59d66/Picsart_25-02-10_09-09-51-580.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=zogHqFnT86k"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2025-02-10T12:41:26+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>63228Ho6yAQqw4uPk2ZyZR</id>
    <title>Os produtos do Brawl Stars estão de volta! Reserve JÁ!</title>
    <updated>2025-02-14T11:51:06.516000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/63228Ho6yAQqw4uPk2ZyZR"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4BRPbRNvhHmV4JehBjlKg9/1f1ed3160bb5180f0c1b87bea0554f0b/0210_Youtooz_Launch__BS_Collectibles__800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtooz.com/collections/brawl-stars"/>
    <category term="Notícias"/>
    <published>2025-02-11T21:31:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6Ab2QvT3v8gYYJbXYouxzL</id>
    <title>NOVAS EQUIPES PARCEIRAS | OS SPRAYS VÃO DESAPARECER?</title>
    <updated>2025-02-19T09:49:03.619000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Temos notícias quentíssimas do &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fsupercell.com%25252Fen%25252Fgames%25252Fbrawlstars%25252Fblog%25252Fesports%25252Fbsc-2025season-kickoff%25252F')"&gt;Programa de Parceria de E-sports do Brawl&lt;/a&gt; de 2025! O programa receberá &lt;b&gt;novas equipes&lt;/b&gt;, e a série atual de sprays não será mais disponibilizada. É isso mesmo: aproveite para garantir os seus. Falaremos mais sobre isso abaixo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Estamos felizes em anunciar que &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252Fzetadivision')"&gt;ZETA&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252Fnatusvincere')"&gt;NAVI&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FSKGaming')"&gt;SK Gaming&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FTribeGaming')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FReply%2525255FTotem')"&gt;Reply Totem&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FSpacestation')"&gt;Spacestation Gaming&lt;/a&gt; e&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FFUTesportsgg')"&gt; FUT Esports&lt;/a&gt; retornarão este ano ao campeonato mundial de Brawl Stars, junto com &lt;b&gt;três novas adições:&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FLOUDgg')"&gt;&lt;b&gt;LOUD Esports&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;do Brasil, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FGenG')"&gt;&lt;b&gt;Gen.G Esports&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;da Coreia do Sul e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FTeamHeretics')"&gt;&lt;b&gt;Team Heretics&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;da Espanha. Boas-vindas a todas as equipes!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Programa de Parceria é uma colaboração da Supercell com participação das equipes parceiras selecionadas, aumentando ainda mais o prestígio do &lt;i&gt;campeonato mundial de Brawl Stars&lt;/i&gt;. Ao comprar reações, perfis, ícones e visuais, além de apoiar sua equipe favorita, você também contribui para o crescimento do e-sports do Brawl!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6kS5RBlGagJmSjXJx1eYvk/fa55115d77597f21e1d21f21244d4d68/0206_WF_pins_800x300.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;BOAS-VINDAS ÀS NOVAS EQUIPES!&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/FwCW01MS62VytHVLljfYG/f29384ca860dfda88a0a3a95da9bddce/player_icon_loud.png?w=800&amp;h=800&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Seja bem-vinda, LOUD Esports!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Em pouco tempo, a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FLOUDgg')"&gt;LOUD Esports&lt;/a&gt; se tornou uma potência brasileira amplamente reconhecida por ter fãs fervorosos e pelo desempenho magnífico em títulos como Free Fire e Valorant, jogos nos quais foram os campeões mundiais de 2022!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#goLOUD&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6NPsiH0E3jWLPIkWgYKtQ0/5d432d79163592de433c0445c472ae33/player_icon_geng.png?w=800&amp;h=800&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;안녕하세요, Gen.G Esports!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;A&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FGenG')"&gt;Gen.G Esports&lt;/a&gt; ganhou fama mundial por sua excelência competitiva em League of Legends, além de desempenhar um papel importante na conexão entre os hemisférios oriental e ocidental dos jogos por meio de iniciativas educativas e de diversidade!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#GENGWIN&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4j2rurMvMh0nnFoCtLkSsc/2b846b4d552151aea6585889c02699ef/player_icon_heretics.png?w=800&amp;h=800&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bienvenido, Team Heretics!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;A&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FTeamHeretics')"&gt;Team Heretics&lt;/a&gt; é conhecida por seu espírito competitivo e pelo seu compromisso com a excelência em diversos títulos, em especial League of Legends, Valorant e Rainbow Six Siege. A vibração da equipe pode ser vista entre criadores e colaboradores, um reflexo da sua visão ousada sobre os e-sports e os jogos de videogame!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;#VamosHERETICS&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;Os sprays dos parceiros vão desaparecer?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Em breve, lançaremos uma série de sprays &lt;i&gt;totalmente nova&lt;/i&gt; para as equipes parceiras, e os designs atuais se tornarão itens exclusivos de colecionadores! Esta é a ÚLTIMA chance de garantir os seus, pois eles NÃO SERÃO MAIS disponibilizados na loja a partir da próxima atualização do jogo. Não deixe para a última hora!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3kyBEWrZ67tix2naSXwDj/e08a8b562ff48434c80916a1d858ebd8/0206_WF_sprays_800x470_FINAL.png?w=800&amp;h=470&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Fique de olho nas equipes parceiras e nos canais oficiais das redes sociais de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fx.com%25252FBrawl%2525255Fesports')"&gt;e-sports do Brawl Stars&lt;/a&gt;. Nós divulgaremos mais novidades sobre os novos sprays em breve!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ONDE ENCONTRO ITENS DE PERSONALIZAÇÃO?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Se os sprays, as reações e os ícones de perfil dos parceiros não estiverem disponíveis na primeira página da loja, eles podem ser encontrados em &lt;b&gt;Loja -&amp;gt;&lt;/b&gt; &lt;b&gt;Catálogo -&amp;gt; Temas&lt;/b&gt;, selecionando o seguinte ícone:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7iBeZdaJ5mIy0Jy8DJtext/c6374e128c95f6a244d0b44572878c0e/catalog-esports-items-v2.png?w=2112&amp;h=1179&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;COMO SER UM PARCEIRO?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Caso queira participar do programa e tenha uma organização de e-sports bem-sucedida para criar conteúdo legal para a sua equipe de Brawl Stars junto com as outras equipes já existentes, você já sabe o que fazer! Vamos ficar de olho nos cadastros enviados por este &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fforms.gle%25252FQQUcXto798ZZR7KP8')"&gt;formulário&lt;/a&gt;. Se o seu cadastro chamar a nossa atenção, entraremos em contato com você!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O campeonato mundial de Brawl Stars é &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fevent.supercell.com%25252Fbrawlstars%25252Fpt%25252Fhow-to-compete')"&gt;aberto para todos&lt;/a&gt;, e todas as equipes podem competir e ganhar uma parte do prêmio de US$ 2.000.000!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;ONDE POSSO ASSISTIR AO CMBS?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nossa primeira transmissão das finais mensais do ano acontecerá no dia 15 de fevereiro, e você pode fazer apostas, assistir às partidas e interagir para ganhar PRESENTES no site &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fevent.supercell.com%25252Fbrawlstars%25252Fpt')"&gt;event.brawlstars.com&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para garantir que você não vai perder nada, seguem as datas da transmissão de fevereiro:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Leste Asiático: &lt;b&gt;15 de fevereiro&lt;/b&gt;, 12h JST&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;EMEA: &lt;b&gt;16 de fevereiro&lt;/b&gt;, 14h CET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;América do Sul: &lt;b&gt;22 de fevereiro&lt;/b&gt;, 15h BRT&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;América do Norte: &lt;b&gt;23 de fevereiro&lt;/b&gt;, 15h EST&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Você pode acessar o vídeo do guia do CMBS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fwww.youtube.com%25252Fwatch%25253Fv%25253DgRUCqKw65fo')"&gt;aqui&lt;/a&gt;, e as próximas datas da temporada e outras informações podem ser encontradas no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fbs-rules.scescdn.com%25252F2025-pt')"&gt;regulamento de 2025&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;VAMOS NESSA!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/6Ab2QvT3v8gYYJbXYouxzL"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/E2SHWzrm0tz7HkACSERsV/ed95419af0921aa6d6df410c14c0e1d1/0206_WF_Leon_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2025-02-12T00:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6QlDnXW1alykSncWh03MII</id>
    <title>Informações do evento de Brawlentine da comunidade</title>
    <updated>2025-02-14T14:02:37.401000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;O novo evento da comunidade deve ser também o mais íntimo da história de Brawl Stars: Bo sai em busca de um Brawlentine e VOCÊ pode escolher quem será seu par nesse encontro!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;COMO PARTICIPAR&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vá até a aba Notícias e VOTE em um dos dois Brawlers que estão disputando a atenção do Bo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Além da votação, você acumulará recompensas que serão liberadas quando o evento terminar, no dia 20 de fevereiro!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E tem mais! Se a comunidade tiver uma determinada quantidade de votos, as recompensas da votação serão DUPLICADAS! A quantidade específica de votos será exibida em cada votação!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uma nova disputa acontece a cada 2 dias e, entre eles, terá início um evento bônus diferente, como XP duplo, Domínio Doido e Sorteios Starr diários em dobro!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;No último dia do evento, acontecerá a última votação entre os finalistas, em que todas as pessoas da comunidade se reunirão para escolher QUEM GANHARÁ O PRIMEIRO BEIJINHO DO BO!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;CRONOGRAMA COMPLETO E POSSÍVEIS RECOMPENSAS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dia 1&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jacky x Charlie&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3 presentes OU 6 presentes (duplicado)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dia 2&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;XP duplo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dia 3&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mandy x Lola&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 moedas OU 1000 moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dia 4&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50% do Domínio Doido&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dia 5&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Angelo x Amber&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2500 blings OU Dynamike Romântico (e 2500 blings)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dia 6&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sorteio Starr em dobro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dia 7&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico x Piper&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 Sorteios Starr - 20 Sorteios Starr&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dia 8&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100% do Domínio Doido&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dia 9&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis x Melodie&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1 Sorteio Starr de hipercarga OU 2 Sorteios Starr de hipercarga!!!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dia 10&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Votação com os finalistas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Além disso, traremos de volta os modos 2x2 mais jogados ao longo de todo o evento!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O último conjunto de recompensas será entregue após a votação final no dia 20 de fevereiro!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;PARTICIPANTES&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Angelo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Amber&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Charlie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jacky&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lola&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mandy&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Piper&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;BRINDES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Desta vez, você poderá ganhar 1 milhão de gemas para dividir com o seu par!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para concorrer ao brinde, poste uma mensagem de Brawlentine para sua Brawl-dupla! Você pode postar em qualquer rede social. Não se esqueça de usar as hashtags #Brawlentines e #BrawlStars​!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os 5 vencedores serão escolhidos no último dia do evento e poderão dividir o prêmio com as suas pessoas especiais!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;É isso! O evento começa agora e termina no dia 20 de fevereiro, então vote agora mesmo!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/6QlDnXW1alykSncWh03MII"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4wCk2anfRwmirgess0zMZB/5ce0c5c86d13a65bed42c60c65155522/0207_Brawlentines__Community_Event__inbox_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2025-02-12T22:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1gnTAfjmERTS5QmTUzZKOL</id>
    <title>ADEUS, RANQUEADO VELHO. FELIZ RANQUEADO NOVO! </title>
    <updated>2025-02-19T20:57:00.595000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;ADEUS, RANQUEADO VELHO. FELIZ RANQUEADO NOVO! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;ATENÇÃO:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A temporada ranqueada Good Randoms atual será mais curta. A nova temporada começará com a próxima atualização, no dia 25 de fevereiro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A princípio, as mudanças descritas abaixo são definitivas, mas algumas coisas ainda podem ser alteradas quando a nova temporada ranqueada for lançada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;De qualquer maneira, teremos grandes mudanças, então vamos dar uma olhada nelas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Os principais objetivos da reformulação são:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Deixar o Ranqueado mais competitivo para jogadores habilidosos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Encorajar mais pessoas a jogar o Ranqueado e estimular o interesse delas em se tornarem melhores no Brawl.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recompensar os jogadores pelo esforço e pelo tempo jogado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Manter as temporadas novas e emocionantes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melhorar a monetização do jogo e ter uma fonte consistente para sustentar as atividades de e-sports do Brawl.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pro Pass: o novo sistema de progressão do Ranqueado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7ibZbGSm6z6clpTbWStQwd/a2dd2f451b30d238e83503ddacbdf63f/0212_Pro_Pass_Icon_800x300.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;O Ranqueado agora conta com o &lt;b&gt;Pro Pass&lt;/b&gt;, um novo sistema de progressão similar ao Brawl Pass. Ele também tem uma categoria gratuita e uma paga, mas, diferentemente do Brawl Pass, o Pro Pass dura 4 meses!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A duração é maior porque ele está vinculado aos principais eventos de e-sports do ano. O primeiro será a &lt;b&gt;Copa Brawl&lt;/b&gt; que acontece em maio, em seguida, a classificatória final em setembro e a final mundial em novembro. O plano atual é ter 3 Pro Passes por ano.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/sKUdtOco8rU6j8kLgVpcD/fa91bba30f98315ca4b1c9ca3a3c015a/0212_Pro_Pass_XP_800x300__1_.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Para progredir no Pro Pass, é necessário coletar XP do Pro Pass, que pode ser obtido ao:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vencer disputas ranqueadas, assim como para obter XP diário do Brawl Pass. Porém, o XP do Pro Pass é renovado toda semana e é necessário vencer a disputa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Subir na classificação.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assistir e interagir durante as transmissões de e-sports no site &amp;quot;event.brawlstars.com&amp;quot; ao longo do ano.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;NÃO É OBRIGATÓRIO assistir aos jogos de e-sports para completar o passe, mas isso ajuda a acelerar sua progressão e dá mais recompensas, principalmente se você não alcançar posições muito altas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Comprar o Pro Pass, que concede progressão instantânea e o dobro de XP do Pro Pass e de limite semanal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;A categoria gratuita concede recompensas melhores do que o sistema anterior do Ranqueado e um sorteio Starr lendário como prêmio final!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Veja a imagem abaixo:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/0kLAnuHzyFuMfBPk0Zome/3ebfdd02ffa2184f09943e91447a2e14/0212_Comparison_free_vs_old_free_800x880.png?w=800&amp;h=880&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;É importante mencionar que haverá melhorias na categoria gratuita para jogadores na divisão Mestres, mas elas não serão muito significativas. Considerando que cerca de 1% dos jogadores do Ranqueado se tornam Mestres e 5% se tornam Lendários, a melhoria será significativa para cerca de 95% dos jogadores do Ranqueado atuais e possivelmente mais atraente para as outras pessoas da comunidade.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O preço da categoria paga é US$ 24,99* para os 4 meses de duração (US$ 6,25 por mês) e inclui:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3Zu8SwySfrJV309SnudfoY/3d393540f5800a9b63222f8946dd5ddd/0212_new_Paid_pro_800x485.png?w=800&amp;h=485&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;*&lt;i&gt;O valor pode variar de acordo com seu país ou região.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nova raridade de visual: Pro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Apresentamos a nova raridade de visual: Pro!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os visuais Pro podem ser melhorados até 11 vezes coletando itens de &amp;quot;melhoria de visual&amp;quot; do Pro Pass (ou como prêmios dos sorteios do Ranqueado, 8 meses após o lançamento do visual).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada melhoria dará um aprimoramento ao visual, como um novo efeito de geração, ou outros itens de personalização, como um novo cartão de batalha animado do Brawler.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Em cada temporada, você pode obter um visual lendário no caminho livre do passe!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;As melhorias são as seguintes:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Melhoria 1 - caminho livre: visual básico
Melhoria 2 - caminho livre: 1 reação, 1 imagem de perfil e 1 spray
Melhoria 3 - caminho livre: efeitos especiais de ataque
Melhoria 4 - caminho livre: modelo de visual melhorado
Melhoria 5 - caminho livre: 8 reações
Melhoria 6 - caminho livre: efeitos especiais de eliminação
Melhoria 7 - caminho pago: cartão animado de Brawler (NOVA PERSONALIZAÇÃO!)
Melhoria 8 - caminho pago: efeitos especiais de geração e ressurgimento (NOVA PERSONALIZAÇÃO!)
Melhoria 9 - caminho pago: versão de hipercarga
Melhoria 10 - caminho pago: cromático 1
Melhoria 11 - caminho pago: cromático 2&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O primeiro visual Pro será do Colt (porque ele quase não tem visuais, né?).
Confira a prévia do visual básico e alguns conceitos!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/28q3mN5xjxty8U57JK0BoQ/7c2ae2a03925b2b1cb7bdbac4a45a004/RankedColt.png?w=4000&amp;h=1382&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Um Ranqueado mais competitivo!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nosso objetivo inicial era deixar o modo Ranqueado mais atraente aos jogadores casuais, e nós conseguimos! O Ranqueado tem cerca de 10 vezes mais jogadores do que a versão anterior, a Liga estelar.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Porém, ele acabou se tornando MUITO CASUAL para jogadores que gostam de desafios.
Portanto, nessa reformulação você encontrará:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1. Um novo patamar para o nível mais alto do jogo&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Uma nova divisão acima da Mestres, a divisão Pro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O patamar Pro também desbloqueia o botão de e-sports, feito especialmente para jogadores que queiram competir nos eventos de e-sports de Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A divisão Mestres agora tem 3 patamares: Mestres I, II e III, sendo necessários 1000 pontos Elo para avançar em cada um.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A divisão Lendária agora requer 750 pontos Elo para avançar em cada patamar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;2. Vários aspectos do sistema Elo foram alterados&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O limiar de proteção mínimo foi removido a partir da divisão Mítica. Agora, você pode voltar à divisão Diamante se tiver mais derrotas do que vitórias na Mítica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A obtenção de pontos Elo aumentou, mas a perda será maior a partir da divisão Lendária.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os valores de reforço de divisão foram bastante reduzidos. O reforço continua existindo apenas até a divisão Mítica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duplas e trios serão mais restritos em divisões mais altas. Não será possível formá-los com amigos de divisões muito mais baixas do que a sua.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;3. Pareamento aprimorado&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O pareamento será mais rápido nas divisões mais baixas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nas divisões mais altas, o pareamento será muito mais restrito à sua divisão atual.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A busca não aumentará mais o alcance dos pontos Elo fora da restrição da sua divisão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O reajuste de divisões não colocará mais todo mundo na divisão Bronze I todos os meses. Se estiver na divisão Diamante I ou posterior, serão reduzidos 6 patamares, a partir do patamar final (por exemplo, quem estiver na divisão Ouro III vai para Prata I, e assim por diante).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora, a partir da divisão Mítica, serão necessários 12 Brawlers com nível de poder 11.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;4. Modificadores removidos&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os modificadores ficaram muito complexos para jogadores casuais e restringiam muito o meta dos Brawlers, então eles serão removidos e as temporadas ranqueadas serão renovadas de outras maneiras!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;5. Grandes mudanças nos acessórios&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora, o uso dos acessórios é ilimitado, mas possuem tempo de espera.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O tempo de espera de cada acessório é baseado na força de cada um, podendo variar de 7 a 30 segundos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O equipamento que aumenta em um o uso do acessório na batalha foi substituído por um que reduz o tempo de espera.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;(Essa alteração não é exclusiva do Ranqueado, mas ela é especialmente interessante para os jogadores competitivos.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novos modos de jogo no Ranqueado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para revigorar o jogo, vamos testar um novo modo por mês no Ranqueado.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Primeiro, o modo será testado nos troféus.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ele for competitivo, será adicionado ao Ranqueado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se ele não for competitivo, poderá ser ajustado ou reformulado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O primeiro modo a ser adicionado será a OPERAÇÃO LIMPEZA (a versão renovada do Apanha Água-viva).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Hóquei-Brawl pode ser o próximo, mas isso ainda está em discussão e pode ser alterado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Brawlers maximizados disponíveis a cada temporada!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se você não tem todos os Brawlers e está com dificuldades em maximizá-los para o modo Ranqueado, temos algo que vai ajudar.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A cada temporada, 3 Brawlers maximizados para uso EXCLUSIVO no Ranqueado estarão disponíveis para todo mundo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esses Brawlers serão alternados a cada temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Isso permitirá aos jogadores testar novos Brawlers, jogar com níveis de poder maximizados e suprir necessidades da equipe quando for necessário.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os 3 Brawlers maximizados serão considerados nos requisitos de Brawlers em cada divisão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mudanças no sorteio do Ranqueado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Com os visuais Pro incluídos no Pro Pass, os sorteios do Ranqueado serão modificados. Confira as mudanças:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Serão mantidos todos os visuais anteriores do Ranqueado que estavam disponíveis nos sorteios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Serão adicionados mais itens de personalização, como imagens de perfil, reações e sprays, que só poderão ser recebidos nos sorteios do Ranqueado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Será adicionado um item de melhoria de visual, que estará disponível nos sorteios do Ranqueado 8 meses após o lançamento do visual Pro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Será adicionado o XP do Pro Pass como uma possível recompensa para acelerar a progressão até a última recompensa do sorteio Starr lendário.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nova aparência para o Ranqueado 2025&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Estamos renovando o visual de todo o Ranqueado!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cartões de batalha não são mais removidos e ficam coletados definitivamente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novos visuais de patamares foram disponibilizados para todas as divisões.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novos visuais de cartões de batalha foram disponibilizados para coleta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora você pode personalizar o cartão de batalha exibido no seu perfil.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3PuahCdhflXRwJXISuC6Ua/1af1740684219871b9ac944f2943cf83/0207_ranked_cards_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Outras melhorias no Ranqueado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As novas temporadas do Ranqueado 2.0 começarão na terceira quinta-feira de cada mês. O primeiro Ranqueado 2.0 terá início imediatamente após a atualização de 25 de fevereiro e terminará no dia 16 de abril. A segunda temporada do Ranqueado 2.0 começará em 17 de abril, a terceira quinta-feira do mês de abril.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora, o emblema sempre aparece no Ranqueado, em vez do domínio do Brawler.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Você também pode adicionar os Brawlers aos seus favoritos tocando no coração!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os Brawlers favoritos serão exibidos em destaque durante a etapa de seleção.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A distância de visão de geração das equipes vermelha e azul foi fixada para correspondência.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Com isso, nosso objetivo é que o Ranqueado fique mais competitivo, tenha recompensas melhores e uma progressão aprimorada com o &lt;b&gt;Pro Pass&lt;/b&gt;! Algumas modificações ainda podem ser feitas, mas esperamos que as novidades mencionadas acima já apareçam na próxima atualização.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/1gnTAfjmERTS5QmTUzZKOL"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5ic9rIkAFMdwIYoE9wCFoe/d75887a45a2a20d41432534ae5acc54c/0210_New_Ranked_Pass__In-game_Article__800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notícias"/>
    <published>2025-02-13T08:50:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>38geLV5ddjaOAq6jFiArJJ</id>
    <title>Rolou o primeiro beijo em Brawl!</title>
    <updated>2025-02-25T06:32:31.827000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/38geLV5ddjaOAq6jFiArJJ"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5HfpqStWcW1cukZkzHQsUl/4eb20817a209b40d03396fda73e2acb6/Brawlentine_BoCharlieKiss_Final_copy__1_.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2025-02-21T11:01:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3syyj1gqGYaSn3hBu0Q5WF</id>
    <title>O TIO GUS DUBLOU O BRAWL TALK!</title>
    <updated>2025-02-22T19:32:24.931000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/3syyj1gqGYaSn3hBu0Q5WF"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7MZkXT9IfsheDNw8e3Jy6N/31a61fae1117f903d3d2468e0ef15339/Picsart_25-02-22_12-41-58-462.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/Xq2sOoWuphg"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2025-02-22T19:32:24+00:00</published>
  </entry>
</feed>
