<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Brawlstars - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Brawlstars inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2024 17:32:14 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Evento Joinha pro Brawl</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/19B0Hf40WkBxf6lG9ZHQ7Y</link>
      <description>&lt;p&gt;Nada de negatividade em Brawl Stars com o novo evento da comunidade: Joinha pro Brawl &lt;b&gt;#ThumbsUpForBrawl&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O objetivo é simples: use a reação de joinha o máximo possível!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sempre que a reação for usada, a barra de progresso aumenta e você ganha recompensas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se a comunidade alcançar 10 bilhões de joinhas, &lt;b&gt;todo mundo vai ganhar 5 Sorteios Starr lendários&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Marcos e recompensas&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Os três primeiros marcos liberam eventos no jogo, mas, a partir de 500 milhões de joinhas, você recebe &lt;b&gt;Sorteios Starr lendários&lt;/b&gt; que serão adicionados ao banco, aberto no dia 20 de junho com o fim do evento!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Do início do evento - &lt;b&gt;Sorteio Starr diário em dobro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 milhões de joinhas - &lt;b&gt;XP em dobro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;200 milhões de joinhas - &lt;b&gt;Domínio Doido em dobro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 milhões de joinhas - &lt;b&gt;Sorteio Starr lendário&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1 bilhão de joinhas - &lt;b&gt;Sorteio Starr lendário&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 bilhões de joinhas - &lt;b&gt;Sorteio Starr lendário&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5 bilhões de joinhas - &lt;b&gt;Sorteio Starr lendário&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 bilhões de joinhas - &lt;b&gt;Sorteio Starr lendário&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Vale lembrar que é preciso ter pelo menos 400 troféus para obter as recompensas!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Brindes&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Vamos dar &lt;b&gt;UM MILHÃO DE GEMAS&lt;/b&gt; de presente!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para participar, use as hashtags &lt;b&gt;#ThumbsUpForBrawl&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;#BrawlStars&lt;/b&gt; para postar nas redes sociais um momento em que você contagiou o jogo com positividade!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Escolheremos 10 vencedores aleatórios ao fim do evento e entraremos em contato com eles pelas redes sociais!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Para os bonzinhos de plantão: os vencedores podem escolher se dividem ou não o prêmio com um amigo!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O evento Joinha pro Brawl #ThumbsUpForBrawl começa AGORA e termina em 20 de junho.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">19B0Hf40WkBxf6lG9ZHQ7Y</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6VD28u9RoHm6MM8UPpI6si/cbd6d710a31e2923a6d42292c96d368e/0607_Thumbs_up_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 12:15:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supercell MAKE: Vote no seu visual preferido para a Belle!</title>
      <link>https://make.supercell.com/en/campaign/6ZDfe85oawwxoLcQNHeTAy</link>
      <guid isPermaLink="false">4L5DidFtjKvsQzwL96r8tt</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/65meCeOcBkxNDGYLi7Jk5u/9f91e240e8def9c423143f70cb1bd436/0412_SC_Make_voting_starts_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 09:37:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>O Brawl Talk dublado está de volta!</title>
      <link>https://youtu.be/7JGf4l4lQqE</link>
      <guid isPermaLink="false">6UOQGHizyGRzEiXThRGV3a</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3BCIPMVzJVwvsE6yqT5P0m/a015adc0f16422d8838e99a4b3bae546/Picsart_24-06-22_11-25-47-835.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 16:35:52 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Primeiro dia de trabalho do Berry!</title>
      <link>https://youtube.com/shorts/0xjh3hQX_Fk</link>
      <guid isPermaLink="false">60PU2QyCTpek1At8Anp5Gu</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6jYsc5wuxZvVlx1iyVRS8p/1ac4ffd2de9c5a18d11661af9a9c9342/Belle_Voting_800x433.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 07:04:23 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brawl Clássico: as megacaixas voltaram!</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/1EmjrgcJs2gIADXu55ZbWC</link>
      <description>&lt;p&gt;O evento Brawl Clássico trouxe as megacaixas de volta, e você pode ganhar o &lt;b&gt;novo visual de hipercarga do Rico Soberano DE GRAÇA&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Entre 12 e 31 de julho, você terá acesso a novos modos de jogo, visuais clássicos repaginados, além do novo visual de hipercarga do Rico e suas variações de cor!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;COMO GANHAR O VISUAL DE HIPERCARGA DO RICO DE GRAÇA?&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Colete 10 megacaixas no evento para &lt;b&gt;ganhar o Rico Soberano de graça&lt;/b&gt;! Falando assim, parece fácil, mas você vai ter que se esforçar para obter esse visual gratuito!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;COMO CONSEGUIR MEGACAIXAS?&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Essa é fácil: &lt;b&gt;para ganhar uma megacaixa, é só coletar 12 fichas estelares&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Você recebe uma ficha estelar ao obter a primeira vitória do dia nos modos que concedem fichas estelares. As fichas estelares também são concedidas em algumas missões especiais nos fins de semana e em um desafio que será lançado durante o evento!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;POR QUE AS MEGACAIXAS SÃO TÃO ESPECIAIS?&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;As megacaixas são especiais porque concedem vários itens de uma vez! Veja alguns deles:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawlers&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Visuais, inclusive o novo visual de hipercarga do Rico e as suas variações de cor&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Itens de personalização&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recursos, inclusive gemas!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;As megacaixas podem ser abertas na hora ou armazenadas no inventário para você se emocionar ao abrir tudo de uma vez!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;NOVOS MODOS DE JOGO!&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;O Brawl Clássico inaugura dois novos modos de jogo: Embate de Sósias e Troca-Brawler!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Em &lt;b&gt;Embate de Sósias&lt;/b&gt;, todos jogam com o mesmo Brawler!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Brawler usado muda a cada poucas horas e pode ser qualquer um dos 21 primeiros Brawlers lançados no jogo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Em &lt;b&gt;Troca-Brawler&lt;/b&gt;, sempre que você derrotar um oponente, o seu Brawler se transforma em outro personagem! A lista de Brawlers em que você se transforma é determinada previamente. Depois de se transformar no último Brawler e derrotar um jogador, você vence.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Embate de Sósias e Troca-Brawler alternam entre si diariamente e usam o modificador clássico. Ou seja, os Brawlers têm limite de nível 9, só têm o primeiro poder de estrela e não podem usar hipercargas nem acessórios.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;NOVOS VISUAIS!&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Visual de hipercarga do Rico e suas variações de cor!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico Soberano&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico Soberano das Gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico Soberano dos Blings&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Além dos visuais de hipercarga do Rico, temos vários visuais inspirados no Brawl Stars clássico:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike Cabum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Delegado Brock&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Xerife Shelly&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico Podre de Rico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Shelly Astral&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sabe como você pode obter os visuais clássicos? Com as megacaixas, é claro!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;OUTRAS PERGUNTAS FREQUENTES&lt;/h3&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;O que acontece se eu pegar um Rico Soberano em uma megacaixa antes de coletar 10 megacaixas?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Você receberá uma variação de cor do visual de hipercarga!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;As megacaixas vão continuar no jogo depois que o evento Brawl Clássico terminar?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As megacaixas ficam disponíveis somente durante o evento, mas pode ser que elas voltem em futuros eventos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Posso obter visuais clássicos e de hipercarga depois que o evento acabar?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sim, esses itens não são exclusivos do evento e vão voltar no futuro, sejam em caixas, sorteios Starr ou ofertas especiais da loja. Depois que o evento terminar, os visuais clássicos ficarão disponíveis no catálogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;p&gt;Isso é tudo! O Brawl Clássico já está no ar e vai até 31 de julho. Nós nos vemos no jogo!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1EmjrgcJs2gIADXu55ZbWC</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/L4FatsJJ1q6YRJQJH8UYU/4637878952adc2a66ec54d23fe029706/loading_screen_classic_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 07:01:27 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PRESENTE: GUITARRA DO DRACO!</title>
      <link>https://www.tiktok.com/@brawlstars/video/7401120164437085472</link>
      <guid isPermaLink="false">6x5EgBv3gu3yf8FnrK8dxY</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3pTnIdMXNsyBgovgFLMf09/d3e290eb6949497847ff3a96e4be0186/0601_guitar_promo_800x433_colab.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 12:47:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>VOTE NO SEU VISUAL DE SUPER-HERÓI PREFERIDO!</title>
      <link>https://make.supercell.com/en/campaign/7LN7eOAgpUwRCHUVN0NSx7</link>
      <guid isPermaLink="false">3PHqdlzpJTq5dSe7UqZ1Db</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6IfHywSXp9XWcMqQV45g99/78880847d33d8581080fbe7399afd57d/0814_MAKE_Vote_Starts_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 08:08:50 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>O Tio Gus dublou!</title>
      <link>https://youtu.be/8i8vDVKXL7c</link>
      <guid isPermaLink="false">1JWaMDO0oWQfogYLSp8q7v</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/75DljGaIYMDrdOYsukQoRB/7639c66e60930af3cb6cffaeb9398b73/Picsart_24-08-15_10-52-36-306.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 16:21:31 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>42 SORTEIOS STARR OU 7 MEGACAIXAS?</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/1OVipuwX4lNoMuLadusOlO</link>
      <description>&lt;h1&gt;7 MEGACAIXAS OU 42 SORTEIOS STARR?&lt;/h1&gt;
📊 [POLL]
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 MEGACAIXAS&lt;/p&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/358CYYBBA0DJp54bYfCB0f/ebc18edd4c35186457f568d20fee808d/megabox.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;42 SORTEIOS STARR&lt;/p&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5xwdAK61CGXOF0YtWroAiW/99986e79bd72aee321b9fc126c76ac80/StarrDrop.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Você prefere ganhar 10 megacaixas ou 60 sorteios Starr? A comunidade vai decidir!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O evento da comunidade #BoxVsDrops começa agora com &lt;b&gt;XP e sorteios Starr em dobro&lt;/b&gt; e termina em 25 de agosto!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As ELIMINAÇÕES voltaram a ser contabilizadas em todos os modos de jogo, até mesmo nas disputas amistosas. Teremos três marcos a serem atingidos. Confira a seguir:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 bilhões de eliminações: vote para ganhar 1 megacaixa ou 6 sorteios Starr.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8 bilhões de eliminações: vote para ganhar 2 megacaixas ou 12 sorteios Starr.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;16 bilhões de eliminações: vote para ganhar 7 megacaixas ou 42 sorteios Starr.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;A opção mais votada ficará disponível na loja para toda a comunidade! Sempre que um marco for atingido, uma nova enquete será publicada neste artigo para decidir a próxima recompensa!
Importante: é preciso ter pelo menos 400 troféus para obter as recompensas.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BRINDES&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;As chances de ser escolhido em um sorteio podem ser pequenas, mas nunca inexistentes! Você pode ganhar 100 megacaixas ou 50 sorteios Starr lendários. Você decide!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Para participar, é preciso:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Publicar uma captura de tela ou vídeo do seu voto em qualquer rede social e convencer seus seguidores a votarem na mesma opção que você!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Use as hashtags #BoxVsDrops e #Brawlstars!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;No fim do evento, em 25 de agosto, 10 pessoas serão escolhidas!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1OVipuwX4lNoMuLadusOlO</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6UPD5gBsASdKvfABrrtKvM/cc038a0feb597ed432edbbac711ea652/0802_Community_event__800x433_vote03.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 21:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NOTAS DA ATUALIZAÇÃO: Bob Esponja Calça Quadrada</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/1kVnz1unhFmO7cTXRQAZEG</link>
      <description>&lt;p&gt;O Brawl Stars se une ao icônico Bob Esponja Calça Quadrada na inédita TEMPORADA BOB ESPONJA!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uma onda misteriosa trouxe os habitantes da Fenda do Biquíni para o Brawl Stars!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A temporada e o evento Bob Esponja começam em 5 DE SETEMBRO e acabam em 2 DE OUTUBRO!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;VISUAIS BOB ESPONJA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;BRAWL PASS&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis Molusco | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;BRAWL PASS PLUS&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis Molusco Rosa | Cromático&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis Molusco Azul | Cromático&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;VISUAL GRÁTIS&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Primo Bob Esponja | Mítico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Você pode obter este visual gratuitamente coletando verdinhas, a moeda do evento, com seu clube!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;VISUAIS DO EVENTO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Estes visuais estão disponíveis no Siri Cascudo, a nova loja que acaba de abrir as portas no Starr Park!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Darryl Plankton | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jessie Sandy | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seu Tick Siriguejo | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Patrick | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;REFORÇOS EXCLUSIVOS BOB ESPONJA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cada classe de Brawler (algoz, controle etc.) tem um reforço específico que a afeta de forma diferente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cada reforço tem 3 níveis de melhoria diferentes. Cada nível deixa os seus Brawlers ainda mais fortes!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;TANQUE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 1 - Hambúrguer de siri&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Um hambúrguer de siri age como escudo em torno de você. Ao ser destruído, ele aumenta a resistência a dano por um breve período.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 2 - Hambúrguer de água-viva&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dois hambúrgueres de siri agem como escudo em torno de você. Quando um deles é destruído, a resistência a dano e a velocidade de movimento aumentam por um breve período.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 3 - Hambúrgueres coloridos&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Três hambúrgueres de siri agem como escudo em torno de você. Quando um deles é destruído, seu Super é carregado, e a resistência a dano e a velocidade de movimento aumentam por um breve período.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPORTE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 1 - Refri de algas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uma área de cura permanente rodeia você.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 2 - Suco de algas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uma área de cura permanente rodeia você. Curar os aliados carrega o seu Super.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 3 - Shake de algas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uma área de cura permanente rodeia você. Curar os aliados carrega o seu Super. Ao usar seu Super, você gera um cubo de energia.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DESTRUIDOR&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 1 - Almôndegas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acertar um inimigo dá uma almôndega que dirige seus projéteis por um breve período.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 2 - Balde de isca&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acertar um inimigo dá uma almôndega que dirige seus projéteis e aumenta a sua velocidade de movimento por um breve período.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 3 - Monstro apetitoso&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acertar um inimigo dá uma almôndega que guia projéteis, aumenta a sua velocidade de movimento e restaura sua saúde por um breve período.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;TIRO PRECISO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 1 - Clarinete mecânico&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Após um breve tempo de espera, seu próximo ataque é fortalecido pela música do Lula Molusco e é capaz de atravessar muros.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 2 - Clarinete clássico&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Após um breve tempo de espera, seu próximo ataque é fortalecido pela música do Lula Molusco e é capaz de atravessar muros e causar mais dano.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 3 - Clarinete chique&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A música tocou a sua alma! Agora você dispara projéteis fortalecidos com mais frequência. Eles atravessam obstáculos e causam mais dano!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;CONTROLE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 1 - Bolha&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Seu ataque normal deixa no chão um rastro de bolhas que causam dano aos inimigos que passam por elas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 2 - Lagarta de bolhas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Seu ataque normal deixa no chão um grande rastro de bolhas que causam dano aos inimigos que passam por elas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 3 - Girafa de bolhas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Seu ataque normal deixa um rastro de bolhas que causam dano aos inimigos. No fim do rastro, uma explosão solta ainda mais bolhas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ALGOZ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 1 - Espátula&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uma espátula aparece de vez em quando. Quando você está com ela, os seus ataques eliminam inimigos com pouca saúde instantaneamente!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 2 - Espátula dourada&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uma espátula aparece de vez em quando. Quando você está com ela, os seus ataques eliminam inimigos com pouca saúde instantaneamente, e você recebe um aumento de velocidade ao derrotar um inimigo com uma espátula!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 3 - Espátula elétrica&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uma espátula aparece de vez em quando. Quando você está com ela, os seus ataques eliminam inimigos com pouca saúde instantaneamente, e você recebe um aumento de velocidade e fica invisível ao derrotar um inimigo com uma espátula.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DETONADORES&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 1 - Esboço de abacaxi&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Após um breve tempo de espera, seu ataque normal faz com que um abacaxi que inflige dano caia do céu.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 2 - Abacaxi noturno&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Após um breve tempo de espera, seu ataque normal faz com que um abacaxi que inflige dano caia do céu e crie uma área de dano.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nível 3 - Abacaxi&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Após um breve tempo de espera, seu ataque normal gera um abacaxi que causa dano aos inimigos, cria uma área de dano e depois explode em pedaços devastadores.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;Os reforços são equipados automaticamente pelos Brawlers que podem usá-los quando você está em um modo de jogo com o modificador do Bob Esponja.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;OBSERVAÇÃO: só é possível usar reforços em modos de jogo que têm o modificador do Bob Esponja.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os dois novos modos de jogo Combate Triplo e Apanha Água-Viva sempre têm o modificador do Bob Esponja, assim como dois modos de jogo de troféu aleatórios por dia.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COMO OBTER REFORÇOS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Os reforços são encontrados em lanches Brawl, o novo item de fast food oferecido pelo Seu Siriguejo. Cada lanche Brawl contém um reforço garantido!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Você pode adquirir lanches Brawl no novo restaurante do Seu Siriguejo no Starr Park...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;SIRI CASCUDO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O Seu Siriguejo descobriu uma oportunidade de negócio no Starr Park, com uma nova clientela que ainda não conhece sua comida deliciosa!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Seu Siriguejo vai vender visuais especiais do Bob Esponja, lanches Brawl, visuais de Brawler e muito mais! Ele tem 5 ofertas diferentes por dia, disponíveis APENAS em troca de verdinhas, a moeda do evento!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;COMO OBTER VERDINHAS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diariamente:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vença modos de jogo com o modificador do Bob Esponja&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Receba seu pagamento diário do Lula Molusco na loja&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Visite o Siri Cascudo e confira as ofertas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;–&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Compre verdinhas usando gemas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LIBERE EL PRIMO BOB ESPONJA DE GRAÇA&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E por falar em verdinhas, se você faz parte de um clube, vai reparar que agora existe a coleta do clube!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cada verdinha que você e seus colegas do clube coletam vai para o total de coleta do clube.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;São várias recompensas para desbloquear, e o prêmio final é o visual El Primo Bob Esponja!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Entre já em um clube e comece a coletar verdinhas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NOVOS MODOS DE JOGO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;APANHA ÁGUA-VIVA&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quer apanhar águas-vivas?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O campo de batalha está cheio de águas-vivas selvagens dando sopa. Ganha a equipe que captura mais águas-vivas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os jogadores capturam águas-vivas passando por cima delas e mantendo-as por 5 segundos. Caso seja derrotado durante esse período, o jogador solta a água-viva.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Após 5 segundos, a água-viva é coletada e adicionada à pontuação da equipe do jogador!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Depois que uma água-viva é coletada, não é mais possível soltá-la.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sempre que o jogador pega uma água-viva, o temporizador de 5 segundos é reiniciado. Mantenha o equilíbrio na captura e na coleta!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;COMBATE TRIPLO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;É como o Combate Duplo, mas com mais uma pessoa!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lute só ou com dois parceiros na arena de combate! Vence aquele que continua de pé no final. Colete cubos de energia para aumentar sua saúde e seu dano. As nuvens tóxicas se aproximam, então mantenha-se em movimento!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Assim como no Combate Duplo, enquanto resta um aliado vivo, você volta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;–&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NOVOS BRAWLERS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;MOE | Mítico | Destruidor&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe é um rato cego que vivia nos esgotos do Starr Park até ser encontrado e adotado por Grom. Agora ele trabalha na equipe de manutenção do parque e usa sua escavadeira para explorar os túneis subterrâneos. Para o desespero do Ash, ele semeia o caos por onde passa.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ATAQUE BÁSICO: ROCHAS EXPLOSIVAS - Moe joga uma rocha que ricocheteia uma vez e se transforma em uma rocha menor. Cada rocha se despedaça em pedras ao atingir um alvo. As rochas e as pedras causam dano.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPER: ESCAVADEIRA DO MOE - Moe entra em sua fiel escavadeira e cava um túnel para um novo local, lançando Brawlers pelos ares e causando dano. Na escavadeira, ele ganha um ataque novo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PODER DE ESTRELA: RICOCHETE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O ataque básico do Moe ricocheteia mais uma vez. O alcance do ataque permanece o mesmo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PODER DE ESTRELA: AFINIDADE SUBTERRÂNEA&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Enquanto está no subterrâneo, a escavadeira do Moe é mais veloz.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ACESSÓRIO: ACHADOS E PERDIDOS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe encontra alguns objetos no subterrâneo que aumentam a velocidade de recarga do Super em 50% por 5 segundos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ACESSÓRIO: RATO RÁPIDO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe sai em disparada com a sua escavadeira a uma curta distância, destruindo qualquer parede no caminho.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;FORMA DE SUPER: ESCAVADEIRA&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ATAQUE BÁSICO: MEGAESCAVADEIRA&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe começa a perfurar para a frente, ganhando velocidade de movimento e causando dano aos inimigos que estão no caminho.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPER: SALTAR FORA&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe sai da escavadeira e retorna para a sua forma normal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KENJI | Lendário| Algoz&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este samurai trocou a catana pelos utensílios de cozinha para cuidar do restaurante de sushi no Starr Park. Parece que ele está escondendo algo sobre o seu passado, mas seus sushis são tão deliciosos que ninguém se importa!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ATRIBUTO: este Brawler recupera saúde sempre que seus ataques causam dano a um adversário.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ATAQUE BÁSICO: CORTE CRUZADO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji alterna seus ataques básicos entre golpes com a espada e investidas. As investidas causam dano em linha reta, e os golpes com a espada causam dano em uma grande área à frente dele.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPER: CORTES DE PRECISÃO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji desfere cortes de precisão em uma área, causando dano pesado e ficando imune pela duração do Super.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PODER DE ESTRELA: TÁBUA DE CORTE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O ataque Cortes de Precisão tem alcance 30% maior.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PODER DE ESTRELA: DEFESA CULINÁRIA&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quando não sofre dano por 5 segundos, ele ganha uma redução de dano de 90% no próximo golpe recebido.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ACESSÓRIO: INVESTIDA PANKO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O ataque básico de Kenji usa somente investidas pelos próximos 3 segundos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ACESSÓRIO: SUSHI CURATIVO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji recupera instantaneamente 75% da saúde perdida nos últimos 3 segundos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Novas hipercargas&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;POCO - MELODIA MEDICINAL&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O ataque Bis! cura em excesso e dá um escudo temporário proporcional à cura excedente. O escudo dura 5 segundos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;MORTIS - BUMERANGUE SANGUINÁRIO&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Transfusão agora volta ao Mortis, possibilitando o dobro de dano e de cura.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SQUEAK - GOSMA SALTITANTE&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As bolhas pegajosas do Super do Squeak agora quicam e dividem-se mais uma vez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;TARA - BURACO NEGRO&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A área do ataque Gravidade fica 20% maior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;NANI - PEEPÃO&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peep cresce ao se mover!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;WATTSON - NÍVEL 5&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Desbloqueie uma melhoria nível 5: os disparos de Wattson SEMPRE se dividem e têm alcance maior!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;NOVOS VISUAIS&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wattson Rei Esqueleto | Épico&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wattson Esqueleto Sangrento | Cromático 1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wattson Esqueleto Paladino | Cromático 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Draco Cavaleiro Sinistro | Lendário&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mandy Malévola | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kit Gatuno | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nani Gan Ceann | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pearl Fortaleza Sombria | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poco Possuído | Mítico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tema paralelo: &lt;b&gt;Zumbis&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike Decomposto | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gus Medonho | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pam Putrefeita | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tema paralelo: &lt;b&gt;Festival da&lt;/b&gt; &lt;b&gt;Colheita&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corvo Guardião Lunar | Mítico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chester Guardião Lunar | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hank Guardião Lunar | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Diversos&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fang Fã | Épico&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Belle Dragontina | Épico | Visual MAKE por NanaBS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Brock no Estilo&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe Emmental | Raro&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji Samurai Frutífero | Raro&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Rico Jaqueta Vermelha | Raro&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El Vamprimo | Raro&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Colette Camisa de Força | Raro&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Visuais prateados e dourados&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock no Estilo Dourado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock no Estilo Prateado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry Dourado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry Prateado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clancy Dourado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clancy Prateado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;BALANCEAMENTO DO JOGO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;MELHORIAS (BUFFS)&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Brock&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano por foguete de hipercarga aumentado de 750 para 1000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Grom&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do ataque básico aumentado de 1060 para 1140&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocidade de recarga do Super aumentada de 65 para 75 (de 6 para 5 golpes por Super)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tick&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocidade de recarga da hipercarga aumentada de 25% para 40%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sprout&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do ataque básico aumentado de 980 para 1040&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Stu&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saúde aumentada de 2900 para 3200&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Willow&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Escudo com controle de mente aumentado de 25% para 50%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disparo carregado: multiplicador de dano aumentado de 250% para 275%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Spike&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saúde aumentada de 2400 para 2600&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gus&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do ataque básico aumentado de 1000 para 1120&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mandy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Escudo do poder de estrela Bala Dura aumentado de 30% para 40%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ash&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Custo de saúde do acessório Banana Podre reduzido de 25% para 10%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saúde do canhão aumentada de 2800 para 3400&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tara&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sombras do poder de estrela: saúde básica das sombras de Tara aumentada de 3000 para 3400 e de 2400 para 3000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lola&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do ataque básico aumentado de 260 para 280&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;ENFRAQUECIMENTOS (NERFS)&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clancy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Taxa de recarga do Super reduzida de 100 para 65&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocidade de recarga do Super do ataque básico reduzida de 5 para 6 golpes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3: dano do Super reduzido de 900 para 760&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saúde reduzida de 7000 para 6700&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reforço de saúde do poder de estrela Esponja reduzido de 1400 para 1340&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Multiplicador de dano do acessório Atração Irresistível reduzido de 100% para 50%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meg&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do ataque básico na forma de robô aumentado de 170 para 150&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Buster&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saúde reduzida de 5200 para 5000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Berry&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Atributo: recarga do Super de cura reduzida de 75 para 50&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Amber&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do acessório Órbita Flamejante reduzido de 2100 para 1890&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kit&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cura do acessório X-burger reduzida de 40% para 30%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Moe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Também vamos enfraquecer (nerfar) o Moe antes do lançamento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Forma pequena: Dano do ataque básico aumentado de 500 para 600&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O dano do Super e lançamento reduzido de 1000 para 800.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Escavadeira: Dano do ataque básico reduzido de 340 para 280&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;MUDANÇAS&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Darryl&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Darryl agora pode armazenar 2 recargas do Super&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gale&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do Super aumentado de 610 para 820&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Modificadores ranqueados&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;ACESSÓRIOS SEM FIM: o uso dos acessórios é ilimitado, mas tem um tempo de espera de 15 segundos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;EMBALO: você ganha velocidade de movimento por um breve período ao atingir um inimigo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Mudanças de domínio&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Foi adicionado um desempenho mínimo necessário para poder obter pontos de domínio com uma batalha.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Isso foi feito para impedir que jogadores fiquem farmando pontos de domínio explorando o sistema atual, o que pode acabar com a diversão dos demais. Essa mudança não deve afetar a maioria das pessoas, que jogam normalmente.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Outras mudanças e correções&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jogadores que contribuíram para o evento do megacofre não podem ser expulsas do clube e, por isso, saírem de mãos abanando até o fim do evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Na tela de seleção de Brawler, o botão para ordenar agora tem um menu suspenso para que os jogadores possam escolher como querem ordenar sem ter que passar por todas as alternativas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertado o erro que fazia o ataque básico do Frank não funcionar após usar o Super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertado o erro que fazia o Super Doce vencido do Chester carregar mais rápido do que o devido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertado o erro que fazia o Super da Bibi não seguir a mesma direção que a mira.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertado o erro que fazia o Super do Gale causar o dobro de dano às vezes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertado o erro com o acessório Transplantada da Lily, que mudava o Super dela pelo resto da batalha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertado o erro que fazia o poder de estrela Ritmo Acelerado da Melodie não funcionar direito com o visual Melodie Harpia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertado o erro que fazia o ataque automático da Melodie ativar o Super.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertado o erro que fazia o acessório Botão Vermelho do RT não causar dano em oponentes aéreos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alterar a configuração de bloquear pedidos de amizade no menu do Supercell ID não aplica essa mudança nas configurações dentro do jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertado o erro visual que fazia com que nomes de visuais não aparecessem corretamente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1kVnz1unhFmO7cTXRQAZEG</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5BtIS7MP2GKHLnlWF3D2Uv/af7f749088753cc9169c96af3e977e27/0827_Patch_notes_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 08:33:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brawl Talk Dublado pelo Tio Gus!</title>
      <link>https://youtu.be/LDUQaGV4wek</link>
      <guid isPermaLink="false">1AUwc5Q0QsbyJcOxwDtfkS</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3sMNRnSfAwHGNqvSw3fKvN/8f713edc86f7226e048bc2bf389e41af/Picsart_24-08-24_13-33-35-161.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 16:50:30 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
