<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt">
  <id>brawlstars-newsEntries-pt</id>
  <title>Brawlstars - News</title>
  <updated>2024-06-28T04:32:51.133933+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Brawlstars inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>7kEnlIeTYuv27xLWrFFvhI</id>
    <title>Grudge Match - Documentário</title>
    <updated>2024-04-09T11:10:57.261000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/7kEnlIeTYuv27xLWrFFvhI"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2GJMypsHZPur7XshtszCqK/c4bd89cc6cd7ad8fb32389c5fefc1934/0405_Grudge_Match_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/ql6eAuDnSBk"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-04-06T15:03:17+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1vXU66BwkC74U1S27o6qBA</id>
    <title>Vote nos visuais do Supercell MAKE para a Amber e o Mister P!</title>
    <updated>2024-05-31T08:40:55.552000+00:00</updated>
    <content>&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Resultados da Amber!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Vencedor! - &lt;b&gt;Amber Patinadora&lt;/b&gt; - Por: Artdrei (38,1 %)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2º lugar - &lt;b&gt;Amber Concha do Mar&lt;/b&gt; - Por: Kalator (37,6%)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3º lugar - &lt;b&gt;Amber Aquática&lt;/b&gt; - Por: Skizzly (17,1%)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;4ª lugar - &lt;b&gt;Amber Marinha&lt;/b&gt; - Por: Nana (7,3%)&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Resultados do Mister P!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Vencedor! - &lt;b&gt;Mister Pitaia&lt;/b&gt; - Por: Frankyyy (36,8 %)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2º lugar - &lt;b&gt;Mister Esqueitista&lt;/b&gt;  - Por: Tea_isgood (35,8 %)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3º lugar - &lt;b&gt;Mister Flamejante&lt;/b&gt; - Por: Artdrei (15,5 %)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;4º lugar - &lt;b&gt;Mister Pato de Borracha&lt;/b&gt;  - Por: Steamfish (11,9 %)&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vote no seu visual preferido!&lt;/h1&gt;
📊 [POLL]
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/fdDx9Qpl0FpaknQKbiuf7/568655a68b74e6054b96449a18b6864a/amber_300x400_v3.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vencedor: 38,1%&lt;/p&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4XwkJFnOLoKwNg0rtfmgrV/cfbec5b491d04b593e9ce712111d8554/amber_300x400_v1.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3Skws1BSQ24XZPVET5BvpE/c08e36e6219a86986680785e260a4009/amber_300x400_v2.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1igXDonQrwu0R3c1UekTTS/0eae939e7250a38b668dfc45fd923309/amber_300x400_v4.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Vote no seu visual preferido!&lt;/h1&gt;
📊 [POLL]
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vencedor: 36,8%&lt;/p&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4Ge1Ts0hpgBndh6TbMmMMp/fde09b931c1c15744b4e3415e7594017/mrp_300x400_v3.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3WzQqsliF4OJ5KZExlH8Vj/6e55aae7525605856db18bfd8b1a75b6/mrp_300x400_v4.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1ZiTWNmmvbKa46soV6GKHt/5563369bf00d0b827fb1c274891bccf2/mrp_300x400_v2.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4oNv0UbiMcZvQQRPCNhsN4/1b2eb6db3b76ae1900072079c14d3d03/mrp_300x400_v1.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/1vXU66BwkC74U1S27o6qBA"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/47AmiF3PK8NXYsz6PK3qX2/1d6b66f149f3392bb408daab3ea37a36/0418_Make_vote_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-04-18T20:38:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>g2HV5yji7bQwWX2KEm5Ao</id>
    <title>Lançamento global do novo jogo da Supercell!</title>
    <updated>2024-05-15T12:08:10.252000+00:00</updated>
    <content>&lt;h3&gt;Para celebrar o lançamento global de &lt;b&gt;Squad Busters&lt;/b&gt;, todos os jogos da Supercell concederão &lt;b&gt;recompensas&lt;/b&gt; a cada marco atingido pela comunidade.&lt;/h3&gt;
&lt;h1&gt;Veja como funciona:&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Faça o cadastro prévio na App Store ou no Google Play antes do lançamento global, que ocorre em &lt;b&gt;29 de maio&lt;/b&gt;. Quem fizer o cadastro prévio terá acesso ao jogo assim que ele estiver disponível globalmente na App Store ou no Google Play.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acompanhe o progresso da comunidade com relação aos objetivos e colete os prêmios a cada marco atingido!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O progresso é atualizado diariamente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Forme um esquadrão e chame os seus amigos!&lt;/p&gt;
&lt;a href="htps://apple.com"&gt;👉Link da App Store👈&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;O que é Squad Busters?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Squad Busters é um jogo de batalhas divertidas e cheias de ação em que você pode jogar com os seus personagens favoritos da Supercell. Jogue em diferentes mundos, colete e evolua novos personagens e derrote monstros gigantes para criar o esquadrão dos sonhos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Atualmente disponível no Canadá, Espanha, México, Finlândia, Dinamarca, Suécia, Noruega e Singapura. O lançamento global de Squad Busters será em 29 de maio.&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/cDCCpWJRWak"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/g2HV5yji7bQwWX2KEm5Ao"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/cyUqtENhJJro5vCxjzGC6/a8f6d0f86fa1a6407a3112c5e91520ba/Brwl_thumbnail.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notícias"/>
    <published>2024-04-26T09:07:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5NCqRyo6NjFu1WGpWTgwmJ</id>
    <title>Godzilla ataca Brawl Stars!</title>
    <updated>2024-06-10T08:07:04.671000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/5NCqRyo6NjFu1WGpWTgwmJ"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/15BUfkueB93VywZQBu8wdS/5829e8142d95b13e1f3664e64f0f2e4f/0501_Godzilla_BP_start_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/2ya8Oww8xWo"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-05-02T04:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>j02QqcNHLbCOnz8NYjDL3</id>
    <title>Conheça o Criador em Foco de Maio!</title>
    <updated>2024-05-13T16:36:56.420000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Criador em Foco | Vinni Portento&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Se você já viu um vídeo de Brawl Stars começando com “VIIINNIX”, você sabe de quem a gente tá falando. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;No &amp;quot;Criador em Foco&amp;quot; de hoje, vamos bater um papo com o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.tiktok.com%2F%40vinniportento')"&gt;Vinni Portento&lt;/a&gt;, que é um Criador Oficial do Programa de Criadores da Supercell, que decidiu se aventurar no mundo da criação de conteúdo e está bombando no TikTok com os vídeos de Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vamos mergulhar um pouco mais nesse universo com ele? Confira abaixo a entrevista que fizemos com o Vinni.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;P: Quem é o criador de conteúdo Vinni Portento?
R: &lt;/b&gt;Sou um cara cheio de sonhos, nascido na Bahia e atualmente residindo em São Paulo. Arquiteto por formação e criador de conteúdo por paixão, decidi oficializar a minha carreira como criador de conteúdo após a pandemia. Comecei minha jornada no YouTube e agora também estou marcando presença no TikTok. Com altos e baixos, sigo alcançando sonhos e metas nas redes sociais, ao lado da minha TROPA VNX, que hoje soma impressionantes 106 mil seguidores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;P: Por que fazer conteúdo de Brawl Stars, Vinni?
R:&lt;/b&gt; Me tornei um verdadeiro fã da Supercell. Sempre interagindo muito com os meus &amp;quot;seguiMores&amp;quot; e um pedido em especial me fez entrar de cabeça no universo de Brawl Stars. Durante uma live um seguidor de Portugal insistiu para que eu jogasse, e após muita insistência, decidi testar o jogo. Na época, estava terminando a Temporada 9 (Brawlywood), mas foi na Temporada 10 (Ano do Tigre), com o Fang que comecei a jogar para valer.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Desde então, descobri uma comunidade engajada, desenvolvedores atentos às atualizações e me encantei especialmente com o Campeonato Mundial de Brawl Stars (CMBS). Quando assisti a Grande Final de 2022, a minha vontade era de estar na plateia, acompanhando de perto com a galera! Desde então o amor pelo jogo só cresceu, até mesmo nos momentos de derrota!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;P: Qual é o seu vídeo favorito, Vinni?
R:&lt;/b&gt; Acredito que para qualquer Criador que edita o próprio conteúdo, é difícil escolher apenas um para representar um momento favorito. Mas vou destacar um vídeo especial sobre o Campeonato Mundial de Brawl Stars. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Levando em consideração o meu encantamento com a CMBS, e pelo fato de saber que eu ajudei a comunidade de Brawl Stars a se cadastrar no Campeonato através do meu conteúdo. Também foi o meu primeiro vídeo longo com mais visualizações e curtidas. O vídeo é de 2022 e ficou TOP 1 por muito tempo como o mais recomendado pelo Google quando buscamos por “Campeonato de Brawl Stars”. Até hoje ele tá por lá. Ah! Vale lembrar que quem descobriu isso foi um seguidor que logo me informou. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Confira&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D2A-udB_EtDg')"&gt; o vídeo aqui!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;P: Qual é a sua melhor memória do Brawl Stars?
R:&lt;/b&gt; Para essa pergunta farei um TOP 3 com as melhores memórias com o Brawlzin! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;TOP 3: &lt;/b&gt;Quando gemei o meu primeiro Brawl Pass! Sempre assistia o Lucas Clash ON fazendo isso e na temporada 15, do Buster, eu tava hypado com o Brawler e decidi liberá-lo no primeiro dia. Eu estava vivendo um ótimo momento no Brawl Stars, gostando do jogo, a minha comunidade crescendo, fiz colaborações com o Lukas Tak, que me apoiou muito e, a partir daí, só cresci... Desenvolvi a identidade visual do meu canal, fiz uma arte com o meu rosto e dando referência ao Buster, colocando a bandana.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;TOP 2&lt;/b&gt;: No dia 17 de Fevereiro de 2023 me inscrevi para o programa de Criadores da Supercell e no dia 20 de fevereiro de 2023 recebi um e-mail falando que tinha sido aprovado. Foi emocionante, afinal, eu falo de sonhos e é o sonho de todos nós que jogamos e fazemos conteúdos sobre o nosso incrível Brawl Stars. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;TOP 1:&lt;/b&gt; Fazer LIVE com o tema de Campeonato Mundial de Brawl Stars para os meus seguidores, premia-los e bater mais de 3.5 mil visualizadores simultaneamente no TikTok. Esse foi o ápice até o momento! Só GO!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;P: Qual é o seu Brawler favorito e por quê?
R: &lt;/b&gt;Tick é o meu Brawler favorito. Foi o primeiro Brawler que eu soube jogar bem desde a primeira partida. Acredito também que os opostos se atraem: ele “perde a cabeça” e eu sou mais centrado... risos &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Inclusive, o tema do meu aniversário em 2023 foi “Lendas do Olimpo” que, na minha humilde opinião, é a melhor coleção de visuais do jogo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;P: Se pudesse fazer alguma mudança de balanceamento, qual seria?
R: &lt;/b&gt;A nova atualização acabou de chegar com um novo balanceamento. Ainda não joguei o suficiente para saber as reais consequências dos Buffs e Nerfs, mas posso dizer que um pouco mais de Nerf no ataque básico do Angelo, seria bom. Além disso, destaco também a importância de valorizar alguns Brawlers como Poco, Eugênio e Chester, especialmente no Combates Solo.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;O Vinni Portento é um criador apaixonado pelo universo de Brawl Stars e compartilha essa paixão com sua comunidade de forma autêntica e envolvente. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aproveite para acompanhar os seus canais e ficar por dentro de tudo que acontece no Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2FVINNIPORTENTO')"&gt;Youtube&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.tiktok.com%2F%40vinniportento')"&gt;Tiktok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Até a próxima!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/j02QqcNHLbCOnz8NYjDL3"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6hVuILInMqcd03aX4WkLmW/790713ae4480de8e21f608a92f460256/CriadorEmFoco_VinniP.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-05-13T16:36:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1Z8og6lx80LlgyIaO8qudt</id>
    <title>Notas de atualização: Godzilla ataca Brawl Stars!</title>
    <updated>2024-06-25T07:17:15.779000+00:00</updated>
    <content>&lt;h3&gt;Intervalo de manutenção: 22 de maio&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CORREÇÕES DE ERROS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro que fazia com que convites de amigos se sobrepusessem à segunda escolha de Brawler em duelos amistosos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigidos os problemas sonoros de todos os visuais do Mechagodzilla e do Buzz Godzilla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigidos os problemas visuais do Mike Sultão e Carl Barba Negra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os sprays, as reações e os ícones de jogador do Godzilla e os visuais exclusivos do Ranqueado foram repaginados e estão disponíveis no catálogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Intervalo de manutenção: 3 de maio&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CORREÇÕES DE ERROS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro em que o ícone de perfil de fama podia ser liberado sem que a fama necessária fosse alcançada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Super do Sprout não impede mais o movimento dos monstros (Godzilla/Mechagodzilla).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O acessório Bengala do Gray não pode mais puxar os monstros.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os modificadores de mutação desapareciam às vezes quando um novo evento começava.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Otis não pode mais usar o acessório na forma de monstro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os monstros não ficam mais presos nos edifícios.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Partidas amistosas continuarão até que o número necessário de vitórias seja atingido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os monstros terão velocidade de movimento e saúde extras agora.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os edifícios de Destruição Urbana terão saúde extra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MUDANÇAS NAS MUTAÇÕES&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O poder de estrela Cura à Gasolina do Stu restaura 50% menos saúde quando a mutação estiver ativa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os projéteis de Rico e Ruffs ricocheteiam menos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CORREÇÕES E MUDANÇAS NO RANQUEADO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro em que a estrela do Ranqueado não aparecia ao alcançar a mesma divisão duas ou mais vezes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nas partidas do modo Ranqueado, o modificador &amp;quot;segunda chancesopro de vidasopro de vida&amp;quot; tem apenas 1% de chance de aparecer.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;h3&gt;Atualização opcional para Android: 26 de abril&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Uma atualização opcional que corrige travamentos no Android está disponível&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;h3&gt;Intervalo de manutenção: 25 de abril&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o fechamento involuntário do jogo causado pela Lily&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro que impedia a conclusão do mapa de Destruição Urbana&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigida a descrição do acessório do Kit&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro que impedia o salvamento de informações no perfil do jogador&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido um problema de textura do projétil de ataque do Conde P&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema que impedia a exibição de mutações de Brawlers em duelos no modo Amistoso&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro que fazia com que o efeito da aceleração de divisão terminasse um nível antes do esperado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A aceleração de divisão foi modificada: Bronze (sem aceleração), Prata (10%), Ouro (20%), Diamante (30%), Mítico (50%), Lendário (75%), Mestre (100%)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;As correções dos erros que fazem com que o jogo feche sozinho em dispositivos Android possivelmente estarão disponíveis na semana que vem!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;h3&gt;Nova Brawler: &lt;b&gt;Lily&lt;/b&gt; (mítica)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Tipo: Algoz&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Atributo: &lt;b&gt;Carrega o Super quando está perto de oponentes Tem pegadas invisíveis&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque: &lt;b&gt;Espinhosa&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lily esfaqueia alguém à sua frente. Tem uma munição&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super: &lt;b&gt;Tocaia&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arremessa um projétil em linha reta. Quando ele atinge um oponente, causa dano e teletransporta Lily para trás da vítima&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório: &lt;b&gt;Sumiço&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lily entra no Vale das Sombras por 3 segundos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório: &lt;b&gt;Semente Teleguiada&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Super seguinte vira um ataque de arremesso parabólico, e Lily se teletransporta para o ponto de impacto, independentemente de ter ou não atingido o alvo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela: &lt;b&gt;Superperfuração&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Depois que Lily se teletransporta até um oponente, o ataque Espinhosa seguinte causa 50% mais dano&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela: &lt;b&gt;Vigilância&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lily ganha 15% a mais de velocidade de movimento enquanto um oponente está no alcance da recarga do Super&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Novo Brawler: &lt;b&gt;Draco&lt;/b&gt; (lendário)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Tipo: Tanque&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Atributo: &lt;b&gt;Carrega o Super ao receber dano&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque: &lt;b&gt;Ataque de Lança&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Draco dá uma estocada para a frente, causando mais dano com a ponta da lança&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super: &lt;b&gt;Superdragão&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Draco infla o traje de dragão que aumenta sua velocidade de movimento e reduz o dano recebido. O ataque básico dele passa a ser cuspir um cone de fogo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório: &lt;b&gt;Gancho&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Ataque de Lança seguinte também derruba os oponentes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório: &lt;b&gt;Última Investida&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Draco não pode ficar abaixo de 1 HP por 2 segundos (não pode segurar a bola no Fute-brawl durante esse período)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela: &lt;b&gt;Exposição&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A cada 5 segundos, o Ataque de Lança seguinte também expõe o alvo, aumentando o dano causado em 35% por 5 segundos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela: &lt;b&gt;Trituramento&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A habilidade Solo do Dragão também cura quando ativada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Novas hipercargas&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock: &lt;b&gt;Chuva de Foguetes&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock dispara uma salva de foguetes que cai simultaneamente na área mirada em quatro ondas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sandy: &lt;b&gt;Vento Célere&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando fica dentro da Tempestade de Areia, Sandy aumenta a própria velocidade de movimento e a dos aliados em 20% Também silencia os oponentes por 0,5 segundo quando acerta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita: &lt;b&gt;Hiperurso&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita dá hipercarga ao Bruce, que fica maior e ganha 15% a mais de velocidade de movimento e 20% a mais de saúde&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Max: &lt;b&gt;Energia Ilimitada&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Max joga um energético para cada aliado, aumentando a velocidade de movimento e aumentando em 25% a velocidade de recarga do Super de cada um&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eugênio: &lt;b&gt;Hipermãos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Super do Eugênio se divide em três mãos diferentes. Cada mão pode pegar um oponente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tick: &lt;b&gt;Cabeça-dura&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tick mobiliza rapidamente a cabeça, investindo contra os oponentes mais rapidamente e deixando para trás seis miniaturas depois de explodir&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Visuais de hipercarga&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Chegaram os novos visuais de hipercarga, que alteram drasticamente a aparência do Brawler quando a hipercarga está ativa!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O primeiro visual de hipercarga é o Buzz Godzilla, que pode ser desbloqueado grátis no evento Brawl Stars X Godzilla!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Novos visuais&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Evento Brawl Stars X Godzilla&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Godzilla | Recompensa de evento e ovos monstruosos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Variações de cores de visuais: Buzz Godzilla Vermelho e Buzz Godzilla Noturno | Ovos monstruosos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock Super-herói Vermelho | 149 gemas (ovos monstruosos)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock Super-herói Azul | 149 gemas (ovos monstruosos)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock Super-herói Amarelo | 149 gemas (ovos monstruosos)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock Super-herói Rosa | 149 gemas (ovos monstruosos)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock Super-herói Preto | 149 gemas (ovos monstruosos)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada do Brawl Pass de maio: &lt;b&gt;Godzilla&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tick MechaGhidorah | Brawl Pass&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Variações de cores de visuais: Tick MechaGhidorah Sombrio e Tick MechaGhidorah Cintilante | Brawl Pass Plus&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve Mothra | 149 gemas (ranqueado)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita Mechagodzilla | 199 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Temporada do Brawl Pass de junho: &lt;b&gt;Brawl Cibernético&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock Hacker | Brawl Pass&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Variações de cores de visuais: Brock Hacker Supremo e Brock Hacker RGB | Brawl Pass Plus&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Larry e Lawrie Bugados | 149 gemas (ranqueado)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bea Cibernética | 79 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fanguarda | 199 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Charlie Vírus | 299 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novas versões&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tara Ninja Urbana | 149 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bibi Gamer | 199 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novas cores&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wattson Paladino Escarlate | 149 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Byron, o Branco | 149 gemas (ranqueado)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita Rui Shou | 149 gemas (ranqueado)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jacky Sete Ondas | 149 gemas (ranqueado)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Cineasta | 149 gemas (ranqueado)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny Contrabandista | 149 gemas (ranqueado)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8-BIT Piano | 149 gemas (ranqueado)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Reduções&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colt Roqueiro | 29 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bull Gatuno | 149 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Os visuais atualizados estarão disponíveis quando a atualização for lançada.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Diversos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Byron Praieiro | 29 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis de Cartola Branca | 29 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Frank de Guarda-Sol | 29 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Shelly Squad Busters | 199 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eugênio Samurai Sombrio | 149 gemas (Supercell MAKE)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sandy Pesadelo | 149 gemas (Supercell MAKE)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lily Morango | 29 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Draco Cavaleiro Noturno | 29 gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Visuais prateados e dourados&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chuck&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Charlie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Willow&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kit&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Os visuais prateados e dourados estarão disponíveis quando a atualização for lançada.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Atualizações&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bo Robô: nova dublagem e pacote completo de reações&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Amber Rainha do Gelo: melhorada para a raridade de visual lendário, com todos os recursos adicionados (inclusive falas personalizadas)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Títulos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gojira&lt;/b&gt; - Título do Brawl Pass Plus Godzilla&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;É um bot&lt;/b&gt; - Título do Brawl Pass Plus Brawl Cibernético&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pelas costas&lt;/b&gt; - Título de domínio da Lily&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mestre da masmorra&lt;/b&gt; - Título de domínio do Draco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Ajustes de balanceamento&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gus&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Usar o escudo agora derruba os oponentes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mister P&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocidade de movimento aumentada em 25%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;HP básico aumentado de 2.200 para 2.500 (13%)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mortis&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do ataque básico aumentado de 940 para 1.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do acessório Pá Rodopiante aumentado de 940 para 1.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Willow&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocidade de movimento do poder de estrela Obsessão aumentada de 25% para 33%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocidade de recarga do poder de estrela O Amor é Cego aumentada de 25% para 30%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Barley&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do ataque básico aumentado de 760 para 800&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do Super aumentado de 760 para 800&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rosa&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocidade de recarga da hipercarga aumentada de 40% para 50%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Janet&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do Super aumentado de 600 para 800&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Angelo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano de veneno de flechas do Super reduzido em 50%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Charlie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataques básicos necessários para carregar o Super de 6 para 7 acertos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Alcance do ataque básico reduzido de 27 para 25&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Piper&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do ataque básico à distância mínima reduzido de 23% para 20%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nani&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do ataque básico reduzido de 800 para 740&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Cordelius&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do ataque básico reduzido de 730 para 700&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recarga do Super pelo ataque básico reduzida de 105 para 90 (14%)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Spike&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do ataque básico reduzido de 560 para 540&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do acessório Bomba de Espetos reduzido de 1.120 para 1.080&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Belle&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocidade de recarga da hipercarga reduzida de 50% para 40%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Melodie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Escudo por nota do acessório Gancho reduzido de 15% para 10%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Velocidade de movimento por nota do poder de estrela Ritmo Acelerado reduzida de 8% para 6%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Mudanças&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Corvo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As adagas do Corvo agora voltam certo depois de atingir muros durante o Super com hipercarga&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kit&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Redução da furtividade do acessório Caixa de Papelão reduzida de 5s para 3s&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do ataque básico aumentado de 800 para 1.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano do Super aumentado de 800 para 1.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;R-T&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O acessório Frequência Absoluta agora é Fora do Radar e carrega instantaneamente o Super&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Super do Hank agora cura 50% do total de HP perdido por ele&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;HP reduzido de 5.800 para 5.400&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Chuck&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pode arremessar novas placas enquanto Investida está disponível. Toque para Investir, mire para arremessar placas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Mudanças em mapas, modos de jogo e troca de eventos&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Remoções&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Salão de jogos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Salão de jogos (combate)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starr Toons Studio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bazar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ilha do Bazar (combate)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Adições&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mansão MedieMal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Godzilla (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Floresta Encantada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Parque Aquático&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caça-estrelas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fascínio (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Canal grande&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tocaia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campo de tiro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fute-brawl&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bocha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sonho do goleiro (modificado)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Retina&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Futebol ensolarado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superpraia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bola na orla&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Centro do palco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campos ardilosos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pique-gema&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mina rochosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ângulo agudo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arapuca mortal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fliperama rústico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Forte de gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Espaço aberto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ilumina&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Última parada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Roubo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Batata quente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ravina kabum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zona segura&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortuário GG&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Zona estratégica&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anel de fogo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Besouros brigões&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aberto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jogadas paralelas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nocaute&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rocha da Belle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Profundezas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fênix flamejante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Garganta do braço dourado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novos horizontes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Descampado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Entre rios (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quatro níveis (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Extermínio&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Destino fatídico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano quádruplo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paraíso do caçador&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A grande fenda&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Combate&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caverna convulsiva&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Passagem sombria&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Encrenca em dobro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tudo ou nada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl do brô&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lago de ossos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Planície de dunas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meio a meio (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caça-estrelas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Canal grande&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tocaia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campo de tiro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fute-brawl&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bola na orla&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Centro do palco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Campos ardilosos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pique-gema&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Forte de gemas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mina rochosa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Última parada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Roubo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Batata quente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ravina kabum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zona segura&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Zona estratégica&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Besouros brigões&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aberto&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jogadas paralelas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nocaute&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fênix flamejante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Garganta do braço dourado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novos horizontes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Modo de jogo da comunidade&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Duelos&lt;/b&gt; ganhou de longe na última enquete e substituirá o Basquete-brawl no espaço da comunidade&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rol de mapas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pradaria do guindaste&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Labirinto primata&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sem desculpa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chamas ardentes (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Novos modificadores do Ranqueado&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maio&lt;/b&gt; - Segunda chance (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Junho&lt;/b&gt; - Arbustão (repaginado)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;NOVO! &lt;b&gt;Evento Brawl Stars X Godzilla!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Nós nos aliamos ao Godzilla para um evento monstruoso que acontecerá de 29 de abril a 20 de maio!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O objetivo principal no evento é coletar todos os ovos monstruosos possíveis. Eles dão muitas recompensas e a chance de desbloquear o novo visual de hipercarga Buzz Godzilla GRÁTIS!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E você ainda pode destruir muita coisa, como os poderosos Godzilla e MechaGodzilla!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ovos monstruosos&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os ovos monstruosos são repletos de mutações, moedas, pontos de poder, créditos, blings e visuais temáticos, além de conter o novo visual de hipercarga!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Obtenha ovos monstruosos em vitórias diárias, vitórias em partidas de Destruição Urbana e ofertas da loja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Uma quantidade limitada de ovos monstruosos também estará disponível para compra na loja&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os ovos monstruosos só poderão ser obtidos durante o evento e desaparecerão quando ele terminar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Megaovo do clube!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abra todos os ovos monstruosos possíveis para encher o misterioso megaovo com seu clube&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O megaovo tem vários marcos que concedem gemas quando alcançados&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se o clube conseguir 1.250 ovos monstruosos para encher o megaovo, todos os membros receberão o prêmio supremo: um visual de hipercarga do Buzz Godzilla GRÁTIS!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Escolha um clube cheio e ativo para aumentar suas chances de desbloquear o Buzz Godzilla&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para evitar sabotagem, os membros não poderão trocar de clube depois que o evento começar e já tiverem contribuído o suficiente para o progresso com o megaovo&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os membros que não tiverem contribuído para o megaovo poderão sair do clube ou ser expulsos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Se você não tem o Buzz, não se preocupe! Ele estará disponível na loja GRATUITAMENTE!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Novo modo &lt;b&gt;Destruição Urbana&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dispute com a equipe adversária para causar a maior destruição possível na cidade e vencer&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um jogador de cada equipe pode se transformar no poderoso Godzilla ou MechaGodzilla e se tornar ainda mais destrutivo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jogar no modo Destruição Urbana enche a caixa de ovos de recompensas: cada caixa permite coletar até 6 recompensas, e uma nova caixa aparece a cada 4 dias&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A vitória na partida dá um ovo monstruoso, e a derrota um sorteio Starr raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;NOVO! &lt;b&gt;Mutações&lt;/b&gt; (temporárias)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durante o evento Godzilla, 40 Brawlers terão mutações temporárias para desbloquear com os ovos monstruosos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As mutações mudam a forma de jogar com esses Brawlers de maneiras inesperadas, resultando em habilidades mais poderosas e insanas!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As mutações estão sempre ativas no modo Destruição Urbana e serão ativadas em modos de jogo de troféu aleatórios a cada dia durante o evento&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consulte a tela de eventos para ver em qual modo de jogo as mutações estão ativadas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As mutações estarão disponíveis apenas até o evento acabar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Lista completa de mutações:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Shelly&lt;/b&gt; - A escopeta da Shelly dispara duas vezes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nita&lt;/b&gt; - O Super da Nita conjura dois ursos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Colt&lt;/b&gt; - Os ataques básicos do Colt destroem o terreno e têm alcance mais longo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Brock&lt;/b&gt; - O ataque básico do Brock dispara dois foguetes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El Primo&lt;/b&gt; - O Super de El Primo é mais rápido, a saúde dele é maior, e o Super é recarregado mais rapidamente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Poco&lt;/b&gt; - Quando atingido, Poco cura a si mesmo e aos aliados próximos ao longo do tempo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rosa&lt;/b&gt; - Ao usar o Super, Rosa gera arbustos ao seu redor&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tick&lt;/b&gt; - O Super do Tick agora gera duas cabeças a mais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rico&lt;/b&gt; - Todos os projéteis de Rico ricocheteiam mais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt; - Penny mobiliza um canhão extra ao usar o Super&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Carl&lt;/b&gt; - O ataque básico do Carl é mais rápido, e a velocidade de movimento dele aumenta durante o Super&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bo&lt;/b&gt; - Bo pode esconder infinitas armadilhas no mapa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Stu&lt;/b&gt; - O Super do Stu está sempre carregado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Piper&lt;/b&gt; - O ataque Respingarda da Piper dispara duas vezes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pam&lt;/b&gt; - Pam tem munição ilimitada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt; - Frank é mais rápido, tem mais saúde, e o ataque básico dele derruba muros&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt; - O ataque básico da Bea também ativa um dos projéteis do Super&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Grom&lt;/b&gt; - O Super do Grom tem quatro projéteis a mais em formato de X&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bonnie&lt;/b&gt; - Dentro do Clyde, o ataque básico da Bonnie dispara dois projéteis a mais, e o Super dela atordoa os oponentes quando ela aterrissa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gale&lt;/b&gt; - A área dos ataques básicos do Gale é mais ampla&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Belle&lt;/b&gt; - O ataque básico da Belle se divide em cinco projéteis quando atingem o alvo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ash&lt;/b&gt; - Ash gera mais unidades com Roedores Robóticos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lola&lt;/b&gt; - Lola gera um Ego a mais com o Super&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mandy&lt;/b&gt; - Mandy dispara dois projéteis a mais com o Super&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hank&lt;/b&gt; - Hank ativa automaticamente os projéteis do Super quando sofre dano&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Angelo&lt;/b&gt; - Angelo adiciona dois projéteis aos ataques básicos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Max&lt;/b&gt; - Max tem munição ilimitada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sprout&lt;/b&gt; - O ataque básico do Sprout tem dois projéteis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Squeak&lt;/b&gt; - A Bomba Gosmenta de Squeak gera Bolhas Pegajosas e leva menos tempo para recarregar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ruffs&lt;/b&gt; - O ataque básico do Ruffs ricocheteia mais vezes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Buzz&lt;/b&gt; - O alcance do Super do Buzz é mais longo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Eve&lt;/b&gt; - Eve gera dois filhotes sempre que recebe dano&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Janet&lt;/b&gt; - Janet solta mais bombas durante o Super&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gray&lt;/b&gt; - Gray pode ter até seis portais dimensionais ativos simultaneamente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Melodie&lt;/b&gt; - Melodie pode ter duas notas adicionais ao seu redor, e as notas duram mais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Spike&lt;/b&gt; - O ataque básico do Spike se divide em mais projéteis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Corvo&lt;/b&gt; - Os projéteis do Super agora voltam para o Corvo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Leon&lt;/b&gt; - Depois de usar Bomba de Fumaça, Leon gera dois clones&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meg&lt;/b&gt; - O ataque básico da Meg tem dois projéteis a mais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wattson&lt;/b&gt; - Wattson atinge o nível máximo usando apenas um Super&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Melhorias no modo Ranqueado&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O pareamento agora dá prioridade a equipes contra equipes, minimizando as ocorrências de equipes contra jogadores&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O ganho de pontos no Ranqueado agora leva em consideração a média de pontos do Ranqueado da equipe em relação aos pontos da equipe adversária&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ajustamos o ganho de pontos do Ranqueado nas divisões Lendário 2 a Mestres para que seja um pouco mais difícil chegar a Mestres&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O bônus de divisão agora dá um bônus maior dependendo da colocação na temporada ranqueada anterior&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os jogadores das divisões Bronze a Ouro agora têm mais chance de conseguir modificadores nas partidas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reduzimos a probabilidade de obter modificadores para os jogadores da divisão Mestres&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Mudanças no Sorteio Starr ranqueado&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adicionamos 6 novos visuais repaginados aos Sorteios Starr ranqueados, correspondentes aos 6 primeiros visuais lançados como visuais da liga estelar:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Byron, o Branco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita Rui Shou&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jacky Sete Ondas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Cineasta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny Contrabandista&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8-BIT Piano&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Mudanças no evento Hipercarga Caótica&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O evento Hipercarga Caótica foi desativado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As hipercargas podem ser compradas na loja exclusivamente com gemas por apenas 7 dias em vez de 14, para que não seja preciso esperar tanto para comprar hipercarga usando moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os novos jogadores que conquistarem 1.000 troféus pela primeira vez agora receberão uma hipercarga grátis para a Shelly&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Correções de erros&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o problema no placar da divisão Mestres. Ele agora mostra a classificação correta de cada jogador de acordo com os pontos no modo Ranqueado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o problema com a resposta tátil no modo Ranqueado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o problema que impedia a ativação do caminho de recompensas Plus ao resgatar um Brawl Pass Plus comprado na Supercell Store.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o uso incorreto de letras maiúsculas em alguns idiomas para algumas das hipercargas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o problema que resultava na redução do dano com o acessório Ordem de Troca de Larry e Lawrie.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos uma falha ao fechar a tela &amp;quot;Criar equipe&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o desaparecimento do efeito de derrubada do Super do Bull com hipercarga&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o problema que permitia a seleção de Brawlers de níveis baixos em partidas ranqueadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Outras novidades&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O progresso nas vitórias diárias acima do botão &amp;quot;Jogar&amp;quot; na tela principal agora aparece mais cedo após uma batalha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O modificador Arbustão foi melhorado, e agora os arbustos são gerados de modo previsível&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/1Z8og6lx80LlgyIaO8qudt"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6Hn4jTeS0NQtp7FOaYaT4W/c9bb923ffe61eaf996e61061be9f944f/0422_Godzilla_update_release_notes_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notas de Lançamento"/>
    <published>2024-05-22T06:30:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>41SpmKqdLh8eOsD1AGplSi</id>
    <title>Saiba tudo sobre a ALL STARS LATAM!</title>
    <updated>2024-05-23T15:42:00.519000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;O Torneio All Stars chegou ao Brawl Stars!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Chegou a hora de anunciar mais uma competição incrível! Esta é a chance da sua equipe se tornar campeã no Brawl Stars, e ainda ganhar uma parte do prêmio em dinheiro, no valor de U$6.000! E o melhor... poder disputar as finais da competição no palco do maior evento de games da América Latina, a Gamescom, que acontecerá em São Paulo no Brasil.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O All Stars de Brawl Stars começará no dia 04 de junho e será um torneio exclusivo para jogadores da América do Sul. As inscrições já estão abertas e se você é de um dos países listados abaixo, pode garantir sua vaga agora e participar da competição! Se liga:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os jogadores devem residir na América do Sul (SA) em um dos seguintes países: Argentina, Aruba, Bolivia, Brazil, Chile, Colombia, Ecuador, French Guiana, Guyana, Paraguay, Peru, Suriname, Uruguay, Venezuela.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1ndUX8BmHqbSEWmd57kjNP/f74bcdb44767aacd942acc6a9d3e7eaf/PT_GAMESCOM_PARTNER.png?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Inscreva-se no All Stars Latam 2024!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O prazo limite para inscrever a sua equipe é até o dia 30 de Maio de 2024 (sexta-feira). Então corre para juntar uma equipe e se inscreverem nessa competição!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;Atenção:&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;i&gt; Os jogadores precisam ser maiores de 16 anos e residir em um dos países mencionados acima para participar.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Basta acessar o formulário, pelo link abaixo, e em seguida prosseguir com a inscrição da equipe, seguindo as regras e requisitos da competição.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Link de Inscrição: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fforms.gle%2FTcuCXyyRynTUEidh9')"&gt;&lt;u&gt;https://forms.gle/TcuCXyyRynTUEidh9&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6NUSzsxnlqr8nwU3Qki9TB/0a0086aa673592d0c0c31617883404e9/PT_INSCRIC_O_ES_16_9_02.png?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Datas da Competição!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Fique ligado para não perder nenhuma etapa desse torneio que promete movimentar o cenário esportivo Latam!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Qualificatórias Abertas - Eliminação Simples&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fbattlefy.com%2Fall-stars-clash-of-clans%2Fopen-qualify-1%2F62d05c1ca693492cffbb1583%2Finfo%3FinfoTab%3Ddetails')"&gt;1º Qualificatória&lt;/a&gt;: 04 e 05 de junho às 20hrs BRT (Top 8 se classificam).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fbattlefy.com%2Fall-stars-clash-of-clans%2Fopen-qualify-2%2F62d560b2dc6a4928d2533848%2Finfo%3FinfoTab%3Ddetails')"&gt;2º Qualificatória&lt;/a&gt;: 06 e 07 de junho às 20hrs BRT (Top 8 se classificam).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fase de Grupos (16 times classificados) – Formato GLS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 de Junho: Grupo A&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;11 de Junho: Grupo B&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;12 de Junho: Grupo C&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13 de Junho: Grupo D&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Playoffs Finais (8 times classificados) – Eliminação Simples&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;27 de Junho: Quartas de final&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;28 de Junho: Semifinais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;29 de Junho: Disputa de 3º Lugar e Grande Final&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;i&gt;Importante: &lt;/i&gt;&lt;/b&gt;&lt;i&gt;Os 8 melhores times da fase de Grupos estarão presencialmente na Gamescom em São Paulo - Brasil, para a GRANDE FINAL do All Stars Latam 2024. &lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acompanhe também todas as informações como Chaveamento, Livro de Regras e mais orientações que serão passadas aos times inscritos, diretamente pelo &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FwqPMUNJE7E')"&gt;Discord oficial &lt;/a&gt;da competição.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;Mais e os prêmios?&amp;quot;...... &lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Premiação!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Além do título de grande campeão LATAM de Brawl Stars, a premiação&lt;b&gt; &lt;/b&gt;do &lt;b&gt;ALL STARS 2024 será de U$ 6.000,00 &lt;/b&gt;para a equipe vencedora. Você não vai perder essa né?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1º Lugar:&lt;/b&gt; U$ 3,000 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;2º Lugar:&lt;/b&gt; U$ 1.500 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;3º Lugar:&lt;/b&gt; U$ 700 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;4º Lugar:&lt;/b&gt; U$ 200&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;5º Lugar:&lt;/b&gt; U$ 150&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;6º Lugar:&lt;/b&gt; U$ 150 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;7º Lugar:&lt;/b&gt; U$ 150 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;8º Lugar:&lt;/b&gt; U$ 150 &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4iO74ON37oNVuUcpEqYzUe/1c45e746de8a0ee9c532676c574b1759/PT_PRIZEPOOL_AS.png?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Acompanhe a Competição com os Casters Oficiais!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;As Qualificatórias começam no dia 04 de Junho, e a transmissão da Fase de Grupos será nos dias 10, 11, 12 e 13 de Junho. Já a fase final das Playoffs que serão presenciais, acontecerão nos dias 27, 28 e 29 de Junho.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As batalhas serão transmitidas em Português, Inglês e Espanhol. E os responsáveis por trazer a emoção em cada disputa serão:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Português:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fbrunoclash')"&gt;BrunoClash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fjoganatela')"&gt;KingJoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inglês:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2FReddySet')"&gt;ReddySet&lt;/a&gt;&lt;u&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fteddiecasts')"&gt;Teddie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Espanhol:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fnacotv_')"&gt;Naco&lt;/a&gt;&lt;u&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fnearz_z')"&gt;NeaRz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3AAKNPXdo9GSofnx9lHq4I/affd1f3b3f7004624bf93c04b13af669/PT-AS_CASTERS.png?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;O &lt;b&gt;All Stars Latam de Brawl Stars&lt;/b&gt; é organizado pela COPA, responsável também pela realização de torneios como a Copa Brasileira de Clash Royale e de Brawl Stars e por edições do All Stars Mundial e Latam de Clash Royale e Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acompanhe também as últimas novidades dessa competição através dos perfis oficiais da COPA:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FCpQtap2eM2')"&gt;Discord do All Stars Latam&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Fecopagg')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fecopagg%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Nos vemos no campo de batalha!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/41SpmKqdLh8eOsD1AGplSi"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1vi9DwQ3KdSxgl3R1WbDlz/6df3cfee8e8910ce7deb69b38e31403b/ALL_STARS_Anuncio_INGAME1.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Esports"/>
    <published>2024-05-23T15:42:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6ueIkDgEMObFtIm5CsuHuh</id>
    <title>Videoclipe: DragonForce e Brawl Stars - A lenda do Draco</title>
    <updated>2024-05-31T15:01:56.328000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/6ueIkDgEMObFtIm5CsuHuh"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/10RamA0wGzmIBadlIaXHwc/5e8c3da2ea5faa5707305c94c49c3048/thumbs_dragonforce.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/R1hiRWjRJVk?si=K9QIDuB1UFwTJkQO"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-05-31T15:01:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>19B0Hf40WkBxf6lG9ZHQ7Y</id>
    <title>Evento Joinha pro Brawl</title>
    <updated>2024-06-12T16:57:44.996000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Nada de negatividade em Brawl Stars com o novo evento da comunidade: Joinha pro Brawl &lt;b&gt;#ThumbsUpForBrawl&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O objetivo é simples: use a reação de joinha o máximo possível!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sempre que a reação for usada, a barra de progresso aumenta e você ganha recompensas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se a comunidade alcançar 10 bilhões de joinhas, &lt;b&gt;todo mundo vai ganhar 5 Sorteios Starr lendários&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Marcos e recompensas&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Os três primeiros marcos liberam eventos no jogo, mas, a partir de 500 milhões de joinhas, você recebe &lt;b&gt;Sorteios Starr lendários&lt;/b&gt; que serão adicionados ao banco, aberto no dia 20 de junho com o fim do evento!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Do início do evento - &lt;b&gt;Sorteio Starr diário em dobro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 milhões de joinhas - &lt;b&gt;XP em dobro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;200 milhões de joinhas - &lt;b&gt;Domínio Doido em dobro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;500 milhões de joinhas - &lt;b&gt;Sorteio Starr lendário&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1 bilhão de joinhas - &lt;b&gt;Sorteio Starr lendário&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 bilhões de joinhas - &lt;b&gt;Sorteio Starr lendário&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5 bilhões de joinhas - &lt;b&gt;Sorteio Starr lendário&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 bilhões de joinhas - &lt;b&gt;Sorteio Starr lendário&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Vale lembrar que é preciso ter pelo menos 400 troféus para obter as recompensas!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Brindes&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Vamos dar &lt;b&gt;UM MILHÃO DE GEMAS&lt;/b&gt; de presente!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para participar, use as hashtags &lt;b&gt;#ThumbsUpForBrawl&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;#BrawlStars&lt;/b&gt; para postar nas redes sociais um momento em que você contagiou o jogo com positividade!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Escolheremos 10 vencedores aleatórios ao fim do evento e entraremos em contato com eles pelas redes sociais!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Para os bonzinhos de plantão: os vencedores podem escolher se dividem ou não o prêmio com um amigo!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O evento Joinha pro Brawl #ThumbsUpForBrawl começa AGORA e termina em 20 de junho.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/19B0Hf40WkBxf6lG9ZHQ7Y"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6VD28u9RoHm6MM8UPpI6si/cbd6d710a31e2923a6d42292c96d368e/0607_Thumbs_up_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-06-10T12:15:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4L5DidFtjKvsQzwL96r8tt</id>
    <title>Supercell MAKE: Vote no seu visual preferido para a Belle!</title>
    <updated>2024-06-12T06:03:55.017000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/4L5DidFtjKvsQzwL96r8tt"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/65meCeOcBkxNDGYLi7Jk5u/9f91e240e8def9c423143f70cb1bd436/0412_SC_Make_voting_starts_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://make.supercell.com/en/campaign/6ZDfe85oawwxoLcQNHeTAy"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-06-11T09:37:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6UOQGHizyGRzEiXThRGV3a</id>
    <title>O Brawl Talk dublado está de volta!</title>
    <updated>2024-06-22T16:35:52.967000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/6UOQGHizyGRzEiXThRGV3a"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3BCIPMVzJVwvsE6yqT5P0m/a015adc0f16422d8838e99a4b3bae546/Picsart_24-06-22_11-25-47-835.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/7JGf4l4lQqE"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-06-22T16:35:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>724mxVVIBWEBTxmIIDVsKO</id>
    <title>NOTAS DE ATUALIZAÇÃO: BRAWL CLÁSSICO</title>
    <updated>2024-06-25T11:36:50.885000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;NOTAS DE ATUALIZAÇÃO: BRAWL CLÁSSICO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NOVO BRAWLER: CLANCY (MÍTICO)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tipo: Destruidor&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Atributo:&lt;/b&gt; Clancy ganha uma ficha ao atingir Brawlers inimigos com uma habilidade. Depois de um determinado número de fichas, o seu ataque é melhorado em fases.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque: &lt;b&gt;Megalavada&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1 (0 ficha): Clancy dispara uma bola de tinta.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 2 (15 fichas): Clancy dispara duas bolas de tinta por ataque.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3 (30 fichas): Clancy dispara duas bolas de tinta adicionais nas diagonais em cada ataque. Além disso, sua velocidade de movimento aumenta!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super: &lt;b&gt;Enxurrada&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: Clancy dispara uma enxurrada de bolas de tinta à sua frente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 2: As bolas de tinta vão ainda mais longe.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3: A enxurrada causa ainda mais dano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório: &lt;b&gt;Disparado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clancy ganha o dobro de fichas durante 5 segundos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório: &lt;b&gt;Recuo Tático&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clancy corre e recarrega 1 unidade de munição.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela: &lt;b&gt;Inspeção&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clancy começa a partida com 3 fichas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela: &lt;b&gt;Bombando&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clancy recarrega sempre que elimina um inimigo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NOVO BRAWLER: BERRY (ÉPICO)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tipo: Suporte&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Atributo:&lt;/b&gt; Berry recarrega o Super tanto pelo dano causado quanto pelo tanto que cura.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque: &lt;b&gt;Sorvete Multiúso&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry atira sorvete derretido numa área, causando dano aos inimigos e curando os aliados atingidos ao longo do tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Super: &lt;b&gt;Doce Rodopio&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Com uma investida, Berry rodopia e derrama sorvete derretido ao seu redor, causando dano aos inimigos e curando os aliados atingidos ao longo do tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório: &lt;b&gt;A Amizade É Seletiva&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry golpeia com sua cauda, ​empurrando inimigos e restaurando 1080 de saúde aos aliados próximos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório: &lt;b&gt;Aditivos Saudáveis&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Após a ativação, a área atingida pelo ataque principal de Berry dura 100% mais tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela: &lt;b&gt;Recarga Gelada&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando fica em cima do sorvete derretido, a velocidade de recarga de Berry aumenta em 50%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela: &lt;b&gt;Lambrecado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O ataque padrão de Berry ganha 20% de dano extra no impacto em áreas sem sorvete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ALTERAÇÕES NOS BRAWLERS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fizemos algumas mudanças nos Brawlers para equilibrar as coisas e fazer com que eles tenham um lugar mais sustentável no jogo.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FRANK&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A velocidade de ataque do Frank aumenta conforme o percentual de saúde perdida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MEG&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os ataques básicos enquanto ela está no robô disparam mais projéteis.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano e alcance reduzidos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CHESTER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Batem os Sinos, o poder de estrela de Chester, agora entra na carga de ataques normais do Brawler. Com isso, o ataque de Chester agora conta com quatro etapas na sequência de ataques.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novo poder de estrela: Bate o Sino (substitui Batem os Sinos). O primeiro sino do ataque em sequência de Chester causa 200% de dano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NOVAS HIPERCARGAS!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Barley&lt;/b&gt; - Fúria Engarrafada&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Barley lança 3 bebidas grandes que destroem todos os arbustos no impacto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Piper&lt;/b&gt; - Voo Explosivo&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Piper lança ainda mais bombas ao partir em alta velocidade! Ao aterrissar, ela também destrói o terreno e empurra inimigos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt; - Pancada Sísmica&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Super do Frank agora acerta um círculo completo ao seu redor!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Emz&lt;/b&gt; - Névoa Traiçoeira&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emz empurra os inimigos para a borda externa do seu Super e continua o ataque com uma dose de spray.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Angelo&lt;/b&gt; - Meu Habitat&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Durante a hipercarga, o Super do Angelo o segue!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gale&lt;/b&gt; - Nevasca&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Super do Gale fica um pouco mais amplo e dispara duas vezes, empurrando os inimigos para ainda mais longe!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rico&lt;/b&gt; - Rei do Tiro&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os projéteis do Super do Rico ricocheteiam ainda mais longe!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BRAWL CLÁSSICO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;De 12 a 31 de julho:&lt;/b&gt; jogue Brawl Stars como se fosse 2019!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AS MEGACAIXAS VOLTARAM!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;DOIS MODOS DE JOGO CLÁSSICOS!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;VISUAIS (ANTIGOS) NOVOS!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MEGACAIXAS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Obtenha fichas estelares para abrir megacaixas. Você ganha fichas estelares com a primeira vitória do dia em determinados modos de jogo e com as modalidades novas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Há outras formas de conseguir fichas estelares ao longo do evento, como missões, desafios e megacaixa na loja no meio do evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As megacaixas podem conter moedas, pontos de poder, blings, gemas, duplicadores de XP, &lt;b&gt;Brawlers&lt;/b&gt;, ícones de jogador, reações, visuais &lt;b&gt;e o novo visual de hipercarga do Rico&lt;/b&gt; (com duas variações de cor)!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;É possível comprar megacaixas na loja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Depois de um determinado número de megacaixas abertas, o visual de hipercarga do Rico é liberado!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Todos os modos de jogo clássicos vêm com o seguinte modificador:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Limite de nível 9 para os Brawlers.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nada de hipercarga, acessórios ou engrenagens!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Só o primeiro poder de estrela fica disponível.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jogue Brawl Stars como se fosse 2019!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;MODO DE JOGO CLÁSSICO: TROCA-BRAWLER&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;São todos contra todos, porém todo mundo começa com o mesmo Brawler.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Toda vez que derrotar algum jogador, você se transforma no próximo Brawler de uma sequência já determinada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vence quem estiver com o último Brawler e derrotar alguém!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;MODO DE JOGO CLÁSSICO: EMBATE DE SÓSIAS&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos jogam com o mesmo Brawler clássico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Apenas mapas e modos clássicos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Brawler da vez muda ao longo do evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawlers desse modo:* Bo* Barley* Brock* Bull* Colt* Corvo* Dynamike* El Primo* Jessie* Mortis* Nita* Poco* Rico* Shelly* Spike* Piper* Pam* Darryl* Penny* Frank* Leon&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Todas as variações de cor do Brawl Clássico e a Shelly Astral ficarão disponíveis nas MEGACAIXAS durante o evento e, depois, no catálogo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Rico Soberano e suas variações de cor ficarão disponíveis no evento do Brawl Clássico e possivelmente em alguma data futura. O visual não é exclusivo do evento, mas também não ficará disponível no catálogo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;MELHORIAS NO ASPECTO SOCIAL&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora é mais fácil formar equipes!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O botão de &amp;quot;criar equipe&amp;quot; e outros elementos de interface foram atualizados.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Visão geral melhor ao formar equipe com amigos e ao procurar outros jogadores para formar equipe.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adicionado código QR para que seja mais fácil formar equipes presencialmente!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O processo para adicionar amigos por meio do Supercell ID foi simplificado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora é possível compartilhar e ler um código QR para adicionar amigos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O bate-papo instantâneo foi melhorado!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora é possível adicionar uma mensagem instantânea diretamente da tela principal do jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Suas reações mais usadas aparecem antes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As opções do bate-papo instantâneo foram reformuladas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora você ganha o dobro de XP se formar equipe para batalhar!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adicione amigos na tela de resultados da batalha!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NOVOS VISUAIS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Temporada do Brawl Pass de julho: Deuses x Monstros&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;R-T Posêidon | Mítico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Angelo Dioniso | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emz Medusa | Épico | Brawl Pass&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emz Medusa Rubi | Variação de cor | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emz Medusa Safira | Variação de cor | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bull Minotauro | Mítico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie Harpia | Épico | Ranqueado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Piper Atena | Mítico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Temporada do Brawl Pass de agosto: Paint-Brawl!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sandy Água-viva | Épico | Brawl Pass&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sandy Água-viva Neon | Variação de cor | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sandy Água-viva Fosforescente| Variação de cor | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bonnie Cefalópode | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jacky Sépia | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gale Casco de Tartaruga | Épico | Ranqueado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sprout Água-marinha | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tema paralelo: Clássico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico Soberano | Hipercarga&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico Soberano das Gemas | Variação de cor | Hipercarga&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rico Soberano dos Blings | Variação de cor | Hipercarga&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Delegado Brock | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Shelly Astral | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ricochet Recarregado | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dynamike Cabum | Variação de cor | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Xerife Shelly | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tema paralelo: Piratas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ruffs Lobo do Mar | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Barley Bucaneiro | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doug da Caravela | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Repaginações&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brock 2.0 - O Brock foi totalmente repaginado!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bull Viking | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bull Invasor Nórdico | Variação de cor | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Frank das Cavernas | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Frank Pré-histórico | Variação de cor | Super-raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Diversos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mister Pitaia (vencedor do Supercell Make) | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Amber Patinadora (vencedor do Supercell Make) | Épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clancy Tudo ou Nada | Raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry Alazão Preto | Raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Visuais prateados e dourados&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Larry e Lawrie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Angelo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Draco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lily&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Títulos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Unicórnio&lt;/b&gt; - título de domínio do Berry&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Casca-grossa&lt;/b&gt; - título de domínio do Clancy&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Imortal&lt;/b&gt; - título da temporada Deuses x Monstros do Brawl Pass Plus&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vândalo&lt;/b&gt; - título da temporada Paint-Brawl! do Brawl Pass Plus&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AJUSTES DE BALANCEAMENTO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MELHORIAS (BUFFS)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Brock&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O dano de hipercarga aumentou: 500 → 750 por foguete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A dispersão do foguete do Super em hipercarga aumentou um pouco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lily&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Munição: 1 → 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Janet&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O dano do ataque principal aumentou: 980 → 1000.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maisie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A taxa de recarga do Super obtida com o Super aumentou levemente: 112 → 125.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mandy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Recarga do Super de ataques principais reduzida: 5 → 4 (2 depois de um acerto do Super).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mais pontos de vida: 5400 → 5600&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ENFRAQUECIMENTOS (NERFS)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Draco&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Menos redução do dano enquanto o Super está ativo: 25% → 15%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Angelo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aumento no número de ataques básicos necessários para carregar o Super (2 disparos com carga máxima → 3 disparos com a carga máxima)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Menos dano: 2200 → 2000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Charlie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Menos dano: 800 → 760&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório - Aranhas - duração da redução de saúde diminuída: 10s → 5s&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sandy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Redução na velocidade de carregamento da hipercarga: 2,5 Supers&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acessório - Disparador múltiplo - Dano reduzido: 1024 → 896&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kit&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poder de estrela - Fome de Poder - Redução do bônus dos cubos de energia: 200% → 150%&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Melodie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Redução de saúde: 4100 → 3600&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;OUTRAS MUDANÇAS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Missões&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Missões de &lt;b&gt;Jogar de novo&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;Jogar em equipe&lt;/b&gt; voltaram!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mudanças em mapas, modos de jogo e troca de eventos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NOVO MODO: Paint-Brawl (entra com a temporada do Paint-Brawl)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pegue a tinta e comece a pintar. As equipes tentam cobrir o mapa com sua cor. A primeira que conseguir 100% de cobertura vence!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao derrotar um Brawler, tinta também é espalhada!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Com a comunidade&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Decidimos manter Duelos nos modos de jogo disponíveis em rotação, pois o desempenho dele foi melhor do que o de outros modos temporários recentes. Vamos acompanhar o desempenho do modo durante este ciclo de atualização para decidir se ele entrará no rol de modos permanentes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modo Ranqueado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mudanças&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A aceleração do Ranqueado agora só fica ativa até os jogadores alcançarem a divisão Lendária I.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao alcançar a próxima grande divisão, seu clube receberá uma mensagem para que todos possam comemorar juntos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A divisão de Mestres agora aparece no perfil do jogador e nos placares.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novos modificadores do Ranqueado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ventos Curativos e Sai da Frente!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mudanças no ambiente de mapas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ambientes&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Remoções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pântano dos Pombinhos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Floresta Encantada&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Megalópole&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Godzilla&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adições:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Luta nas Profundezas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Terra dos Doces&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Barco do Darryl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mapas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mais mapas vão se alternar em alguns modos de jogo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caça-estrelas: 4 → 6&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fute-brawl: 8 → 12&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pique-gema: 8 → 12&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Roubo: 4 → 6&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zona estratégica: 4 → 6&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nocaute: 8 → 12&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Combate: 8 → 12&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Alterações nos mapas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caça-estrelas&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque lateral (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Intervenção iluminada (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fute-brawl&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aranha rastejante (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Embuste do empecilho (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pênalti (retorno)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pintando o pinball (retorno)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pique-gema&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sagacidade sagaz (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caminhos curvos (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arco duplo (retorno)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vagão extravagante (retorno)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Roubo&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Domo diamantino (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tranca dupla (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zona estratégica&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reflexos (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Negócio local (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nocaute&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mandíbulas de dragão (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Passagem crepuscular (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pista perigosa (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;De ilha a ilha (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Combate&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sapos saltitantes (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quarteto final (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fantasias voadoras (retorno)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Centro seguro (retorno)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Extermínio&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Produção de pimenta (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Covil do coco (novo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A grande fenda (remoção)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dano quádruplo (remoção)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duelos&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nenhuma mudança!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ranqueado (e campeonato mundial de Brawl Stars)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caça-estrelas&lt;/b&gt;: Campo de tiro, Canal grande, Tocaia (sem mudanças)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Roubo&lt;/b&gt;: Ravina kabum, Batata quente, Zona segura (sem mudanças)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Zona estratégica&lt;/b&gt;: Besouros brigões, Aberto, Jogadas paralelas (sem mudanças)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fute-brawl&lt;/b&gt;: Centro do palco, Pintando o pinball, Pênalti&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pique-gema&lt;/b&gt;: Mina rochosa, Arco duplo, Ilumina&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nocaute&lt;/b&gt;: Rocha da Belle, Descampado, Fênix flamejante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Correções de erros&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertado o erro que fazia com que um Brawler não pudesse ser derrotado caso fosse atingido por dano suficiente para ser eliminado de imediato.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertadas as animações de ataque e de locomoção dos visuais de Godzilla do Buzz no modo de hipercarga.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertado o erro que fazia com que Brawlers sob imunidade de renascimento fossem afetados pelo acessório Cogumelo Venenoso do Cordelius (também evita que outros efeitos aconteçam durante esse período).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora o progresso do Super da Melodie é mantido mesmo depois de renascer (caso o Super tenha sido usado anteriormente).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertada a notificação de &amp;quot;GRÁTIS&amp;quot; que às vezes não aparecia na loja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Consertada a notificação de &amp;quot;NOVO&amp;quot; que não desaparecia mesmo depois de visitar a loja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Outros&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melhoria geral no desempenho do jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O limite de blings foi removido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O novo título de domínio do Hank agora é &amp;quot;Taca camarão&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O pareamento de modos de jogo especiais como Megacofre, Troca-Brawler e Embate de Sósias será baseado na média de troféus dos 10 Brawlers com mais troféus.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adicionado o ano de criação à janela de perfil do jogador.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adicionada uma promoção especial do Brawl Pass para jogadores que não adquirem o Brawl Pass há um bom tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adicionado um novo nível de fama alienígena e suas personalizações.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora é possível obter um nome de usuário único no Supercell ID.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/724mxVVIBWEBTxmIIDVsKO"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5CfdLbRtCX2WK0UxW9lRH4/1ca96a865f7a11165d951af768568152/0624_Update_Patch_Notes_1920x1080_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novidades do jogo"/>
    <published>2024-06-25T07:24:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>60PU2QyCTpek1At8Anp5Gu</id>
    <title>Primeiro dia de trabalho do Berry!</title>
    <updated>2024-06-28T02:57:54.210000+00:00</updated>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/pt/news/60PU2QyCTpek1At8Anp5Gu"/>
    <link href="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6jYsc5wuxZvVlx1iyVRS8p/1ac4ffd2de9c5a18d11661af9a9c9342/Belle_Voting_800x433.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtube.com/shorts/0xjh3hQX_Fk"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-06-27T07:04:23+00:00</published>
  </entry>
</feed>
