<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Squadbusters - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Squadbusters inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Oct 2024 17:37:01 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Tudo que você precisa saber!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=HLz4IByPAjE</link>
      <guid isPermaLink="false">tdQvcI6vCnsfQOII5d8xM</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/pRyVbLwk2JNLK59Jj0XfH/cc769641bea4524ef1ee28b9c81ed7c8/thumb_inbox.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 11:55:16 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>O que é Squad Busters? 🧐</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=cDCCpWJRWak</link>
      <guid isPermaLink="false">1D1NDyjKXuZ8tZz04eMVoL</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4PbdVYBHswZGl4XxelJ1dg/201d2409168b737b6db571ae12a4dc53/squad_inanutshelll.jpeg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 12:06:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A maldição acabou?</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=Ok_E_G52zp8</link>
      <guid isPermaLink="false">30GoLvOJ4NNQT5B1FZvCVP</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7dJv1fW5asCDlcfGrc28iv/a5753b4705e1853a89a1a7b5741b97a8/SB_preGL_Thumb_final_02.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 06:21:01 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Confira a animação de lançamento!</title>
      <link>https://youtu.be/9mFKWkge2lA</link>
      <guid isPermaLink="false">3PX7io2RhcJiEJQE9yIigg</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4tqSUAGiJZa8T4lqGZfDUn/2b96de163c3db3e9de92ef3877f53132/launch_video_thumb_final.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 09:20:37 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Atualização opcional para iOS e Android!</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/2gG8P9MyV23OFnt9wBKjeY</link>
      <description>&lt;p&gt; Já está disponível uma atualização opcional com as seguintes alterações!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema com os replays que não funcionavam&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema com os personagens descendo de nível para uma evolução anterior (corrigido no último sábado)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estamos trabalhando para reverter o rebaixamento dos personagens e trazê-los de volta ao nível de evolução que tinham antes do problema. Aguarde uma correção em breve!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema com os convites de grupos que apareciam durante a batalha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adicionamos um tempo de espera para convites de grupo e um atraso entre os pop-ups de convites de grupo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Implementação de uma configuração para desativar as solicitações de convites para participar de grupos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema de aceitação de convites de amigos quando havia mais de um convite&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema das falhas em dispositivos dobráveis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema da tela preta após ser eliminado no Treinamento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema das recompensas consumíveis da batalha que voam para o botão Jogar em vez do botão Loja&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção do cronômetro do Gem Pass que não aparecia em algumas telas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção de um emote que mostrava que estava desbloqueado no nível 0&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Outras pequenas correções&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Certifique-se de atualizar seu jogo!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2gG8P9MyV23OFnt9wBKjeY</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1t5qKqWm87mkW7KIFPLtBy/fe1aaac829921b451c2665355fc07bf6/wiz___inbox.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 10:23:40 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Recompensas do lançamento global</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/3hYHeDGQ7SOoomaSThCsWY</link>
      <description>&lt;h1&gt;Novo marco liberado! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Em AGRADECIMENTO a todos pelo apoio ao lançamento de Squad Busters, adicionamos um novo marco no caminho de prêmios do cadastro prévio!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se chegarmos a 40 milhões de cadastros prévios até o dia 29 de maio, esta linda decoração estará disponível no lançamento e poderá ser resgatada somente durante um mês!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6GVf4RB0pwJG6GjRimJtEH/01f3f46886f9052720b9c2e3b1f670b9/deco.png?w=3000&amp;h=3000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Cada novo jogador conta como um cadastro prévio, então conte para todos os seus amigos para alcançarmos a meta!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3Hp0SunaeqzWWOdDgKIEPh/07cb7913fc110ad13d7caebff55779ef/Screenshot_2024-05-15_at_14.25.00.png?w=2566&amp;h=822&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Continuar lendo - Última edição: 26 de abril&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para celebrar o lançamento global de &lt;b&gt;Squad Busters&lt;/b&gt;, você terá a chance de ganhar recompensas EXCLUSIVAS a cada marco do cadastro prévio atingido pela comunidade!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COMO FUNCIONA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Não temos apenas um ou dois, mas &lt;b&gt;QUATRO marcos a serem atingidos&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E... quem sabe não tenhamos mais um? 😶&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto mais cadastros prévios no Google Play e na App Store, mais recompensas para todos! O primeiro marco é 1 milhão, e cada marco será revelado assim que o anterior for liberado.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Confira as recompensas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10.000 moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Tigre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Baús (comuns, raros e épicos)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emote global exclusivo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4Qvmw3GSZjypLzm6STcOZ3/ac15c8f75f611a7c2e8168135d0ce8be/milestones.jpg?w=2080&amp;h=804&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Irado, hein?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todas as recompensas liberadas aparecerão no jogo após o lançamento global e ficarão na loja POR UM MÊS!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COMO POSSO AJUDAR?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Se estiver lendo esta mensagem, isso significa que você já joga Squad Busters, por isso não terá a opção de fazer o cadastro prévio. Não se preocupe, pois cada jogador ativo conta para atingir a meta!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Eis o que você pode fazer: peça aos amigos, familiares, vizinhos e até bichinhos de estimação que façam o cadastro prévio de Squad Busters no Google Play ou na App Store, acompanhe o progresso no caminho de prêmios e obtenha recompensas em TODOS os jogos após o desbloqueio!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CALMA AÍ! TODOS OS JOGOS?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;ISSO! Cada marco atingido libera recompensas em todos os outros jogos da Supercell:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl Stars&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash Royale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Boom Beach&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hay Day&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Não deixe de resgatar seus prêmios nesses jogos também e prepare-se para o &lt;b&gt;lançamento global de Squad Busters no dia 29 de maio&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
</description>
      <guid isPermaLink="false">3hYHeDGQ7SOoomaSThCsWY</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1VkIYOsZbGkKBjoepo4SmE/ac604135bbd2f097f7226023061f1867/banner_rewards-800x4332.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 07:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Guia Oficial para Iniciantes de Squad Busters!</title>
      <link>https://youtu.be/CD6koZwbkvU</link>
      <guid isPermaLink="false">5dqjwCCF38MsmZxWJTzH3k</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/48f4jijXpjaFsR5doiHNpU/613ee1e9c6e046e57922ccbac953d620/SB_GL_Dev_update_YT_Thumb_01.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 14:20:33 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Trailer de lançamento: É hora de SQUAD!</title>
      <link>https://youtu.be/aFHM24c86p0</link>
      <guid isPermaLink="false">6g5xYslzlo7Cgpay1685zi</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/794x1VBSaDzNAQwdWrJO7G/3aac48873eb789acf549538e382f0ef7/CGI_Thumb_1920x1080.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 15:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A vida é mais divertida num ESQUADRÃO!</title>
      <link>https://youtu.be/QMH_SGJciQY</link>
      <guid isPermaLink="false">3CC0pvM1XmswaHddkBHNUQ</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/5KIIuf9UYw2gysnd8E016/ad1b7ce5e1daaba1f7c7b41a2775cde1/LiveAction_Thumb_1920x1080.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 15:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Notas de atualização e correções de erros! </title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/1yohkcKJO7Efn7vh4EXnk9</link>
      <description>&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENÇÃO&lt;/b&gt;&lt;b&gt; - 4 DE JUNHO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção de um problema para garantir que os Emotes de pré-registro fossem entregues aos jogadores do Soft Launch.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção de um problema em que os grupos da Piñata apareciam vazios no meio do evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melhoramos as chances de retorno das unidades MEGA, tornando-as mais prováveis quando o tamanho do esquadrão é baixo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Implementamos correções para evitar problemas de sincronia durante as partidas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fizemos melhorias aos servidores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENÇÃO - 28 DE MAIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro da contagem de membros da piñata, onde era possível enviar convites a jogadores que tinham uma piñata completa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Squad Journey: redução dos requisitos de energia do portal no mundo do deserto
 Sequência de vitórias:&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Toques de bônus: + 2 toques de bônus começam um nível antes (com 4 vitórias)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A recompra da Win Streak foi reformulada para 5000 moedas na 10ª vitória&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A 1ª posição agora dá 5 &amp;quot;toques&amp;quot; de upgrade em vez de 4&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colocando o restante dos servidores e bancos de dados on-line em preparação para o dia do lançamento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENÇÃO: 24 DE MAIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Correções do Festival da Piñata:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As atualizações na pontuação agora são refletidas corretamente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As equipes no modo piñata agora não aceitam a participação de mais de cinco jogadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro que permitia que o usuário adicionasse a si mesmo à festa da piñata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ATUALIZAÇÃO OPCIONAL: 23 DE MAIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigidos diversos travamentos que ocorriam em batalha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigida a loja e outros pequenos problemas visuais.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigidas as informações do prêmio do superpasse, que exibiam dados incorretos com relação à quantidade de recompensas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ativada a seção de notícias para chinês tradicional.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Estamos cientes dos problemas com o Festival da Piñata e estamos trabalhando para resolvê-los. Agradecemos por relatarem os erros!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENÇÃO: 22 DE MAIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção no sistema de indicações: o link agora pode ser usado por qualquer jogador, independentemente do seu nível de progresso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção de travamentos esporádicos ao abrir o evento de feitiços.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENÇÃO: 21 DE MAIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção de conteúdos da loja que estavam sendo exibidos antes do planejado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os mapas do Mundo Congelado foram removidos da liga do esquadrão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ATUALIZAÇÃO: 21 DE MAIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A primeira atualização de Squad Busters está repleta de conteúdo novo e de melhorias sem igual para o lançamento global!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CHEGAM AS EVOLUÇÕES ULTRA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Descubra novos visuais fantásticos e novas habilidades fabulosas com as &lt;b&gt;evoluções ultra&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora todos os personagens podem evoluir para a versão ultra, trazendo muito mais estilo ao seu esquadrão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Confira as 27 novas evoluções ultra na aba de esquadrão no jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;JUNTE MARTELOS E PERSONALIZE A SUA PRAÇA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A loja da praça está aberta a negócios!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Compre as melhores decorações para a praça usando os martelos no construtor da praça!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Você pode encontrar martelos em batalhas, como recompensa ou na loja, e eles podem ser usados para construir decorações para a praça!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NOVA TEMPORADA DO PASSE DE GEMAS: LUTA AO LUAR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Prepare-se para uma nova temporada do passe de gemas repleta de prêmios, entre eles, duas megaunidades novas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Shelly Mágica&lt;/b&gt;: encanta todos com um visual deslumbrante e um toque de explosão mágica!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bruxa Kitsune&lt;/b&gt;: astuta como uma raposa, ela supera os inimigos com profusões de Esqueletos e um ataque de 3 raios!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;O megabanco também está de volta nesta temporada e agora não é preciso comprar o superpasse!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MUDANÇAS DE BALANCEAMENTO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Squad Busters é para todos, e todo personagem merece brilhar com suas peculiaridades. Fizemos estas mudanças para que as escolhas na montagem do esquadrão sejam significativas e possibilitem diversos caminhos distintos à vitória!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Balanceamento de personagens:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As habilidades de unidades de aquisição de suprimentos foram melhoradas para equilibrar o jogo com as unidades lutadoras.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Galinha dá uma bota turbo adicional.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Greg bebê corta árvores levemente mais rápido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Goblin dá mais moedas ao entrar no esquadrão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Comerciante dá 1 gema adicional depois de coletar moedas suficientes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis agora pode conseguir gemas das cenouras além das moedas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;A saúde de vários personagens aumentou para que eles resistam mais tempo em campo, principalmente as unidades à distância.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;+100 pontos de vida: Goblin, Galinha, Rainha Arqueira, Bruxa, Shelly, Nita, Max&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;+150 pontos de vida: Bo, Colt, Mago&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;+200 pontos de vida: Médico, Dynamike, Pam, Penny, Garota-tanque (a pé)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;+500 pontos de vida: Dragão-galinha (megaunidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Balanceamento de unidades conjuradas:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os Esqueletos da Bruxa juntaram forças para melhorar a leitura do mapa e ajudar a descongestionar os portais.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os Esqueletos da Bruxa têm muito mais pontos de vida, mas o tempo de vida foi levemente reduzido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A velocidade de conjuração da Bruxa é levemente mais baixa, mas conjura todos de uma vez, até o máximo de 12 Esqueletos por vez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Feitiço de Esqueleto conjura menos Esqueletos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Os Recrutas do Rei Royale treinaram pesado para proteger melhor o Rei.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os Recrutas Reais causam mais dano e têm muito mais pontos de vida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Balanceamento de megaunidades:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Megaunidades aparecem em batalhas de maneira menos aleatória e mais quando você precisa delas (às vezes).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora é muito menos provável que megaunidades apareçam para jogadores em posição alta ou com um esquadrão grande.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Em vez disso, elas aparecem mais para esquadrões que foram reduzidos na parte final da partida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quem está prestes a ser dizimado e está numa posição baixa tem mais chances de encontrar uma megaunidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Menos megaunidades serão oferecidas durante as batalhas.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Megaunidades só vão aparecer depois dos 2:00 da batalha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Megaunidades não vão mais aparecer para esquadrões que já têm uma megaunidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Megaunidades não vão mais aparecer quando uma chave épica ou chave de fusão são usadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Megaunidades ficarão sem aparecer por um tempo se você recusar uma megaunidade de um baú.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As megaunidades não aumentam mais o custo dos baús para não interferir nas estratégias de construção de esquadrões.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Balanceamento de modificadores de batalha:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Árvores gigantes: agora podem derrubar o feitiço O Tronco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assombração real: os Fantasmas Reais derrubam mais itens para incentivar os caça-fantasmas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Profusão épica: foi movida para o Mundo Royal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Supermina de gemas: foi movida para o Mundo Desértico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Outras mudanças de balanceamento:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Turbo agora é recarregado mais rapidamente, então é mais corrida e menos espera.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora os monstros derrubam mais moedas na parte final da disputa para que seja mais fácil remontar esquadrões.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As árvores do Greg, as colmeias da Bea e os tanques da Garota-tanque reaparecem mais rapidamente para aumentar a disponibilidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caixas de poder azul dão 1 moeda a mais para acelerar o início das partidas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os mapas do Mundo Royal geram mais Guardas para manter o nível da ação elevado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;OUTRAS MELHORIAS E CORREÇÕES DE ERROS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fique de olho nos duplicadores de baú em eventos e na loja para ganhar o dobro de prêmios de baús de recompensa!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chame amigos para jogar Squad Busters! Você e seus amigos ganham recompensas!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Confira a aba de recomendação na lista de amigos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ofertas diárias da loja agora podem ser trocadas usando moedas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O temporizador de atualização do vale-baú agora pausa em vez de reiniciar quando se enche os vales-baú.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para jogadores que ainda não chegaram à liga do esquadrão, a próxima batalha do seu esquadrão foi atualizada para que tenha menos personagens bloqueados por batalha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Outras correções de erros e melhoria de desempenho.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;PRÓXIMOS EVENTOS E CONTEÚDO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Festival da Piñata&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Colete bastões de piñata com amigos para ganhar recompensas especiais!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Procure a piñata gigante visitando a sua praça e aproveite a chance para obter bastões de piñata em batalhas!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Com bastões de piñata suficientes, você pode abrir piñatas repletas de moedas e itens para a sua mochila de batalha!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chame amigos para que vocês possam conseguir progresso juntos na caça à piñata!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mundo Congelado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3 personagens novos e 4 modificadores novos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga nossos canais nas mídias sociais e seus criadores de conteúdo preferidos de Squad Busters para saber mais do que está por vir!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1yohkcKJO7Efn7vh4EXnk9</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/LsOxt7SztzmkX1QMEtbVR/075f8f86280acef325f76b2627d8cc74/Squad_BarbarianEvo_1.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 07:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Estreia: 4 PERSONAGENS NOVOS?</title>
      <link>https://youtu.be/HBPhlzUSHyY</link>
      <guid isPermaLink="false">2DvXK9WqyEfBjyCoUVUYKn</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3QdM5r4Ryla7kL5qEYPw2/bd3f6720703181e3bbd8bb8b4e5e6806/inbox.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 20:00:40 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Notas da atualização de junho</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/34AZtN6rOayQ2EXQEPC6N0</link>
      <description>&lt;h1&gt;O MUNDO CONGELADO CHEGOU ❄️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;É uma festa no gelo! Jogue com os mapas e modificadores do Mundo Congelado e derrote Espíritos de Gelo para ganhar personagens exclusivos dessa nova área!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os jogadores que já chegaram ao Mundo Desértico &lt;b&gt;vão poder jogar no Mundo Congelado por uma semana e começar a desbloquear os novos personagens&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quando o evento começar, um Espírito de Gelo vai visitar a sua praça. Derrote esses danadinhos em batalhas para ganhar muitos baús de recompensa, inclusive baús de gelo, que &lt;b&gt;sempre concedem personagens do Mundo Congelado&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Personagens do Mundo Congelado ☃️&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;JESSIE&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6hmiajJnFwo5PSE2CyMZHn/5822e3bcb67d8f4136f6db806f1ac0b7/jessie.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Constrói torretas ao abrir baús e carrega um rifle que dispara energia!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: rara&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê&lt;/b&gt;: constrói uma torreta depois de abrir um baú.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico&lt;/b&gt;: os disparos de Jessie ricocheteiam para um alvo próximo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: disponibiliza um feitiço de torreta.* &lt;b&gt;Feitiço de torreta&lt;/b&gt;: irrita os inimigos com uma torreta de disparo rápido!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: as torretas disparam com muito mais rapidez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;MAGO DE GELO&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6ISDulibFUoCVWAHU4L13x/9d182fdc92e4da2a709bf3ff59bf7718/ice_wizard.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Disponibiliza o superfeitiço de gelo e congela inimigos com rajadas de gelo.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: rara&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê&lt;/b&gt;: disponibiliza um superfeitiço de gelo.* &lt;b&gt;Superfeitiço de gelo&lt;/b&gt;: desacelera inimigos por mais tempo numa área maior!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico&lt;/b&gt;: lança uma rajada de gelo depois de 6 ataques.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: feitiços de gelo viram superfeitiços de gelo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: a rajada de gelo é carregada com muito mais rapidez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Dr. T&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1tEg0cPtyRfrbcK1168D39/cea4cc4946bef9f760ae06492c3dc92c/dr_t.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;O Dr. T está pronto para liberar o seu terrível Megacaranguejo, mas só depois de você coletar moedas suficientes! O Megacaranguejo evolui junto do Dr. T, recebendo mais saúde, dano e velocidade de ataque.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: épica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê&lt;/b&gt;: consiga 10 moedas para mobilizar ou acelerar o Megacaranguejo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico&lt;/b&gt;: mobiliza o Megacaranguejo 2.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: mobiliza o Megacaranguejo 3.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: mobiliza o Megacaranguejo 4.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Modificadores do Mundo Congelado 🧊&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Superespíritos de Gelo&lt;/b&gt;: Espíritos de Gelo gigantes pulam por todas as partes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meteoros de Golem&lt;/b&gt;: Golens cobertos de gemas caem do céu.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Baú por 1 moeda&lt;/b&gt;: todos os baús custam apenas 1 moeda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caldeirão de gemas&lt;/b&gt;: caldeirões de gemas derrubam uma grande quantidade de gemas, mas só para o primeiro esquadrão a chegar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1GpY8qnYy0DB40qsqMzDyA/7a1ac48651df290a4e0e2765ca4a86c4/ice-banner.jpg?w=3840&amp;h=576&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;NOVA PERSONAGEM: BANDIDA!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;A partir de julho&lt;/b&gt;, você poderá desbloquear a &lt;b&gt;BANDIDA&lt;/b&gt; num evento especial!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fique de olho na praça para desbloquear a Bandida. Ela pode aparecer a qualquer momento! O evento fica disponível para quem já atingiu o Mundo Desértico.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2gl0h736zyBEzSk1eZkfHM/12aa18594a1e5368c0d9cd8516d2bea9/bandit.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;As habilidades da Bandida são focadas em gemas, que você recebe em grandes quantidades assim que ela sair de um baú.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: rara&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê&lt;/b&gt;: dá 7 gemas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico&lt;/b&gt;: dá 1 gema ao derrotar monstros gigantes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: aumenta a quantidade de gemas obtidas para 10.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: aumenta a quantidade de gemas obtidas ao derrotar monstros grandes para 2.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;OS VISUAIS ESTÃO AQUI 👕&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Agora você pode equipar &lt;b&gt;VISUAIS&lt;/b&gt; para mudar a aparência dos seus personagens. Nas próximas semanas, você encontrará vários visuais inéditos na loja:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis Guia Turística (visual para a Mavis).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rei do Origami (visual para o Rei Bárbaro).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mago de Rua (visual para o Mago).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gueixa (visual para a Bruxa).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ninja (visual para o Goblin).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2DNUH0iay14rG4mSakm4g5/0f81205c911e6317a55e67e76feaae36/skins_banner.png?w=1500&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1H1kpBmgLpmbxEi8wXwPAe/855ee9a929917e5ac21cf8fff4c8bad0/chicken_belt_2.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Visual grátis para a Galinha: Faixa Preta&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Em julho, daremos mais detalhes do evento da comunidade para desbloquear o visual. Fique de olho!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;PASSE DE GEMAS DE JULHO E AGOSTO 🎟️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;EM JULHO:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duas novas megaunidades: Rei do Resort Royale e Bárbaro Pimentão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um visual: Porco Inflável (visual para o Corredor).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3dJx3R60ViFshQEKAFGtVd/f4d45910a90213cc3608598083bb0e5b/july_gem_pass.png?w=900&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;EM AGOSTO:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duas novas megaunidades: Garota-lanche e Comerciante Urbano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um visual: Descolado (visual para o Colt).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6Pf2xas2RNOb1BiuucDcY/0ba4ef186aa2cc3a51dc7866d4b7eedd/august_gem_pass.png?w=900&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/63eFCGcLkeYR68HziXzy09/2241d35067337b377e5de1e2203969af/emotes_banner.png?w=3840&amp;h=576&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;NOVOS EVENTOS A CAMINHO 🗓️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Desbloqueie a Bandida&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;A Bandida vai aparecer na praça com um desafio para você. Colete muitas gemas para impressioná-la e adicioná-la ao seu esquadrão!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caça de recompensas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;O Colt vai aparecer na praça com algumas missões para você. Derrote os monstros que ele mais procura para receber muitas moedas!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;JOGABILIDADE E BALANCEAMENTO 📝&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Depois de um grande lançamento, os esquadrões ganharam impulso e estão mostrando do que são capazes. Uma nova rodada de balanceamento prevê mudanças para manter o alto nível de ação do jogo, fortalecer itens ou personagens com desempenho inferior à média e fazer com que as batalhas sejam mais dinâmicas e gratificantes.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Modificadores de batalha ⚔️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Festa da piñata&lt;/b&gt;: encontre &lt;b&gt;piñatas gigantes&lt;/b&gt; repletas de &lt;b&gt;bastões de piñata&lt;/b&gt; durante o &lt;b&gt;Festival da Piñata&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rompante de recursos&lt;/b&gt;: encontre muitos &lt;b&gt;bastões de piñata&lt;/b&gt; durante o &lt;b&gt;Festival da Piñata&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Profusão de feitiços&lt;/b&gt;: mais chances de obter feitiços de chefões e grandes monstros.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Profusão de gemas&lt;/b&gt;: os Espíritos de Fogo gerados pelo feitiço Fornalha deixam de conceder gemas adicionais.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sósias&lt;/b&gt;: ao se transformar em personagens que geram recursos, apenas três cópias vão dar os recursos.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Com isso, queremos que as batalhas sejam mais equilibradas e que não haja jogadores com muitas vantagens sobre outros.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pique-gema&lt;/b&gt;: agora os &lt;b&gt;anéis de gemas&lt;/b&gt; valem muito mais gemas, e apenas um pode ser obtido por vez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Jogabilidade 🕹️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Marcações ajudam a prever as intenções do seu esquadrão&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Uma marcação amarela passa a indicar o alvo do esquadrão, mesmo quando o grupo estiver em movimento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As regras de aquisição de alvo permanecem as mesmas: os esquadrões atacam preferencialmente os alvos mais próximos do centro do círculo da equipe.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;À medida que a batalha progride, &lt;b&gt;muito mais monstros são gerados nos mapas&lt;/b&gt;, inclusive chefões adicionais.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Personagens comuns aparecem com menos frequência em baús raros e épicos para facilitar a fusão de personagens raros e épicos nos estágios mais avançados das batalhas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao usar uma chave de fusão, a mochila de batalha ficará indisponível pelo resto da partida.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Essa mudança forçará os jogadores a fazerem concessões e a usarem a mochila de batalha de forma mais estratégica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Com isso, outras chaves devem ser usadas no início da partida, enquanto os jogadores aguardam pelo momento ideal para usar a chave de fusão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As chances de obter uma megaunidade em um baú são maiores quando mais esquadrões tiverem sido eliminados.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Antes, as chances diminuíam à medida que os esquadrões eram eliminados, dificultando uma virada no jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Personagens e monstros 👾&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;Bárbaro&lt;/b&gt; tem mais saúde para exibir as suas habilidades com a espada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;Dynamike&lt;/b&gt; tem mais dano para bater de frente com adversários com mais saúde.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As abelhas da &lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt; duram mais, e as abelhas da &lt;b&gt;Super Bea&lt;/b&gt; permanecem com a personagem durante toda a batalha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt; agora encontra muito mais recursos nos tesouros escondidos para garantir que os seus achados valham a pena.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;Baú Perigoso&lt;/b&gt; tem menos vida para facilitar a obtenção dos recursos que ele protege.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As chances de encontrar os feitiços &lt;b&gt;Fornalha&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;Redução&lt;/b&gt; nas batalhas foram aumentadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A desaceleração causada pelos &lt;b&gt;feitiços de gelo&lt;/b&gt; é mais eficiente, mesmo durante a utilização do turbo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os &lt;b&gt;superchefões&lt;/b&gt; de alguns modificadores de batalha geram mais &lt;b&gt;martelos&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Outras melhorias e correções 🔎&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Agora é possível obter energia de portal&lt;/b&gt; só de participar das batalhas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Uma unidade de vale-baú custa menos moedas e é possível comprar os vales em lotes maiores&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os baús de recompensas agora convertem personagens maximizados em energia de portal ou XP, em vez de apenas ignorarem a recompensa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os baús continuam sendo gerados no mapa caso uma equipe seja abatida durante a sua abertura.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As lápides não bloqueiam a geração de tanques, colmeias e outros itens no mapa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o erro que permitia que um feitiço fosse acidentalmente lançado ao trocar de feitiços com o Mago clássico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Diversas melhorias e correções para o modo espectador de batalhas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">34AZtN6rOayQ2EXQEPC6N0</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6KM1CwSuDPQ26ItWqmyGTf/46d510fc200aeba9cbe15d5f5cea1260/beachbarb_1920x1080.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 21:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Prêmios e reajuste da liga do esquadrão</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/RTgzLU4w6F6iiJU3YAFQN</link>
      <description>&lt;p&gt;A temporada atual da liga do esquadrão está chegando ao fim, e estamos animados em anunciar que &lt;b&gt;todos os jogadores da liga do esquadrão&lt;/b&gt;, a partir de 1º de julho (segunda-feira) às 07:00 UTC, &lt;b&gt;receberão o visual Bruxa Gueixa de graça&lt;/b&gt;! Isso significa que se você atingir o nível 90 na jornada do esquadrão antes das 07:00 UTC de segunda-feira, você receberá o visual!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/37R1gMjXl7vCtnKJ9m8K6l/7c1ccecdb1a32ae51c8e392970d1d9b6/Witch_02_Classic_KimonoWitch.png?w=1017&amp;h=1172&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Além disso, &lt;b&gt;os 3 melhores jogadores na classificação global&lt;/b&gt; receberão:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: 300.000 moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: 200.000 moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: 100.000 moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;As recompensas ficarão disponíveis na loja durante 30 dias, então não se esqueça de resgatá-las!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;O que significa o fim da temporada e o que vem por aí?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Com a chegada de um mundo novo na jornada do esquadrão, &lt;b&gt;a liga do esquadrão vai para o fim do caminho&lt;/b&gt;. Confira alguns detalhes importantes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os jogadores atualmente na liga do esquadrão continuarão no nível 90 da jornada do esquadrão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A liga do esquadrão passará para o nível 120.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os jogadores precisarão avançar na jornada do esquadrão para entrar novamente na liga do esquadrão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os jogadores com personagens maximizados receberão energia de portal ao encontrarem cópias nos baús.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando chegarem à liga do esquadrão, eles passarão a receber XP.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora é possível obter energia de portal com novas fusões de personagens, com conquistas do livro e com batalhas (limite diário de 300 unidades para batalhas).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os troféus serão reduzidos pela metade para todos, com um limite máximo de 4.000. Por exemplo, um jogador com 5.000 troféus passará a ter 2.500, enquanto outro com 8.000 ou mais passará a ter 4.000.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O reajuste é implementado para que as classificações da liga do esquadrão sejam acessíveis a todos os jogadores no início de cada temporada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A divisão e o nível da liga do esquadrão não serão redefinidos, ou seja, os jogadores continuarão em suas ligas atuais (por exemplo, Prata), de onde prosseguirão ao reentrarem na liga do esquadrão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Comentários e planos futuros&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Recebemos vários comentários sobre a liga do esquadrão e, apesar de ainda não termos um sistema de recompensas vinculado a troféus, estamos trabalhando para deixar o recurso cada vez melhor.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esperamos que você tenha encontrado algumas respostas aqui e que os prêmios temporários compensem o seu esforço!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Agradecemos por sua dedicação ao jogo! 🩷&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">RTgzLU4w6F6iiJU3YAFQN</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/565eVZZrhcsEwpLUMTKpGP/6fb0d31d042ecafe959e4c73b3baea4c/SquadIcon_WitchSkin_1920x1080_A.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 12:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pegue a Galinha e ganhe recompensas!</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/7whM44GSqVt1q9ps76saRV</link>
      <description>&lt;h1&gt;Participe do nosso primeiro evento da comunidade: Corrida da Galinha!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nos eventos da comunidade, suas ações ajudam a alcançar objetivos que concedem prêmios para todo mundo! Nesta primeira edição, contaremos a quantidade de &lt;b&gt;Galinhas usadas em batalha&lt;/b&gt; 🐔!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ou seja, sempre que alguém pegar uma Galinha em um baú, isso contribui para o objetivo, e todos ficam mais próximos de desbloquear as recompensas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Há cinco objetivos, e as recompensas são as seguintes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 milhões de Galinhas: 10 Dragões-galinha (megaunidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 milhões de Galinhas: 20 Galinhas bebês&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 milhões de Galinhas: 20.000 moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 milhões de Galinhas: 80 Galinhas bebês&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;120 milhões de Galinhas: &lt;b&gt;visual Galinha Faixa Preta&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Para acompanhar o progresso do evento, fique de olho na aba de Notícias do jogo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sempre que a comunidade desbloquear um objetivo, as recompensas ficarão disponíveis na loja. O evento tem duração de 10 dias e termina em 18 de julho às 7h UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Juntos, a gente consegue!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/oiQGlxx8LVQ"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">7whM44GSqVt1q9ps76saRV</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3dLIRYQFymGKN2hnL5VSDk/346b244ce5feefcc59ec85151d3f56bc/SB_Chicken_event_inbox_thumb_final_01.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 07:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Assista a Squad Busters na Twitch e ganhe recompensas!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/directory/category/squad-busters</link>
      <guid isPermaLink="false">95WU7HIbIOOxqJqgsQith</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7f77msgivG6jfazxf1HmyS/f5ab1c8d0120180d13fd902340846572/SB_WATCH-TWITCH_800X433_22.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 15:48:56 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>???</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=hdX6Blfas0o</link>
      <guid isPermaLink="false">Fufrl5wCFIsTDyHcs5SBW</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/271WQKrBZ9NfAQp4gFbruw/4c1a131dba9443a4fbab9dd1d1a664bb/__.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 14:50:50 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Estreia: Nova atualização!</title>
      <link>https://youtu.be/gHGm10ZjM28</link>
      <guid isPermaLink="false">5QZrq5eE3hiDqxi16aPmQu</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/u8pQuaAm2TKAKpk81De6v/94aae9f573d73cb0bf36ce4ea55bea9b/SB_THUMB_LAVA_WORLD_inbox.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 12:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Notas de atualização de agosto</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/3wdOYwocIWek2LbeS7Tk74</link>
      <description>&lt;h1&gt;MANUTENÇÃO E ATUALIZAÇÃO OPCIONAL ⚙️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Data:&lt;/b&gt; quarta-feira, dia 21&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;O que vamos corrigir?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Unidades não atacando os monstros que surgem no modo Bate-bate.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O modificador será desabilitado por ora e voltará na próxima atualização.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Textos faltando em vários lugares.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O banco da piñata nem sempre concede os prêmios.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigidos na atualização opcional - Pedimos que atualize o jogo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vários travamentos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;O MUNDO MAGMÁTICO CHEGOU! 🌋&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O clima está esquentando! Prepare-se para jogar em um novo mundo repleto de ação, monstros poderosos e explosões!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jogue durante a semana de introdução ao Mundo Magmático&lt;/b&gt; &lt;b&gt;para experimentar o novo mundo e começar a desbloquear personagens inéditos&lt;/b&gt;! Se você já atingiu o Mundo Desértico, é só coletar panquecas em batalhas e entregá-las à Mini P.E.K.K.A, que está faminta na praça. Em troca, você recebe baús de lava com &lt;b&gt;personagens do Mundo Magmático garantidos&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Depois da semana de prévia, o Mundo Magmático será movido para o fim da jornada dos mundos.
Se você atingir a liga do esquadrão antes do fim do evento, visite a loja para resgatar uma recompensa!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;PERSONAGENS DO MUNDO MAGMÁTICO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ARQUEIRA&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/5JICSRk2rMTOV3NaC8X2er/c842f77aafbd3bba24f54f749bfc044a/arch1.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;As Arqueiras disparam salvas de flechas em conjunto. Quanto mais Arqueiras, mais flechas!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: comum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê:&lt;/b&gt; Dispara uma salva de flechas depois de realizar 12 ataques.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico:&lt;/b&gt; Arqueiras fundidas disparam uma salva de flechas a mais.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super:&lt;/b&gt; Aumenta muito a frequência dos ataques.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra:&lt;/b&gt; Dispara salvas de flechas maiores e mais potentes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;MINEIRO&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/17eSRRnNRH7Ns1mcIeYeJb/3df7a21dc6fb231381d1e310c8790f62/miner_square_300x300.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Usa o turbo para se enterrar e evitar dano. Ressurge com um ataque em área ou com um ataque evoluído que atordoa os adversários!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: rara&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê:&lt;/b&gt; Enterra-se e ataca após usar o turbo por tempo suficiente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico:&lt;/b&gt; Fica mais tempo enterrado para carregar o ataque ao ressurgir.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super:&lt;/b&gt; Cura ao longo do tempo enquanto está enterrado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra:&lt;/b&gt; Causa mais dano e numa área maior ao se desenterrar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;LEON&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/aejzl87ifeVEBOvsIjSm3/b8ca1d04b8d180fe3d9060626ceef5ba/leon_square_300x300.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Concede feitiços de Invisibilidade para se esgueirar pelos jogadores ou se esconder em meio aos monstros.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: épica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê:&lt;/b&gt; Disponibiliza o feitiço de Invisibilidade.* &lt;b&gt;Feitiço de Invisibilidade&lt;/b&gt;: Concede invisibilidade e permite se esgueirar pelos inimigos quando não estiver lutando.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico:&lt;/b&gt; Aumenta a velocidade de movimento durante a invisibilidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super:&lt;/b&gt; Disponibiliza outro feitiço de Invisibilidade depois de atacar 25 vezes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra:&lt;/b&gt; Aumenta a velocidade de movimento ainda mais durante a invisibilidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;MODIFICADORES DO MUNDO MAGMÁTICO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Floresta de cristal:&lt;/b&gt; O mapa tem árvores de cristal por toda parte!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tique-taque:&lt;/b&gt; O esquadrão é detonado no fim da contagem!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Filhotes em fila:&lt;/b&gt; Capture filhotes gigantes para ganhar gemas!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;No mundo Magmático, a mina de gemas é substituída por uma &lt;b&gt;mina vulcânica&lt;/b&gt; que expele pedregulhos explosivos repletos de gemas.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;VISUAIS E EMOTES 👕&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A quantidade de visuais disponíveis no jogo será drasticamente aumentada. Além disso, eles agora podem ser obtidos com os &lt;b&gt;vales-estilo&lt;/b&gt;, o novo recurso do jogo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Com os vales-estilo, você pode comprar visuais e emotes na aba Personalização na loja&lt;/b&gt;. Os vales-estilos podem ser obtidos como recompensas ou em ofertas da loja. Por tempo limitado, todos podem resgatar 600 vales-estilo de graça na loja. Não deixe de coletar os seus!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fique de olho nos visuais que ficarão disponíveis nas próximas temporadas do passe de gemas e nos novos &lt;b&gt;visuais super-raros&lt;/b&gt; que contêm emotes exclusivos. A lista com todos os visuais a caminho está disponível no fim da página.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Agora você também pode &lt;b&gt;alocar até seis emotes de ação no perfil do jogador&lt;/b&gt;. Eles são ativados automaticamente quando algumas situações acontecem, como detonar um esquadrão ou terminar uma partida em primeiro lugar.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2YHYExX2BsOTQejtgHXr1W/92f13a68c068a12bce8392b87af98178/monster_madness_gem_pass_crop.png?w=4000&amp;h=600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;PASSE DE GEMAS 💎&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;EM SETEMBRO:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maluquice Monstra&lt;/b&gt;: Desbloqueie o visual Catiorro Sinistro do Corredor no superpasse.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Além disso, &lt;b&gt;o banco da piñata substituirá o megabanco no fim do passe de gemas&lt;/b&gt; e concederá uma variedade de recompensas, como personagens, recursos e até visuais!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ATUALIZAÇÕES DE JOGABILIDADE ✨&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Entendemos que remover as megaunidades, os vales-troca e as chaves consumíveis seria a melhor opção.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Depois da atualização, os jogadores que tiverem algum desses itens receberão visuais e moedas ao abrir o jogo pela primeira vez. Algumas funcionalidades permanecerão no jogo, como a jogada de sorte e a atualização de baús, mas sofrerão algumas modificações.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Por quê? Após avaliar a situação dos itens consumíveis de batalha, chegamos à conclusão de que mudar o comportamento das megaunidades não seria satisfatório e impactante o suficiente para todos os jogadores. Além disso, as chaves e os vales-trocas não estavam sendo muito utilizados, o que indica que esses itens não estavam completamente integrados à experiência de jogo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossa equipe está comprometida em fazer de Squad Busters um jogo cada vez melhor, então precisamos mudar o que não está funcionando e manter o que está dando certo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;O que vai acontecer com as megaunidades removidas?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As megaunidades serão convertidas em visuais de personagens.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os jogadores que desbloquearam megaunidades receberão os visuais correspondentes de graça.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para cada megaunidade não utilizada, os jogadores receberão mil moedas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;O que vai acontecer com as chaves e os vales-troca removidos?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As chaves e os vales-troca não utilizados serão convertidos em moedas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave normal: 500 moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave épica: 800 moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chave de fusão: 1500 moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vale-troca: 300 moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Como essas mudanças afetam a jogabilidade?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A mochila de batalha foi removida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Em vez de vales-troca, os baús agora têm um botão de atualizar que modifica seu conteúdo e pode ser usado até três vezes por batalha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A jogada de sorte, mecânica que permite que os jogadores virem o jogo, será mantida. Agora, ela aparece com mais frequência e, em vez de uma megaunidade, concede uma fusão aleatória da seleção.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;BALANCEAMENTO DO JOGO 🔃&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;As batalhas são mais divertidas quando há mais opções. Por isso, nesse balanceamento, nosso principal objetivo é melhorar a fluidez das batalhas, o que implica melhorar o turbo e a capacidade dos jogadores de responderem aos desafios em batalha. Em outras palavras, queremos diminuir as chances dos jogadores serem derrotados em disputas extenuantes, nas quais não conseguem se defender estrategicamente.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Turbo e outras jogabilidades 🕹️&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para aproveitar melhor os momentos em que os jogadores ficam parados, &lt;b&gt;o turbo agora é recarregado mais rapidamente&lt;/b&gt; e com menos atrasos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;As caixas azuis têm uma bota turbo adicional&lt;/b&gt; para que os jogadores possam acumular turbo com mais facilidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para aumentar as opções estratégicas à medida que a batalha se desenrola, &lt;b&gt;os esquadrões recarregam um pouco do turbo imediatamente ao perder um personagem&lt;/b&gt; encontrado em baús.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;As minas de gemas normais concedem muito mais gemas&lt;/b&gt;, aumentando sua relevância e permitindo que concedam mais recompensas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para ficarem mais alinhados aos demais feitiços, &lt;b&gt;os feitiços de fúria e superfúria duram menos e têm efeito reduzido&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para melhorar o ritmo das batalhas, monstros (como o Goblin Saqueador) e outros elementos (como a piñata) não concedem recursos ao serem atingidos por feitiços de gelo ou outra fonte de dano menor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Personagens e monstros 👾&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Reequilíbrio das fusões:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para melhorar a resistência dos personagens não fundidos e para que os jogadores não os percam tão rapidamente, &lt;b&gt;a saúde de todos os personagens não fundidos foi aumentada consideravelmente&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O bônus de saúde dos personagens fundidos foi reduzido para manter a saúde deles em níveis similares aos de antes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O aumento do dano dos personagens fundidos raros e épicos foi reduzido levemente para que eles se alinhem melhor aos personagens comuns e para facilitar o balanceamento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os filhotes da &lt;b&gt;Galinha&lt;/b&gt; agora não perdem saúde ao longo do tempo, visto que já eram facilmente abatidos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os efeitos do turbo e superturbo do &lt;b&gt;Corredor&lt;/b&gt; foram atenuados para refletir as mudanças implementadas no turbo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A maioria das atenuações são aplicadas apenas quando há vários Corredores no esquadrão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O dano das abelhas da &lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt; foi aumentado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;Nita&lt;/b&gt; agora fica na parte de trás do esquadrão, visto que é uma unidade à distância e deve ficar mais protegida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O urso da &lt;b&gt;Nita&lt;/b&gt; agora precisa de menos tempo para voltar à partida, e o urso da &lt;b&gt;evolução ultra da Nita&lt;/b&gt; volta à partida muito mais rapidamente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando destruídas por feitiços de Bomba, as cenouras da &lt;b&gt;Mavis&lt;/b&gt; concedem menos recursos. Implementamos essa mudança para que as cenouras da Mavis se comportem como as árvores do Greg, que também concedem menos recursos quando bombardeadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Equilibramos o ataque do &lt;b&gt;Mago de Gelo&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para enfatizar o efeito de penetração, a rajada de gelo causa menos dano aos primeiros alvos atingidos, mas mais dano aos alvos que estão atrás.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o aumento de dano do ataque das fusões normais, que agora causam mais dano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para aumentar a recompensa de quem os elimina, os &lt;b&gt;Yetinhos&lt;/b&gt; agora concedem mais recursos ao serem derrotados.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para que ele seja um monstro aliado mais efetivo, o alcance da ativação do ataque do &lt;b&gt;Mech&lt;/b&gt; foi atenuado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Modificadores de batalha ⚔️&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;supermina de gemas&lt;/b&gt; concede gemas com mais frequência e, às vezes, concede mais gemas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assim como os outros modificadores, a &lt;b&gt;festa da piñata&lt;/b&gt; agora possui caixas azuis para garantir alguns turbos aos jogadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Alguns modificadores que alteram em grande medida a abertura dos baús agora aparecem com menos frequência:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vinhas furiosas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sósias&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Profusão épica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Encrenca em dobro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Baú por 1 moeda&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Alguns modificadores foram removidos do jogo, e as suas páginas foram retiradas do livro de conquistas.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Megatrunfo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Batalha bebê&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Outras melhorias e correções 🔎&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os duplicadores de baús foram substituídos por &lt;b&gt;multiplicadores de baús melhorados&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Os multiplicadores de baús podem aparecer em versões 2x, 3x e 4x.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Eles são consumidos ao final das batalhas&lt;/b&gt; e já não dependem de um limite de tempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Eles podem ser ativados ou desativados&lt;/b&gt; antes dos jogadores iniciarem uma batalha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para facilitar a visualização de quem está na frente e quem está atrás, &lt;b&gt;a classificação de batalha no canto esquerdo da tela agora se refere à posição dos jogadores&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Os conteúdos dos baús abertos agora são exibidos nos modos replay e expectador.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os baús de recompensa agora convertem personagens maximizados em energia de portal, em vez de XP.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o erro que permitia que o botão de feitiço fosse ativado quando os jogadores tocavam no botão de turbo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As salas de treinamento agora geram chefes mais variados e com mais frequência, além de possuírem caixas azuis.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;VISUAIS A CAMINHO 👗&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Visuais raros&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Disponíveis com vales-estilo na loja:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nita Tanuki (novidade!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bea-sourinho (novidade!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bo Kyudo (novidade!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Goblin Ninja&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rei Bárbaro do Origami&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corredor Porco Inflável&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Galinha Faixa Preta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis Guia Turística&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bruxa Gueixa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mago de Rua&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dragão-galinha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Tigre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Shelly Mágica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bruxa Kitsune&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bárbaro Pimentão&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rei do Resort Royale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Disponíveis como ofertas especiais da loja:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis Assaltante (novidade!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Médico Assaltante (novidade!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis Barão Mascarado (novidade!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Max Sombra Cósmica (novidade!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Comerciante Sinistro (novidade disponível na temporada Maluquice Monstra!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Curadora Infernal (novidade disponível na temporada Maluquice Monstra!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Comerciante Urbano (disponível na temporada Burgão Pistola)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Após pelo menos 30 dias do lançamento, esses visuais podem ser obtidos com vales-estilo.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Visuais super-raros&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Estes visuais poderão ser obtidos em ofertas especiais da loja e têm um emote exclusivo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mike Cogumelo (novidade!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Max Sombra Cósmica (novidade!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corredor Catiorro Sinistro (novidade disponível no passe de gemas da temporada Maluquice Monstra!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Garota-lanche (disponível no passe de gemas da temporada Burgão Pistola)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Outros visuais&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Visuais que serão lançados em promoções futuras:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Leon Sapinho (novidade!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Penny Cósmica (novidade!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rei Royale Maestro (novidade!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colt Descolado (disponível na temporada Burgão Pistola)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3wdOYwocIWek2LbeS7Tk74</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2jOj2ShgFJRF3VC1x3dl3p/b8ef50c955679238ce84b6992c25654a/SB_KeyArtExtended_LavaWorld_800x433.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 07:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CONFIGURE EMOTES AUTOMÁTICOS E GANHE PRÊMIOS!</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/6U7QEwxYWNMai5K4N6lUEs</link>
      <description>&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/XQrdkYKNPsfkJ6CQLKdhw/a52722b84afded5522136b5b763a4b63/frgggg.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Emote automático é o novo recurso que atribui emotes a ações específicas para que eles apareçam automaticamente conforme você joga.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Basta ir até a praça, tocar no seu perfil e atribuir um emote para cada espaço! Se precisar, você pode conferir um tutorial passo a passo no fim da página.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;E as recompensas?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para comemorar a nova funcionalidade, vamos monitorar cada emote usado nas batalhas (todos eles contam para o progresso total). Quanto mais emotes forem usados, mais recompensas os jogadores ganharão! Confira os prêmios, que ficarão disponíveis a cada meta atingida:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;10 milhões de emotes:&lt;/b&gt; 1 emote aleatório&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;25 milhões de emotes:&lt;/b&gt; 300 vales-estilo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;50 milhões de emotes:&lt;/b&gt; 50 Colts bebês&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;100 milhões de emotes:&lt;/b&gt; visual do Colt Descolado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;150 milhões de emotes:&lt;/b&gt; 5 emotes aleatórios&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/5X0jiRbkEbFZ17k1N6a22R/58feb2ee290e656890bcd8e6633643a8/shelly_square.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Ainda é possível usar emotes manualmente nas batalhas, mas sugerimos que você configure a função automática para facilitar sua vida enquanto você detona monstros e coleta gemas!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Como configurar emotes automáticos&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vá até a praça e toque no seu avatar no canto superior esquerdo.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7GSIgamUcgmYA8oP9tZQkb/7912e71061b3f496d0d8946d6ff8c88a/emote_profile.png?w=1000&amp;h=237&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Após acessar seu perfil de jogador, desça até &amp;quot;Deck de emotes&amp;quot;. Lá, você configura os emotes manuais, que podem ser acionados a qualquer momento nas batalhas tocando no balão de fala ao lado do controle de movimento.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1y4xHVffKPfoKjR7F7XSYK/e1ed632557c3b3d28c4ee656726b4210/Screenshot_2024-08-16_at_12.25.19.png?w=3426&amp;h=1190&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Continue descendo até &amp;quot;Emotes de ação&amp;quot;.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1cWfNmJgF4bdNrChWyqcUS/3511972315f96574a4bf09cbe43ec1cb/Screenshot_2024-08-16_at_12.32.47.png?w=3448&amp;h=778&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Toque em uma ação (por exemplo, &amp;quot;detonar esquadrão, &amp;quot;detonar chefão&amp;quot; etc.) e escolha o emote a ser acionado em cada situação.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7v0ppO3b01B4vIs7quSWth/55ed876b2f595c1f036328555bf084a2/IMG_0124.PNG?w=2796&amp;h=1290&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Depois disso, você já pode tirar onda com seus emotes e ganhar recompensas!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6U7QEwxYWNMai5K4N6lUEs</guid>
      <category>Evento da comunidade</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1x2CIMj4gzbVCVPfTk0eHD/f7566adb7fe43c9b27faf08d085100ce/Squad-busters-16x9-final.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 06:45:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Visual, vales-estilo e bebês... GRÁTIS?</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/2bTeIVTXhheKOecJuNNSxB</link>
      <description>&lt;p&gt;É isso mesmo! Todos os criadores de conteúdo da Supercell estão dando as seguintes recompensas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 Comerciantes bebês&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Visual do Comerciante Macabro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;300 vales-estilo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4x9T57MYQCya9Fpa0sX4pA/ada9df2adab91aec8521996ed6dd6e55/rewards.png?w=1013&amp;h=284&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Além disso, os criadores de conteúdo darão 50.000 moedas para alguns sortudos! Quanto mais vezes as recompensas forem reivindicadas, mais moedas eles darão!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Como receber recompensas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os criadores de conteúdo estão compartilhando códigos QR e links exclusivos para a promoção. Caso não saiba quais criadores procurar, digite &lt;b&gt;#SquadTraderGiveaway&lt;/b&gt; nas redes sociais e busque o código QR de Squad Busters. Lembre-se: você só pode escanear o código uma vez, então faça isso com o seu criador preferido!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Escaneie o código QR de um criador:&lt;/b&gt; ao encontrar uma publicação com o código QR, basta escaneá-lo ou clicar no link para receber na hora 50 Comerciantes bebês, 300 vales-estilo e o visual do Comerciante Macabro. 🎁&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Quando?&lt;/b&gt; O evento está disponível durante toda a temporada Maluquice Monstra, ou seja, de HOJE a 1° de outubro até as 7h UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Comerciante Macabro estará na loja futuramente, mas, por ora, é exclusivo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Partiu caçar códigos QR!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2bTeIVTXhheKOecJuNNSxB</guid>
      <category>Evento da comunidade</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/16Cw3EH1SuVuHrOfiJf7A4/386d122e833991d78cbf47f997375945/inbox.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 12:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Atualização de Squad: Transformers, baús estelares e muito mais!</title>
      <link>https://youtu.be/WQXF1XqmwPc?si=7FfggLjauXabEN3K</link>
      <guid isPermaLink="false">560P4izg5UPS951vW3hocC</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6GhrKrfLMRSNfkgRLaEn6c/bf3de609a32a2cc09eb8b4586e0bc37e/inbox.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 14:52:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Notas da atualização dos Transformers</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/6dblB2tJwnLWix1x4hdkZl</link>
      <description>&lt;p&gt;&lt;b&gt;INFORMAÇÕES ATUALIZADAS (editado por último em: 17/09)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Energia de portal&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O limite da energia de portal obtida em batalhas foi removido. Os jogadores podem obter quantidades ilimitadas desse recurso até a liga do esquadrão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Diariamente, é possível obter até 2000 unidades de energia de portal na liga do esquadrão como recompensa de batalhas. Isso equivale a dez vitórias.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os jogadores também podem receber 1000 pontos de energia de portal pelo bônus diário e quantidades ilimitadas desse recurso pelo livro de conquistas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Atenção: há um problema conhecido que permite que os jogadores continuem recebendo quantidades ilimitadas de energia de portal no dia em que entram para a liga do esquadrão. Esse problema será solucionado na próxima atualização.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Visuais de robô&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os visuais de robô da Galinha, do Médico, do Bárbaro e da Rainha Arqueira chegam à loja em 30 de setembro.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Futuramente, os visuais de robô do Médico, do Bárbaro e da Rainha Arqueira poderão ser obtidos com vales-estilo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O visual de robô da Galinha é um visual super-raro que poderá ser adquirido na loja ocasionalmente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;h1&gt;ESQUADRÕES, AVANÇAR!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Os portais fizeram contato com o mundo de Cybertron! No primeiro evento colaborativo de Squad Busters, você conhece algumas evoluções finais e tem acesso a uma nova maneira de desbloqueá-las: os baús estelares!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;EVENTO SQUAD BUSTERS &amp;amp; TRANSFORMERS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Durante as duas semanas do evento Squad Busters &amp;amp; Transformers, &lt;b&gt;você pode liberar os autobots Optimus Prime e Elita-1 e ficar com eles para sempre&lt;/b&gt;! Se você já atingiu o Mundo Desértico, colete muito energon em batalhas para abrir baús Transformers e adicionar esses gigantes à sua coleção.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Depois do evento, Optimus Prime e Elita-1 poderão ser encontrados na loja às vezes e continuarão aparecendo nas escalações de personagens.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;OPTIMUS PRIME&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/LOMe6seTV2QO9vpXDf4Wg/b92aedf211d46fa7fbbf3a997056d55b/-baby-shiny.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Gigante e com muita saúde: esse é o nosso herói de Cybertron. Libere as habilidades do Optimus Prime para proteger o seu esquadrão!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: épico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê:&lt;/b&gt; defensor tão grande quanto uma fusão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico:&lt;/b&gt; depois de sofrer dano, ataca com o machado de energon.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super:&lt;/b&gt; ao sofrer dano, cura o esquadrão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jogue durante a primeira semana do evento&lt;/b&gt; para desbloquear as versões &lt;b&gt;bebê, clássica e super&lt;/b&gt; do Optimus Prime.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ELITA-1&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4YE7vr4RDA90HmqYZUcupq/536e0c4e51c50c60c70e55e58e639c50/elita-babyshiny.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Esta destemida comandante é tão leal quanto poderosa. Libere as habilidades da Elita-1 para usar o turbo e atacar os inimigos na velocidade da luz!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: épico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê:&lt;/b&gt; lutadora de longo alcance tão grande quanto uma fusão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico:&lt;/b&gt; ao usar o turbo, seus ataques são ultrarrápidos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super:&lt;/b&gt; o turbo dura muito mais enquanto estiver atacando.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jogue durante a segunda semana do evento&lt;/b&gt; para desbloquear as versões &lt;b&gt;bebê, clássica e super&lt;/b&gt; da Elita-1.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Modificador de evento: FÚRIA DE UNICRON&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Optimus Prime e Elita-1 não desembarcaram em Squad Busters sozinhos. Durante o evento, o inimigo número um da galáxia, Unicron, vai invadir o campo de batalha com poderosas reconstruções de tanques de Megatron.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/vOBOl9EMhhehqHRejDdQF/b93f2ec814e797c92a7bfc307375eeb0/TF-Unicron_Attacks.png?w=950&amp;h=543&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Quando o modificador de evento exclusivo &lt;b&gt;Fúria de Unicron&lt;/b&gt; está ativo, Unicron surge como um planeta imbatível para destruir a mina de gemas. Em seguida, ele ataca esquadrões e monstros com seus tanques de Megatron. Enfrente esse poderoso adversário enquanto ele estiver na forma de robô para mandá-lo de volta para Cybertron e coletar muito energon!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;VISUAIS E EMOTES 👕&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quatro novos visuais estarão disponíveis na loja para você ajudar os autobots com estilo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Visual super-raro: &lt;b&gt;Galinha Robô&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Acompanha o &lt;b&gt;emote da Galinha Robô&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Visuais raros:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bárbaro Robô&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rainha Arqueira Robô&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Médico Robô&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fique de olho nos visuais que chegarão em outubro com o &lt;b&gt;passe de gemas do Cemitério&lt;/b&gt;:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Colt Lobisomem&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rei dos Mortos&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mago Ópera&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pam Caça-fantasmas&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Peso-pesado Lobisomem&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;BAÚS E FICHAS ESTELARES&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/ecj1aLEL4cmOS1zXe59JE/e87adbbc4cf9e4400e1a3ebe575eaec8/STAR_CHEST_B.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Obtenha recompensas mais valiosas depois das batalhas! Baús estelares são os baús mais preciosos já lançados no jogo e permitem que você libere evoluções e novos personagens em menos tempo!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Os baús estelares concedem somente personagens novos ou de raridades super, ultra e final&lt;/b&gt;. Além disso, você tem a garantia de encontrar um personagem ultra a cada dez baús estelares que abrir. Evolua personagens, resgate recompensas ou use moedas para obter &lt;b&gt;fichas estelares&lt;/b&gt; e fortalecer o seu esquadrão com os baús estelares!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Comemore o lançamento dessa funcionalidade com a gente! Por tempo limitado, &lt;b&gt;resgate 10 baús estelares DE GRAÇA&lt;/b&gt; e tenha a garantia de receber pelo menos um personagem ultra! Os primeiros baús estelares custam menos fichas estelares para todos os jogadores. Fique de olho na loja para obter mais baús estelares.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Probabilidades das recompensas dos baús estelares:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novo personagem&lt;/b&gt;: 40%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personagem super&lt;/b&gt;: 58%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personagem ultra&lt;/b&gt;: 1,9%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personagem final&lt;/b&gt;: 0,1%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Se não houver novos personagens para liberar, os baús estelares concederão somente personagens super, ultra e finais:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personagem super&lt;/b&gt;: 96,67%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personagem ultra&lt;/b&gt;: 3,17%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personagem final&lt;/b&gt;: 0,17%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Se o próximo baú estelar tiver a garantia de conceder um personagem ultra ou melhor, as probabilidades serão as seguintes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personagem ultra&lt;/b&gt;: 95%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personagem final&lt;/b&gt;: 5%.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Informações adicionais:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora você não recebe energia de portal ao evoluir personagens, mas &lt;b&gt;a quantidade de energia de portal concedida em batalhas aumentou muito&lt;/b&gt;, especialmente para quem termina as disputas no topo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao terminar batalhas no Top 5, &lt;b&gt;você receberá energia de portal com o bônus de primeira vitória&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os baús estelares só liberam personagens novos que já estão disponíveis para você, o que varia de acordo com a sua progressão na jornada dos mundos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os baús estelares não concedem personagens que já foram maximizados.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No momento, jogadores que têm todos os personagens maximizados não podem abrir baús estelares, e as fichas estelares desses jogadores serão armazenadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Personagens maximizados obtidos em baús de recompensas normais concedem fichas estelares em vez de energia de portal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;EVOLUÇÕES FINAIS ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Doze evoluções finais já estão disponíveis! Libere o visual padrão final e as habilidades mais poderosas dos seguintes personagens:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bárbaro&lt;/b&gt;: entra no esquadrão com um Bárbaro de Elite versão bebê.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Goblin&lt;/b&gt;: aumenta para 30 as moedas do Goblin fundido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Greg&lt;/b&gt;: as árvores dão um montão de recursos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Colt&lt;/b&gt;: carrega a salva de balas ao atacar esquadrões.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Galinha&lt;/b&gt;: gera muitos filhotes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bo&lt;/b&gt;: deixa minas com mais frequência. As minas duram mais.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Médico&lt;/b&gt;: a cura passiva fica bem mais forte e mais rápida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Corredor&lt;/b&gt;: o turbo aumenta ainda mais a velocidade de ataque.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dynamike&lt;/b&gt;: disponibiliza o barril explosivo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bruxa&lt;/b&gt;: os Esqueletos se movem e atacam mais rápido quando próximos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rei Bárbaro&lt;/b&gt;: usa o punho de ferro com mais frequência.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rainha Arqueira&lt;/b&gt;: ataca com flechas explosivas com mais frequência.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BALANCEAMENTO DO JOGO 📝&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A principal mudança dessa atualização diz respeito aos personagens do Mundo Verde, que agora têm evoluções finais. Além disso, também realizamos pequenas modificações no conteúdo do Mundo Magmático e melhorias gerais que foram implementadas a partir dos comentários e sugestões dos jogadores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mudanças na composição dos mundos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para diversificar os personagens e modificadores disponíveis nos momentos iniciais da jornada, modificamos os mundos em que alguns deles são liberados:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mundo Verde&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bo&lt;/b&gt; (era liberado no Mundo Desértico).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modificador Baú por 1 moeda&lt;/b&gt; (era liberado no Mundo Congelado).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mundo Desértico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El Primo&lt;/b&gt; (era liberado no Mundo Verde).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt; (era liberada no Mundo Litorâneo).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mortis&lt;/b&gt; (era liberado no Mundo Royal).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mundo Royal&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Curadora Guerreira&lt;/b&gt; (era liberada no Mundo Desértico).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mundo Litorâneo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nita&lt;/b&gt; (era liberada no Mundo Desértico).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Monstros e personagens 👾&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Como o &lt;b&gt;El Primo&lt;/b&gt; agora é um personagem do Mundo Desértico, a sua saúde foi aumentada, e ele realiza o ataque de cotovelo com mais frequência.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Como algumas estatísticas de saúde foram recentemente melhoradas, os kits médicos e a capacidade de cura do &lt;b&gt;Médico&lt;/b&gt; também aumentaram.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para melhorar a eficácia dos ataques prolongados, o &lt;b&gt;Dynamike&lt;/b&gt; agora ataca mais rapidamente, e a velocidade de movimento das dinamites que ele arremessa no ar é maior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;versão super da Bandida&lt;/b&gt; dá mais gemas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;Feitiço de Invisibilidade do Leon&lt;/b&gt; foi reformulado para que os jogadores possam usar e compreender o feitiço com mais facilidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;O efeito de invisibilidade continua ativo quando os esquadrões se aproximam de oponentes&lt;/b&gt;, então ficou mais fácil manter o efeito perto de outros esquadrões.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Os esquadrões ficam apenas parcialmente invisíveis&lt;/b&gt; para que os oponentes possam examiná-los com mais facilidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Os esquadrões ficam visíveis apenas ao atacar ou sofrer dano&lt;/b&gt; para facilitar a reativação e o contra-ataque.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Modificadores de batalha ⚔️&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Floresta de cristal&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Greg Herói corta árvores mais rápido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As árvores de cristal são geradas com mais frequência e em maior quantidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tique-taque&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para que os jogadores possam acompanhar melhor a disputa, o tempo não fica mais acelerado na reta final (Quase lá!).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para aumentar a tensão, o tempo máximo do cronômetro foi reduzido, e os relógios coletados em campo concedem menos tempo adicional à medida que a partida se desenrola.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para aumentar as opções de recarga, os relógios agora também são concedidos por pontos luminosos, árvores, cenouras e outros recursos, e os monstros maiores concedem relógios mais eficientes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Antes da reta final, os relógios gerados no mapa aparecem em menor quantidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Filhotes em fila&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando você capturar três filhotes gigantes, agora eles viram uma fusão que vale mais gemas e tem o triplo de saúde. Com isso, fica mais difícil perder os filhotes, e os jogadores têm mais motivos para capturá-los no início da partida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para valorizar a fusão, os filhotes gigantes valem menos gemas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para manter a partida divertida e os filhotinhos em fila, mais filhotes gigantes serão gerados ao longo da batalha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Atualizações de jogabilidade 🕹️&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Agora as jogadas de sorte podem ser atualizadas&lt;/b&gt;, de modo a ampliar a variedade de estratégias que podem ser empregadas no jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando um personagem é obtido pelas jogadas de sorte, ele concede mais itens:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os Goblins dão mais moedas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As Galinhas dão mais botas turbo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A Bandida dá mais gemas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A Penny dá mais mapas do tesouro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os personagens que concedem feitiços dão um feitiço adicional.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;O turbo agora recarrega de imediato&lt;/b&gt;. Removemos o pequeno atraso na recarga dessa funcionalidade para que você possa tocar no turbo o quanto quiser, sem medo de ser penalizado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esqueletos de Gelo sempre concedem uma moeda quando a armadura de gelo deles é estilhaçada, de modo a facilitar o jogo de quem acabou de liberar o Mundo Congelado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todas as árvores, cenouras, colmeias, tanques e baús reaparecem quando o cronômetro marcar 2 minutos e na reta final.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Outras melhorias e correções 🔎&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A animação dos emotes de ação da tela de resultado é reproduzida em sequência infinita.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A detecção automática de alvos foi melhorada para reduzir as chances da mira dos personagens ficar alternando entre alvos próximos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A classificação agora exibe as séries de vitórias quando elas são atualizadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Realizamos diversas melhorias relacionadas ao desempenho de dispositivos e à conexão com a internet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6dblB2tJwnLWix1x4hdkZl</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3qewVkB6FzLvOa4ZMw8Fxg/03e9519ffe5e2c2d930aacd05fdfef24/Inbox_thumb_Patch_Notes.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 07:59:35 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Receba vales-estilo de graça todos os dias de 14 (segunda-feira) a 20 (domingo) de outubro! 🎁</title>
      <link>squadbusters-inbox://OpenShop</link>
      <guid isPermaLink="false">2bECXELTjjUVy31hExaLZS</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3l6nCWKsAg51ciHIccBUS3/bd36fad7c7ed71fba371d3f5200a07d5/TicketsSocialMedia.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 07:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Assista a uma atualização de Squad medonha! 🎃</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=qN-zGNdaP08</link>
      <guid isPermaLink="false">1vcV5C0gVVfoNo6nmh8ASV</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7ozVDkNH8f5A7Pbsps8FOl/c28b9be4a683a7747d519c99c10e344f/SB_Thumbnail_Spooky_Update1_WithoutLogo_16x9_v3.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 14:43:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Notas da atualização medonha!</title>
      <link>https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/bljXn0biAIwti21nkJZs0</link>
      <description>&lt;h1&gt;O MUNDO MEDONHO CHEGOU! 🌋&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;É a época mais medonha do ano, e temos um novo mundo cheio de gostosuras e travessuras para você! O Mundo Medonho chega com três Brawlers muito populares, dois novos modificadores e novas decorações para a praça.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6zGzDAlbZojsNPiMDGgpHO/df9919932ea477d41fa3f31249e9471e/spooky_banner.png?w=3840&amp;h=577&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jogue durante a semana de prévia do Mundo Medonho&lt;/b&gt; &lt;b&gt;para conhecer as novidades e começar a desbloquear novos personagens&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se você já chegou ao Mundo Desértico, colete abóboras em batalhas e ganhe baús medonhos com &lt;b&gt;personagens do Mundo Medonho 🎃&lt;/b&gt; garantidos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Após a semana de prévia, o Mundo Medonho será movido para o final da jornada dos mundos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;PERSONAGENS DO MUNDO MEDONHO:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;POCO&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/5bCsaudqZ4hHdjBayRtXHG/d368e148f95290926662d25c54073a2e/Poco_FX_.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Poco e sua guitarra podem curar todo o esquadrão ao enfrentar inimigos.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: comum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê:&lt;/b&gt; cura o esquadrão após derrotar um inimigo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico:&lt;/b&gt; usa o ataque Dissonância após 7 ataques&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super:&lt;/b&gt; aplica muita cura ao esquadrão ao usar Dissonância&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra:&lt;/b&gt; usa Dissonância com muito mais frequência&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2vmxr4wNTlOf4BH3MNaEdE/6710ee7dee15cff088a0c77547ccb9cb/Poco_SKIN_02_Classic_PocoLantern.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;O Poco Abóbora ficará disponível apenas no evento de lançamento do Mundo Medonho. Durante um ano, ele manterá o status de exclusivo.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;FRANK&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2hJ2D11LwwguZTk27y4Vmd/38bf5448aa6a116f459a488f334e7f9b/Frank_FX_.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;O Frank é durão e capaz de esmagar grupos inteiros com seu martelo.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: raro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê:&lt;/b&gt; causa explosões em cadeia com o martelo pesado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico:&lt;/b&gt; as explosões em cadeia são mais fortes e vão mais longe&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super:&lt;/b&gt; causa mais dano após sofrer dano&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra:&lt;/b&gt; após carregar completamente, causa uma superexplosão em cadeia&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;CORONEL RUFFS&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/k12YqYkSHLYqVzBKLs0ZD/a5bd74e4ece6b3a017e6b166a7f05222/Ruffs_FX_.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=pad"&gt;
&lt;p&gt;Ruffs melhora o esquadrão com fusões e pode até ajudar você a encontrar mais jogadas de sorte.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: épico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê:&lt;/b&gt; transforma um membro do esquadrão em uma fusão&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico:&lt;/b&gt; aumenta a saúde das suas fusões&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super:&lt;/b&gt; dá uma jogada de sorte após abrir 6 baús&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra:&lt;/b&gt; aumenta o dano das suas fusões&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Modificadores do Mundo Medonho&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;CAÇA-PRÊMIOS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Máquinas com grandes prêmios estão surgindo nas plataformas de baú! No modificador caça-prêmios, você pode obter recompensas valiosas em troca de moedas, mas não se esqueça de reforçar seu esquadrão. As máquinas de prêmios custam mais moedas e contêm recompensas melhores conforme a batalha avança. Gaste seus recursos com sabedoria!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3v8DA6FuN5ub0EOBQl7knJ/64be25852be3b8cc0b64a534d4cd8dea/Shopping_spree_mod.png?w=1926&amp;h=1085&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;COMBATE DOS MEGACHEFÕES&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Prepare-se para o caos absoluto com um combate épico entre o Mega Rei Esqueleto e o Mega Monstro Zumbi no centro do mapa! Os esquadrões mais corajosos podem roubar algumas das muitas gemas que eles geram em batalha, mas tome cuidado para não sobrar para você.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/15Kr7PIr4aZWjv7dvmDOpo/98de0540f8b9e03ceb271605c6ac172d/monster_showdown_mod.png?w=1926&amp;h=1085&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;PASSE DE GEMAS E VISUAIS 👕&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Fique de olho nos seguintes visuais que acompanham o &lt;b&gt;passe de gemas do Squad Cibernético&lt;/b&gt; de novembro:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Max Nêmesis + emote&lt;/b&gt; (superpasse de gemas)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bárbaro Solarpunk&lt;/b&gt; (evento - GRÁTIS!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Peso-pesado Solarpunk&lt;/b&gt; (passe de gemas - GRÁTIS!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Garota-tanque Solarpunk&lt;/b&gt; (disponível por vales-estilo em 01/11)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1SYRRtNGbBY7zJPIWqCZlG/a69808059a1cf81553d89d11145a4451/cyberskins.png?w=3556&amp;h=481&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Também estamos estudando como serão as futuras temporadas do passe de gemas. Aguarde mais informações!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;BALANCEAMENTO DO JOGO 📝&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Enquanto nos preparamos para atualizações maiores e que devem introduzir novas maneiras de jogar Squad Busters, nesta, focamos em correções de erros, melhorias de qualidade de vida e otimizações relacionadas ao desempenho, principalmente no Android!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;PERSONAGENS E MONSTROS 👾&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El Primo clássico&lt;/b&gt; começa com o Ataque de Cotovelo totalmente carregado para que seja uma opção inicial melhor&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;Médico&lt;/b&gt; tem um pouco mais de saúde para se tornar mais relevante&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;Goblin ultra&lt;/b&gt; dá mais moedas, fazendo com que a melhoria valha mais a pena&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;feitiço Barril Explosivo&lt;/b&gt; do &lt;b&gt;Dynamike final&lt;/b&gt; é capaz de explodir árvores e cenouras como feitiços de bomba normais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bea e Garota-tanque mostram indicadores que apontam para o que falta coletar&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos os problemas do feitiço de invisibilidade do &lt;b&gt;Leon&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Causar dano com canhões e outros itens fora do esquadrão não desativa mais a invisibilidade&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A invisibilidade ativa é semitransparente em vez de totalmente transparente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A invisibilidade desativada é opaca em vez de semitransparente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;Pam com fusão&lt;/b&gt; volta a construir uma &lt;b&gt;estação de cura de fusão&lt;/b&gt; maior e mais potente&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;Bandida com fusão&lt;/b&gt; dá uma porção de gemas adicionais para recompensar a fusão&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;Penny com fusão&lt;/b&gt; dá um mapa do tesouro adicional para recompensar a fusão&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Monstro, Chuva Letal e o Lava Hound voltam em menos tempo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os monstros pequenos mais fortes (Goblin com Dardo, Bombardeiro, Fuzileiro etc.) dão mais moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os Servos dão menos moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aumentamos as recompensas de XP de alguns monstros de modificadores&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MODIFICADORES ⚔️&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Floresta de cristal&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Árvores de cristal podem ser destruídas por feitiços de bomba e barris explosivos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As árvores de cristal destruídas por bombas concedem menos recursos, assim como as árvores normais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sósias&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;O limite de recompensas simultâneas por tipo de personagem volta a ser o equivalente a 3 fusões&lt;/b&gt;* Por exemplo: &lt;b&gt;Jessies&lt;/b&gt; dão até 3 &lt;b&gt;feitiços&lt;/b&gt; de &lt;b&gt;torreta&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pennys&lt;/b&gt; dão até 3 mapas, e as recompensas não dependem da quantidade de &lt;b&gt;Pennys&lt;/b&gt; sem fusão&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bandidas&lt;/b&gt; dão gemas, e as recompensas não dependem da quantidade de &lt;b&gt;Bandidas&lt;/b&gt; sem fusão&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Filhotes em fila&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o erro que fazia com que as fusões dos filhotes gigantes aumentassem o custo dos baús&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Diversos modificadores agora têm mais chances de aparecerem com um modificador adicional&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chance muito alta: &lt;b&gt;profusão de turbos, fusão inicial, combate dos megachefões&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chance alta: &lt;b&gt;profusão de gemas, monstrinhos, vinhas furiosas, profusão de feitiços, profusão épica, baú por 1 moeda, tique-taque&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chance média: &lt;b&gt;botas douradas, sósias, caça-prêmios&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ATUALIZAÇÕES DE JOGABILIDADE 🕹️&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Jogadas de sorte atualizadas&lt;/b&gt; com melhorias no balanceamento e na funcionalidade&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A última atualização aumentou inesperadamente as chances da jogada de sorte. Com base no feedback dos jogadores, mantivemos o aumento, mas fizemos pequenos ajustes:* As chances são ligeiramente menores para colocações mais altas e esquadrões maiores* As chances diminuem de forma mais consistente conforme os esquadrões aumentam, fazendo com que ainda sejam possíveis, mas menos garantidas com esquadrões maiores* As chances são dobradas durante a reta final para ajudar a virar o jogo* As jogadas de sorte agora podem aparecer até o fim da batalha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As jogadas de sorte podem ser fundidas novamente através do botão &amp;quot;Baú normal&amp;quot;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;As melhores recompensas serão concedidas mais frequentemente na parte central do mapa&lt;/b&gt; para recompensar os jogadores mais corajosos&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos os reforços, incluindo chaves, sempre vão aparecer perto do centro do objeto que os gerou&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mais corações aparecem no mapa&lt;/b&gt;, de modo mais consistente, para facilitar a busca por corações&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;OUTRAS MELHORIAS E CORREÇÕES 🔎&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Melhorias nos resultados dos baús de recompensa&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Personagens de nível clássico e super não concedem mais baús, mas dão mais bebês para obter fichas estelares com a evolução&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os toques em baús têm mais chances de resultar em recompensas maiores&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A energia de portal não tem mais um limite diário na jornada dos mundos antes da liga do esquadrão&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Algumas descrições de habilidades dos personagens foram atualizadas com formatos de numeração mais consistentes para evitar confusão&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Diversas melhorias relacionadas ao desempenho do dispositivo, principalmente no Android&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">bljXn0biAIwti21nkJZs0</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/ZNIGEWAJ0yO6l5lX0mnDV/e2ff0ab205d050b1a9fb097f3f0c5045/SB_Spooky_16-9_nologo.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 06:50:00 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
