<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt">
  <id>squadbusters-newsEntries-pt</id>
  <title>Squadbusters - News</title>
  <updated>2024-06-25T05:31:14.536335+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Squadbusters inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>tdQvcI6vCnsfQOII5d8xM</id>
    <title>Tudo que você precisa saber!</title>
    <updated>2024-05-22T03:11:21.457000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/tdQvcI6vCnsfQOII5d8xM"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/pRyVbLwk2JNLK59Jj0XfH/cc769641bea4524ef1ee28b9c81ed7c8/thumb_inbox.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=HLz4IByPAjE"/>
    <published>2024-04-22T11:55:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1D1NDyjKXuZ8tZz04eMVoL</id>
    <title>O que é Squad Busters? 🧐</title>
    <updated>2024-04-24T13:37:49.458000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/1D1NDyjKXuZ8tZz04eMVoL"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4PbdVYBHswZGl4XxelJ1dg/201d2409168b737b6db571ae12a4dc53/squad_inanutshelll.jpeg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=cDCCpWJRWak"/>
    <category term="Notícias"/>
    <published>2024-04-22T12:06:05+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>30GoLvOJ4NNQT5B1FZvCVP</id>
    <title>A maldição acabou?</title>
    <updated>2024-05-22T02:55:14.144000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/30GoLvOJ4NNQT5B1FZvCVP"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/7dJv1fW5asCDlcfGrc28iv/a5753b4705e1853a89a1a7b5741b97a8/SB_preGL_Thumb_final_02.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=Ok_E_G52zp8"/>
    <category term="Notícias"/>
    <published>2024-04-23T06:21:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3PX7io2RhcJiEJQE9yIigg</id>
    <title>Confira a animação de lançamento!</title>
    <updated>2024-05-22T03:09:33.360000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/3PX7io2RhcJiEJQE9yIigg"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4tqSUAGiJZa8T4lqGZfDUn/2b96de163c3db3e9de92ef3877f53132/launch_video_thumb_final.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/9mFKWkge2lA"/>
    <category term="Notícias"/>
    <published>2024-04-23T09:20:37+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2gG8P9MyV23OFnt9wBKjeY</id>
    <title>Atualização opcional para iOS e Android!</title>
    <updated>2024-04-29T10:23:40.681000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt; Já está disponível uma atualização opcional com as seguintes alterações!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema com os replays que não funcionavam&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema com os personagens descendo de nível para uma evolução anterior (corrigido no último sábado)&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estamos trabalhando para reverter o rebaixamento dos personagens e trazê-los de volta ao nível de evolução que tinham antes do problema. Aguarde uma correção em breve!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema com os convites de grupos que apareciam durante a batalha&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adicionamos um tempo de espera para convites de grupo e um atraso entre os pop-ups de convites de grupo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Implementação de uma configuração para desativar as solicitações de convites para participar de grupos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema de aceitação de convites de amigos quando havia mais de um convite&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema das falhas em dispositivos dobráveis&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema da tela preta após ser eliminado no Treinamento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o problema das recompensas consumíveis da batalha que voam para o botão Jogar em vez do botão Loja&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção do cronômetro do Gem Pass que não aparecia em algumas telas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção de um emote que mostrava que estava desbloqueado no nível 0&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Outras pequenas correções&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Certifique-se de atualizar seu jogo!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/2gG8P9MyV23OFnt9wBKjeY"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1t5qKqWm87mkW7KIFPLtBy/fe1aaac829921b451c2665355fc07bf6/wiz___inbox.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notícias"/>
    <published>2024-04-29T10:23:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3hYHeDGQ7SOoomaSThCsWY</id>
    <title>Recompensas do lançamento global</title>
    <updated>2024-06-14T08:44:04.162000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Novo marco liberado! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Em AGRADECIMENTO a todos pelo apoio ao lançamento de Squad Busters, adicionamos um novo marco no caminho de prêmios do cadastro prévio!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se chegarmos a 40 milhões de cadastros prévios até o dia 29 de maio, esta linda decoração estará disponível no lançamento e poderá ser resgatada somente durante um mês!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6GVf4RB0pwJG6GjRimJtEH/01f3f46886f9052720b9c2e3b1f670b9/deco.png?w=3000&amp;h=3000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Cada novo jogador conta como um cadastro prévio, então conte para todos os seus amigos para alcançarmos a meta!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3Hp0SunaeqzWWOdDgKIEPh/07cb7913fc110ad13d7caebff55779ef/Screenshot_2024-05-15_at_14.25.00.png?w=2566&amp;h=822&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Continuar lendo - Última edição: 26 de abril&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para celebrar o lançamento global de &lt;b&gt;Squad Busters&lt;/b&gt;, você terá a chance de ganhar recompensas EXCLUSIVAS a cada marco do cadastro prévio atingido pela comunidade!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COMO FUNCIONA&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Não temos apenas um ou dois, mas &lt;b&gt;QUATRO marcos a serem atingidos&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E... quem sabe não tenhamos mais um? 😶&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto mais cadastros prévios no Google Play e na App Store, mais recompensas para todos! O primeiro marco é 1 milhão, e cada marco será revelado assim que o anterior for liberado.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Confira as recompensas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10.000 moedas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;El Tigre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Baús (comuns, raros e épicos)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Emote global exclusivo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/4Qvmw3GSZjypLzm6STcOZ3/ac15c8f75f611a7c2e8168135d0ce8be/milestones.jpg?w=2080&amp;h=804&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Irado, hein?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todas as recompensas liberadas aparecerão no jogo após o lançamento global e ficarão na loja POR UM MÊS!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COMO POSSO AJUDAR?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Se estiver lendo esta mensagem, isso significa que você já joga Squad Busters, por isso não terá a opção de fazer o cadastro prévio. Não se preocupe, pois cada jogador ativo conta para atingir a meta!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Eis o que você pode fazer: peça aos amigos, familiares, vizinhos e até bichinhos de estimação que façam o cadastro prévio de Squad Busters no Google Play ou na App Store, acompanhe o progresso no caminho de prêmios e obtenha recompensas em TODOS os jogos após o desbloqueio!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CALMA AÍ! TODOS OS JOGOS?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;ISSO! Cada marco atingido libera recompensas em todos os outros jogos da Supercell:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawl Stars&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clash Royale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Boom Beach&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hay Day&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Não deixe de resgatar seus prêmios nesses jogos também e prepare-se para o &lt;b&gt;lançamento global de Squad Busters no dia 29 de maio&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/3hYHeDGQ7SOoomaSThCsWY"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1VkIYOsZbGkKBjoepo4SmE/ac604135bbd2f097f7226023061f1867/banner_rewards-800x4332.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notícias"/>
    <published>2024-05-15T07:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5dqjwCCF38MsmZxWJTzH3k</id>
    <title>Guia Oficial para Iniciantes de Squad Busters!</title>
    <updated>2024-05-29T07:10:05.031000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/5dqjwCCF38MsmZxWJTzH3k"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/48f4jijXpjaFsR5doiHNpU/613ee1e9c6e046e57922ccbac953d620/SB_GL_Dev_update_YT_Thumb_01.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/CD6koZwbkvU"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-05-21T14:20:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6g5xYslzlo7Cgpay1685zi</id>
    <title>Trailer de lançamento: É hora de SQUAD!</title>
    <updated>2024-06-03T02:30:20.916000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/6g5xYslzlo7Cgpay1685zi"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/794x1VBSaDzNAQwdWrJO7G/3aac48873eb789acf549538e382f0ef7/CGI_Thumb_1920x1080.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/aFHM24c86p0"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-05-30T15:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3CC0pvM1XmswaHddkBHNUQ</id>
    <title>A vida é mais divertida num ESQUADRÃO!</title>
    <updated>2024-06-03T02:29:58.914000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/3CC0pvM1XmswaHddkBHNUQ"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/5KIIuf9UYw2gysnd8E016/ad1b7ce5e1daaba1f7c7b41a2775cde1/LiveAction_Thumb_1920x1080.jpg?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/QMH_SGJciQY"/>
    <category term="Video"/>
    <published>2024-05-31T15:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1yohkcKJO7Efn7vh4EXnk9</id>
    <title>Notas de atualização e correções de erros! </title>
    <updated>2024-06-05T05:58:28.811000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENÇÃO&lt;/b&gt;&lt;b&gt; - 4 DE JUNHO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção de um problema para garantir que os Emotes de pré-registro fossem entregues aos jogadores do Soft Launch.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção de um problema em que os grupos da Piñata apareciam vazios no meio do evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melhoramos as chances de retorno das unidades MEGA, tornando-as mais prováveis quando o tamanho do esquadrão é baixo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Implementamos correções para evitar problemas de sincronia durante as partidas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fizemos melhorias aos servidores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENÇÃO - 28 DE MAIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro da contagem de membros da piñata, onde era possível enviar convites a jogadores que tinham uma piñata completa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Squad Journey: redução dos requisitos de energia do portal no mundo do deserto
 Sequência de vitórias:&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Toques de bônus: + 2 toques de bônus começam um nível antes (com 4 vitórias)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A recompra da Win Streak foi reformulada para 5000 moedas na 10ª vitória&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A 1ª posição agora dá 5 &amp;quot;toques&amp;quot; de upgrade em vez de 4&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Colocando o restante dos servidores e bancos de dados on-line em preparação para o dia do lançamento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENÇÃO: 24 DE MAIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Correções do Festival da Piñata:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As atualizações na pontuação agora são refletidas corretamente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As equipes no modo piñata agora não aceitam a participação de mais de cinco jogadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro que permitia que o usuário adicionasse a si mesmo à festa da piñata.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ATUALIZAÇÃO OPCIONAL: 23 DE MAIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigidos diversos travamentos que ocorriam em batalha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigida a loja e outros pequenos problemas visuais.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigidas as informações do prêmio do superpasse, que exibiam dados incorretos com relação à quantidade de recompensas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ativada a seção de notícias para chinês tradicional.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Estamos cientes dos problemas com o Festival da Piñata e estamos trabalhando para resolvê-los. Agradecemos por relatarem os erros!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENÇÃO: 22 DE MAIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção no sistema de indicações: o link agora pode ser usado por qualquer jogador, independentemente do seu nível de progresso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção de travamentos esporádicos ao abrir o evento de feitiços.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MANUTENÇÃO: 21 DE MAIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Correção de conteúdos da loja que estavam sendo exibidos antes do planejado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os mapas do Mundo Congelado foram removidos da liga do esquadrão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ATUALIZAÇÃO: 21 DE MAIO DE 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A primeira atualização de Squad Busters está repleta de conteúdo novo e de melhorias sem igual para o lançamento global!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CHEGAM AS EVOLUÇÕES ULTRA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Descubra novos visuais fantásticos e novas habilidades fabulosas com as &lt;b&gt;evoluções ultra&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora todos os personagens podem evoluir para a versão ultra, trazendo muito mais estilo ao seu esquadrão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Confira as 27 novas evoluções ultra na aba de esquadrão no jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;JUNTE MARTELOS E PERSONALIZE A SUA PRAÇA&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A loja da praça está aberta a negócios!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Compre as melhores decorações para a praça usando os martelos no construtor da praça!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Você pode encontrar martelos em batalhas, como recompensa ou na loja, e eles podem ser usados para construir decorações para a praça!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NOVA TEMPORADA DO PASSE DE GEMAS: LUTA AO LUAR&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Prepare-se para uma nova temporada do passe de gemas repleta de prêmios, entre eles, duas megaunidades novas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Shelly Mágica&lt;/b&gt;: encanta todos com um visual deslumbrante e um toque de explosão mágica!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bruxa Kitsune&lt;/b&gt;: astuta como uma raposa, ela supera os inimigos com profusões de Esqueletos e um ataque de 3 raios!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;O megabanco também está de volta nesta temporada e agora não é preciso comprar o superpasse!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MUDANÇAS DE BALANCEAMENTO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Squad Busters é para todos, e todo personagem merece brilhar com suas peculiaridades. Fizemos estas mudanças para que as escolhas na montagem do esquadrão sejam significativas e possibilitem diversos caminhos distintos à vitória!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Balanceamento de personagens:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As habilidades de unidades de aquisição de suprimentos foram melhoradas para equilibrar o jogo com as unidades lutadoras.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Galinha dá uma bota turbo adicional.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Greg bebê corta árvores levemente mais rápido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Goblin dá mais moedas ao entrar no esquadrão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Comerciante dá 1 gema adicional depois de coletar moedas suficientes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis agora pode conseguir gemas das cenouras além das moedas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;A saúde de vários personagens aumentou para que eles resistam mais tempo em campo, principalmente as unidades à distância.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;+100 pontos de vida: Goblin, Galinha, Rainha Arqueira, Bruxa, Shelly, Nita, Max&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;+150 pontos de vida: Bo, Colt, Mago&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;+200 pontos de vida: Médico, Dynamike, Pam, Penny, Garota-tanque (a pé)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;+500 pontos de vida: Dragão-galinha (megaunidade)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Balanceamento de unidades conjuradas:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os Esqueletos da Bruxa juntaram forças para melhorar a leitura do mapa e ajudar a descongestionar os portais.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os Esqueletos da Bruxa têm muito mais pontos de vida, mas o tempo de vida foi levemente reduzido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A velocidade de conjuração da Bruxa é levemente mais baixa, mas conjura todos de uma vez, até o máximo de 12 Esqueletos por vez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Feitiço de Esqueleto conjura menos Esqueletos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Os Recrutas do Rei Royale treinaram pesado para proteger melhor o Rei.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os Recrutas Reais causam mais dano e têm muito mais pontos de vida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Balanceamento de megaunidades:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Megaunidades aparecem em batalhas de maneira menos aleatória e mais quando você precisa delas (às vezes).&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora é muito menos provável que megaunidades apareçam para jogadores em posição alta ou com um esquadrão grande.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Em vez disso, elas aparecem mais para esquadrões que foram reduzidos na parte final da partida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quem está prestes a ser dizimado e está numa posição baixa tem mais chances de encontrar uma megaunidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Menos megaunidades serão oferecidas durante as batalhas.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Megaunidades só vão aparecer depois dos 2:00 da batalha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Megaunidades não vão mais aparecer para esquadrões que já têm uma megaunidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Megaunidades não vão mais aparecer quando uma chave épica ou chave de fusão são usadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Megaunidades ficarão sem aparecer por um tempo se você recusar uma megaunidade de um baú.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As megaunidades não aumentam mais o custo dos baús para não interferir nas estratégias de construção de esquadrões.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Balanceamento de modificadores de batalha:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Árvores gigantes: agora podem derrubar o feitiço O Tronco.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assombração real: os Fantasmas Reais derrubam mais itens para incentivar os caça-fantasmas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Profusão épica: foi movida para o Mundo Royal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Supermina de gemas: foi movida para o Mundo Desértico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Outras mudanças de balanceamento:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Turbo agora é recarregado mais rapidamente, então é mais corrida e menos espera.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora os monstros derrubam mais moedas na parte final da disputa para que seja mais fácil remontar esquadrões.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As árvores do Greg, as colmeias da Bea e os tanques da Garota-tanque reaparecem mais rapidamente para aumentar a disponibilidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caixas de poder azul dão 1 moeda a mais para acelerar o início das partidas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os mapas do Mundo Royal geram mais Guardas para manter o nível da ação elevado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;OUTRAS MELHORIAS E CORREÇÕES DE ERROS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fique de olho nos duplicadores de baú em eventos e na loja para ganhar o dobro de prêmios de baús de recompensa!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chame amigos para jogar Squad Busters! Você e seus amigos ganham recompensas!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Confira a aba de recomendação na lista de amigos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ofertas diárias da loja agora podem ser trocadas usando moedas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O temporizador de atualização do vale-baú agora pausa em vez de reiniciar quando se enche os vales-baú.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para jogadores que ainda não chegaram à liga do esquadrão, a próxima batalha do seu esquadrão foi atualizada para que tenha menos personagens bloqueados por batalha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Outras correções de erros e melhoria de desempenho.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;PRÓXIMOS EVENTOS E CONTEÚDO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Festival da Piñata&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Colete bastões de piñata com amigos para ganhar recompensas especiais!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Procure a piñata gigante visitando a sua praça e aproveite a chance para obter bastões de piñata em batalhas!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Com bastões de piñata suficientes, você pode abrir piñatas repletas de moedas e itens para a sua mochila de batalha!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chame amigos para que vocês possam conseguir progresso juntos na caça à piñata!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mundo Congelado&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3 personagens novos e 4 modificadores novos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga nossos canais nas mídias sociais e seus criadores de conteúdo preferidos de Squad Busters para saber mais do que está por vir!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/1yohkcKJO7Efn7vh4EXnk9"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/LsOxt7SztzmkX1QMEtbVR/075f8f86280acef325f76b2627d8cc74/Squad_BarbarianEvo_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <published>2024-06-04T07:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2DvXK9WqyEfBjyCoUVUYKn</id>
    <title>Estreia: 4 PERSONAGENS NOVOS?</title>
    <updated>2024-06-15T16:14:07.079000+00:00</updated>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/2DvXK9WqyEfBjyCoUVUYKn"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3QdM5r4Ryla7kL5qEYPw2/bd3f6720703181e3bbd8bb8b4e5e6806/inbox.png?w=960&amp;h=540&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/HBPhlzUSHyY"/>
    <published>2024-06-14T20:00:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>34AZtN6rOayQ2EXQEPC6N0</id>
    <title>Notas da atualização de junho</title>
    <updated>2024-06-24T07:56:44.350000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;O MUNDO CONGELADO CHEGOU ❄️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;É uma festa no gelo! Jogue com os mapas e modificadores do Mundo Congelado e derrote Espíritos de Gelo para ganhar personagens exclusivos dessa nova área!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os jogadores que já chegaram ao Mundo Desértico &lt;b&gt;vão poder jogar no Mundo Congelado por uma semana e começar a desbloquear os novos personagens&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quando o evento começar, um Espírito de Gelo vai visitar a sua praça. Derrote esses danadinhos em batalhas para ganhar muitos baús de recompensa, inclusive baús de gelo, que &lt;b&gt;sempre concedem personagens do Mundo Congelado&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Personagens do Mundo Congelado ☃️&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;JESSIE&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6hmiajJnFwo5PSE2CyMZHn/5822e3bcb67d8f4136f6db806f1ac0b7/jessie.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Constrói torretas ao abrir baús e carrega um rifle que dispara energia!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: rara&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê&lt;/b&gt;: constrói uma torreta depois de abrir um baú.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico&lt;/b&gt;: os disparos de Jessie ricocheteiam para um alvo próximo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: disponibiliza um feitiço de torreta.* &lt;b&gt;Feitiço de torreta&lt;/b&gt;: irrita os inimigos com uma torreta de disparo rápido!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: as torretas disparam com muito mais rapidez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;MAGO DE GELO&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6ISDulibFUoCVWAHU4L13x/9d182fdc92e4da2a709bf3ff59bf7718/ice_wizard.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Disponibiliza o superfeitiço de gelo e congela inimigos com rajadas de gelo.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: rara&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê&lt;/b&gt;: disponibiliza um superfeitiço de gelo.* &lt;b&gt;Superfeitiço de gelo&lt;/b&gt;: desacelera inimigos por mais tempo numa área maior!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico&lt;/b&gt;: lança uma rajada de gelo depois de 6 ataques.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: feitiços de gelo viram superfeitiços de gelo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: a rajada de gelo é carregada com muito mais rapidez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Dr. T&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1tEg0cPtyRfrbcK1168D39/cea4cc4946bef9f760ae06492c3dc92c/dr_t.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;O Dr. T está pronto para liberar o seu terrível Megacaranguejo, mas só depois de você coletar moedas suficientes! O Megacaranguejo evolui junto do Dr. T, recebendo mais saúde, dano e velocidade de ataque.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: épica&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê&lt;/b&gt;: consiga 10 moedas para mobilizar ou acelerar o Megacaranguejo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico&lt;/b&gt;: mobiliza o Megacaranguejo 2.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: mobiliza o Megacaranguejo 3.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: mobiliza o Megacaranguejo 4.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Modificadores do Mundo Congelado 🧊&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Superespíritos de Gelo&lt;/b&gt;: Espíritos de Gelo gigantes pulam por todas as partes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meteoros de Golem&lt;/b&gt;: Golens cobertos de gemas caem do céu.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Baú por 1 moeda&lt;/b&gt;: todos os baús custam apenas 1 moeda.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caldeirão de gemas&lt;/b&gt;: caldeirões de gemas derrubam uma grande quantidade de gemas, mas só para o primeiro esquadrão a chegar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1GpY8qnYy0DB40qsqMzDyA/7a1ac48651df290a4e0e2765ca4a86c4/ice-banner.jpg?w=3840&amp;h=576&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;NOVA PERSONAGEM: BANDIDA!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;A partir de julho&lt;/b&gt;, você poderá desbloquear a &lt;b&gt;BANDIDA&lt;/b&gt; num evento especial!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fique de olho na praça para desbloquear a Bandida. Ela pode aparecer a qualquer momento! O evento fica disponível para quem já atingiu o Mundo Desértico.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2gl0h736zyBEzSk1eZkfHM/12aa18594a1e5368c0d9cd8516d2bea9/bandit.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;As habilidades da Bandida são focadas em gemas, que você recebe em grandes quantidades assim que ela sair de um baú.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Raridade: rara&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Evoluções:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bebê&lt;/b&gt;: dá 7 gemas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clássico&lt;/b&gt;: dá 1 gema ao derrotar monstros gigantes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Super&lt;/b&gt;: aumenta a quantidade de gemas obtidas para 10.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultra&lt;/b&gt;: aumenta a quantidade de gemas obtidas ao derrotar monstros grandes para 2.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;OS VISUAIS ESTÃO AQUI 👕&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Agora você pode equipar &lt;b&gt;VISUAIS&lt;/b&gt; para mudar a aparência dos seus personagens. Nas próximas semanas, você encontrará vários visuais inéditos na loja:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mavis Guia Turística (visual para a Mavis).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rei do Origami (visual para o Rei Bárbaro).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mago de Rua (visual para o Mago).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gueixa (visual para a Bruxa).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ninja (visual para o Goblin).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/2DNUH0iay14rG4mSakm4g5/0f81205c911e6317a55e67e76feaae36/skins_banner.png?w=1500&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/1H1kpBmgLpmbxEi8wXwPAe/855ee9a929917e5ac21cf8fff4c8bad0/chicken_belt_2.png?w=300&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Visual grátis para a Galinha: Faixa Preta&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Em julho, daremos mais detalhes do evento da comunidade para desbloquear o visual. Fique de olho!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;PASSE DE GEMAS DE JULHO E AGOSTO 🎟️&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;EM JULHO:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duas novas megaunidades: Rei do Resort Royale e Bárbaro Pimentão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um visual: Porco Inflável (visual para o Corredor).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/3dJx3R60ViFshQEKAFGtVd/f4d45910a90213cc3608598083bb0e5b/july_gem_pass.png?w=900&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;EM AGOSTO:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duas novas megaunidades: Garota-lanche e Comerciante Urbano.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um visual: Descolado (visual para o Colt).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6Pf2xas2RNOb1BiuucDcY/0ba4ef186aa2cc3a51dc7866d4b7eedd/august_gem_pass.png?w=900&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/63eFCGcLkeYR68HziXzy09/2241d35067337b377e5de1e2203969af/emotes_banner.png?w=3840&amp;h=576&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;NOVOS EVENTOS A CAMINHO 🗓️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Desbloqueie a Bandida&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;A Bandida vai aparecer na praça com um desafio para você. Colete muitas gemas para impressioná-la e adicioná-la ao seu esquadrão!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Caça de recompensas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;O Colt vai aparecer na praça com algumas missões para você. Derrote os monstros que ele mais procura para receber muitas moedas!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;JOGABILIDADE E BALANCEAMENTO 📝&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Depois de um grande lançamento, os esquadrões ganharam impulso e estão mostrando do que são capazes. Uma nova rodada de balanceamento prevê mudanças para manter o alto nível de ação do jogo, fortalecer itens ou personagens com desempenho inferior à média e fazer com que as batalhas sejam mais dinâmicas e gratificantes.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Modificadores de batalha ⚔️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Festa da piñata&lt;/b&gt;: encontre &lt;b&gt;piñatas gigantes&lt;/b&gt; repletas de &lt;b&gt;bastões de piñata&lt;/b&gt; durante o &lt;b&gt;Festival da Piñata&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rompante de recursos&lt;/b&gt;: encontre muitos &lt;b&gt;bastões de piñata&lt;/b&gt; durante o &lt;b&gt;Festival da Piñata&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Profusão de feitiços&lt;/b&gt;: mais chances de obter feitiços de chefões e grandes monstros.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Profusão de gemas&lt;/b&gt;: os Espíritos de Fogo gerados pelo feitiço Fornalha deixam de conceder gemas adicionais.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sósias&lt;/b&gt;: ao se transformar em personagens que geram recursos, apenas três cópias vão dar os recursos.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Com isso, queremos que as batalhas sejam mais equilibradas e que não haja jogadores com muitas vantagens sobre outros.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pique-gema&lt;/b&gt;: agora os &lt;b&gt;anéis de gemas&lt;/b&gt; valem muito mais gemas, e apenas um pode ser obtido por vez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Jogabilidade 🕹️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Marcações ajudam a prever as intenções do seu esquadrão&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Uma marcação amarela passa a indicar o alvo do esquadrão, mesmo quando o grupo estiver em movimento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As regras de aquisição de alvo permanecem as mesmas: os esquadrões atacam preferencialmente os alvos mais próximos do centro do círculo da equipe.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;À medida que a batalha progride, &lt;b&gt;muito mais monstros são gerados nos mapas&lt;/b&gt;, inclusive chefões adicionais.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Personagens comuns aparecem com menos frequência em baús raros e épicos para facilitar a fusão de personagens raros e épicos nos estágios mais avançados das batalhas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao usar uma chave de fusão, a mochila de batalha ficará indisponível pelo resto da partida.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Essa mudança forçará os jogadores a fazerem concessões e a usarem a mochila de batalha de forma mais estratégica.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Com isso, outras chaves devem ser usadas no início da partida, enquanto os jogadores aguardam pelo momento ideal para usar a chave de fusão.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As chances de obter uma megaunidade em um baú são maiores quando mais esquadrões tiverem sido eliminados.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Antes, as chances diminuíam à medida que os esquadrões eram eliminados, dificultando uma virada no jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Personagens e monstros 👾&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;Bárbaro&lt;/b&gt; tem mais saúde para exibir as suas habilidades com a espada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;Dynamike&lt;/b&gt; tem mais dano para bater de frente com adversários com mais saúde.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As abelhas da &lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt; duram mais, e as abelhas da &lt;b&gt;Super Bea&lt;/b&gt; permanecem com a personagem durante toda a batalha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt; agora encontra muito mais recursos nos tesouros escondidos para garantir que os seus achados valham a pena.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;Baú Perigoso&lt;/b&gt; tem menos vida para facilitar a obtenção dos recursos que ele protege.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As chances de encontrar os feitiços &lt;b&gt;Fornalha&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;Redução&lt;/b&gt; nas batalhas foram aumentadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A desaceleração causada pelos &lt;b&gt;feitiços de gelo&lt;/b&gt; é mais eficiente, mesmo durante a utilização do turbo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os &lt;b&gt;superchefões&lt;/b&gt; de alguns modificadores de batalha geram mais &lt;b&gt;martelos&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Outras melhorias e correções 🔎&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Agora é possível obter energia de portal&lt;/b&gt; só de participar das batalhas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Uma unidade de vale-baú custa menos moedas e é possível comprar os vales em lotes maiores&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os baús de recompensas agora convertem personagens maximizados em energia de portal ou XP, em vez de apenas ignorarem a recompensa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os baús continuam sendo gerados no mapa caso uma equipe seja abatida durante a sua abertura.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As lápides não bloqueiam a geração de tanques, colmeias e outros itens no mapa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o erro que permitia que um feitiço fosse acidentalmente lançado ao trocar de feitiços com o Mago clássico.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Diversas melhorias e correções para o modo espectador de batalhas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/#/pt/news/34AZtN6rOayQ2EXQEPC6N0"/>
    <link href="https://squadbusters.inbox.supercell.com/epg71hpoul0m/6KM1CwSuDPQ26ItWqmyGTf/46d510fc200aeba9cbe15d5f5cea1260/beachbarb_1920x1080.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <published>2024-06-16T21:00:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
