<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Hayday - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Hayday inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Jun 2024 19:29:23 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Prosa Rural: novidades de abril!</title>
      <link>https://youtu.be/vF1izB4TZf0</link>
      <guid isPermaLink="false">42tkGxu9HjMWYoSucMHnTs</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/5A4UUPPGxDj3JgxEXTSSzQ/3dbe53ea4bdaa8069ec300afe552f129/DairyNewsCover.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 07:46:28 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Desafio de inscritos do YouTube</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/5m5pYyMhe0cNTcSaiZMdN7</link>
      <description>&lt;h1&gt;Participe do desafio de inscritos do YouTube e obtenha recompensas incríveis!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Estamos com quase 2 milhões de inscritos no nosso canal do YouTube! Para celebrar essa conquista, preparamos um desafio para você.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Até batermos a meta, a cada 20 mil novos inscritos, vamos liberar recompensas no jogo. Se a comunidade se superar e chegarmos aos 2,2 milhões de inscritos, você receberá a decoração &amp;#39;&amp;#39;botões de flor&amp;#39;&amp;#39; para exibir no jogo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fique de olho na caixa de entrada para acompanhar o nosso progresso no evento e, quando chegar a hora, é só correr para a loja e resgatar as recompensas. A premiação ficará disponível na seção de itens gratuitos, perto das ofertas do passe rural.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Estamos nessa juntos! 🌼🎉&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5m5pYyMhe0cNTcSaiZMdN7</guid>
      <category>Notícias</category>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 07:53:17 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Semana 15 de eventos do Hay Day!</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/4wCvW0sZ402sTO4JYxD9MU</link>
      <description>&lt;h1&gt;Semana 15 de eventos do Hay Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá! Começou mais uma semana de abril repleta de eventos! Todos os eventos começam às 8h (fuso horário: UTC). Confira o quadro de eventos para ficar por dentro de todos os detalhes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segunda-feira: vales extras na roda da sorte.
Terça-feira: ganhe materiais extras de melhoria do celeiro e do silo com visitantes da cidade servidos em 2-3 prédios.
Quarta-feira: aceleradores extras com os pedidos do barco.
Quinta-feira: dobro de moedas com os visitantes da fazenda.
Sexta-feira: aceleração da produção em 30% do salão dos patos e dobro de pontos no passe rural.
Sábado: evento dos visitantes da cidade e dobro de XP com os pedidos do caminhão.
Domingo: venda de itens usados e aceleração de 3 plantações aleatórias com rendimento de 3 unidades em cada colheita em vez de 2.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4wCvW0sZ402sTO4JYxD9MU</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/xkMgCxGn66EQN_JbfjSur_8kBbd4pmfmSuJS0sQ1q9E/ca078a1dbbde8db5f9084469bfb60b0b/1595197250_1625648305.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 21:23:45 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Semana 16 de eventos do Hay Day</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/5S2LioDIS7Gu1vEYhTxQuI</link>
      <description>&lt;h1&gt;Semana 16 de eventos do Hay Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Bom dia, fazendeiros! A Semana da Horta começou! Todos os eventos começam às 8h (fuso horário: UTC). Confira o quadro de eventos para ficar por dentro de todos os detalhes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segunda-feira: roda da sorte com 1 autorização de expansão de terra garantida, com chances de haver outra.
Terça-feira: vales extras com os pedidos do caminhão + 2 cerejeiras.
Quarta-feira: dobro de moedas com os pedidos do barco.
Quinta-feira: dobro de moedas com os visitantes da fazenda + 2 macieiras.
Sexta-feira: aceleração da produção em 30% de lagostas e iscas + evento de ajuda da horta + dobro de pontos do passe rural.
Sábado: ganhe materiais de expansão de terra extras com visitantes da cidade servidos em 2-3 prédios + evento de ajuda da horta.
Domingo: aceleração da produção em 20% de 3 prédios aleatórios + evento de ajuda da horta.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5S2LioDIS7Gu1vEYhTxQuI</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/xkMgCxGn66EQN_JbfjSur_8kBbd4pmfmSuJS0sQ1q9E/ca078a1dbbde8db5f9084469bfb60b0b/1595197250_1625648305.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 08:17:01 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Desafio da meta de visitantes</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/1ZXHIw1T7YCCwtKRGYKzz3</link>
      <description>&lt;h1&gt;Participe do desafio da meta de visitantes para ganhar o coreto crescente!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Fazendeiros e fazendeiras, seus esforços para despachar inúmeros caminhões têm sido impressionantes. Infelizmente, apesar de tanto empenho, a decoração do coreto crescente não passou de uma miragem. Por sorte, outra oportunidade imperdível se apresenta! Sirvam o total de 50 milhões de visitantes entre hoje e amanhã. Caso alcancem essa meta ambiciosa, o majestoso coreto crescente será seu de graça!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Anotem na agenda, pois, assim que atingirmos a meta, a decoração ficará disponível na loja no sábado como prova do nosso trabalho em equipe. Juntos, conseguiremos!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1ZXHIw1T7YCCwtKRGYKzz3</guid>
      <category>Notícias</category>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 06:59:41 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Semana 17 de eventos do Hay Day</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/l0Azc5YmeQl4S809ZRLrZ</link>
      <description>&lt;h1&gt;Semana 17 de eventos do Hay Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá! Abril está chegando ao fim, mas ainda temos uma semana repleta de eventos! Todos os eventos começam às 8h (fuso horário: UTC). Visite o quadro de eventos para descobrir os detalhes de cada evento.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segunda-feira: roda da sorte com 1 peça de quebra-cabeça garantida, com chances de haver outra.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Terça-feira: entregas do caminhão com mais materiais de expansão de terra.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quarta-feira: vales extras com os pedidos do barco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quinta-feira: dobro de moedas com os visitantes da fazenda.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sexta-feira: aceleração da produção em 20% da área de pesca e dobro de pontos no passe rural.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sábado: o dobro de moedas com os pedidos do caminhão e mais materiais de melhoria do celeiro e do silo com os visitantes da cidade.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Domingo: dobro de moedas com os pedidos do barco e três tipos aleatórios de ração serão produzidos em menos tempo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tenha uma ótima semana!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">l0Azc5YmeQl4S809ZRLrZ</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/xkMgCxGn66EQN_JbfjSur_8kBbd4pmfmSuJS0sQ1q9E/ca078a1dbbde8db5f9084469bfb60b0b/1595197250_1625648305.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 15:24:26 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lançamento global do novo jogo da Supercell!</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/4UHBuQ5Lr3ZSbzZiLEXnGp</link>
      <description>&lt;h3&gt;Para celebrar o lançamento global de &lt;b&gt;Squad Busters&lt;/b&gt;, todos os jogos da Supercell concederão &lt;b&gt;recompensas exclusivas e gratuitas&lt;/b&gt; a cada marco atingido pela comunidade.&lt;/h3&gt;
&lt;h1&gt;Veja como funciona:&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Faça o cadastro prévio na App Store ou no Google Play antes do lançamento global, que ocorre em &lt;b&gt;29 de maio&lt;/b&gt;. Quem fizer o cadastro prévio terá acesso ao jogo assim que ele estiver disponível globalmente na App Store ou no Google Play.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acompanhe o progresso da comunidade com relação aos objetivos e colete os prêmios a cada marco atingido!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O progresso é atualizado diariamente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Forme um esquadrão e chame os seus amigos!&lt;/p&gt;
&lt;a href="htps://apple.com"&gt;👉Link da App Store👈&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;O que é Squad Busters?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Squad Busters é um jogo de batalhas divertidas e cheias de ação em que você pode jogar com os seus personagens favoritos da Supercell. Jogue em diferentes mundos, colete e evolua novos personagens e derrote monstros gigantes para criar o esquadrão dos sonhos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Atualmente disponível no Canadá, Espanha, México, Finlândia, Dinamarca, Suécia, Noruega e Singapura. O lançamento global de Squad Busters ocorre em 29 de maio.&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/cDCCpWJRWak"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4UHBuQ5Lr3ZSbzZiLEXnGp</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/2CgNjeWZlgAMGqintAiuZQ/f1518e0f21d0b9476ee6b281e24a80dd/Hayday-thumbnail.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 09:00:13 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Semana 18 de eventos do Hay Day</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/4P9zgR2JYnuuyut7T4svFd</link>
      <description>&lt;h1&gt;Semana 18 de eventos do Hay Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá! Maio já está aí, e o que pode ser melhor para iniciar o mês do que eventos novinhos em folha? Todos os eventos começam às 8h (fuso horário: UTC). Confira o quadro de eventos para ficar por dentro de todos os detalhes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segunda-feira: vales extras na roda da sorte.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Terça-feira: dobro de XP com os visitantes da cidade.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quarta-feira: aceleradores extras com os pedidos do barco e o dobro de pontos do passe rural.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quinta-feira: dobro de moedas com os visitantes da fazenda.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sexta-feira: o dobro de pontos do passe rural e aceleração da produção em 30% do salão dos patos e do redeiro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sábado: dobro de XP com os visitantes da cidade.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Domingo: aceleração de 3 plantações aleatórias com rendimento de 3 unidades em cada colheita em vez de 2.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tenha uma ótima semana!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4P9zgR2JYnuuyut7T4svFd</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/xkMgCxGn66EQN_JbfjSur_8kBbd4pmfmSuJS0sQ1q9E/ca078a1dbbde8db5f9084469bfb60b0b/1595197250_1625648305.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 08:46:50 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Prosa Rural!</title>
      <link>https://youtu.be/IU2TQ3vAt8k</link>
      <guid isPermaLink="false">1ucG9pIhzW0Jc4X2heg4Kj</guid>
      <category>Novidades do jogo</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/4AjEr2Y0cwUYUcddqCiQRw/44ba2004716be578e9c2a9b4993a9e38/HD_April_popup_draft_01.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 08:04:44 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Desafio da Golden Week</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/6F7LTwjuc6Tiky87FiRpap</link>
      <description>&lt;h1&gt;Participe do desafio da Golden Week e ganhe um capacete de samurai de graça!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá! Temos uma oportunidade de ouro para você! Enquanto a comunidade aproveita o evento do caminhão da Golden Week, queremos recompensar ainda mais os seus esforços! Vamos ao que interessa!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se trabalharmos em equipe e completarmos 350 milhões de entregas de caminhão, além da moeda bônus da Golden Week, você receberá uma decoração adicional: o incrível capacete de samurai, de graça!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dê o seu melhor esta semana e jogue com a comunidade para superar o desafio!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6F7LTwjuc6Tiky87FiRpap</guid>
      <category>Notícias</category>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 08:41:30 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Semana 19 de eventos do Hay Day</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/5SnsGGfJtjnuO17tqdyaLq</link>
      <description>&lt;h1&gt;Semana 19 de eventos do Hay Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá! Tudo pronto para mais uma semana recheada de eventos emocionantes? Todos os eventos começam às 8h (fuso horário: UTC). Confira o quadro de eventos para ficar por dentro de todos os detalhes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segunda-feira: roda da sorte com materiais de expansão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Terça-feira: dobro de moedas com os pedidos do barco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quarta-feira: vales extras com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quinta-feira: visitantes da cidade com materiais de expansão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sexta-feira: dobro de pontos do passe rural e aceleração da produção em 30% do tanque de lagostas e balcão de iscas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sábado: dobro de moedas com os visitantes da fazenda e dobro de XP com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Domingo: peças de quebra-cabeça extras com os pedidos do barco e aceleração da produção em 20% de 3 prédios aleatórios.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tenha uma ótima semana!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5SnsGGfJtjnuO17tqdyaLq</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/xkMgCxGn66EQN_JbfjSur_8kBbd4pmfmSuJS0sQ1q9E/ca078a1dbbde8db5f9084469bfb60b0b/1595197250_1625648305.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 08:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Semana 20 de eventos do Hay Day</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/4QmUJH3eZMthbGX9axFAwv</link>
      <description>&lt;h1&gt;Semana 20 de eventos do Hay Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá! Temos uma semana recheada de eventos novos para você! Todos os eventos começam às 8h (fuso horário: UTC). Confira o quadro de eventos para ficar por dentro de todos os detalhes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segunda-feira: roda da sorte com peças de quebra-cabeça.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Terça-feira: materiais de expansão com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quarta-feira: vales extras com os pedidos do barco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quinta-feira: venda de itens usados com os visitantes da fazenda.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sexta-feira: aceleração da produção em 20% da área de pesca e dobro de pontos no passe rural.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sábado: dobro de XP com os visitantes da cidade e dobro de moedas com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Domingo: três tipos aleatórios de ração serão produzidos com o dobro de velocidade + dobro de moedas com os pedidos do barco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tenha uma ótima semana!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4QmUJH3eZMthbGX9axFAwv</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/xkMgCxGn66EQN_JbfjSur_8kBbd4pmfmSuJS0sQ1q9E/ca078a1dbbde8db5f9084469bfb60b0b/1595197250_1625648305.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 12 May 2024 10:21:52 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Semana 21 de eventos do Hay Day </title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/26n7hE4ieDrN46XiLvGPJe</link>
      <description>&lt;h1&gt;Semana 21 de eventos do Hay Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá! A semana vai ser agitada: prepare-se para a semana do triplo de XP! Todos os eventos começam às 8h (fuso horário: UTC). Confira o quadro de eventos para ficar por dentro de todos os detalhes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segunda-feira: roda da sorte com peças de quebra-cabeça e o triplo de experiência com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Terça-feira: moedas em dobro com os pedidos do caminhão e o triplo de experiência com os pedidos do barco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quarta-feira: peças de quebra-cabeça extras com os pedidos do barco e o triplo de experiência com os visitantes da cidade.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quinta-feira: moedas em dobro com os visitantes da fazenda e o triplo de experiência com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sexta-feira: o dobro de pontos do passe rural, o triplo de experiência com os visitantes da cidade e aceleração da produção em 30% do salão dos patos e do redeiro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sábado: moedas em dobro com os visitantes da cidade e o triplo de experiência com os pedidos do barco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Domingo: aceleração de 3 frutos aleatórios, com rendimento de 3 unidades em cada colheita em vez de 2, e o triplo de experiência com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tenha uma ótima semana!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">26n7hE4ieDrN46XiLvGPJe</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/xkMgCxGn66EQN_JbfjSur_8kBbd4pmfmSuJS0sQ1q9E/ca078a1dbbde8db5f9084469bfb60b0b/1595197250_1625648305.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 08:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Semana 22 de eventos do Hay Day</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/45AlBhUtgpRCKHieVID1xV</link>
      <description>&lt;h1&gt;Semana 22 de eventos do Hay Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá! Começou mais uma semana repleta de eventos! Todos os eventos começam às 8h (fuso horário: UTC). Confira o quadro de eventos para ficar por dentro de todos os detalhes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segunda-feira: roda da sorte com vales.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Terça-feira: mais materiais para melhorias do celeiro e do silo com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quarta-feira: mais aceleradores com os pedidos do barco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quinta-feira: dobro de moedas com os visitantes da fazenda.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sexta-feira: aceleração da produção em 30% do tanque de lagostas e balcão de iscas e dobro de pontos no passe rural.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sábado: dobro de XP com os visitantes da cidade.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Domingo: aceleração de 3 plantações aleatórias com rendimento de 3 unidades em cada colheita em vez de 2.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tenha uma ótima semana!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">45AlBhUtgpRCKHieVID1xV</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/xkMgCxGn66EQN_JbfjSur_8kBbd4pmfmSuJS0sQ1q9E/ca078a1dbbde8db5f9084469bfb60b0b/1595197250_1625648305.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 08:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Trailer roqueiro do Prosa Rural</title>
      <link>https://youtu.be/H4QZqxAl52o</link>
      <guid isPermaLink="false">2xgZwJCXdIoZvVmW2ZMtG</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/5MEu1mWoUzQ2Mjh0W0rasz/8fd8e0729cb09408f8acb8cd86cb8445/trailer_inbox.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:04:44 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Atualização de Rock &amp; Roll</title>
      <link>https://youtu.be/5LI0VZxx8gQ</link>
      <guid isPermaLink="false">327tcjIfc8NZ0JV4aHpivq</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/14I1rdBN2dHnIXwegpj5bP/b1744d0143b0203bab2e65ed2cd08298/HayDay_junedairynews_popup.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 18:52:55 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Semana 23 de eventos do Hay Day</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/43L6F3AzO6X5XlZeYM1Kac</link>
      <description>&lt;h1&gt;Semana 23 de eventos do Hay Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá! Já estamos em junho! Todos os eventos começam às 8h (UTC). Confira o quadro de eventos para ficar por dentro de todos os detalhes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segunda-feira: roda da sorte com peças de quebra-cabeça.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Terça-feira: vales com os pedidos do barco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quarta-feira: dobro de moedas com os pedidos do barco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quinta-feira: dobro de moedas com os visitantes da fazenda.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sexta-feira: aceleração da produção em 30% do tanque de lagostas e balcão de iscas, o dobro de pontos no passe rural e evento de ajuda do arco-íris.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sábado: materiais de expansão com os visitantes da cidade, peças de quebra cabeça com os pedidos do barco e evento de ajuda do arco-íris.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Domingo: dobro de moedas com os pedidos do barco e evento de ajuda do arco-íris.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tenha uma ótima semana!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">43L6F3AzO6X5XlZeYM1Kac</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/xkMgCxGn66EQN_JbfjSur_8kBbd4pmfmSuJS0sQ1q9E/ca078a1dbbde8db5f9084469bfb60b0b/1595197250_1625648305.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 08:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Comemoração do 12º aniversário de Hay Day</title>
      <link>https://youtu.be/9G7TmdOoQxk</link>
      <guid isPermaLink="false">1QSvAxWOUYKLZJsKC5h3n9</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/5peuqb8pfdZIG9L0KhhBWh/395ee5f1a28122072b42525e30a0f6a9/Screenshot_2024-06-04_at_22.09.59__1_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 07:30:24 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Semana 24 de eventos do Hay Day</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/4uJR587AHolFRgSWf2xhUw</link>
      <description>&lt;h1&gt;Semana 24 de eventos do Hay Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá! Esperamos que esteja aproveitando as comemorações do nosso aniversário! Todos os eventos começam às 8h (UTC). Confira o quadro de eventos para ficar por dentro de todos os detalhes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segunda-feira: roda da sorte com materiais de expansão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Terça-feira: materiais de expansão com os pedidos do caminhão e triplo de pontos do passe rural.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quarta-feira: vales com os pedidos do caminhão e triplo de pontos do passe rural.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quinta-feira: dobro de moedas com os visitantes da fazenda e triplo de pontos do passe rural.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sexta-feira: aceleração da produção em 20% da área de pesca e triplo de pontos do passe rural.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sábado: materiais do celeiro e do silo com os visitantes da cidade e dobro de XP com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Domingo: aceleração da produção em 20% de 3 prédios aleatórios.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tenha uma ótima semana!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4uJR587AHolFRgSWf2xhUw</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/xkMgCxGn66EQN_JbfjSur_8kBbd4pmfmSuJS0sQ1q9E/ca078a1dbbde8db5f9084469bfb60b0b/1595197250_1625648305.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 08:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Notas da atualização</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/5s7JPNiBBYSakFaT3VhzdK</link>
      <description>&lt;h1&gt;Prepare-se para a festa do Aniversário Rock &amp; Roll da nova atualização!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novos recursos:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Catálogo de decorações&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;As suas coleções de decorações serão exibidas em um novo formato: um livro de fotos! Cada página tem um tema com os seus conjuntos de decorações. Junho é o mês do rock!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Obtenha todas as decorações para completar as coleções e coletar recompensas especiais.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Você pode visitar as fazendas dos outros jogadores para conferir o progresso deles. É só clicar no poodle fofo perto da casinha dos pintinhos do passe rural.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cada coleção fica disponível por tempo limitado, então fique de olho no catálogo de coleção, onde você encontra todas as informações sobre os conjuntos de decorações atuais.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melhorias na loja de decorações&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Foram criadas novas categorias e sistemas de filtros para a loja de decorações. Essas categorias serão liberadas para todos os jogadores ao longo das próximas semanas, quando tivermos convicção de que elas melhoram a experiência de decorar a fazenda.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caixas surpresa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;As caixas surpresa são uma maneira empolgante e divertida de obter decorações ou itens, muito parecidas com a roda da sorte. Algumas dessas caixas podem vir como recompensas ou em ofertas da loja.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novo conteúdo:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Novo edifício de produção temporário&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Máquina de balões&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/4pcgZ94dH8e3D1NGBmr9yD/8a196d4bc94b28933cf4ca7a7e48b2b6/balloon_inbox.png?w=1950&amp;h=650&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Novos produtos:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Balões com temática Rock &amp;amp; Roll&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/2eCDc0fWXhdV0zpM3pqGtg/1532c5bed9ea827f82c013a3b4674965/ballons.png?w=1950&amp;h=650&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Decorações com temática Rock &amp;amp; Roll:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Prepare-se para encontrar no jogo: Guitarrista, Celebridades, Batera, Placa pro show, Pôster da banda, Encontro com os fãs, Rock na pista e mais!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/5Jamnq7PIszaPx4UOX9Z2g/999752bafc08535e44b8a2954ff77103/rock_inbox.png?w=1950&amp;h=650&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Correções:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O pintinho do passe rural está 35% mais veloz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Comprar aceleradores do catálogo sazonal agora não consome espaço do depósito de aceleradores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os eventos de aceleração da produção passam a funcionar também no nível 14 (antes da liberação dos domínios, no nível 15).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Livro de amigos: o botão de busca está de volta, e a área de texto foi atualizada para não se sobrepor ao painel de madeira.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Importante&lt;/b&gt;: A partir de agora, os diamantes concedidos aos jogadores que atualizaram o jogo ficarão disponíveis na loja na forma de uma oferta grátis. O carteiro Alfred não vai mais entregá-los.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Assista ao último episódio do Prosa Rural para saber mais sobre os próximos eventos.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5s7JPNiBBYSakFaT3VhzdK</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/5TDNNcL7Oo7jFHJT0gU8mr/0c5d7354228ba22cb73389abf7f68b83/HayDay_ReleaseNotes_900x506.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 09:55:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Desafio do aniversário</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/25DbUMHi6HknPsEHm0qEZG</link>
      <description>&lt;p&gt;Nós vamos conceder &lt;b&gt;UM MILHÃO DE DIAMANTES&lt;/b&gt; a quatro fazendeiros de sorte, além de uma decoração exclusiva para todos da comunidade!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para celebrar o 12º aniversário de Hay Day, nós preparamos um novo objetivo da comunidade. Nesse evento, a sua missão é encher a barra de progresso. Para isso, produza balões na nova máquina de balões, entregue-os nos pedidos do barco e colete &lt;b&gt;notas musicais&lt;/b&gt;, a nova moeda do aniversário.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O objetivo é que a comunidade trabalhe em conjunto para obter a maior quantidade de notas musicais possível. Estes são os objetivos:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/6YNobNw1f6WVtrunJELq0e/f2db3ed1ce10b9157b481578989a0728/INBOX_ART_2.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1 bilhão de notas musicais: 1 caixa surpresa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 bilhões de notas musicais: 2 caixas surpresa&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4 bilhões de notas musicais: 10 diamantes&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6 bilhões de notas musicais: Técnico de luz (decoração)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E não se preocupe: usar a moeda no catálogo não afeta o seu progresso.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Calma, pois ainda tem mais! Quatro jogadores que participarem no evento do aniversário vão receber &lt;b&gt;1 MILHÃO DE DIAMANTES&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nós vamos sortear &lt;b&gt;um jogador&lt;/b&gt; &lt;b&gt;para cada objetivo completado pela comunidade&lt;/b&gt; e enviar um milhão de diamantes para essas pessoas de sorte! As chances de ganhar são as mesmas para todos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quando chegar a hora de coletar as recompensas, é só visitar a loja. A premiação ficará disponível na seção de itens gratuitos, perto das ofertas do passe rural.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O evento da comunidade dura &lt;b&gt;10 dias&lt;/b&gt; e começa agora!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">25DbUMHi6HknPsEHm0qEZG</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/27gM1Nf8RAEBlgzLD7xNLD/6a0e9131b8b6cce93d5bc015064ec146/HayDay_Diamonds_900x506.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 09:35:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Quem levou um milhão de diamantes</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/3kffI09nnz2SI2p3rxxXUE</link>
      <description>&lt;h1&gt;Parabéns aos vencedores!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Aqui estão os fazendeiros que tiveram a colheita de 1 milhão de diamantes nas metas de aniversário:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meta 1: #YUR90R890&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meta 2: #Y0QU22Y9P&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meta 3: #PRQVP9Y8R&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meta 4: &lt;/b&gt;&lt;b&gt;#9LVV2CRRQ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lembrando que os vencedores foram escolhidos aleatoriamente entre jogadores que:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tivessem nível da fazenda 17 ou superior&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tivessem participado do evento do barco de aniversário&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3kffI09nnz2SI2p3rxxXUE</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 14:57:57 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Semana 25 de eventos do Hay Day</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/5VQFj6bnBTeoUmdXc0KWzd</link>
      <description>&lt;h1&gt;Semana 25 de eventos do Hay Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá! Aproveite a nova semana de eventos enquanto comemora o aniversário do Hay Day! Todos os eventos começam às 8h (UTC). Confira o quadro de eventos para ficar por dentro de todos os detalhes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segunda-feira: roda da sorte com vales.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Terça-feira: dobro de XP com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quarta-feira: dobro de moedas com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quinta-feira: venda de itens usados com os visitantes da fazenda.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sexta-feira: triplo de pontos do passe rural e aceleração da produção em 30% do salão dos patos e do redeiro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sábado: dobro de XP com os visitantes da cidade e dobro de moedas com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Domingo: três tipos aleatórios de ração serão produzidos com o dobro de velocidade.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tenha uma ótima semana!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5VQFj6bnBTeoUmdXc0KWzd</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/xkMgCxGn66EQN_JbfjSur_8kBbd4pmfmSuJS0sQ1q9E/ca078a1dbbde8db5f9084469bfb60b0b/1595197250_1625648305.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 09:41:59 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Semana 26 de eventos do Hay Day</title>
      <link>https://hayday.inbox.supercell.com/#/pt/news/6bEiMooISVIs6VjlVfExqV</link>
      <description>&lt;h1&gt;Semana 26 de eventos do Hay Day&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá! Outra semana repleta de eventos começou. Esperamos que esteja aproveitando as comemorações do nosso aniversário! Todos os eventos começam às 8h (UTC). Confira o quadro de eventos para ficar por dentro de todos os detalhes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Segunda-feira: roda da sorte com materiais de expansão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Terça-feira: vales com os pedidos do caminhão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quarta-feira: dobro de moedas com os visitantes da cidade.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quinta-feira: dobro de moedas com os visitantes da fazenda.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sexta-feira: aceleração da produção em 30% do tanque de lagostas e balcão de iscas e dobro de pontos no passe rural.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sábado: visitantes da cidade com materiais de expansão.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Domingo: dobro de XP com os pedidos do caminhão e 3 tipos de árvores ou arbustos aleatórios produzirão frutos com o dobro de velocidade.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tenha uma ótima semana!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6bEiMooISVIs6VjlVfExqV</guid>
      <category>Notícias</category>
      <enclosure url="https://hayday.inbox.supercell.com/0rebc2l8z0wu/xkMgCxGn66EQN_JbfjSur_8kBbd4pmfmSuJS0sQ1q9E/ca078a1dbbde8db5f9084469bfb60b0b/1595197250_1625648305.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 16:31:23 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
