<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Brawlstars - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Brawlstars inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Dec 2024 22:33:33 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Keine dauerhaften Features mehr? Brawl Stars-Podcast</title>
      <link>https://youtu.be/vz3MO390wDc</link>
      <guid isPermaLink="false">75hI5Yf6qRfMiAR8lxZ6Ej</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2IAeXSoVe1R1v8htkil4Qo/f153f48ea60e418e6cc68118ca93fe12/0904_Spongebob_Event_inbox_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 11:06:43 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PATCHNOTIZEN: SpongeBob Schwammkopf</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/de/news/1kVnz1unhFmO7cTXRQAZEG</link>
      <description>&lt;h3&gt;Wartungsarbeiten – 4. Oktober&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fehler behoben, der dazu führte, dass der Rang-Boost, Ranglisten-Kampfkarten und die Rangbestenlisten vorheriger Saisons fehlten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das Team untersucht außerdem den Fehler, der dazu führt, dass Maliziöse Mandy nicht in Ranglisten-Starr-Drops auftaucht. Wir halten dich auf dem Laufenden, sobald uns mehr Informationen vorliegen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Zu guter Letzt kommen hiermit auch die letzten Spielbalance-Anpassungen vor den World Finals!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anpassungen der Spielbalance&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Moe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superaufladungsrate um 20 % reduziert&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden der Hauptattacke von 600 auf 540 reduziert&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Squeak&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden der Hauptattacke von 1080 auf 1160 erhöht&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meg&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;TP von 4000 auf 3500 reduziert&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gale&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden des Superskills von 820 auf 600 reduziert&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aufladungsrate der Hyperladung von 30 % auf 25 % reduziert&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reichweite der Hauptattacke um 8 % erhöht (von 24 auf 26)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Chester&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Basis-TP von 3700 auf 3500 reduziert&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bonusschaden durch Rockende Glocke von 200 % auf 150 % reduziert&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maisie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden der Hauptattacke von 1280 auf 1400 erhöht&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Darryl&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superaufladungsrate bei Hauptattacken um 27 % reduziert (von 117 auf 85)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mandy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Standard-Projektilgeschwindigkeit der Hauptattacke um 20 % erhöht (von 3500 auf 4200)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Standard-Projektilgeschwindigkeit des Superskills um 19 % erhöht (von 4200 auf 5000)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fehlerbehebung: die Starpower „Süßer Schutz“ beeinflusst nicht mehr die Projektilgeschwindigkeit des Superskills&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kenji&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Heilung durch das Gadget „Hosomaki-Heilung“ von 75 % auf 50 % des erlittenen Schadens reduziert&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mortis&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aufladungsrate der Hyperladung von 50 % auf 40 % reduziert&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Optionales Update – 19. September&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Problem behoben, durch das die Benutzeroberfläche auf Android-Geräten nicht reagierte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es verschwinden keine Texturen mehr, wenn zum Home-Bildschirm gewechselt wird, während das Spiel startet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das Megalodon-Skin-Angebot zeigt nun die korrekte Anzahl von Pins an (nämlich genau einen).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das Aufdecken eines Shopangebots in der Krossen Krabbe führt nicht mehr zu Verbindungsabbrüchen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Um all diese Änderungen zu erhalten, solltest du das neueste optionale Update aus dem App Store oder Google Play Store herunterladen!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Täglich KOSTENLOSE Krosse Kröten in der Krossen Krabbe!&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Es gibt jetzt TÄGLICH EIN KOSTENLOSES POWERMENÜ IN DER KROSSEN KRABBE!!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nachdem du dein erstes Powermenü abgeholt hast, erscheint täglich ein neues Angebot. Vergiss also nicht, jeden Tag vorbeizuschauen und es in Anspruch zu nehmen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Was passiert, wenn du das Maximum der Power-Ups erreicht hast? Du erhältst kostenlose XP-Verdoppler als Ersatzbelohnung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wichtig:&lt;/b&gt; Sobald du drei oder mehr Power-Up-Kategorien abgeschlossen hast, kannst du unter Umständen bedingt durch die Funktionsweise der Shopangebote eine Ersatzbelohnung (XP-Verdoppler) anstelle eines Powermenüs erhalten. Alle 48 Stunden solltest du jedoch garantiert eines bekommen.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dies geschieht unbeabsichtigt und kann die Freude am Ereignis beeinträchtigen. Daher geben wir dir 1000 Krosse Kröten, die du ganz nach deinen Wünschen ausgeben kannst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Wartungsarbeiten – 12. September&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FEHLERBEHEBUNGEN:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der SpongeBob-Modifikator und die Gegenstände sind jetzt auch im Duo-Showdown aktiv.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde behoben, dass Spieler im Ladebildschirm beim Start bei 92 % hängen blieben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem bei einigen Quallen-Matches nach Matchende ein falsches Ergebnis angezeigt wurde.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, das zum Spielabsturz auf dem Trainingsplatz und im Trio-Showdown führte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, durch das das Matchmaking in der Rangliste länger dauerte als vorgesehen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, durch das das Besiegen von Colt zum Spielabsturz führen konnte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Hyperladung von Surge beim Hochleveln von 4 auf 5 wurde behoben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bei der Transformation aus seiner Bohrerform heraus übernimmt Moe nun seine bisherige Munitionsmenge (anstatt volle Munition zu erhalten).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Wartungsarbeiten – 4. September&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FEHLERBEHEBUNGEN:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Innerhalb von Giftwolken wird im Trio-Showdown der Schutzschild entfernt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Einige Serverabstürze wurden behoben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Einige Anpassungen am Text wurden vorgenommen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Das Team arbeitet aktuell an Lösungen für nicht reagierende Geräte und Brawler mit schwarzen Texturen, was mehr Zeit erfordert. In der Zwischenzeit kannst du versuchen, deinen Cache zu leeren und das Spiel neu zu installieren. Dies hat das Problem bei einigen Spielern behoben.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Wartungsarbeiten – 29. August&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FEHLERBEHEBUNGEN:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sprouts Superskill lädt sich nun korrekt auf.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Willows Gifteffekt wird nicht mehr entfernt, nachdem ein Brawler eine Fähigkeit zum Vorwärtsschnellen einsetzt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pocos Hyperladung führt nicht mehr zu Spielabstürzen in 5v5-Knockout-Matches (Poco-Nerf).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Heldin Bibis Spielericon wurde nun dem korrekten Skin zugeordnet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Probleme mit der Leistung des Spiels (Grafikbugs, Spielabstürze, Probleme mit dem Touchpad) werden untersucht und behandelt.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;Brawl Stars schließt sich mit jedermanns liebstem Schwamm zusammen. Die brandneue SPONGEBOB-SAISON ist da!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Eine mysteriöse Welle hat die Bewohner Bikini Bottoms zu Brawl Stars befördert!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die SpongeBob-Saison und das zugehörige Ereignis beginnt am 5. SEPTEMBER und läuft bis zum 2. OKTOBER.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;SPONGEBOB-SKINS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;BRAWLPASS:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Thaddäus Mortis | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;BRAWLPASS PLUS:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rosa Thaddäus Mortis | Chroma&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Blauer Thaddäus Mortis | Chroma&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;KOSTENLOSER SKIN&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SpongeBob El Primo | Mythisch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Du kannst diesen Skin kostenlos erhalten, indem du mit deinem Club die Ereigniswährung sammelst: Krosse Kröten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;EREIGNISSKINS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diese Skins sind alle in der Krossen Krabbe erhältlich. Diese neue Filiale feierte kürzlich ihre Eröffnung im Starr Park!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Plankton Darryl | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sandy Jessie | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mr. Krabs Tick | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Patrick Buzz | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;EXKLUSIVE SPONGEBOB-POWER-UPS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Jede Brawlerklasse (Assassine, Kontrolle etc.) bekommt ein bestimmtes Power-Up, das verschiedene Vorteile bringt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Power-Ups verfügen über drei Verbesserungslevel und mit jedem Level werden deine Brawler noch stärker!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;TANK&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Krabbenburger&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ein Krabbenburger-Schild umkreist dich. Wenn er zerstört wird, gewährt er für kurze Zeit erhöhten Schadenswiderstand.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Geleeburger&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zwei Krabbenburger-Schilde umkreisen dich. Wenn einer von ihnen zerstört wird, gewährt er für kurze Zeit erhöhten Schadenswiderstand und größeres Bewegungstempo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Burgerpalette&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Drei Krabbenburger-Schilde umkreisen dich. Wenn einer von ihnen zerstört wird, gewährt er für kurze Zeit erhöhten Schadenswiderstand, größeres Bewegungstempo und lädt deinen Superskill auf.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;UNTERSTÜTZER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Tang-Soda&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ein permanenter Heilungsbereich umgibt dich.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Tang-Saft&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ein permanenter Heilungsbereich umgibt dich und die Heilung von Verbündeten lädt deinen Superskill auf.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Tang-Shake&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ein permanenter Heilungsbereich umgibt dich und die Heilung von Verbündeten lädt deinen Superskill auf. Bei Einsatz deines Superskills wird ein Powerwürfel erzeugt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DAMAGE-DEALER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Abfallbällchen&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wenn du einen Gegner triffst, erhältst du ein Abfallbällchen. Dieses gewährt dir für kurze Zeit zielsuchende Geschosse.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Abfalleimer&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wenn du einen Gegner triffst, erhältst du ein Abfallbällchen. Dieses gewährt dir für kurze Zeit zielsuchende Geschosse und erhöhtes Bewegungstempo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Die Vorspeise&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wenn du einen Gegner triffst, erhältst du ein Abfallbällchen. Dieses gewährt dir für kurze Zeit zielsuchende Geschosse, erhöhtes Bewegungstempo und es heilt dich.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SCHÜTZE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Holzklarinette&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach einer Abklingzeit wird dein nächster Angriff durch Thaddäus‘ Musik verstärkt, sodass er die Umgebung durchdringen kann.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Klassische Klarinette&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach einer Abklingzeit wird dein nächster Angriff durch Thaddäus‘ Musik verstärkt, sodass er die Umgebung durchdringen kann und mehr Schaden verursacht.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Klasse Klarinette&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Du fühlst die Musik in deiner Seele! Jetzt verschießt du öfter verstärkte Projektile, die Hindernisse durchstoßen und mehr Schaden anrichten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KONTROLLE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Blase&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deine Hauptattacke hinterlässt eine Blasenspur auf dem Boden, die Gegnern beim Überqueren Schaden zufügt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Blasenraupe&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deine Hauptattacke hinterlässt eine große Blasenspur auf dem Boden, die Gegnern beim Überqueren Schaden zufügt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Blasengiraffe&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deine Hauptattacke hinterlässt eine Blasenspur, die Gegnern Schaden zufügt. Am Ende der Spur erzeugt eine Explosion noch mehr Blasen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ASSASSINE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Pfannenwender&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Von Zeit zu Zeit umkreist dich ein Pfannenwender. Wenn du einen Pfannenwender hast, besiegen deine Angriffe Gegner mit geringen Trefferpunkten sofort!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Der Goldene Pfannenwender&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Von Zeit zu Zeit umkreist dich ein Pfannenwender. Wenn du einen Pfannenwender hast, besiegen deine Angriffe Gegner mit geringen Trefferpunkten sofort. Außerdem erhältst du Extratempo, nachdem du mit einem Pfannenwender einen Gegner besiegst!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Le Pfannenwender&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Von Zeit zu Zeit umkreist dich ein Pfannenwender. Wenn du einen Pfannenwender hast, besiegen deine Angriffe Gegner mit geringen Trefferpunkten sofort. Außerdem erhältst du Extratempo und wirst unsichtbar, nachdem du mit einem Pfannenwender einen Gegner besiegst!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ARTILLERIE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Kritzelananas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach einer kurzen Abklingzeit lassen deine Hauptattacken eine Ananas vom Himmel fallen, die Schaden verursacht.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Nachtananas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach einer kurzen Abklingzeit lassen deine Hauptattacken eine Ananas fallen, die Schaden verursacht und einen Schadensbereich hinterlässt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Ananas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach einer kurzen Abklingzeit lassen deine Hauptattacken eine Ananas fallen, die Schaden verursacht, einen Schadensbereich hinterlässt und dann in schädliche Ananasstücke zerplatzt.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;Power-Ups werden von Brawlern, die sie nutzen können, in Spielmodi mit SpongeBob-Modifikator automatisch ausgerüstet.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HINWEIS: Power-Ups können nur in Spielmodi mit SpongeBob-Modifikator genutzt werden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bei den zwei neuen Spielmodi, Trio-Showdown und Quallenfischen, wird der SpongeBob-Modifikator dauerhaft aktiv sein. Außerdem gibt es ihn in zwei zufälligen Trophäen-Spielmodi pro Tag.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;SO BEKOMMST DU POWER-UPS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Power-Ups findest du in Powermenüs, dem neuesten Fastfood-Angebot von Mr. Krabs. Jedes Powermenü enthält ein garantiertes Power-Up!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Powermenüs kannst du dir im neuen Restaurant von Mr. Krabs im Starr Park holen.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DIE KROSSE KRABBE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Mr. Krabs sah im Starr Park eine tolle Gelegenheit für Geschäfte, da sein köstliches Essen all der neuen Kundschaft noch unbekannt war!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bei Mr. Krabs stehen besondere SpongeBob-Skins, Powermenüs, Brawlerskins und mehr zum Verkauf! Er stellt dir jeden Tag 5 verschiedene Angebote zur Verfügung, die nur mit der Ereigniswährung, Krossen Kröten, gekauft werden können.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;SO BEKOMMST DU KROSSE KRÖTEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Täglich:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Siege in Spielmodi mit dem SpongeBob-Modifikator.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hol dir deinen täglichen Lohnscheck von Thaddäus im Shop.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Besuche die Krosse Krabbe und decke Angebote auf.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;–&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hol dir Krosse Kröten mit Juwelen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SCHALTE SPONGEBOB EL PRIMO GRATIS FREI&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Apropos Krosse Kröten: Falls du in einem Club bist, wird dir nun eine Clubsammlung angezeigt werden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jegliche von dir (und deinen Clubkameraden!) gesammelten Krossen Kröten zählen zur Clubsammlung dazu.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Es gibt verschiedene Belohnungen zum Freischalten. Der letzte Preis ist dabei der SpongeBob-Skin von El Primo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tritt also einem Club bei und sammle Krosse Kröten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NEUE SPIELMODI&lt;/p&gt;&lt;p&gt;QUALLENFISCHEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Willst du Quallenfischen gehen?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dies sind die Quallenfelder, die vor wilden Quallen überquellen. Diese Quallen fänden daran Gefallen, endlich gefangen zu werden. Das Team, das die meisten Quallen fängt, gewinnt!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Spieler fangen Quallen, indem sie zu ihnen laufen und sie 5 Sekunden lang behalten. Wird ein Spieler währenddessen besiegt, lässt er die Qualle frei.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach 5 Sekunden zählt die Qualle als gefangen und sie wird zur Teampunktzahl hinzugefügt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gefangene Quallen können nicht mehr verloren gehen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jedes Mal, wenn ein Spieler eine weitere Qualle aufsammelt, wird der 5-Sekunden-Timer zurückgesetzt. Der Schlüssel ist die richtige Balance zwischen Fangen und Sammeln!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;TRIO-SHOWDOWN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das ist so wie Duo-Showdown, nur mit einer weiteren Person!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Stürze dich alleine oder mit zwei Freunden in der Showdown-Arena in den Kampf! Es gewinnt, wer am Ende übrig bleibt. Sammle Powerwürfel, um deine Trefferpunkte und deinen Schaden zu erhöhen. Giftwolken ziehen herbei, also bleib in Bewegung!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie auch im Duo-Showdown wirst du wiederbelebt, solange einer deiner Teamkameraden am Leben bleibt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;–&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NEUE BRAWLER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;MOE | Mythisch | Damage-Dealer&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe ist eine blinde Ratte, die von Grom in den Abwasserkanälen des Starr Parks entdeckt und sofort von ihm aufgenommen wurde! Jetzt ist Moe ein Mitglied des Wartungsteams und verkehrt mit Driller, seinem Bohrer, durch die Kanalisation. Dabei sorgt dieser auch hier und da für etwas Zerstörung, was Ash äußerst missfällt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HAUPTATTACKE: SCHAUFELSCHLEUDER – Moe schleudert einen Felsen, der ein Mal weiterspringt und zu einem kleineren Felsen zerbricht. Jeder Felsen zerbricht beim Aufprall in Steine. Sowohl Felsen als auch Steine richten Schaden an.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPERSKILL: MOES MASCHINE – Moe steigt in seinen treuen Bohrer, bohrt sich zum Zielort, verursacht Schaden und stößt Brawler am Zielort in die Höhe. Er erhält einen neuen Angriff, wenn er im Bohrer sitzt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;STARPOWER: STEINEHÜPFEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moes normale Angriffe springen ein zusätzliches Mal weiter. Die Reichweite der Attacke bleibt gleich.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;STARPOWER: BLITZBOHRER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moes Bohrer bewegt sich schneller fort, wenn er unterirdisch bohrt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GADGET: BUDDELBORGEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe gräbt einige „geborgte“ Dinge aus und erhöht so seine Superaufladungsrate 5 Sekunden lang um 50 %.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GADGET: RATTENRENNEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe prescht mit seinem Bohrer eine kurze Strecke nach vorn und durchbohrt dabei Wände.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPERFORM: BOHRER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HAUPTATTACKE: GIGA-BOHREINSATZ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe bohrt sich nach vorn, gewinnt an Bewegungstempo und fügt Gegnern vor ihm Schaden zu.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPERSKILL: AUSGEBOHRT&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe verlässt seinen Bohrer und nimmt wieder seine normale Gestalt an.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KENJI | Legendär | Assassine&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieser hochqualifizierte Sushimeister führt ein erfülltes Leben und betreibt ein Restaurant im Starr Park. Es scheint allerdings, als ob er einen Teil seiner Vergangenheit verschweigt. Sein Sushi ist jedoch so lecker, dass dies niemanden wirklich kümmert!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;EIGENSCHAFT: Dieser Brawler heilt sich mit jedem Angriff, der einem Gegner Schaden zufügt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HAUPTATTACKE: FLITZEN UND SCHLITZEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenjis normale Angriffe wechseln zwischen einem Sprint und einer Schlitzattacke. Der Sprint schadet Feinden in einer geraden Linie, während die Schlitzattacke allen Gegnern in einem breiten Bereich vor ihm schadet.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPERSKILL: MESSERMEISTER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji vollführt in einem Bereich präzise Schnitte, richtet dabei großen Schaden an und wird während des Superskills unverwundbar.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;STARPOWER: KLINGENKUNST&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Messermeister-Schnitte verfügen über eine 30 % höhere Reichweite.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;STARPOWER: NIGIRI-NEMESIS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nachdem Kenji 5 Sekunden lang keinen Schaden erlitten hat, verfügt er beim nächsten gegnerischen Angriff über eine 90%ige Schadensverringerung.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GADGET: DASHIDALLI&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji nutzt 3 Sekunden lang ausschließlich den Sprint als normalen Angriff.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GADGET: HOSOMAKI-HEILUNG&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji heilt sofort 75 % des Schadens, den er in den letzten 3 Sekunden erlitten hat.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Neue Hyperladungen&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;POCO – SANITÄTERSINGSANG&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zugabe heilt jetzt über die maximalen Trefferpunkte hinaus und gewährt einen zerfallenden Schild für die überschüssige Menge. Der Schild hält 5 Sekunden lang.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;MORTIS – BLUTBUMERANG&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lebensraub kehrt nun zu Mortis zurück und ermöglicht so doppelten Schaden und doppelte Heilung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SQUEAK – GLIBBERFLUMMI&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Klebklumpen von Squeaks Superskill springen jetzt weiter und teilen sich ein zusätzliches Mal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;TARA – SUPERMASSIV&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Anziehungskraft hat einen um 20 % größeren Wirkbereich.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;NANI – GROSSER PEEP&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peep wird auf dem Weg zu seinem Ziel größer!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SURGE – STUFE 5&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Surge schaltet eine Verbesserung auf Stufe 5 frei. Seine Schüsse teilen sich jetzt IMMER und verfügen über eine erhöhte Reichweite!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;NEUE SKINS&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Skelett Surge | Episch&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schurkenskelett Surge | Chroma Nr. 1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Antiheldenskelett Surge | Chroma Nr. 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schreckensritter Draco | Legendär&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maliziöse Mandy | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SchlossknacKit | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Albtraumritterin Nani | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dunkelfestung Pearl | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Besessener Poco | Mythisch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Minithema: &lt;b&gt;Zombies&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verderbender Dynamike | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Grusel Gus | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verdorbene Pam | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Minithema: &lt;b&gt;Erntefest&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mondwächter Crow | Mythisch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mondwächter Chester | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mondwächter Hank | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sonstiges&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fanidol Fang | Episch&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dragoner Belle | Episch | MAKE-Skin von NanaBS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Frisierter Brock&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Monterey Moe | Selten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fruchtsamurai Kenji | Selten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Rotjacke Rico | Selten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vamprimo | Selten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Verrückte Colette | Selten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Starsilber/Stargold&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stargold Frisierter Brock&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starsilber Frisierter Brock&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stargold Berry&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starsilber Berry&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stargold Clancy&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starsilber Clancy&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;ANPASSUNGEN DER SPIELBALANCE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;BUFFS&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Brock&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hyperladungsschaden pro Rakete erhöht: 750 → 1000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Grom&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden der Hauptattacke erhöht: 1060 → 1140&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superaufladungsrate erhöht: 65 → 75 (6 → 5 Treffer für Superskill)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tick&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hyperladungsrate erhöht: 25 % → 40 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sprout&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden der Hauptattacke erhöht: 980 → 1040&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Stu&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Trefferpunkte erhöht: 2900 → 3200&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Willow&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schild während Gedankenkontrolle erhöht:25 % → 50 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verstärkter Stachelschuss: Schadensmultiplikator erhöht: 250 % → 275 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Spike&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Trefferpunkte erhöht: 2400 → 2600&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gus&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden der Hauptattacke erhöht: 1000 → 1120&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mandy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starpower: Schild von Süßer Schutz erhöht: 30 % → 40 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ash&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: Trefferpunkte-Kosten von Faulige Banane reduziert: 25 % → 10 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Trefferpunkte der Kanone erhöht: 2800 → 3400&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tara&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starpower: Trefferpunkte von Taras Schattenversionen erhöht: 3000 → 3400 und 2400 → 3000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lola&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden der Hauptattacke erhöht: 260 → 280&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;NERFS&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clancy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superaufladungsrate reduziert: 100 → 65&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superaufladungsrate durch Hauptattacken reduziert: 5 Treffer → 6 Treffer&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3: Superskill-Schaden reduziert: 900 → 760&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Trefferpunkte reduziert: 7000 → 6700&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starpower: Trefferpunkte-Schub von Schadenschwamm reduziert: 1400 → 1340&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: Schadensmultiplikator von Grabzugkraft reduziert: 100 % → 50 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meg&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Roboterform: Schaden der Hauptattacke reduziert: 170 → 150&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Buster&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Trefferpunkte reduziert: 5200 → 5000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Berry&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eigenschaft: Superaufladung durch Heilung reduziert: 75 → 50&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Amber&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: Schaden von Flammentanz reduziert: 2100 → 1890&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kit&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: Heilung von Cheeseburger reduziert: 40 % → 30 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Moe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Außerdem bekommt Moe einige Nerfs vor seiner Veröffentlichung:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kleine Gestalt: Hauptattacke: 500 → 600 Basis-Schaden&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superskill: Schaden + Hochstoßen: 1000 → 800&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Driller: Hauptattacke: 340 → 280 Basis-Schaden&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;ÄNDERUNGEN UND REWORKS&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Darryl&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Darryl kann jetzt bis zu 2 Superaufladungen besitzen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gale&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superskill-Schaden erhöht: 610 → 820&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Ranglistenmodifikatoren&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Neu&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;GADGETS IM ÜBERFLUSS: Gadgets sind unbegrenzt einsetzbar, haben aber 15 Sekunden Abklingzeit.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;MOMENTUM: Triffst du einen Gegner, erhöht sich für kurze Zeit dein Bewegungstempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Meisterungsänderungen&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wir haben ein Leistungsminimum hinzugefügt, ab dem in Matches Meisterung erzielt werden kann.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die meisten Spieler in normalen Matches sollten von dieser Änderung nicht betroffen sein. Sie soll das Farmen von Meisterung verhindern, bei dem das System missbraucht und anderen Spielern der Spaß an Matches genommen wird.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Weitere Änderungen und Fehlerbehebungen&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Solange Spieler zum Megaschwein-Ereignis beitragen, können sie während des Ereignisses nicht aus dem Club gekickt werden und dadurch Belohnungen verlieren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Sortier-Schaltfläche in der Brawlerauswahl öffnet jetzt eine Dropdown-Liste, aus der Spieler ihre bevorzugte Option auswählen können, anstatt erst durch alle Optionen gehen zu müssen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Franks Hauptattacke funktioniert jetzt auch nach seinem Superskill.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chesters Superskill „Salmiak“ lädt nicht mehr schneller als beabsichtigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bibis Superskill folgt jetzt derselben Richtung, in die gezielt wird.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gales Superskill verursacht keinen doppelten Schaden mehr, wie es manchmal der Fall war.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lilys Umtopfen-Gadget ändert ihren Superskill nicht mehr für den Rest eines Matches.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodies Starpower „Schnelle Beats“ funktioniert jetzt auch mit ihrem Skin „Harpyie Melodie“.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodies automatische Angriffe lösen jetzt nicht mehr ihren Superskill aus.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;R-Ts Gadget „Hacks!“ fügt jetzt auch fliegenden Gegnern Schaden zu.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eine Änderung der Einstellung „Freundschaftsanfrage blockieren“ im SCID-Menü findet keine parallele Anwendung in den Spieleinstellungen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem mit der Anzeige mancher Skin-Namen wurde behoben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1kVnz1unhFmO7cTXRQAZEG</guid>
      <category>Updates</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5BtIS7MP2GKHLnlWF3D2Uv/af7f749088753cc9169c96af3e977e27/0827_Patch_notes_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Eine Überarbeitung der Trophäensaisons steht bevor!</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/de/news/7mbdhGMIuxgANUhIvnrXct</link>
      <description>&lt;p&gt;Es ist wieder diese Zeit im Jahr, zu der wir ein gesamtes System überarbeiten! Dieses Mal geht es um die es die Zurücksetzung der Trophäensaisons!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Was sind die Kernprobleme bei diesem System?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es ist unnötig komplex und macht nicht viel Spaß.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Belohnungen sind mies!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es bringt Spieler davon ab, mit ihren Lieblingsbrawlern zu spielen (weil es irgendwann zu schwer wird, mehr Fortschritt zu erzielen).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Außerdem dauert das Matchmaking bei hoher Trophäenanzahl zu lange.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mit dem neuen System verfolgen wir die folgenden Ziele:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das System soll verständlicher (nicht unbedingt einfacher) und spaßiger werden!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es soll attraktiver für Gelegenheitsspieler werden, aber auch für Ranglistenveteranen bedeutungsvoller sein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es soll belohnender und somit interessanter werden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es soll dafür sorgen, dass es beim Spielen von Brawlern mit vielen Trophäen keine Nachteile mehr gibt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Wir nehmen also die folgenden Änderungen vor:&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Wir fügen mehr Stufen hinzu und gestalten das System verständlicher und belohnender!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5h4eQqyBWGwTRtotVgEFS2/257b9151dbda80e96ac9f808121880b2/icon_season_trophy_800x450.png?w=800&amp;h=300&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Es gibt viele Änderungen, also ist es etwas schwer, das alte System mit dem neuen zu vergleichen. Zusammenfassend lässt sich jedoch sagen, dass das neue System der Trophäensaisons intuitiver und belohnender sein sollte. Gleichzeitig wird von den Spielern nicht mehr verlangt als bisher.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es gibt jetzt insgesamt 50 Stufen. Die beste Stufe nennt sich nun Maximum!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um mit einem Brawler die Maximumstufe zu erreichen, benötigt man 1000 Trophäen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Im neuen System wechselt die Stufe alle 20 Trophäen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Mengen gewonnener bzw. verlorener Trophäen werden angepasst, sodass sie besser zum neuen System passen. Zudem sollten Spieler unter 1000 Trophäen nie hart abgestraft werden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der Wendepunkt, ab dem du mehr Trophäen verlierst, als du gewinnst, liegt bei 1100 Trophäen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Trophäensaison beginnt und endet zeitgleich mit der Brawlpass-Saison.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die jetzt monatliche Zurücksetzung der Trophäensaisons setzt immer alle Brawler auf 1000 Trophäen zurück.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Für Brawler unter 1000 Trophäen gibt es keine Zurücksetzung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Was geschieht nach dem Erreichen von 1000 Trophäen?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bei 1000 Trophäen erreichst du die höchste verfügbare Stufe (Maximum).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wenn du nach 1000 Trophäen weiter sammelst, wird weitergezählt, doch alle zusätzlichen Trophäen werden nun &lt;b&gt;Saisontrophäen&lt;/b&gt;. Diese lassen dich einen neuen Gegenstand freischalten: &lt;b&gt;DIE TROPHÄENBOX&lt;/b&gt; (mehr dazu unten).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Standard-Trophäenbox wird für alle Spieler freigeschaltet, die mindestens 1500 Gesamttrophäen haben, doch nur mit Brawlern mit über 1000 Trophäen kannst du mehr Fortschritt dafür erzielen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Neue Belohnung: die Trophäenbox!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6J9fVVvKqwnb9I2FryKCbJ/38ce02ca9cb8871e424e083ecd27310e/bling_box_legendary_3d_mockup.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Ja, eine neue Box! Statt am Ende jeder Saison nur Bling zu erhalten, erhältst du jetzt eine Trophäenbox.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Trophäenbox wird freigeschaltet, sobald du entweder mit einem Brawler 1000 Trophäen erreichst oder mit 1500 Gesamttrophäen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jegliche Trophäen über 1000 hinaus sind nun Saisontrophäen. Saisontrophäen verbessern deine Trophäenbox.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Trophäenbox gibt es in fünf Ausführungen: Klein, Groß, Mega, Omega und Ultra. Je größer die Box ist, desto besser und zahlreicher sind die Belohnungen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Belohnungen für das Aufsteigen von Stufen wurden zwar entfernt, aber mit dem neuen System bekommst du trotzdem mehr Bling als zuvor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In Trophäenboxen finden sich hauptsächlich Designgegenstände. Es ist unter anderem ein garantierter Skin enthalten und abhängig von der Ausführung der Box kannst du sogar einen mythischen, legendären oder Hyperladungsskin sowie Juwelen bekommen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Bild sagt ja bekanntlich mehr als tausend Worte, also wirf einen Blick auf die Grafik unten:&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1AQ1VBv4a1goHu3EgexRLp/b67b06ec058fd7080e1fbcaab17f86c0/info_popup.png?w=2660&amp;h=1498&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Aber ist es nicht ein Haufen Arbeit da heranzukommen?&lt;/b&gt;
– Ja, an Boxen der besseren Ausführungen zu kommen, erfordert viel Zeit. Allerdings bekommst du mehr Belohnungen, wenn du gleich viel spielst wie zuvor. Außerdem sollte spielerisches Können im neuen System bedeutsamer sein.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Matchmaking!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1miXHdHljokzu5n8WRZT2y/9c316a27d6ca24a0d23e80c2c86f0178/battle_end__1_.png?w=2666&amp;h=1500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Jedermanns Lieblingsthema! Es gibt einige Änderungen daran, doch die meisten betreffen Brawler mit mehr als 1000 Trophäen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das Matchmaking richtet sich nach Brawlertrophäen und wird versuchen, Spieler mit einer ähnlichen Trophäenanzahl zu finden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nach dem Erreichen von 1000 Trophäen werden sich alle Spieler im gleichen Pool für das Matchmaking befinden. Dadurch sollte es in Matches mit Brawlern mit vielen Trophäen zu kürzeren Wartezeiten kommen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der Wendepunkt, ab dem du mehr Trophäen verlierst, als du gewinnst, liegt bei 1100 Brawlertrophäen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der Underdog-Status ist bei über 1000 Trophäen nicht verfügbar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Siegesserien gelten nun für individuelle Brawler, um das Sammeln von Trophäen fairer zu gestalten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der Rekord für die höchste Siegesserie wird weiterhin in deinem Profil festgehalten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aber bedeutet das denn, dass sich Profi- und Gelegenheitsspieler ab 1000 Brawlertrophäen alle im gleichen Matchmaking-Pool befinden?
– Korrekt, aber die Anzahl der Profispieler ist viel, viel, viel geringer als die der Gelegenheitsspieler. Du könntest also eventuell auf welche treffen, doch nur in den seltensten Fällen.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Bestenlisten!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Für die Wettkampforientierten da draußen gibt es zwei Bestenlisten &lt;b&gt;pro Brawler&lt;/b&gt;:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eine &lt;b&gt;saisonale Bestenliste&lt;/b&gt;, die jede Saison zurückgesetzt wird&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eine &lt;b&gt;Rekord-Bestenliste&lt;/b&gt;, die die höchste je erreichte Trophäenanzahl mit dem jeweiligen Brawler erfasst&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jedes Mal, wenn du es an die Spitze und auf eine saisonale Bestenliste schaffst, bekommst du ein Prestige-Symbol für dein Profil. Dieses Symbol zeigt eine Zahl, die sich einmal pro Saison erhöhen kann, indem du dich mit mindestens einem Brawler an die Spitze kämpfst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2GnwGMFKvgevknyQzOFj5u/21fd9d1456fbee742a45a30c071d154f/profile.png?w=2341&amp;h=1179&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Was ist mit den Trophäenrekorden, die vor der Überarbeitung aufgestellt wurden?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sie werden in der Rekord-Bestenliste zu sehen sein, die wir oben erwähnt hatten, bis sie jemand überbietet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Vorherige Errungenschaften!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5Jk8P4t9x6IHJSv35iPeyq/c571655a65c32dfb046f73b9ecd9b371/emoji_og_35.png?w=677&amp;h=672&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Falls du im aktuellen System Brawler auf Stufe 35 hast, fragst du dich vielleicht, ob das nun vergeblich war. Und die Antwort darauf lautet: Nun, teilweise, aber deine Errungenschaften werden EWIG FORTWÄHREN!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Spieler, die mit mindestens einem Brawler die Stufe 35 erreicht haben, erhalten einen einzigartigen Pin.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Spieler, die mit mindestens zehn Brawlern die Stufe 35 erreicht haben, erhalten einen neuen exklusiven Titel, der jenen vorbehalten ist, die diese Leistung vor der Überarbeitung vollbracht haben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Für die Berechnung ist hierbei dein persönlicher Rekord ausschlaggebend. Falls du also Brawler in einer vorherigen Saison auf Stufe 35 gebracht hast, aber nicht in der aktuellen, zählt dies trotzdem!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Gesamtzahl der Brawler, mit denen du jemals Stufe 35 erreicht hast, wird ebenfalls in deinem Profil vermerkt, sodass du vor allen damit angeben kannst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bei der ersten Zurücksetzung der Trophäensaison nach dem Update, wird jeder Brawler mit mehr Trophäen zurück auf 1000 gesetzt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Wann passiert das?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Viele der Änderungen kommen gleich ab dem Tag des Updates zur Wirkung. Der Zeitpunkt dafür sollte Ende Oktober sein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Falls du mit einem Brawler über 1000 Trophäen hast, kannst du bereits Fortschritt für deine erste Trophäenbox sammeln. Diese wirst du zum Saisonneustart gleich nach dem Ende der Gruselgeschichten-Saison erhalten, also am 7. November!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;WICHTIG!&lt;/b&gt; Bitte beachte, dass es sich bei den Zahlen in diesem Artikel nicht um endgültige Werte handeln muss. Bis zur Veröffentlichung des Updates behalten wir uns Änderungen daran vor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Auch könnten sich bis zur Veröffentlichung des Updates kleinere Einzelheiten ändern. Auf jeden Fall freuen wir uns aber darauf, in den sozialen Medien deine Gedanken und Fragen zu diesen Änderungen zu hören. Falls es größere Unklarheiten oder Sorgen gibt, können wir in einem weiteren Beitrag darauf eingehen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tschüss!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">7mbdhGMIuxgANUhIvnrXct</guid>
      <category>News</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/NdMlWsmu3ZMJtwQgcP6Fh/d65a2a49e2c807bdda86fda3b822d108/1011_Trophy_Season_changes_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 14:59:13 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Die Zukunft von Brawl Stars – Pläne für 2025!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=OiN_L7jrM78&amp;t=3s</link>
      <guid isPermaLink="false">3m11hStMKajzs0h0foCrsu</guid>
      <category>News</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/170H92TK8tcG8S8ebQCE9z/5eb7073df0972faa3cde604c20cd9c65/Roadmap_Thumb-draft-03.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 15:01:51 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gewinne zehn Todesboxen im #DeadGame-Ereignis!</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/de/news/6lPj9ejyfc6JQ2OHWnAG6V</link>
      <description>&lt;h1&gt;Wie gewinnst du 10 Todesboxen?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Es gibt eine neue Box: DIE TODESBOX! Und du kannst zehn von ihnen GRATIS im #DeadGame-Ereignis bekommen, sofern die Community insgesamt 20 Milliarden Takedowns erreicht!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das #DeadGame-Ereignis beginnt SOFORT und endet am 31. Oktober!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;In einer Todesbox kannst du Folgendes vorfinden:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– ALLE nicht-exklusiven Brawl-O-Ween-Skins (einschließlich der kürzlich veröffentlichten Zombieskins sowie 199 Juwelenskins!)
– Brawl-O-Ween-Pins, -Profilsymbole und -Sprays
– Münzen, Starpowers, Gadgets und Hyperladungen (keine Powerpunkte)
– Bling
– Juwelen
– Und Brawler!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MEHR BELOHNUNGEN!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Auf dem Weg zu den 20 Milliarden Takedowns gibt es viele weitere In-Game-Ereignisse und einen Hyperladungs-Starr-Drop freizuschalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das Ereignis &lt;b&gt;Doppelte Meisterungsmanie&lt;/b&gt; beginnt JETZT!
– Bei 5 Milliarden Takedowns: &lt;b&gt;Doppelte XP&lt;/b&gt;
– Bei 10 Milliarden Takedowns: &lt;b&gt;HYPERLADUNGS-STARR-DROP!&lt;/b&gt;
– Bei 15 Milliarden Takedowns: &lt;b&gt;Doppelte tägliche Starr-Drops&lt;/b&gt;
– Bei 20 Milliarden Takedowns: &lt;b&gt;10 Todesboxen für alle!*&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;*Die 10 Todesboxen werden erst am 31. Oktober verschickt, selbst wenn der Meilenstein schon früher erreicht wird.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wie erreicht man 20 Milliarden Takedowns?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jeder im Kampf besiegte Brawler zählt als Takedown. Bei 20 Milliarden erreichten Takedowns innerhalb der gesamten Community während des #DeadGame-Ereignisses erhält jeder 10 Todesboxen. Durch das Spielen der Zombiemodi Zombiebrawl, Totlast und Zombieraub kannst du deinen Fortschritt verdoppeln. Jeder Takedown in diesen Spielmodi zählt doppelt!
Sie wechseln täglich während des #DeadGame-Ereignisses!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BESONDERES GIVEAWAY!!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Während des Ereignisses können 5 glückliche Spieler ALLE GEGENSTÄNDE aus der Todesboxen erhalten, einschließlich aller Brawler, Skins und Ressourcen, indem sie am besonderen Giveaway teilnehmen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Poste für die Teilnahme am Giveaway einen Screenshot oder ein Video in den sozialen Netzwerken, in dem du einen der Zombiemodi spielst, und verwende die Hashtags #DeadGame und #BrawlStars in deinem Post!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Am Ende des Ereignisses, am 31. Oktober, wählen wir 5 glückliche Gewinner und stellen die Preise direkt zu!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;HÄUFIG GESTELLTE FRAGEN:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Werden die nicht-exklusiven Brawl-O-Ween-Skins auch im Shop angeboten?&lt;/b&gt;
A.: Ja. Jeder einzelne! Die älteren mit einem Rabatt und die neuen zum vollen Preis.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kann ich weitere Todesboxen erhalten?&lt;/b&gt;
A.: Sofern der Meilenstein erreicht wird, gibt es 10 Stück gratis. Wenn ihr mehr haben wollt, gibt es auch mehr Boxen für Juwelen im Shop.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wie erfahre ich, ob ich beim Giveaway gewonnen habe?&lt;/b&gt;
A.: Du erhältst eine Nachricht in deinem Posteingang im Spiels. Zum Schutz der Privatsphäre werden die Namen der Gewinner nicht veröffentlicht. Wenn sie ihren Gewinn anderen mitteilen wollen, dürfen sie es natürlich tun.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Stimmt es, dass Marzio schon seit 100 Jahren tot ist und dass wir jetzt tatsächlich seinen Geist sehen?&lt;/b&gt;
A.: Definitiv!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6lPj9ejyfc6JQ2OHWnAG6V</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5y3zMhRZyjyYvAh1HGwCs5/a4a6954310ed54a83fab22ce5eced1c9/1003_Brawl_is_Dead_Inbox_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 07:00:17 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>So bekommst du gratis einen legendären und Hyperladung-Starr-Drop!</title>
      <link>https://youtu.be/ZC-egC-ElAU</link>
      <guid isPermaLink="false">1wjRgpCFvWVCozwpWrcf8D</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3GLieOlpj4sXHwnTUlnlzq/ed879368ea74abb82e2b067c1c0bc1e6/BS_BSWF_2024_Thumb_Draft_01.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 10:21:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wie erhalte ich alle Engel- und Dämonen-Drops?</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/de/news/2JfjjxnuG0fEhhzMGulYyC</link>
      <description>&lt;h1&gt;Ankündigung (10. November)&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;SPIKE LEBT WIEDER! 🤙&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Außerdem:
– Mico sollte nun mit der Dämonenfeuer-Fähigkeit keine Spur mehr hinterlassen, wenn er in der Luft ist.
– Engel-vs.-Dämonen-Modifikatoren sind für Geisterkriege und Tresorraub wieder aktiviert.
– Geisterkriege werden der nächste Modus im morgigen Wettbewerb sein!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Ankündigung (8. November)&lt;/h1&gt;
&lt;h4&gt;&lt;b&gt;SPIKE IST TOT! (aber nur vorübergehend) 🌵❤️‍🩹&lt;/b&gt;&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;Also:
– Wir nehmen Spike aus dem Spiel, bis der Exploit mit Dämonenfeuer behoben ist.
– Wir probieren einen neuen Weg aus, dies zu beheben, der keine Wartungsarbeiten erfordert. Jedoch muss dafür jeder unserer Live-Server durchrotiert werden. Das bedeutet, dass diese Fehlerbehebung nach und nach implementiert wird – und nicht für alle Spieler gleichzeitig.
– Sobald die Fehlerbehebung komplett implementiert ist, reaktivieren wir Spike (etwa in 2 oder 3 Tagen)
– Aus einem ähnlichen Grund entfernen wir wegen Mico die Engel-vs.-Dämonen-Modifikatoren in Tresorraub und Geisterkriegen.
– Die Funktionsweise von Dämonenfeuer wird überarbeitet, sodass es nicht mehr so viel Schaden an Tresoren/Geschütztürmen anrichtet. Auch dies wird nach und nach im Laufe der nächsten Tage behoben.
– Geisterkriege werden kein Teil der Wettbewerbe sein, bis wir mithilfe von Wartungsarbeiten die meisten Probleme mit Engel-vs.-Dämonen-Fähigkeiten behoben haben.
– Als Wiedergutmachung werden wir 3 Engel- sowie 3 Dämonen-Drops für alle im Shop verfügbar machen, sobald die Wartungsarbeiten nächste Woche abgeschlossen sind!&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Du hast die Chance, in der Saison „Engel vs. Dämonen“ die neuen Hyperladungsskins DÄMON MORTIS und ENGEL EDGAR kostenlos zu bekommen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;So läuft es in dieser Saison:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jeden Tag wirfst du ab 10:00 Uhr MEZ die Schicksalsmünze, die bestimmt, ob du an diesem Tag ein Engel oder ein Dämon sein wirst!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das Schicksal bestimmt, ob deine Starr-Drops an dem Tag Engel- oder Dämonen-Drops sein werden!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Öffne Engel- und Dämonen-Drops, um den KODEX DER VERDAMMNIS zu vervollständigen und zwölf einzigartige Engels- und Dämonenfähigkeiten freizuschalten!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;An den Wochenenden kannst du deinen FREIEN WILLEN nutzen und somit deine Seite für den Tag wählen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Tritt mit deinen neuen Fähigkeiten in brandneuen Wettbewerben an!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hol dir mehr Engel- und Dämonen-Drops, indem du es in Wettbewerben an die Spitze der Bestenliste schaffst!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ab Beginn der Saison findet alle drei Tage ein neuer Wettbewerb statt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bis zum Ende der #AngelsVsDemons-Saison hast du beim Öffnen von Engel- und Dämonen-Drops die Chance, Dämon Mortis, Engel Edgar sowie alle anderen Dämonen- und Engelsskins zu bekommen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Engel- und Dämonen-Drops&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Es handelt sich dabei um einen neuen Gegenstand, der mehr Fortschrittsressourcen (Münzen/Powerpunkte) als der durchschnittliche Starr-Drop bietet – sowie die Möglichkeit, Engels- und Dämonenskins freizuschalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jeden Tag wird die Schicksalsmünze geworfen. Sie entscheidet, ob du an diesem Tag Engel oder Dämon bist. Damit wird festgelegt, welche Art von Starr-Drops du erhältst. An den Wochenenden kannst du dann frei entscheiden, auf welcher Seite du stehen möchtest. Dann kannst du sofort den Starr-Drop deiner Seite aufmachen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ist über dein Schicksal entschieden, werden deine täglichen Starr-Drops durch die neuen Engels- und Dämonenversionen ersetzt. Dies wird für die gesamte Saison gelten. (Normale Starr-Drops gibt es immer noch an anderen Orten zu holen, z. B. im Brawlpass oder auf dem Trophäenpfad.)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Um sie zu öffnen, tippst du auf den Bildschirm und hältst ihn bis zur Fertigstellung gedrückt. Je länger das Öffnen eines Drops dauert, desto besser die Belohnung!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Engel- und Dämonen-Drops gewähren dir:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Münzen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Powerpunkte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadgets&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starpowers&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hyperladungen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;XP-Verdoppler&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Juwelen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Credits (als Ersatz, falls du bereits alle Brawler eines bestimmten Seltenheitsgrads hast)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawler&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Themenskins&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Engels- und Dämonen-Designgegenstände (Pins, Sprays usw.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Engels- und Dämonenskins (inklusive Dämon Mortis und Engel Edgar)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Die Drop-Raten der Engel- und Dämonen-Drops findest du in der Tabelle am Ende des Artikels!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Engels- und Dämonenfähigkeiten und der KODEX DER VERDAMMNIS!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In dieser Saison erhalten alle Brawler eine Reihe von Engels- und Dämonenfähigkeiten! Nachlesen kannst du sie alle im KODEX DER VERDAMMNIS (das Buchsymbol auf dem Hauptbildschirm).
Engelsfähigkeiten können nur am Engelstag eingesetzt werden. Entsprechendes gilt für die Dämonenfähigkeiten.
Du kannst immer nur eine Fähigkeit einsetzen. Wenn du also eine andere wählen willst, musst du sie im KODEX DER VERDAMMNIS ausrüsten!
Um sie freizuschalten, musst du eine bestimmte Anzahl von Engel- und Dämonen-Drops sammeln. Es beginnt bei einem Starr-Drop und erhöht sich, wenn du mehr Fähigkeiten freischaltest. Beide Leisten sind voneinander unabhängig.
Sie können nur in Spielmodi mit dem Engel-vs.-Dämonen-Modifikator zum Einsatz kommen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wo erhalte ich Engel- und Dämonen-Drops?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Du bekommst sie von deinen täglichen Starr-Drops, Wochenend-Ereignissen, Wettbewerben und im Shop (es gibt jeweils einen Engel- und einen Dämonen-Starr-Drop kostenlos im Shop und mehr für Juwelen).
Wenn du konsequent alle kostenlosen Engel- und Dämonen-Drops einsammelst, solltest du am Ende der Saison mehr als 100 Engel- und Dämonen-Drops (jeweils 50) haben. Hier ist die Aufteilung:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;28 Tage lang jeden Tag 3 Starr-Drops = 84&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppelte tägliche Starr-Drops an drei Wochenenden = 18&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9 Wettbewerbe (alle drei Tage) = 0 bis 180*&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 Freebies aus dem Shop (ein Engel- und ein Dämonen-Starr Drop)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Insgesamt: 104 bis 284&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;*Die Anzahl deiner gesammelten Engel-/Dämonen-Starr Drops hängt von deiner Leistung in den Wettbewerben ab. Je besser du bist, desto mehr bekommst du.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;WICHTIG: Zur Freischaltung aller Engel- und Dämonen-Power-Ups benötigst du insgesamt 116 Starr-Drops (58 für jede Seite).&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Worum geht es beim WETTBEWERB?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Es gibt eine Möglichkeit, mehr Engel- und Dämonen-Drops zu bekommen – aber das erfordert etwas Geschick. Jeden Tag verdienst du fünf Tickets und kannst dich in einer Bestenliste mit anderen Spielern messen. Mit besserer Leistung erhältst du mehr Engel- oder Dämonen-Drops!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Wettbewerb findet nur in den neuen Engel-vs.-Dämonen-Spielmodi statt, und du kannst die bevorstehende Map üben, bevor sie in den Wettbewerb übergeht. (Sie ist links von den anderen normalen Spielmodi zu finden.)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alle drei Tage findet ein neuer Wettbewerb statt, also benutze deine Tickets, bevor der nächste beginnt, sonst verlierst du deine Tickets!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Spielmodi!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In dieser Saison gibt es drei Spielmodi: Seelensammler, Trio-Showdown und Geisterkriege.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Seelensammler:&lt;/b&gt;
Im Seelensammler-Modus hinterlassen Spieler eine Seele, wenn sie besiegt werden.
Je mehr Seelen du sammelst, desto mehr Punkte gibt es.
Du kannst die hinterlassenen Seelen deines Teams verteidigen, bis sie nach einer gewissen Zeit verschwinden.
Es gewinnt das erste Team, das sechs Seelen sammelt, oder das Team mit den meisten Seelen nach Ablauf des Timers.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Trio-Showdown:&lt;/b&gt;
Im Grunde genommen ein Duo-Showdown, aber mit drei Spielern – demnach ein Trio-Showdown!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Geisterkriege:&lt;/b&gt;
Zerstöre den Geschützturm des feindlichen Teams! Es ist eine neue Art der Belagerung!
Sammle Amulette, um Geister für den Kampf zu beschwören. (Es gibt drei Kämpfe pro Match.)
Amulette erscheinen zufällig in der Mitte der Map.
Schnapp dir ein Amulett und halte es ein paar Sekunden lang fest, damit es aktiviert wird.
Wenn ein Kampf beginnt, werden Geister beschworen, die der Anzahl der Amulette entsprechen, die du besitzt (bis zu einer Obergrenze). Sammelst du mehr als das Maximum, werden deine Geister mit jedem zusätzlichen Amulett stärker!
PROFISPIELER-TIPP: Greife den Geschützturm nicht ohne Geister an, die dir den Rücken stärken!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FRAGEN:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kann ich die Engel- und Dämonenskins direkt kaufen?&lt;/b&gt;
Antwort: Die Hyperladungsskins „Engel Edgar“ und „Dämon Mortis“ sind als Ersatzangebot erhältlich, falls du alle Engel- und Dämonen-Drops im Shop kaufst und die Skins mit ihren Farbvarianten nicht erhältst. Alle übrigen Engel- und Dämonenskins (und entsprechende Designgegenstände) werden nach Saisonende mit Juwelen (und Bling) kaufbar sein.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kann ich Engel Edgar und Dämon Mortis auch nach Ende der Saison „Engel vs. Dämonen“ erhalten?&lt;/b&gt;
Antwort: Ja. Sie werden im Dezember-Update der Ultra-Trophäenbox hinzugefügt und könnten auch bei anderen Sonderereignissen verfügbar sein. Die Verfügbarkeit kann sich in Zukunft noch ändern, aber dies ist der vorläufige Plan.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kann ich alle Engels- und Dämonenfähigkeiten kostenlos erhalten?&lt;/b&gt;
Antwort: Durchaus, aber das hängt auch EIN WENIG von deinem Können ab. Selbst wenn du jedes einzelne deiner Matches im Wettbewerb verlierst, aber alles andere einsammelst, solltest du am Ende der Saison 104 Engel-/Dämonen-Drops haben. Dies ist jedoch das denkbar schlechteste Szenario. Wenn du im Wettbewerb ein paar Siege einfährst, solltest du alle 116 Engel-/Dämonen-Drops bekommen, die du für den KODEX DER VERDAMMNIS benötigst!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Erscheinungsraten in Engel-Drops&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;table&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Belohnung&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Chance&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 Münzen&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;27,06 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 Münzen&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3,25 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;500 Münzen&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,08 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 Münzen&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 Bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;16,23 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;250 Bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2,71 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;500 Bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,08 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 Bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 XP-Verdoppler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;16,23 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2000 XP-Verdoppler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;50 Powerpunkte&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;5,41 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 Powerpunkte&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2,16 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 Powerpunkte&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,08 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 Powerpunkte&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 Juwelen&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufälliges Gadget&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,76 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufällige Starpower&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,54 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufällige Hyperladung&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,32 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufälliger seltener Brawler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,08 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufälliger superseltener Brawler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,76 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufälliger epischer Brawler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufälliger mythischer Brawler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,22 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufälliger legendärer Brawler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Engelpin&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Engelspray&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;6,49 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Engel-Spielericon&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Skin: Engel Max&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Skin: Engel Gene&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Skin: Blauer Lichtengel Colt&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Skin: Glocke Nani&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Skin: Stara&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Skin: Einhorn Bonnie&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Skin: Dionysos Angelo&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Skin: Alptraum Sandy&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,43 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Skin: Dunkler Engel Edgar&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Skin: Lichtträger Edgar&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Skin: Nachtbote Edgar&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Erscheinungsraten in Dämonen-Drops&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;table&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Belohnung&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Chance&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 Münzen&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;27,29 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 Münzen&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3,28 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;500 Münzen&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,09 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 Münzen&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 Bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;16,38 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;250 Bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2,73 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;500 Bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,09 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 Bling&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 XP-Verdoppler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;16,38 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2000 XP-Verdoppler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;50 Powerpunkte&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;5,46 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 Powerpunkte&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2,18 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;200 Powerpunkte&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,09 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1000 Powerpunkte&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;100 Juwelen&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufälliges Gadget&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,76 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufällige Starpower&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,55 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufällige Hyperladung&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufälliger seltener Brawler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1,09 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufälliger superseltener Brawler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,76 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufälliger epischer Brawler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,44 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufälliger mythischer Brawler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,22 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Zufälliger legendärer Brawler&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Dämonenpin&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4,37 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Dämonenspray&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;6,55 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Dämonen-Spielericon&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4,37 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Dämonin Willow&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Dämon Otis&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Unheilstifterin Colette&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Dämonin Emz&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Unterwelt Bo&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Blutroter R-T&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Dunkler Ritter Draco&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Teuflischer Chuck&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,33 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Dämon Mortis&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Teuflischer Mortis&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Gleißender Mortis&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;0,11 %&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2JfjjxnuG0fEhhzMGulYyC</guid>
      <category>Updates</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3APNUKD5kYF8MexBcsejqd/da6658bac583279ab8cc98be1cfd446f/1107_Season_start_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 09:08:38 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PATCHNOTIZEN: Engel vs. Dämonen</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/de/news/2KtNTVzMPzrxuH3nQGMVj</link>
      <description>&lt;h1&gt;Wartungsarbeiten – 14. November&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;BEHOBEN:&lt;/b&gt;
▫️ Colts verrückte Interaktion mit der Engelslicht-Fähigkeit
▫️ Dougs Superskill wird mit der Rache-Fähigkeit aufgeladen
▫️ Clancys Phasenaufladung mit der Dämonenfeuer-Fähigkeit
▫️ Spieler schalten Fähigkeiten im Kodex der Verdammnis mehrfach frei
▫️ Die Bestenliste für Wettbewerbe zeigt falsche Spielernamen an
▫️ Kleinere Lokalisierungsanpassungen
▫️ Ersetzung der Mad-Evil-Map für Showdown aufgrund von Leistungsproblemen&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Balanceänderungen und allgemeine Anpassungen 🛠️&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MOE&lt;/b&gt;
Projektilgeschwindigkeit (Hauptattacke): 3600 → 2800
Schaden (Hauptattacke): 540 → 500&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;KENJI&lt;/b&gt;
Starpower „Nigiri-Nemesis“ (Schild): 90 % → 60 %
Superaufladung beim Superskill: 100 → 65&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LARRY&lt;/b&gt;
Trefferpunkte: 3000 → 2800&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SURGE&lt;/b&gt;
Hyperladungsrate: 30 % → 20 %&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GALE&lt;/b&gt;
Superaufladung bei Hauptattacken: 90 → 80 (4 → 5 Angriffe)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CHARLIE&lt;/b&gt;
Schaden (Hauptattacke): 760 → 800&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;ASH&lt;/b&gt;
Wut durch erlittene Treffer: 150 → 180 (+20 %)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SPIKE&lt;/b&gt;
Trefferpunkte: 2600 → 2800&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BROCK&lt;/b&gt;
Trefferpunkte: 2400 → 2700&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CLANCY&lt;/b&gt;
Schaden für alle Phasen (Hauptattacke): 800 → Schaden bei Phase 1 – 600, Phase 2 – 700, Phase 3 – 800 (unverändert)
Superskill-Schaden bei Phase 3: 760 → 700&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FRANK&lt;/b&gt;
Schaden (Hauptattacke): 1240 → 1160&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BYRON&lt;/b&gt;
Superaufladungsrate: 10 Ticks → 9 Ticks (oder 3 Geschosse)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AUSSERDEM:&lt;/b&gt;
▫️ Für Spieler, die die Dämonen- und Engel-Drops im Shop gekauft und nicht alle Hyperladungsskins bekommen haben, sind bis 1 Woche nach Ereignisende die übrigen Skins zu einem geringeren Juwelenpreis im Shop verfügbar!
▫️ Wir haben den Fehler mit der Wettbewerb-Bestenliste für Spieler behoben, die weniger Engel-/Dämonen-Drops bekommen haben, als beabsichtigt.
▫️ Wir gehen nun die Liste aller von diesem Problem betroffenen Spieler durch und schreiben die Belohnungen gut, die sie hätten bekommen sollen. Leider kann dadurch nicht jeder Spieler seine Belohnungen auswählen. Daher teilen wir die Drops in 50 % Engel-Drops und 50 % Dämonen-Drops auf.
▫️ Diese Belohnungen zur Wiedergutmachung werden (hoffentlich) innerhalb der nächsten paar Wochen verschickt!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Wartungsarbeiten – 31. Oktober&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fehlerbehebungen:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Fehler behoben, durch den Superskills über Gadgets und Starpowers aufgeladen werden konnten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Fehler behoben, der ungewöhnliche Auswirkungen auf Siegesserien und Ranglistenspiele hatte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Fehler behoben, durch den auf globalen Bestenlisten für absolute Rekorde falsche Daten angezeigt wurden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Fehler behoben, durch den Byron mit seinen Hauptattacken andere Einheiten als Brawler heilen konnte (z. B. Begleiter und Geschütztürme). Derselbe Fehler lag auch bei Pearls Gadget „Mit Liebe gemacht“ vor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mandys Projektilgeschwindigkeit wurde um etwa 10 % verringert. Außerdem wurde die Projektilgeschwindigkeit ihrer Starpower „In Sichtweite“ von 16 % auf 15 % verringert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;(Möglicherweise können auf den Bestenlisten noch weitere Fehler auftreten!)&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;NEUE BRAWLER ✨&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;JUJU: Mythisch – Artillerie&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Juju ist Inhaberin des Kuriositätenladens und wird auf Schritt und Tritt von ihrer Voodoo-Puppe Gris-Gris (Aussprache: „Gregory“) begleitet. Sie ist sowohl eine Meisterin der Elemente als auch eine talentierte Spielzeugmacherin und verkauft ihre Puppen an die Besucherscharen des Starr Parks.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;HAUPTATTACKE: ELEMENTARENERGIE&lt;/b&gt;
Juju wirft Projektile, die von ihrem jeweiligen Untergrund verstärkt werden, was ihnen verschiedene Eigenschaften verleiht!
• Erde: mehr Schaden
• Gras: mehr Reichweite
• Wasser: Verlangsamungseffekt&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SUPERSKILL: AUS DEM JENSEITS&lt;/b&gt;
Juju beschwört Gris-Gris. Diese gruselige Voodoo-Puppe zieht sich zum nächststehenden Gegner heran und bewirft diesen mit Nadeln, die Schaden verursachen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;STARPOWER: GESCHÜTZTE GRIS-GRIS&lt;/b&gt;
Gris-Gris wird mit einem schützenden Schild beschworen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;STARPOWER: BETÄUBENDE NADELN&lt;/b&gt;
Attacken von Gris-Gris verlangsamen Gegner 1 Sekunde lang.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET: VOODOO-KIND&lt;/b&gt;
Jujus nächste Hauptattacke verfügt über die Kräfte aller drei Elemente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET: HERRIN DER ELEMENTE&lt;/b&gt;
Juju erhält einen vorübergehenden Buff, der von ihrem jeweiligen Untergrund abhängt.
• Erde: Schadensverringerung
• Gras: Unsichtbarkeit
• Wasser: Erhöhtes Bewegungstempo&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;EIGENSCHAFT:&lt;/b&gt; Juju kann über Wasser laufen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;JUJU WIRD AM &lt;b&gt;30. OKTOBER&lt;/b&gt; VERÖFFENTLICHT!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;SHADE: Episch – Assassine&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Über diesen geheimnisvollen Kleiderhaufen ist nicht viel bekannt – außer, dass er eine coole Sonnenbrille hat. Gus entdeckte ihn und gab ihm den Namen Shade. Seitdem spuken diese beiden Gruselbrawler gemeinsam in der Geisterstation herum.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;HAUPTATTACKE: GEISTERHAFTE UMARMUNG&lt;/b&gt;
Shade schließt Gegner in einer weiten Umarmung ein und verursacht dadurch versehentlich Schaden. Wird ein Gegner in der Mitte der Umarmung erwischt, erleidet dieser mehr Schaden. Geisterhafte Umarmung kann Gegner auch durch Wände treffen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SUPERSKILL: KÖRPERLOSE FORM&lt;/b&gt;
Shade verlässt die physische Welt und kann sich direkt durch die Umgebung hindurch bewegen. Außerdem erhält Shade einen Geschwindigkeitsschub.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;STARPOWER: SCHNELLES SPUKEN&lt;/b&gt;
Werden Gegner in der Mitte von Shades Hauptattacke getroffen, erhält Shade einen kurzen Geschwindigkeitsschub.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;STARPOWER: HARTER HOODIE&lt;/b&gt;
Shade erhält in Körperloser Form 30 % Schadensverringerung.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET: LANGE ÄRMEL&lt;/b&gt;
Die nächste Hauptattacke verfügt über 50 % mehr Reichweite.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GADGET: JUMPSCARE&lt;/b&gt;
Shade erschreckt Gegner in der Nähe und verlangsamt sie dadurch 4 Sekunden lang.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;EIGENSCHAFT:&lt;/b&gt; Shade kann über Wasser schweben.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SHADE WIRD AM &lt;b&gt;28. NOVEMBER&lt;/b&gt; VERÖFFENTLICHT!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;NEUE HYPERLADUNGEN 🔥&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;i&gt;(Diese Hyperladungen werden nach den Brawl Stars World Finals am 4. November veröffentlicht.)&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;8-BIT: AIMBOT&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Der Geschützturm von 8-Bit verfügt über einen Laser, der auf Gegner in der Nähe schießt.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;OTIS: STILLER STUN&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Der Superskill betäubt bei einem Treffer zusätzlich 1,5 Sekunden lang.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;RUFFS: DER BESTE JUNGE&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ruffs‘ Superskill verursacht mehr Schaden und sein Power-Up lädt eine Hyperladung vollständig auf.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;DARRYL: FASS VOLLER KUGELN&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Schießt während einer Fassrolle mit seinen Schrotflinten um sich.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;PENNY: NEUE KANONE&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Penny setzt einen größeren Geschützturm ein, der 2 Kanonenkugeln auf einmal schießt statt 1.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;STU: RASTLOSRASEN&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Stus Superskill kann während der Hyperladung beliebig oft eingesetzt werden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hyperladungsskins verlieren den Hyperladungslook nun nicht mehr, wenn die Hyperladung endet, sondern wenn der Brawler besiegt wird.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;NEUE SAISON, NEUES EREIGNIS: 😇 ENGEL VS. DÄMONEN 😈&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Dämonen fallen in den Starr Park ein! Nur Engel können sie aufhalten. Werde zum Engel oder Dämon, öffne Engel- und Dämonen-Drops und schalte mit etwas Glück die neuen Hyperladungsskins DÄMON MORTIS und ENGEL EDGAR &lt;b&gt;gratis&lt;/b&gt; frei!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;So läuft es in dieser Saison:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jeden Tag wirfst du ab 10:00 Uhr MEZ die Schicksalsmünze, die bestimmt, ob du an diesem Tag ein Engel oder ein Dämon wirst!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je nach deinem Schicksal werden deine Starr-Drops an dem Tag zu &lt;b&gt;Engel-&lt;/b&gt; oder &lt;b&gt;Dämonen-Drops&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Öffne Engel- und Dämonen-Drops, um den &lt;b&gt;KODEX DER VERDAMMNIS&lt;/b&gt; zu vervollständigen und zwölf einzigartige Engel- und Dämonen-&lt;b&gt;Fähigkeiten&lt;/b&gt; freizuschalten!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;An den Wochenenden kannst du deinen FREIEN WILLEN durchsetzen und somit deine Seite für den Tag wählen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Neue Spielmodi: Geisterkriege und Seelensammler! Trio-Showdown kehrt zurück!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tritt mit deinen neuen Fähigkeiten in brandneuen Wettbewerben an!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hol dir mehr Engel- und Dämonen-Drops, indem du es in Wettbewerben an die Spitze der Bestenliste schaffst!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ab Beginn der Saison findet alle drei Tage ein neuer Wettbewerb statt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bis zum Ende der #AngelsVsDemons-Saison hast du beim Öffnen von Engel- und Dämonen-Drops die Chance, Dämon Mortis, Engel Edgar sowie alle anderen Dämonen- und Engel-Skins zu bekommen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Detailliertere Informationen werden veröffentlicht, wenn die Saison in den Startlöchern steht!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ÜBERARBEITUNG: TROPHÄENZURÜCKSETZUNG 🏆&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es gibt jetzt insgesamt 50 Stufen. Die beste Stufe nennt sich nun Maximum!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um mit einem Brawler die Maximumstufe zu erreichen, benötigt man 1000 Trophäen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Im neuen System wechselt die Stufe alle 20 Trophäen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Mengen gewonnener bzw. verlorener Trophäen werden angepasst, sodass sie besser zum neuen System passen. Zudem sollten Spieler unter 1000 Trophäen nie hart abgestraft werden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Für Brawler unter 1000 Trophäen gibt es keine Zurücksetzung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bei 1000 Trophäen erreichst du die höchste verfügbare Stufe (Maximum).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wenn du nach 1000 Trophäen weiter Trophäen sammelst, wird weitergezählt, doch alle zusätzlichen Trophäen werden nun &lt;b&gt;Saisontrophäen&lt;/b&gt;. Diese lassen dich einen neuen Gegenstand freischalten: &lt;b&gt;DIE TROPHÄENBOX!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Trophäensaison beginnt und endet zeitgleich mit der Brawlpass-Saison.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die jetzt monatliche Zurücksetzung der Trophäensaisons setzt immer alle Brawler auf 1000 Trophäen zurück.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Standard-Trophäenbox wird für alle Spieler freigeschaltet, die mindestens 1500 Gesamttrophäen haben. Du kannst jedoch nur mit Brawlern, die Saisontrophäen verdient haben, mehr Fortschritt dafür erzielen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;DIES IST EINE GROSSE ÄNDERUNG, ALSO LIES DIR&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%25253A%25252F%25252Fsupercell.com%25252Fen%25252Fgames%25252Fbrawlstars%25252Fde%25252Fblog%25252Fnews%25252Feine-%252525C3%252525BCberarbeitung-der-troph%252525C3%252525A4ensaisons-steht-bevor%25252F')"&gt;&lt;b&gt;HIER&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; &lt;b&gt;ALLE INFORMATIONEN DURCH!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;NEUE SKINS 🎨&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Saison: Engel vs. Dämonen&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Engel Larry &amp;amp; Lawrie | Brawlpass&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lichtwesen Larry &amp;amp; Lawrie | Chroma Nr. 1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dunkle Engel Larry &amp;amp; Lawrie | Chroma Nr. 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dämon Mortis | Hyperladung | Gacha&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Teuflischer Mortis | Chroma Nr. 1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gleißender Mortis | Chroma Nr. 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dunkler Engel Edgar | Hyperladung | Gacha&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lichtträger Edgar | Chroma Nr. 1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nachtbote Edgar | Chroma Nr. 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lichtengel Colt (Farbvariante) | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Unheilstifterin Colette (Farbvariante) | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dämon Otis | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dämonin Willow | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dämonin Emz | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Engel Max | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Engel Lily | Ranglistenmodus&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Engel Gene | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Saison: Starr-Toon-Studios 2&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bizarre Maisie | Brawlpass&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Requiem Maisie | Chroma Nr. 1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Platinglanz Maisie | Chroma Nr. 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paper Cordelius | Legendär&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rüpel Lou | Mythisch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Haudegen Ash | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zuckerschock Rosa | Ranglistenmodus&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Sonstige Skins&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rostiger Otis | Selten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Höhenfliegerin Lola | Selten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Souschef Ruffs | Selten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kinogänger Shade | Selten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pechvogel Juju | Selten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Starsilber/Stargold&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stargold Kenji&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starsilber Kenji&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stargold Moe&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starsilber Moe&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stargold Hank&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starsilber Hank&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;FEHLERBEHEBUNGEN UND WEITERE ÄNDERUNGEN ⚒️&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;BEHOBEN: Falls Lawrie aktiv ist, fügt er sich selbst Schaden zu und besiegt sich, wenn Larry unter dem Zauber von Willows Superskill ist.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;BEHOBEN: Falls Amber bei der Aktivierung ihres Gadgets „Flammentanz“ direkt bei einem anderen Brawler steht, verursacht dieses sofort den dreifachen Schaden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;BEHOBEN: Dem Starsilber- und Stargoldskin von Clancy fehlt die Animation für Hauptattacken in der zweiten und dritten Phase.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;BEHOBEN: Beim Herunterscrollen im Clubchat überschreiten Nachrichten das vorgesehene Fenster.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;BEHOBEN: Die Beschreibung von Lous Superskill spezifiziert nicht, dass dieser Schaden über Zeit verursacht.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;BEHOBEN: Die Beschreibung von Nanis Gadget „Trickteleportation“ deutet an, dass dieses Schaden verursacht.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;BEHOBEN: Surges Upgrades werden in einem seiner Gadgets und in seiner Hyperladung als „Level“ statt als „Stufe“ bezeichnet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;BEHOBEN: Bei einigen von Mandys Skins liegt ein Fehler mit der Projektilgeschwindigkeit ihrer Attacken vor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;BEHOBEN: Lily sitzt in der Schattenwelt fest, wenn sie Cordelius besiegt, nachdem er seinen Superskill mit Hyperladung gegen sie eingesetzt hat.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;BEHOBEN: Falls Lily ihr Gadget „Verschwinden“ benutzt, bevor ein verbündeter Cordelius einen gegnerischen Brawler besiegt, gegen den er seinen Superskill eingesetzt hat, verbleibt Cordelius in der Schattenwelt, bis Lilys Gadget abläuft.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;R-T kann sich jetzt während seines Superskills über Wasser bewegen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawler, die auf bestimmte Weise mehr Schaden mit ihrer Hauptattacke verursachen können, lassen in dem Fall orange Zahlen mit einem „!“ erscheinen (beispielsweise Draco). In der Zukunft wird diese Funktion auf alle Brawler ausgeweitet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Trophäenvoraussetzungen für Clubs können nun auf bis zu 100.000 eingestellt werden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Im Posteingang erscheint jetzt eine Nachricht mit einer Zusammenfassung deiner Megaschwein-Belohnungen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Falls alle anderen Clubmitglieder inaktiv sind, erhältst du nun Empfehlungen für aktive Clubs.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Siegesserien gelten jetzt für individuelle Brawler. (Nach dem Update wird deine aktuelle Siegesserie auf den Brawler übertragen, den du unter „Mein Lieblingsbrawler“ angegeben hast.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Megaschwein-Quests können während des Megaschwein-Ereignisses auftauchen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anpassung von Ranglistenpunkten, um das für den Meister-Rang erforderliche Skill-Niveau anzuheben: Der allgemeine und minimale Zugewinn von Ranglistenpunkten in Legendär III und Meister wurde gesenkt, während der allgemeine und minimale Verlust von Ranglistenpunkten in Meister erhöht wurde.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Unser Test mit Werbungen (dadurch war es manchen Spielern möglich, über das Ansehen von Werbungen Starr-Drops zu erhalten) ist vorüber. Spieler werden in absehbarer Zukunft keine Werbung mehr im Spiel finden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2KtNTVzMPzrxuH3nQGMVj</guid>
      <category>Updates</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1OyN00be2dTFEqQZInvoiP/79a2a6b777ca34b31a2725d8db9aa205/1029_Update_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 22:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bis zu Brawl Stars ... UND NOCH VIEL WEITER!</title>
      <link>https://youtu.be/PtutVHfyBx8</link>
      <guid isPermaLink="false">nSZBd0biUgnb3PpDzK4Z4</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7KKm0NlixRWGcEeWKNFkOy/f0dc634d844448489a443c0ef395d516/1206_Toy_Story_Animation_Teaser_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 13:14:40 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brawl-Jubiläum und Brawlidays-Ereignisse!</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/de/news/6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB</link>
      <description>&lt;p&gt;Wir feiern unseren Geburtstag! Seit dem globalen Launch von Brawl Stars sind sechs Jahre vergangen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie immer feiern wir dies ab heute bis zu den Brawlidays! Das bedeutet ... es gibt GESCHENKE!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hier ist alles, was du wissen musst:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear ist jetzt GRATIS im Brawlidays-Kalender verfügbar. Diesen findest du im Shop.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schließe den Space-Ranger-Meisterungspfad von Buzz Lightyear ab, bevor er das Spiel verlässt!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Megabaum-Ereignis! Tritt einem Club bei, nutze deine Tickets und sammle Geschenke, um am 25. Dezember die Belohnungen des Baumes einzuheimsen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BUZZ LIGHTYEAR IST IN BRAWL STARS GELANDET!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Du kannst Buzz Lightyear GRATIS im Brawlidays-Kalender abholen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear ist ein temporärer Brawler, der vom 12. Dezember bis zum 4. Februar verfügbar ist.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Er verfügt über seine eigene Space-Ranger-Meisterung mit einzigartigen Items. Schließe den Pfad ab, bevor er das Spiel verlässt!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear wird auf Powerlevel UNENDLICH sowie mit einem Gadget und einer Hyperladung freigeschaltet (ohne Starpower).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Er hat drei verschiedene Modi: Flügelmodus, Lasermodus und Schwertmodus. Jeder dieser Modi verändert Buzz Lightyears Hauptattacke und seinen Superskill.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alle Trophäen, die du mit Buzz Lightyear sammelst, zählen zu den Trophäenboxen hinzu.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BRAWLIDAYS-KALENDER&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ab jetzt bis zum 25. Dezember bekommst du jeden Tag eine Gratisbelohnung! An Tag 1 erwartet dich Buzz Lightyear! Hier ist die komplette Liste!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;TAG 1&lt;/b&gt; – Buzz Lightyear
&lt;b&gt;TAG 2&lt;/b&gt; – Spielericon
&lt;b&gt;TAG 3&lt;/b&gt; – ein Geschenk
&lt;b&gt;TAG 4&lt;/b&gt; – Pin
&lt;b&gt;TAG 5&lt;/b&gt; – ein Geschenk
&lt;b&gt;TAG 6&lt;/b&gt; – Spielericon
&lt;b&gt;TAG 7&lt;/b&gt; – ein Geschenk
&lt;b&gt;TAG 8&lt;/b&gt; – Pin
&lt;b&gt;TAG 9&lt;/b&gt; – ein Geschenk
&lt;b&gt;TAG 10&lt;/b&gt; – Pin
&lt;b&gt;TAG 11&lt;/b&gt; – ein Geschenk
&lt;b&gt;TAG 12&lt;/b&gt; – Spielericon
&lt;b&gt;TAG 13&lt;/b&gt; – Legendärer Starr-Drop
&lt;b&gt;TAG 14&lt;/b&gt; – Spray und ein Hyperladungs-Drop&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diese Geschenke sind bis zum 31. Dezember erhältlich, also schnapp sie dir ALLE!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;MEGABAUM-CLUBEREIGNIS&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wenn du nicht in einem Club bist, TRITT EINEM BEI!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vom 12. bis zum 25. Dezember erhält jeder in deinem Club, einschließlich dir, drei Tickets pro Tag.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nutze diese Tickets, um im Megabaum-Ereignis SIEGE einzufahren!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Für alle 25 Clubsiege gibt es ein Geschenk für dich und deinen Club, das ihr am 25. Dezember auspacken könnt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Im Megabaum-Ereignis trittst du in zufälligen Spielmodi mit ebenso zufälligen Modifikatoren an (genau wie beim Megaschwein).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;GESCHENKE UND SKINS&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Toy Story-Skins werden nur im Shop erhältlich sein!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Spielzeug-Skins sind eine andere Gruppe von Skins, und sie werden zunächst aus Geschenken erhältlich sein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aus Geschenken erhältst du Belohnungen wie Juwelen, Bling, Skins, Brawler, Hyperladungen und die neu veröffentlichten Spielzeug-Skins!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Spielzeug-Skins sind am 25. Dezember auch im Shop erhältlich.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;VIELEN DANK!&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Danke, dass du ein weiteres Jahr Teil von Brawl Stars warst. Wir hoffen, dass dir die Geschenke gefallen!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6ISdhQB8e5PcfijYIx42TB</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4ivEQjVaH7P2JmezF0OKYC/ca4db0a89c8ba6675918825bb2b1b3ee/1212_Buzz_Lightyear_Event_inbox_800x433_v2.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>HOL DIR KOSTENLOS BUZZ LIGHTYEAR UND BRAWLIDAYS-GESCHENKE!</title>
      <link>https://youtu.be/4KrSb74_C3k</link>
      <guid isPermaLink="false">K7TfOp3wt8dbNVjgWwuCc</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1tsITpAQaZY3Uas8PvNh6H/b86a08802e0f118bf162f3235f265edb/BS_Brawliversary_Thumb_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 06:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PATCHNOTIZEN: Toy Story!</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/de/news/49BuyTboQeye3O4NAEvQCR</link>
      <description>&lt;h1&gt;Wartungsarbeiten und Anpassungen der Spielbalance – 18. Dezember&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anpassungen der Spielbalance&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear 🚀&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schwertmodus:&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Trefferpunkte: 4500 ➝ 4200Superaufladung von Hauptattacken: 4 Treffer ➝ 5 Treffer&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lasermodus:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden: 1160 ➝ 1080 (dies verringert auch die Superaufladung leicht)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fehlerbehebungen:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Platzierung der Hotzone auf der Map Wassersport wurde behoben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Umgebung Sk8 Beats verfügt nun über die korrekte Musik.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jessies Geschützturm erscheint nun auf Kampfkarten und während ihrer Siegesanimation.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Einige visuelle Mängel mit Kenjis Animation bei Niederlagen wurden behoben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem Kenji den Ball im 5v5-Brawlball von der Map schießen konnte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Beschreibung der Hyperladung von Buzz Lightyear verfügt nun über das korrekte Symbol für seine Tempowerte (anstatt des Trefferpunkte-Icons).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bei Siegen mit Buzz Lightyear wird kein Trophäenabzug oder -gewinn mehr im Hauptbildschirm angezeigt. Die Trophäenanzahl bleibt dieselbe.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Absturzfehler behoben, wenn Buzz Lightyear aus der Map flog.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet kehrt nicht mehr zum Startpunkt ihres ersten Superskills zurück, wenn sie ihren hypergeladenen Superskill kurz vor der Landung einsetzt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Grays Gadget „Spazierstock“ lädt nun seinen Superskill auf.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die erste Pfütze, die von Berrys Superskill kreiert wird, verursacht nicht mehr 3040 Schaden bei der ersten Schadensanwendung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodies Animation während und nach ihrer Hyperladung wurde korrigiert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nitas und Dynamikes Brawlidays-Farbvarianten-Skins sind nun korrekt beschriftet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Signalpfosten von Wüstenskorpion Chuck werden nun korrekt auf der Map platziert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Optionales Update für Android und iOS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Es wurde ein Spielabsturz behoben, der auftrat, wenn mit arabischer oder hebräischer Spracheinstellung Buzz Lightyear in der Brawlerauswahl gewählt wurde.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Neue Kollaboration: Toy Story!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die neueste Brawl Stars-Kollaboration mit Toy Story von Disney und Pixar ist da! Wir haben Toy Story-Skins auf Lager, die von Charakteren aus den Filmen inspiriert sind. Du kannst dich auf Woody Colt, Porzellinchen Bibi, Jessie Jessie und Surge Lightyear freuen. Aber das ist noch nicht alles – zudem kommt Buzz Lightyear als erster temporärer Brawler in Brawl Stars an!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;BUZZ LIGHTYEAR&lt;/b&gt; – Temporärer Brawler&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear ist im Starr Park gelandet! Er ist mit drei verschiedenen Brawlmodi ausgestattet und wird vom 12. Dezember bis zum 4. Februar GRATIS verfügbar sein!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hauptattacke&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lasermodus: &lt;b&gt;HITZELASER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear gibt einen Laserschuss ab, der bei einem Treffer Schaden verursacht. Außerdem wird ein Brandeffekt wirksam, der zusätzlichen Schaden über Zeit auslöst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schwertmodus: &lt;b&gt;SCHWERTSCHLITZER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear führt einen gekonnten Hieb mit seinem Schwert aus und verursacht dadurch hohen Schaden auf kurze Distanz.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Flügelmodus: &lt;b&gt;GALAKTISCHER SCHUSS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear feuert zwei Laserstrahlen, die mehr Schaden verursachen, je näher der Gegner ist.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Superskill&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lasermodus: &lt;b&gt;LASERCHAOS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear feuert mehrere Laserstrahlen ab, die sowohl sofort Schaden verursachen als auch durch einen Brandeffekt Schaden über Zeit.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schwertmodus: &lt;b&gt;ZUR HILFE!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear springt in die Luft und stürmt mit einem Schwertschlag nach unten. Alle getroffenen Gegner werden zurückgestoßen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Flügelmodus: &lt;b&gt;MIT STIL FLIEGEN&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear springt in die Luft und fliegt im Sturzflug auf seine Gegner hinab. Im Flug lässt er eine explodierende Laserladung fallen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gadget&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alle Modi: &lt;b&gt;TURBOBOOST&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear aktiviert seinen Turbo, wodurch er in seine aktuelle Richtung sprintet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hyperladung&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alle Modi: &lt;b&gt;WAGEMUT&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear erhält einen Schub für all seine Werte, sodass sein Bewegungstempo und seine Stärke erhöht werden. Auf den Superskill hat dies keine Wirkung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Meisterungstitel: &lt;b&gt;BIS ZUR UNENDLICHKEIT UND NOCH VIEL WEITER!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Wichtige Informationen zu Buzz Lightyear&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear wird als erste kostenlose Belohnung im Brawlidays-Kalender freischaltbar sein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der Brawlmodus kann bei der Auswahl des Brawlers im Profil von Buzz Lightyear gewählt werden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear wird &lt;b&gt;NICHT&lt;/b&gt; im Ranglistenmodus verfügbar sein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mit Buzz Lightyear verdiente Trophäen verhalten sich genau so, wie es bei anderen Brawlern der Fall ist, abgesehen von zwei Sonderregeln: Alle Trophäen, die du mit ihm verdienst, zählen für die Trophäenbox UND zum Saisonneustart werden alle seine Trophäen unter 1000 automatisch für die Trophäenbox der neuen Saison angerechnet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Buzz Lightyear wird das Spiel zwar verlassen, bevor die Januar-Saison zu Ende geht, aber seine Saisontrophäen zählen dennoch weiterhin für die Trophäenbox dieser Saison.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Brawlidays&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Brawlidays sind wieder da! Diesmal gibt es einen neuen Kalender mit täglichen Gratisbelohnungen, ein Megabaum-Clubereignis und GESCHENKE!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Geschenke sind Starr-Drops ähnlich, enthalten jedoch die neuen Spielzeug-Skins, eine Auswahl an alten Brawlidays-Skins, Währung und Juwelen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Die Brawlidays-Feierlichkeiten beginnen am 12. und laufen bis zum 25. Dezember!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Brawlidays-Kalender&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Im Brawlidays-Kalender gibt es TÄGLICH GRATISBELOHNUNGEN. Den Anfang macht dabei der KOSTENLOSE temporäre Brawler aus der Toy Story-Kollaboration, Buzz Lightyear!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die restlichen Gratisbelohnungen umfassen unter anderem die neuen Spielzeug-Skins, Brawlidays-Designgegenstände, Fortschrittsbelohnungen und die neuen Geschenke!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Selbst wenn du einen Tag verpasst, kannst du trotzdem bis zum 1. Januar 2025 all deine Gratisbelohnungen abholen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Megabaum-Clubereignis&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das Megaschwein ist zu einem Megabaum geworden!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dieses Ereignis läuft über einen längeren Zeitraum und du kannst unbegrenzt viele Belohnungen verdienen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Du bekommst jeden Tag Tickets zum Spielen. Auch wenn du einen Tag verpasst, sammeln sich diese an. So kannst du sie zu einer beliebigen Zeit während der Dauer des Ereignisses nutzen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mit den Tickets kannst du für deinen Club spielen und durch Siege zur Gesamtpunktzahl beitragen. Je höher die Punktzahl, desto mehr Belohnungen gibt es am Ende des Megabaum-Ereignisses für deinen Club.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Beim Megabaum wird außerdem ein größerer Pool an Spielmodi und Modifikatoren verwendet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das Megabaum-Clubereignis endet am 25. Dezember und alle Clubmitglieder werden an diesem Tag ihre Geschenke öffnen können.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Pizza Planet-Ereignis&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Das Pizza Planet-Ereignis erwartet dich im Januar und &lt;b&gt;darin kannst du GRATIS den Lightyear-Skin für Surge sowie den neuen Brawler Meeple bekommen!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dein Hauptziel im Ereignis wird es sein, Pizzastücke zu verdienen, die du im neuen Arcade-Shop nutzen kannst!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Im Arcade-Shop kannst du Pizzastücke für Sonderangebote mit den neuen Starr-Force-Skins, besonderen Designgegenständen, Währungen, Geschenken und Brawlern ausgeben. Wenn du genug Pizzastücke sammelst, wirst du dir sogar Meeple, den neuen Brawler, GRATIS sichern können!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Im Arcade-Shop wählt außerdem „Die Kralle“ jeden Tag ein Angebot aus, das du dir kostenlos holen kannst!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um Pizzastücke zu sammeln, kannst du Spezialquests abschließen oder das neue Ranglisten-Ereignis spielen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dieses Ereignis spielt sich ähnlich wie die Wettbewerbe im „Engel vs. Dämonen“-Ereignis und jede Rangliste ist drei Tage lang aktiv.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Du erhältst jeden Tag Tickets und kannst dann mit ihnen Matches spielen. Falls du gewinnst, bekommst du eine Punktzahl, über die du auf der Rangliste aufsteigst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zusätzlich kannst du noch höhere Punktzahlen erzielen, indem du besonders gut spielst! Schnell gewinnen, viel Schaden verursachen, heilen, Ziele im Match abschließen und Brawler besiegen: Über all dies kannst du deine Punktzahl steigern!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Gesamtpunktzahl für das Match geht an das ganze Team und falls dein Team gewinnt, wird noch dazu ein Multiplikator auf deine Punktzahl angewendet!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Im Ereignis wird es auch verschiedene Duo-Varianten von Standard-Spielmodi geben und die neuen Modi Brawlhockey sowie Sonderlieferung kommen hinzu.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Einige dieser Modi werden während des Ereignisses außerdem als Trophäenmodi laufen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Im normalen Shop wird es auch eine tägliche Pizzalieferung geben, welche dir Pizzastücke einbringt. Am Ende des Kalenders kannst du dir an dieser Stelle dann GRATIS Surge Lightyear holen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pizza Planet nimmt am 2. Januar den Betrieb auf und verabschiedet sich am 5. Februar&lt;/b&gt;, wenn auch die Brawlpass-Saison der Starr Force endet!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Neue Brawler&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;MEEPLE&lt;/b&gt; – Kontrolle (episch)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Meeple kennt die Regeln jedes einzelnen Brettspiels und falls du sie brichst ... Sagen wir einfach, das solltest du nicht tun. Meeple hasst alle Schummler und Regelbrecher bis auf eine Ausnahme: Meeple selbst!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hauptattacke: &lt;b&gt;SCHACHMATT-SCHUSS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple verschießt Projektile, die geringfügig den am nächsten stehenden Gegner anpeilen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superskill: &lt;b&gt;KRITISCHER ERFOLG&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple schummelt und schafft mit einem 20-seitigen Würfel eine Natural 21. Dadurch können Projektile aus dem eigenen Team in der Superskill-Fläche Hindernisse durchdringen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starpower: &lt;b&gt;NICHT ÜBER LOS ZIEHEN&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schüsse durch Hindernisse verursachen mehr Schaden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starpower: &lt;b&gt;AUSLEGUNGSSACHE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kritischer Erfolg erhöht außerdem die Nachladegeschwindigkeit von Verbündeten in der Nähe um 20 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;ZWICKMÜHLE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeples nächster Angriff lässt um den getroffenen Bereich Würfeltürme entstehen und verursacht bei einem Treffer Schaden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;RAGEQUIT&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meeple entlädt seine Wut auf Gegner in der Nähe, wodurch sie betäubt werden. Je niedriger Meeples Trefferpunkte sind, desto länger hält die Betäubung an.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meisterungstitel: &lt;b&gt;CHEATER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;OLLIE&lt;/b&gt; – Tank (mythisch)&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ollie ist mit seinem individuellen Hoverboard im Starr Park unterwegs. Dabei grindet er Geländer entlang und sorgt für Ärger! Ollie liebt Oldschool-Hip-Hop und dreht ihn laut auf, wo auch immer er ist. Seine Musik ist ansteckend ... buchstäblich. Wenn Brawler sie hören, müssen sie einfach tanzen.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hauptattacke: &lt;b&gt;UNRUHESTIFTER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollies Hoverboard verschießt Schallwellen, die Schaden verursachen und Gegner durchdringen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superskill: &lt;b&gt;HYPNOSE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie schnellt mit einem krassen Hoverboard-Trick in die Luft und beginnt mit der Aufladung einer Schallattacke, die Schaden verursacht und alle Gegner um ihn herum hypnotisiert. Solange die Schallattacke aufgeladen wird, kann Ollie nicht angreifen. Hypnotisierte Gegner bewegen sich auf Ollie zu und lassen sich nicht steuern.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starpower: &lt;b&gt;ABSTOSSEND SCHNELL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wenn er in der Nähe von Wänden ist, stößt Ollie sich mit seinem Hoverboard von ihnen ab und erhöht sein Bewegungstempo um 20 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starpower: &lt;b&gt;REBELL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nachdem er mit seinem Superskill nach vorne schnellt, erhält Ollie einen Schild, der mit der Zeit abläuft.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;REGULIEREN&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie springt hoch und vollführt einen irren Kickflip, der alle Gegner im Landebereich hypnotisiert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: &lt;b&gt;ALL EYEZ ON ME&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollies nächster Angriff hypnotisiert alle getroffenen Gegner.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meisterungstitel: &lt;b&gt;BASED&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Neue Hyperladungen&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray – &lt;b&gt;ANDERE DIMENSION&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gray öffnet ein zweites Portalpaar, das Verbündeten beim Durchqueren auch einen Schild gewährt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Janet – &lt;b&gt;MAGNUM OPUS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewährt während ihres Superskills komplette Bewegungsfreiheit. (Und sie kann sogar in der Luft stehenbleiben!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ash – &lt;b&gt;KÖNIG DER RATTEN&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der Superskill lässt die doppelte Anzahl an Ratten erscheinen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve – &lt;b&gt;GENERATIONEN&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eve platziert ein Ei, aus dem unentwegt Küken kommen, bis seine Zeit abläuft oder es zerstört wird.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Berry – &lt;b&gt;DOPPELTE PORTION&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wird in einem viel größeren Bereich, der über Berrys finale Position beim Superskill hinausgeht, Eiscreme verteilt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie – &lt;b&gt;FLASHMOB&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodie kann bis zu 3 weitere Noten erhalten, wenn sie ihren Superskill nutzt. (Durch 3 normale Noten + 3 Noten durch die Hyperladung kann sie über bis zu 6 Noten verfügen!)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Neue Skins&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;TOY STORY&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Surge Lightyear&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Woody Colt&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Porzellinchen Bibi&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jessie Jessie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SPIELZEUGE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pop Penny&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kuschelkit&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Handpuppe Lola&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Klack Darryl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BRAWLIDAYS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rentier Bonnie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Winterspaß Janet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Renbär Nita&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zuckerbombe Mike&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;STARR FORCE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hebi Kenji&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mamushi Kenji | Chroma Nr. 1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aodaisho Kenji | Chroma Nr. 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mondbohrer Moe&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gigantophis Gray&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schmugglerin Nita&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Galaxiepferd Berry&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Außerirdische Eve&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GOOD RANDOMS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Popstar Melodie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rotweiße Melodie | Chroma Nr. 1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schwarzgrüne Melodie | Chroma Nr. 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quit Playing Poco&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bye Bye Buzz&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Woodriver Stu&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BRAWLENTINSTAG&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Romantiker Dynamike&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Amor Bo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;VERSCHIEDENE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dschungelaffe Gene&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Astronaut Gale&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maverick Crow&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Robopiratin Penny&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ollie-G&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Strike Meeple&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;World Finals Leon&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Anpassungen der Spielbalance&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Buffs&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;El Primo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;TP erhöht: 6000 → 6300&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;El Primo wird etwas zäher, sodass er Gegner sowohl effektiver als auch einfach ÖFTER niederwerfen kann.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lou&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nachladegeschwindigkeit verschnellert: 1300 → 1100&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Lous Schüsse sind schwer zu treffen, also kann er jetzt für gesteigerte Effektivität schneller nachladen (oder dafür, dass du noch öfter verfehlen kannst).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Willow&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Größe des Superskill-Projektils erhöht: 50 → 150&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Das vergrößerte Projektil macht Willows Superskill verlässlicher und passt besser zu ihrer Gedankenkontrolle. Falls du nach dieser Änderung immer noch oft verfehlst, liegt das Problem anderswo (gemeint ist: bei dir).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Griff&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superskill-Schaden erhöht: 660 → 720&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Griffs Zahlen gehen hoch. Angesichts seiner auf Geld fokussierten Lebenseinstellung dürfte ihn das freuen.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Maisie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden von Hauptattacke erhöht: 1400 → 1500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Dieser Buff sollte Treffer mit ihren Schüssen belohnender und befriedigender machen. Für verfehlte Schüsse ändert sich nichts.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Charlie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;TP erhöht: 3300 → 3500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Die zusätzlichen Trefferpunkte sollten Charlie in Kämpfen auf engem Raum effektiver machen.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;TP erhöht: 3000 → 3300&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Wir erhöhen Micos TP, damit niemand auf die Idee kommt, sich über ihn lustig zu machen.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nani&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Werteverbesserungen durch Hyperladung:* Schaden erhöht: 15 % → 25 %* Bewegungsgeschwindigkeit erhöht: 15 % → 25 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Nani?! Mit ihrer Hyperladung sollte sie sich nun hypergeladener anfühlen!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Nerfs&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Moe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nachladegeschwindigkeit verlangsamt: 1500 → 2000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superskill-Schaden verringert: 800 → 600&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Die vorherigen Nerfs haben zwar geholfen, aber die Hauptattacke und der Superskill dieser kleinen Ratte sind noch immer zu stark. Mit diesen Änderungen sollte es etwas mehr Gehirn erfordern, ihn zu spielen.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kenji&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nachladegeschwindigkeit verlangsamt: 800 → 1000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Kenji war EBENFALLS nach vorherigen Nerfs noch zu stark. Wir haben nun seine Nachladegeschwindigkeit verringert, um seinen Schaden pro Sekunde, die Superaufladung und seine allgemeine Überlebensfähigkeit anzugehen.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schadenserhöhung von Grabgabe (Starpower) verringert: 50 % → 25 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Durch Grabgabe sollten sich jetzt etwas weniger Gräber ergeben.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Surge&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;TP verringert: 3300 → 3000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Surge wurde zu dominant. Um dagegen vorzugehen und strategisches Vorgehen zu fördern, mussten wir ihm ein paar TP wegnehmen.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Melodie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superaufladungsrate reduziert: 4 → 5 Munition&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Wir verpassen ihrer Superaufladungsrate einen Dämpfer, um ihre hohe Siegesquote anzugehen und sie erreichbarer zu machen (zumindest was das Gameplay angeht).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Piper&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verlangsamungseffekt von Automatische Zielvorrichtung (Gadget) entfernt&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Wir passen Pipers Gadget so an, dass sie es weiterhin defensiv verwenden kann, aber die Gefühle des Gegners nicht komplett erstickt werden.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clancy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zusätzliche Bewegungsgeschwindigkeit in Phase 3 verringert: 170 → 100&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Mit seinen kurzen Beinen sollte er nicht so schnell vorwärts kommen.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden von Multiball-Launcher (Gadget) verringert: 140 → 120&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Wir verringern den Schaden, um für ausbalanciertere Effektivität zu sorgen. Stell es dir also vor, als würdest du auf weniger schmerzhafte Klemmbausteine treten.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Maps, Spielmodi und Änderungen an der Rotation&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;Saisonale Spielmodi&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Neu: &lt;b&gt;Brawlhockey&lt;/b&gt; (3-gg.-3-Trophäenmodus) – Teil des Pizza Planet-Ereignisses&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawlball mit einem schlüpfrigen Puck, der durch Schießen zum Schlittern gebracht werden kann.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das erste Team, das drei Tore erzielt, gewinnt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Neu: &lt;b&gt;Sonderlieferung&lt;/b&gt; (3-gg.-3-Trophäenmodus) – Teil des Pizza Planet-Ereignisses&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eskorte mit nur einer Strecke: Das erste Team, das den Wagen auf die vorgegebene Seite bringt, gewinnt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Begib dich in die Nähe des Wagens, um ihn zu bewegen. Zwei Verbündete können den Effekt von einem Gegner in der Nähe aushebeln und den Wagen so trotzdem schieben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der Wagen bewegt sich schneller auf Streckenabschnitten, die er bereits passiert hat.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Während der Verlängerung bewegt sich der Wagen viel schneller.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Neu: &lt;b&gt;Duo-Spielmodi&lt;/b&gt; für das Pizza Planet-Arcade-Ereignis&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawlball&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Knockout&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Juwelenjagd&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hotzone&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Basketbrawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawlhockey&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sonderlieferung&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zurückkehrende Spielmodi für das Megabaum-Clubereignis zu den Brawlidays:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Geschenkeraub&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Geschenketragen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bot-Drop&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paintbrawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Festtagsverwüstung&lt;/b&gt; (Neuauflage von Quallenfischen)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Seelensammler&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Geisterkriege&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modifikatoren: Wucherbüsche, Unbegrenzte Power, Eiszeit, Zeitgesteuerte Detonation, Schnellfeuer, Großer Freund, Instagib, Zügige Ziele und Gadgets im Überfluss&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Umgebungen&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Entfernt&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mortis‘ Schattenreich&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pocos Bühne&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Geisterstation&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mad-Evil Manor&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kuriositätenladen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hinzugefügt&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sk8 Beats&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Brawlhockey&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starr-Toons-Studio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kampfspiel&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starr Force&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mr. Ps Snowtel&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Arcade&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Griffs Souvenirladen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Modusrotation&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Slot: &lt;b&gt;Brawlball 5v5 und Knockout 5v5&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Knockout 5v5 wird aus der Rotation entfernt und durch Eliminierung 5v5 ersetzt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Slot: &lt;b&gt;Knockout 3v3 und Duelle&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wir führen Eliminierung 3v3 und Kopfgeldjagd 3v3 wieder ein. Sie werden mit Duellen im selben Slot rotieren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;Maps&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kopfgeldjagd&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Keine Ausreden&lt;/b&gt; (Neuauflage von Lila Paradies)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Canal Grande&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Shootingstar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schlangenprärie&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sahnetorte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Unterschlupf&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawlball&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Zweiter Versuch&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gaunerei (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Volltrefferpark&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Im Mittelpunkt&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewiefte Wiesen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Flipperträume&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tripeldribbel&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Strandfußball&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hinterhofstadion&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sonnenkick&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superstrand&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Strafstoß&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duelle&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Petticoat-Duell&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nie aufgeben&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schleichende Schlange&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der Weg des Kriegers&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Affenlabyrinth&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zengarten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Juwelenjagd&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kahlfläche&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Felsrutsch&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kristall-Arcade&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Giftpilzfalle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Endstation&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mysteriöse Mine&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppelhaken&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Juwelenfort&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Urige Arcade&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Freiraum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Erzgrube&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kipplorenkapriolen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tresorraub&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sichere(re) Zone&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Der Große See&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;G. G. 2.0&lt;/b&gt; (Neuauflage von G.G. Mortuary)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kabumm-Canyon&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sichere Zone&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Heißes Eisen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hotzone&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wassersport&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nervige Nachbarn&lt;/b&gt;(neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag der offenen Tür&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Duellkäfer&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Feuerring&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Parallele Plays&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Knockout&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;H steht für ...&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Zwei Flüsse&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tiefer Wald&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Miniinseln&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Brummgebung&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Überwucherte Ruinen&lt;/b&gt; (neu)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Goldarm-Schlucht&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Auf weiter Flur&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Belles Fels&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Neue Horizonte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brennender Phönix&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vier Level&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eliminierung&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Facettenreichtum&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quad-Schaden&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Große Ebene&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Unendliches Unheil&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewürzproduktion&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Paradies der Unholde&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Showdown&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Säureseen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inselinvasion&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schädelufer&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dunkle Passage&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Flugfantasien&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Felswandbrawl&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sichere Mitte&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alles oder nichts&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wirbelhöhle&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Doppelter Ärger&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ausgetrockneter Fluss&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schützenparadies&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Quality-of-Life-Verbesserungen&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der reguläre Brawlpass kann jetzt im Supercell Store gekauft werden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In den Einstellungen lässt sich nun die Lautstärke der Soundeffekte und Musik anpassen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Im Shop gibt es jetzt Markierungen für saisonale und exklusive Skins.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Spieler in inaktiven Clubs werden gelegentlich Vorschläge erhalten, aktiveren Clubs beizutreten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wir haben die Daumen-hoch-/Daumen-runter-Schaltfläche am Ende von Matches entfernt. Stattdessen gibt es nun eine Option, über die du die Match-Wiederholung mit deinem Club teilen kannst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Fehlerbehebungen&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die fehlerhaften Positionen von Büschen in Gewiefte Wiesen (Brawlball) und Sichere Zone (Tresorraub) wurden angepasst. Sie sind jetzt auf beiden Seiten der Maps symmetrisch.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die fehlerhaften Spawn-Stellen in Flipperträume wurden angepasst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Fehler behoben, durch den auf einigen iOS-Geräten Texturen mit niedriger Qualität angezeigt wurden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurden weitere Maßnahmen bezüglich der Performanceprobleme mit dem Shop auf leistungsschwachen Geräten ergriffen. Dadurch kommt es seltener zu Abstürzen und der Shop öffnet sich schneller.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Fehler behoben, durch den Otis‘ Starpower nach Verwendung seiner Hyperladung nicht funktionierte. Jetzt werden damit korrekterweise vier Projektile verschossen statt drei.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Fehler mit der Kamera behoben, durch den es manchmal dazu kam, dass ein Team auf der Map nicht so weit sehen konnte wie das andere.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lilys fehlerhafte Animation für ihre Hauptattacken wurde angepasst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Fehler behoben, durch den unsichtbare Brawler sichtbar wurden, wenn sie in Brawlball in die Nähe des Balls kamen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fehlerhafte Texturen des Skins „Leon der Streuner“ wurden angepasst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Fehler behoben, durch den Otis mehr Projektile verschoss als vorgesehen, nachdem er seine Hyperladung verwendet hatte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Fehler behoben, durch den für einige Spieler zu Beginn einer neuen Brawlpass-Saison keine Ranglistenmodus-Quests generiert wurden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">49BuyTboQeye3O4NAEvQCR</guid>
      <category>Versionshinweise</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2LBQvKwayb4uYmZPblV3VQ/f0ea403d91f1840b37582dc07a79b82d/1209_Loading_screen_Brawl_x_TS.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 10:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brawlidays Playlist von 2024!</title>
      <link>https://youtu.be/Pmv4xHuOucw?si=ARZWaKvx8KGXTC87</link>
      <guid isPermaLink="false">DDEgarfsslTgQJ2lYWTpZ</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3AwXlvYuzyMrSFt88YMq2Z/3ea55717efe51be742aaf7f46cc85d1e/Thumbnail_1.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 12:08:47 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
