<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Brawlstars - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Brawlstars inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Sep 2024 15:34:42 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Eiscreme, Regenbogen, Funkeln ... hier kommt Berry!</title>
      <link>https://youtube.com/shorts/0xjh3hQX_Fk</link>
      <guid isPermaLink="false">60PU2QyCTpek1At8Anp5Gu</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6jYsc5wuxZvVlx1iyVRS8p/1ac4ffd2de9c5a18d11661af9a9c9342/Belle_Voting_800x433.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 07:04:23 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EMEA Monthly Finals Watchparty in Köln! Sei dabei!</title>
      <link>https://www.eventbrite.de/e/brawl-stars-emea-july-monthly-finals-watchparty-tickets-940211617257</link>
      <guid isPermaLink="false">1T7dprb26ucJwGmKp3CZ6M</guid>
      <category>Esports</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4v8xvyQteCPL1mJUoRLpHA/4a5fbe347cb17829cc297b055cda8b18/JulyMFWeb.jpg?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 13:13:49 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Klassischer-Brawl-Ereignis: Boxen sind zurück!</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/de/news/1EmjrgcJs2gIADXu55ZbWC</link>
      <description>&lt;p&gt;Das Klassischer-Brawl-Ereignis ist da und bringt Megaboxen zurück! Außerdem hast du die Chance, &lt;b&gt;den neuen Hyperladungsskin „Hoheit Rico“ KOSTENLOS zu bekommen!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vom 12. bis zum 31. Juli gibt es neue Spielmodi, Klassische Skins mit neuen Farben und den neuen Hyperladungsskin von Rico inklusive Farbvarianten!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;WIE BEKOMME ICH DEN KOSTENLOSEN HYPERLADUNGSSKIN VON RICO?&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Du kannst &lt;b&gt;Hoheit Rico kostenlos bekommen, indem du während des Ereignisses zehn Megaboxen sammelst!&lt;/b&gt; Das mag einfach klingen, doch du musst wirklich alles geben, um dir diesen Skin gratis zu sichern!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;WIE SAMMLE ICH MEGABOXEN?&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ganz einfach: &lt;b&gt;Hol dir zwölf Starmarken und du erhältst eine Megabox!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Starmarken gibt es für deinen ersten Sieg des Tages in jedem der Spielmodi, in denen Starmarken gesammelt werden können. Außerdem erscheinen sie an den Wochenenden als Belohnungen für Spezialquests sowie für eine Herausforderung, die später im Ereigniszeitraum verfügbar wird!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;WAS MACHT MEGABOXEN SO BESONDERS?&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Das Besondere an Megaboxen ist, dass du daraus mehrere Belohnungen verschiedener Art auf einmal erhalten kannst! Dazu können gehören:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brawler&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Skins (darunter die neuen Klassischen Skins und der Hyperladungsskin von Rico mit seinen Farbvarianten)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Designs&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ressourcen wie auch Juwelen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Du kannst Megaboxen direkt öffnen, wenn du sie bekommst, oder sie in deinem Inventar ansammeln. Dann kannst du später alle auf einmal öffnen und dir eine geballte Ladung Glücksgefühle abholen!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;NEUE SPIELMODI!&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Während des Klassischer-Brawl-Ereignisses sind zwei neue Spielmodi im klassischen Stil verfügbar: Spiegelmatch und Trommelwirbel!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In &lt;b&gt;Spiegelmatches&lt;/b&gt; spielt jeder als der gleiche Brawler!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Brawler für den Modus wechselt alle paar Stunden. Er wird aus einem Pool mit den ersten 21 Brawlern gewählt, die im Spiel veröffentlicht wurden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Trommelwirbel&lt;/b&gt; ist ein einzigartiger Spielmodus, in dem dein Brawler jedes Mal wechselt, wenn du einen Gegner besiegst. Es gilt, sich mit einer vorgegebenen Anzahl an Brawlern durchzukämpfen. Wenn du den letzten erreichst und mit ihm einen anderen Spieler besiegst, gewinnst du das Match!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Spiegelmatch und Trommelwirbel wechseln sich täglich ab und beide Modi werden mit klassischem Modifikator gespielt. Das bedeutet, dass Brawler auf Level 9 begrenzt sind, nur über die erste Starpower verfügen und weder Hyperladungen noch Gadgets verwenden können.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;NEUE SKINS!&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Hyperladungsskin von Rico mit seinen Farbvarianten!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hoheit Rico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Juwelenhoheit Rico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Blinghoheit Rico&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Neben Ricos Hyperladungsskins kommen auch eine Reihe cooler Skins in klassischem Design. Dazu gehören:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Boomer Dynamike&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Deputy Brock&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sheriff Shelly&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ricochet Reloaded&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sternenwunder Shelly&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Dreimal darfst du raten, woher du diese Klassischen Skins bekommst. Jup, aus Megaboxen!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;ANDERE HÄUFIG GESTELLTE FRAGEN&lt;/h3&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Was passiert, wenn ich Hoheit Rico aus einer Megabox bekomme, bevor ich die zehn Megaboxen gesammelt habe?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Du erhältst stattdessen eine der Farbvarianten für den Hyperladungsskin!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bleiben Megaboxen über die Dauer des Klassischer-Brawl-Ereignisses hinaus im Spiel?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Megaboxen werden verschwinden, wenn das Ereignis endet, aber es besteht die Chance, dass wir sie für zukünftige Ereignisse zurückbringen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kann ich die Klassischen und Hyperladungsskins auch nach dem Ereignis noch bekommen?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ja, sie sind nicht exklusiv. Sie werden in zukünftigen Ereignissen über Boxen, Starr-Drops oder besondere Shopangebote erhältlich sein. Außerdem werden die Klassischen Skins nach dem Ereignis dem Katalog hinzugefügt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;p&gt;Das war alles! Das Klassischer-Brawl-Ereignis ist bereits aktiv und läuft bis zum 31. Juli. Viel Spaß!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1EmjrgcJs2gIADXu55ZbWC</guid>
      <category>News</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/L4FatsJJ1q6YRJQJH8UYU/4637878952adc2a66ec54d23fe029706/loading_screen_classic_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 07:01:27 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GIVEAWAY: DRACO-GITARRE!</title>
      <link>https://www.tiktok.com/@brawlstars/video/7401120164437085472</link>
      <guid isPermaLink="false">6x5EgBv3gu3yf8FnrK8dxY</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3pTnIdMXNsyBgovgFLMf09/d3e290eb6949497847ff3a96e4be0186/0601_guitar_promo_800x433_colab.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 12:47:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GIB DEINE STIMME FÜR DEINEN LIEBLINGS-SUPERHELDENSKIN AB!</title>
      <link>https://make.supercell.com/en/campaign/7LN7eOAgpUwRCHUVN0NSx7</link>
      <guid isPermaLink="false">3PHqdlzpJTq5dSe7UqZ1Db</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6IfHywSXp9XWcMqQV45g99/78880847d33d8581080fbe7399afd57d/0814_MAKE_Vote_Starts_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 08:08:50 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>42 STARR-DROPS ODER 7 MEGABOXEN?!</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/de/news/1OVipuwX4lNoMuLadusOlO</link>
      <description>&lt;h1&gt;7 MEGABOXEN ODER 42 STARR-DROPS?!&lt;/h1&gt;
📊 [POLL]
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 MEGABOXEN&lt;/p&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/358CYYBBA0DJp54bYfCB0f/ebc18edd4c35186457f568d20fee808d/megabox.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;42 STARR-DROPS&lt;/p&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5xwdAK61CGXOF0YtWroAiW/99986e79bd72aee321b9fc126c76ac80/StarrDrop.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Hättest du lieber 10 Megaboxen ODER 60 Starr-Drops? Die Community entscheidet!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das #BoxVsDrops-Community-Ereignis beginnt JETZT mit &lt;b&gt;DOPPELTEN STARR-DROPS&lt;/b&gt; sowie &lt;b&gt;DOPPELTEN XP&lt;/b&gt; und endet am 25. August!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In diesem Ereignis werden wieder TAKEDOWNS in allen Spielmodi gezählt (auch in Testspielen) und es gibt drei Meilensteine. Diese sind:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 Milliarden Takedowns – stimme für 1 Megabox oder 6 Starr-Drops ab&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;8 Milliarden Takedowns – stimme für 2 Megaboxen oder 12 Starr-Drops ab&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;16 Milliarden Takedowns – stimme für 7 Megaboxen oder 42 Starr-Drops ab&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Die Wahlmöglichkeit, die mehr Stimmen erhält, wird für die ganze Community im Shop verfügbar sein! Sobald ein Meilenstein erreicht wird, findest du in diesem Artikel eine neue Umfrage, die über die nächste Belohnung entscheidet.
Wichtiger Hinweis: Du brauchst mindestens 400 Trophäen, um diese Belohnungen einfordern zu können.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;GIVEAWAYS&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Einige Glückliche werden sich über den Preis bei unserem fantastischen Giveaway freuen dürfen. Es gibt 100 Megaboxen ODER 50 legendäre Starr-Drops zu gewinnen! Du hast die Wahl!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Zur Teilnahme musst du nur Folgendes tun:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Poste einen Screenshot oder ein Video von deiner Stimmabgabe auf einem beliebigen Social-Media-Kanal und überzeuge deine Follower von deiner Wahl!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verwende die Hashtags #BoxVsDrops und #BrawlStars!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Wir ziehen 10 glückliche Gewinner, wenn das Ereignis am 25. August endet!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1OVipuwX4lNoMuLadusOlO</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6UPD5gBsASdKvfABrrtKvM/cc038a0feb597ed432edbbac711ea652/0802_Community_event__800x433_vote03.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 21:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PATCHNOTIZEN: SpongeBob Schwammkopf</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/de/news/1kVnz1unhFmO7cTXRQAZEG</link>
      <description>&lt;h3&gt;Wartungsarbeiten – 4. September&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FEHLERBEHEBUNGEN:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Innerhalb von Giftwolken wird im Trio-Showdown der Schutzschild entfernt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Einige Serverabstürze wurden behoben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Einige Anpassungen am Text wurden vorgenommen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Das Team arbeitet aktuell an Lösungen für nicht reagierende Geräte und Brawler mit schwarzen Texturen, was mehr Zeit erfordert. In der Zwischenzeit kannst du versuchen, deinen Cache zu leeren und das Spiel neu zu installieren. Dies hat das Problem bei einigen Spielern behoben.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Wartungsarbeiten – 29. August&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;FEHLERBEHEBUNGEN:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sprouts Superskill lädt sich nun korrekt auf.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Willows Gifteffekt wird nicht mehr entfernt, nachdem ein Brawler eine Fähigkeit zum Vorwärtsschnellen einsetzt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pocos Hyperladung führt nicht mehr zu Spielabstürzen in 5v5-Knockout-Matches (Poco-Nerf).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Heldin Bibis Spielericon wurde nun dem korrekten Skin zugeordnet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Probleme mit der Leistung des Spiels (Grafikbugs, Spielabstürze, Probleme mit dem Touchpad) werden untersucht und behandelt.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;Brawl Stars schließt sich mit jedermanns liebstem Schwamm zusammen. Die brandneue SPONGEBOB-SAISON ist da!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Eine mysteriöse Welle hat die Bewohner Bikini Bottoms zu Brawl Stars befördert!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die SpongeBob-Saison und das zugehörige Ereignis beginnt am 5. SEPTEMBER und läuft bis zum 2. OKTOBER.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;SPONGEBOB-SKINS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;BRAWLPASS:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Thaddäus Mortis | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;BRAWLPASS PLUS:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rosa Thaddäus Mortis | Chroma&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Blauer Thaddäus Mortis | Chroma&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;KOSTENLOSER SKIN&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SpongeBob El Primo | Mythisch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Du kannst diesen Skin kostenlos erhalten, indem du mit deinem Club die Ereigniswährung sammelst: Krosse Kröten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;EREIGNISSKINS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diese Skins sind alle in der Krossen Krabbe erhältlich. Diese neue Filiale feierte kürzlich ihre Eröffnung im Starr Park!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Plankton Darryl | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sandy Jessie | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mr. Krabs Tick | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Patrick Buzz | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;EXKLUSIVE SPONGEBOB-POWER-UPS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Jede Brawlerklasse (Assassine, Kontrolle etc.) bekommt ein bestimmtes Power-Up, das verschiedene Vorteile bringt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Power-Ups verfügen über drei Verbesserungslevel und mit jedem Level werden deine Brawler noch stärker!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;TANK&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Krabbenburger&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ein Krabbenburger-Schild umkreist dich. Wenn er zerstört wird, gewährt er für kurze Zeit erhöhten Schadenswiderstand.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Geleeburger&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zwei Krabbenburger-Schilde umkreisen dich. Wenn einer von ihnen zerstört wird, gewährt er für kurze Zeit erhöhten Schadenswiderstand und größeres Bewegungstempo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Burgerpalette&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Drei Krabbenburger-Schilde umkreisen dich. Wenn einer von ihnen zerstört wird, gewährt er für kurze Zeit erhöhten Schadenswiderstand, größeres Bewegungstempo und lädt deinen Superskill auf.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;UNTERSTÜTZER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Tang-Soda&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ein permanenter Heilungsbereich umgibt dich.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Tang-Saft&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ein permanenter Heilungsbereich umgibt dich und die Heilung von Verbündeten lädt deinen Superskill auf.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Tang-Shake&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ein permanenter Heilungsbereich umgibt dich und die Heilung von Verbündeten lädt deinen Superskill auf. Bei Einsatz deines Superskills wird ein Powerwürfel erzeugt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DAMAGE-DEALER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Abfallbällchen&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wenn du einen Gegner triffst, erhältst du ein Abfallbällchen. Dieses gewährt dir für kurze Zeit zielsuchende Geschosse.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Abfalleimer&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wenn du einen Gegner triffst, erhältst du ein Abfallbällchen. Dieses gewährt dir für kurze Zeit zielsuchende Geschosse und erhöhtes Bewegungstempo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Die Vorspeise&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wenn du einen Gegner triffst, erhältst du ein Abfallbällchen. Dieses gewährt dir für kurze Zeit zielsuchende Geschosse, erhöhtes Bewegungstempo und es heilt dich.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SCHÜTZE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Holzklarinette&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach einer Abklingzeit wird dein nächster Angriff durch Thaddäus‘ Musik verstärkt, sodass er die Umgebung durchdringen kann.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Klassische Klarinette&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach einer Abklingzeit wird dein nächster Angriff durch Thaddäus‘ Musik verstärkt, sodass er die Umgebung durchdringen kann und mehr Schaden verursacht.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Klasse Klarinette&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Du fühlst die Musik in deiner Seele! Jetzt verschießt du öfter verstärkte Projektile, die Hindernisse durchstoßen und mehr Schaden anrichten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KONTROLLE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Blase&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deine Hauptattacke hinterlässt eine Blasenspur auf dem Boden, die Gegnern beim Überqueren Schaden zufügt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Blasenraupe&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deine Hauptattacke hinterlässt eine große Blasenspur auf dem Boden, die Gegnern beim Überqueren Schaden zufügt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Blasengiraffe&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deine Hauptattacke hinterlässt eine Blasenspur, die Gegnern Schaden zufügt. Am Ende der Spur erzeugt eine Explosion noch mehr Blasen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ASSASSINE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Pfannenwender&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Von Zeit zu Zeit umkreist dich ein Pfannenwender. Wenn du einen Pfannenwender hast, besiegen deine Angriffe Gegner mit geringen Trefferpunkten sofort!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Der Goldene Pfannenwender&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Von Zeit zu Zeit umkreist dich ein Pfannenwender. Wenn du einen Pfannenwender hast, besiegen deine Angriffe Gegner mit geringen Trefferpunkten sofort. Außerdem erhältst du Extratempo, nachdem du mit einem Pfannenwender einen Gegner besiegst!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Le Pfannenwender&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Von Zeit zu Zeit umkreist dich ein Pfannenwender. Wenn du einen Pfannenwender hast, besiegen deine Angriffe Gegner mit geringen Trefferpunkten sofort. Außerdem erhältst du Extratempo und wirst unsichtbar, nachdem du mit einem Pfannenwender einen Gegner besiegst!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ARTILLERIE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 1 – Kritzelananas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach einer kurzen Abklingzeit lassen deine Hauptattacken eine Ananas vom Himmel fallen, die Schaden verursacht.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 2 – Nachtananas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach einer kurzen Abklingzeit lassen deine Hauptattacken eine Ananas fallen, die Schaden verursacht und einen Schadensbereich hinterlässt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Level 3 – Ananas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach einer kurzen Abklingzeit lassen deine Hauptattacken eine Ananas fallen, die Schaden verursacht, einen Schadensbereich hinterlässt und dann in schädliche Ananasstücke zerplatzt.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;Power-Ups werden von Brawlern, die sie nutzen können, in Spielmodi mit SpongeBob-Modifikator automatisch ausgerüstet.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HINWEIS: Power-Ups können nur in Spielmodi mit SpongeBob-Modifikator genutzt werden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bei den zwei neuen Spielmodi, Trio-Showdown und Quallenfischen, wird der SpongeBob-Modifikator dauerhaft aktiv sein. Außerdem gibt es ihn in zwei zufälligen Trophäen-Spielmodi pro Tag.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;SO BEKOMMST DU POWER-UPS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Power-Ups findest du in Powermenüs, dem neuesten Fastfood-Angebot von Mr. Krabs. Jedes Powermenü enthält ein garantiertes Power-Up!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Powermenüs kannst du dir im neuen Restaurant von Mr. Krabs im Starr Park holen.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DIE KROSSE KRABBE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Mr. Krabs sah im Starr Park eine tolle Gelegenheit für Geschäfte, da sein köstliches Essen all der neuen Kundschaft noch unbekannt war!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bei Mr. Krabs stehen besondere SpongeBob-Skins, Powermenüs, Brawlerskins und mehr zum Verkauf! Er stellt dir jeden Tag 5 verschiedene Angebote zur Verfügung, die nur mit der Ereigniswährung, Krossen Kröten, gekauft werden können.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;SO BEKOMMST DU KROSSE KRÖTEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Täglich:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Siege in Spielmodi mit dem SpongeBob-Modifikator.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hol dir deinen täglichen Lohnscheck von Thaddäus im Shop.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Besuche die Krosse Krabbe und decke Angebote auf.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;–&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hol dir Krosse Kröten mit Juwelen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SCHALTE SPONGEBOB EL PRIMO GRATIS FREI&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Apropos Krosse Kröten: Falls du in einem Club bist, wird dir nun eine Clubsammlung angezeigt werden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jegliche von dir (und deinen Clubkameraden!) gesammelten Krossen Kröten zählen zur Clubsammlung dazu.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Es gibt verschiedene Belohnungen zum Freischalten. Der letzte Preis ist dabei der SpongeBob-Skin von El Primo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tritt also einem Club bei und sammle Krosse Kröten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NEUE SPIELMODI&lt;/p&gt;&lt;p&gt;QUALLENFISCHEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Willst du Quallenfischen gehen?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dies sind die Quallenfelder, die vor wilden Quallen überquellen. Diese Quallen fänden daran Gefallen, endlich gefangen zu werden. Das Team, das die meisten Quallen fängt, gewinnt!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Spieler fangen Quallen, indem sie zu ihnen laufen und sie 5 Sekunden lang behalten. Wird ein Spieler währenddessen besiegt, lässt er die Qualle frei.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach 5 Sekunden zählt die Qualle als gefangen und sie wird zur Teampunktzahl hinzugefügt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gefangene Quallen können nicht mehr verloren gehen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jedes Mal, wenn ein Spieler eine weitere Qualle aufsammelt, wird der 5-Sekunden-Timer zurückgesetzt. Der Schlüssel ist die richtige Balance zwischen Fangen und Sammeln!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;TRIO-SHOWDOWN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das ist so wie Duo-Showdown, nur mit einer weiteren Person!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Stürze dich alleine oder mit zwei Freunden in der Showdown-Arena in den Kampf! Es gewinnt, wer am Ende übrig bleibt. Sammle Powerwürfel, um deine Trefferpunkte und deinen Schaden zu erhöhen. Giftwolken ziehen herbei, also bleib in Bewegung!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie auch im Duo-Showdown wirst du wiederbelebt, solange einer deiner Teamkameraden am Leben bleibt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;–&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NEUE BRAWLER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;MOE | Mythisch | Damage-Dealer&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe ist eine blinde Ratte, die von Grom in den Abwasserkanälen des Starr Parks entdeckt und sofort von ihm aufgenommen wurde! Jetzt ist Moe ein Mitglied des Wartungsteams und verkehrt mit Driller, seinem Bohrer, durch die Kanalisation. Dabei sorgt dieser auch hier und da für etwas Zerstörung, was Ash äußerst missfällt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HAUPTATTACKE: SCHAUFELSCHLEUDER – Moe schleudert einen Felsen, der ein Mal weiterspringt und zu einem kleineren Felsen zerbricht. Jeder Felsen zerbricht beim Aufprall in Steine. Sowohl Felsen als auch Steine richten Schaden an.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPERSKILL: MOES MASCHINE – Moe steigt in seinen treuen Bohrer, bohrt sich zum Zielort, verursacht Schaden und stößt Brawler am Zielort in die Höhe. Er erhält einen neuen Angriff, wenn er im Bohrer sitzt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;STARPOWER: STEINEHÜPFEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moes normale Angriffe springen ein zusätzliches Mal weiter. Die Reichweite der Attacke bleibt gleich.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;STARPOWER: BLITZBOHRER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moes Bohrer bewegt sich schneller fort, wenn er unterirdisch bohrt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GADGET: BUDDELBORGEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe gräbt einige „geborgte“ Dinge aus und erhöht so seine Superaufladungsrate 5 Sekunden lang um 50 %.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GADGET: RATTENRENNEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe prescht mit seinem Bohrer eine kurze Strecke nach vorn und durchbohrt dabei Wände.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPERFORM: BOHRER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HAUPTATTACKE: GIGA-BOHREINSATZ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe bohrt sich nach vorn, gewinnt an Bewegungstempo und fügt Gegnern vor ihm Schaden zu.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPERSKILL: AUSGEBOHRT&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moe verlässt seinen Bohrer und nimmt wieder seine normale Gestalt an.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KENJI | Legendär | Assassine&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieser hochqualifizierte Sushimeister führt ein erfülltes Leben und betreibt ein Restaurant im Starr Park. Es scheint allerdings, als ob er einen Teil seiner Vergangenheit verschweigt. Sein Sushi ist jedoch so lecker, dass dies niemanden wirklich kümmert!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;EIGENSCHAFT: Dieser Brawler heilt sich mit jedem Angriff, der einem Gegner Schaden zufügt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HAUPTATTACKE: FLITZEN UND SCHLITZEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenjis normale Angriffe wechseln zwischen einem Sprint und einer Schlitzattacke. Der Sprint schadet Feinden in einer geraden Linie, während die Schlitzattacke allen Gegnern in einem breiten Bereich vor ihm schadet.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SUPERSKILL: MESSERMEISTER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji vollführt in einem Bereich präzise Schnitte, richtet dabei großen Schaden an und wird während des Superskills unverwundbar.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;STARPOWER: KLINGENKUNST&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Messermeister-Schnitte verfügen über eine 30 % höhere Reichweite.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;STARPOWER: NIGIRI-NEMESIS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nachdem Kenji 5 Sekunden lang keinen Schaden erlitten hat, verfügt er beim nächsten gegnerischen Angriff über eine 90%ige Schadensverringerung.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GADGET: DASHIDALLI&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji nutzt 3 Sekunden lang ausschließlich den Sprint als normalen Angriff.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GADGET: HOSOMAKI-HEILUNG&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kenji heilt sofort 75 % des Schadens, den er in den letzten 3 Sekunden erlitten hat.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;—&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Neue Hyperladungen&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;POCO – SANITÄTERSINGSANG&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zugabe heilt jetzt über die maximalen Trefferpunkte hinaus und gewährt einen zerfallenden Schild für die überschüssige Menge. Der Schild hält 5 Sekunden lang.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;MORTIS – BLUTBUMERANG&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lebensraub kehrt nun zu Mortis zurück und ermöglicht so doppelten Schaden und doppelte Heilung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SQUEAK – GLIBBERFLUMMI&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Klebklumpen von Squeaks Superskill springen jetzt weiter und teilen sich ein zusätzliches Mal.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;TARA – SUPERMASSIV&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Anziehungskraft hat einen um 20 % größeren Wirkbereich.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;NANI – GROSSER PEEP&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Peep wird auf dem Weg zu seinem Ziel größer!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SURGE – STUFE 5&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Surge schaltet eine Verbesserung auf Stufe 5 frei. Seine Schüsse teilen sich jetzt IMMER und verfügen über eine erhöhte Reichweite!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;NEUE SKINS&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Skelett Surge | Episch&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schurkenskelett Surge | Chroma Nr. 1&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Antiheldenskelett Surge | Chroma Nr. 2&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schreckensritter Draco | Legendär&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maliziöse Mandy | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SchlossknacKit | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Albtraumritterin Nani | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dunkelfestung Pearl | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Besessener Poco | Mythisch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Minithema: &lt;b&gt;Zombies&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verderbender Dynamike | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Grusel Gus | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verdorbene Pam | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Minithema: &lt;b&gt;Erntefest&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mondwächter Crow | Mythisch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mondwächter Chester | Episch&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mondwächter Hank | Superselten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sonstiges&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fanidol Fang | Episch&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dragoner Belle | Episch | MAKE-Skin von NanaBS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Frisierter Brock&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Monterey Moe | Selten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fruchtsamurai Kenji | Selten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Rotjacke Rico | Selten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vamprimo | Selten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Verrückte Colette | Selten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Starsilber/Stargold&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stargold Frisierter Brock&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starsilber Frisierter Brock&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stargold Berry&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starsilber Berry&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stargold Clancy&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starsilber Clancy&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;ANPASSUNGEN DER SPIELBALANCE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;BUFFS&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Brock&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hyperladungsschaden pro Rakete erhöht: 750 → 1000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Grom&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden der Hauptattacke erhöht: 1060 → 1140&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superaufladungsrate erhöht: 65 → 75 (6 → 5 Treffer für Superskill)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tick&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hyperladungsrate erhöht: 25 % → 40 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sprout&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden der Hauptattacke erhöht: 980 → 1040&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Stu&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Trefferpunkte erhöht: 2900 → 3200&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Willow&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schild während Gedankenkontrolle erhöht:25 % → 50 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bea&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verstärkter Stachelschuss: Schadensmultiplikator erhöht: 250 % → 275 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Spike&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Trefferpunkte erhöht: 2400 → 2600&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gus&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden der Hauptattacke erhöht: 1000 → 1120&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mandy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starpower: Schild von Süßer Schutz erhöht: 30 % → 40 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ash&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: Trefferpunkte-Kosten von Faulige Banane reduziert: 25 % → 10 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Penny&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Trefferpunkte der Kanone erhöht: 2800 → 3400&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tara&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starpower: Trefferpunkte von Taras Schattenversionen erhöht: 3000 → 3400 und 2400 → 3000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lola&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden der Hauptattacke erhöht: 260 → 280&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;NERFS&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clancy&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superaufladungsrate reduziert: 100 → 65&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superaufladungsrate durch Hauptattacken reduziert: 5 Treffer → 6 Treffer&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3: Superskill-Schaden reduziert: 900 → 760&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Frank&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Trefferpunkte reduziert: 7000 → 6700&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Starpower: Trefferpunkte-Schub von Schadenschwamm reduziert: 1400 → 1340&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: Schadensmultiplikator von Grabzugkraft reduziert: 100 % → 50 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Meg&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Roboterform: Schaden der Hauptattacke reduziert: 170 → 150&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Buster&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Trefferpunkte reduziert: 5200 → 5000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Berry&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eigenschaft: Superaufladung durch Heilung reduziert: 75 → 50&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Amber&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: Schaden von Flammentanz reduziert: 2100 → 1890&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kit&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gadget: Heilung von Cheeseburger reduziert: 40 % → 30 %&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Moe&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Außerdem bekommt Moe einige Nerfs vor seiner Veröffentlichung:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kleine Gestalt: Hauptattacke: 500 → 600 Basis-Schaden&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superskill: Schaden + Hochstoßen: 1000 → 800&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Driller: Hauptattacke: 340 → 280 Basis-Schaden&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;ÄNDERUNGEN UND REWORKS&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Darryl&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Darryl kann jetzt bis zu 2 Superaufladungen besitzen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gale&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Superskill-Schaden erhöht: 610 → 820&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Ranglistenmodifikatoren&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Neu&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;GADGETS IM ÜBERFLUSS: Gadgets sind unbegrenzt einsetzbar, haben aber 15 Sekunden Abklingzeit.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;MOMENTUM: Triffst du einen Gegner, erhöht sich für kurze Zeit dein Bewegungstempo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Meisterungsänderungen&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wir haben ein Leistungsminimum hinzugefügt, ab dem in Matches Meisterung erzielt werden kann.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die meisten Spieler in normalen Matches sollten von dieser Änderung nicht betroffen sein. Sie soll das Farmen von Meisterung verhindern, bei dem das System missbraucht und anderen Spielern der Spaß an Matches genommen wird.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Weitere Änderungen und Fehlerbehebungen&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Solange Spieler zum Megaschwein-Ereignis beitragen, können sie während des Ereignisses nicht aus dem Club gekickt werden und dadurch Belohnungen verlieren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Sortier-Schaltfläche in der Brawlerauswahl öffnet jetzt eine Dropdown-Liste, aus der Spieler ihre bevorzugte Option auswählen können, anstatt erst durch alle Optionen gehen zu müssen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Franks Hauptattacke funktioniert jetzt auch nach seinem Superskill.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Chesters Superskill „Salmiak“ lädt nicht mehr schneller als beabsichtigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bibis Superskill folgt jetzt derselben Richtung, in die gezielt wird.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gales Superskill verursacht keinen doppelten Schaden mehr, wie es manchmal der Fall war.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lilys Umtopfen-Gadget ändert ihren Superskill nicht mehr für den Rest eines Matches.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodies Starpower „Schnelle Beats“ funktioniert jetzt auch mit ihrem Skin „Harpyie Melodie“.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melodies automatische Angriffe lösen jetzt nicht mehr ihren Superskill aus.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;R-Ts Gadget „Hacks!“ fügt jetzt auch fliegenden Gegnern Schaden zu.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eine Änderung der Einstellung „Freundschaftsanfrage blockieren“ im SCID-Menü findet keine parallele Anwendung in den Spieleinstellungen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem mit der Anzeige mancher Skin-Namen wurde behoben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1kVnz1unhFmO7cTXRQAZEG</guid>
      <category>Updates</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5BtIS7MP2GKHLnlWF3D2Uv/af7f749088753cc9169c96af3e977e27/0827_Patch_notes_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 08:33:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wie erhalte ich SpongeBob El Primo GRATIS?</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/de/news/6QSXex4AdG3jEGdvYSWcFj</link>
      <description>&lt;h1&gt;Wie erhalte ich SpongeBob El Primo GRATIS?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Du kannst SpongeBob El Primo GRATIS bekommen! Sammle Krosse Kröten, um SpongeBob-Skins, Power-ups und mehr zu erwerben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sichere dir SpongeBob El Primo GRATIS!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wenn du in keinem Club bist ... TRITT EINEM CLUB BEI!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sammle gemeinsam mit deinem Club insgesamt 400.000 Krosse Kröten!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alle beigesteuerten Kröten gehen auf das Clubkonto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wie komme ich an die Krossen Kröten?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jeder Spieler sollte etwa &lt;b&gt;18.000 Krosse Kröten&lt;/b&gt; einsammeln können. Hier bekommst du sie:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Erster Sieg eines jeden Tages in Spielmodi mit dem SpongeBob-Modifikator (400 Krosse Kröten pro Tag)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tägliches Kettenangebot im Shop (4600 Krosse Kröten insgesamt)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Freischaltung täglicher Angebote in der Krossen Krabbe (10 Krosse Kröten je Angebot)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aus der Unbegrenzte-Leben-Herausforderung am 20. September (insgesamt 1500 Krosse Kröten)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Krosse Kröten können auch mit Juwelen erworben werden. Dies geht entweder im Shop, oder indem du deine fehlenden Krossen Kröten mit Juwelen auffüllst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hol dir alle SpongeBob-Skins!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Patrick Buzz, Sandy Jessie, Mr. Krabs Tick und Plankton Darryl&lt;/b&gt; sind in &lt;b&gt;der Krossen Krabbe&lt;/b&gt; anzutreffen! Mit Krossen Kröten kannst du sie dir schnappen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Thaddäus Mortis&lt;/b&gt; ist im Brawlpass und Brawlpass Plus enthalten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;SpongeBob El Primo&lt;/b&gt; gibt es als Clubbelohnung!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SpongeBob-Skins und Power-Ups werden während der gesamten Saison (5. September bis 2. Oktober) in der Krossen Krabbe erhältlich sein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Die Krosse Krabbe und Power-Ups!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jeden Tag &lt;b&gt;erhältst du die Chance&lt;/b&gt;, eines oder mehrere Angebote des Tages &lt;b&gt;GRATIS&lt;/b&gt; zu bekommen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Besuche die Krosse Krabbe und gib deine Krossen Kröten für Sonderangebote mit SpongeBob-Skins und Power-Ups aus!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Power-Ups verstärken eine Brawler-Kategorie! Sobald du einen Gegenstand erhältst, wird er für alle Brawler derselben Kategorie ausgerüstet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Erhältst du dasselbe Power-Up zweimal, gibt‘s ein Upgrade! Es kann nur zweimal geupgradet werden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Power-Ups funktionieren nur in Spielmodi mit dem SpongeBob-Modifikator.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Häufig gestellte Fragen&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kann ich die SpongeBob-Skins auch noch nach Saisonende bekommen?&lt;/b&gt;
Ja! Sämtliche SpongeBob-Skins und -Designs werden nach dem Ende der Saison im Shop als In-App-Käufe (nicht als Juwelenkäufe) erhältlich sein – einschließlich SpongeBob El Primo und Thaddäus Mortis mitsamt seinen Farbvarianten.
Die Verkaufslizenz für diese Skins und Designs erlischt nach einem Jahr, daher werden diese ab September 2025 nicht mehr im Shop erhältlich sein. (Du kannst sie aber weiterhin verwenden, wenn du sie einmal erworben hast.) Derzeit haben wir nicht geplant, sie danach zurückzubringen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kann ich die SpongeBob-Power-Ups auch noch nach Saisonende bekommen?&lt;/b&gt;
Nein.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wie viele aktive Clubmitglieder brauche ich, um SpongeBob El Primo gratis zu bekommen?&lt;/b&gt;
Etwa 23 aktive Mitglieder.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Werden mit Juwelen erworbene Krosse Kröten zum Clubfortschritt hinzugezählt?&lt;/b&gt;
Ja! Sowohl die direkt gekauften Krossen Kröten als auch jene, die mit Juwelen aufgefüllt wurden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wer brawlt in der Ananas, ganz tief im Meer?&lt;/b&gt;
SpongeBob El Primo!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6QSXex4AdG3jEGdvYSWcFj</guid>
      <category>News</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/61LYnTFdGLS92xaiSDyiMJ/b2afa815b075a6e57b3dd4d437615710/0904_Spongebob_Event_inbox_1.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 10:29:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Animation: Brawl Stars – SpongeBob kommt zu Brawl Stars!</title>
      <link>https://youtu.be/Z38nR1BY1dA</link>
      <guid isPermaLink="false">OMdl6zwCroEC5PferVNar</guid>
      <category>Video</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6Tqqq8vnhQlkBaSEvldaiP/2f51e848a65767e5c26f1381b2cfad6a/0903_SB_pop-up_YT_Thumb_1.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 09:09:59 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gib deine Stimme für deine Lieblingsskins ab! #SupercellMAKE</title>
      <link>https://brawlstars.inbox.supercell.com/#/de/news/3XkPGvKocPGxHIkWFGNMdF</link>
      <description>&lt;h1&gt;Gib deine Stimme für deine Lieblingsskins ab!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die #SupercellMAKE-Aktion „Brawler, versammelt euch!“ endet bald und wir benötigen ein letztes Mal deine Unterstützung! Stimme unten für deine Lieblingsskins für diese Brawler ab!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Chuck&lt;/h1&gt;
📊 [POLL]
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4lE4WObsMCZIvsGqDcqias/52b63fb468002a0268a412f24218bca5/Vote_asset_300x400_Chuck-1.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/713fUk4W2qdmxL3YzvB4Jt/5051835752f070f4541d804aa0ae1628/Vote_asset_300x400_Chuck-2.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1KwWUAEnSvNkMJlp8e9DtV/7599906d009a4b9f0fa6535e0bcd34fc/Vote_asset_300x400_Chuck-3.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5E7DRKC5N1zUfkYLEZjQuP/05ff513ff9287060ab9b0fed5d8daa01/Vote_asset_300x400_Chuck-4.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Janet&lt;/h1&gt;
📊 [POLL]
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5ysmMDCnSadlOSu3fJuBgA/bdcf3acb6b347ed80bb1a71d6b4a06d3/Vote_asset_300x400_Janet-1.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6j6vw7i7AzYl80rmAP8fGC/88a20f8d6b686ab5a9da95c495834bf3/Vote_asset_300x400_Janet-2.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5AUSTUYiaIst6uvIepUovz/c818080ca052d924eff0d9bfdff13028/Vote_asset_300x400_Janet-3.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3uJvuCEjhoPtBrGjaNlVnE/80c767b00b2b3263ded8fbb6bb6bc1f0/Vote_asset_300x400_Janet-4.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Sam&lt;/h1&gt;
📊 [POLL]
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3t1mZEIeQpS1tEvcfUEIqG/189feaa9f1b01021993bc866c11fb1ae/Vote_asset_300x400_Sam-1.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5P7QmtknlqeXvJHDcqBRdX/c5b2c1fe148ca3374176d8bffe75ae0f/Vote_asset_300x400_Sam-2.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/1ID1ggTE4TIRmpcNjmU2G3/88588f0c40f0870084193c0db0eb8e3b/Vote_asset_300x400_Sam-3.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5gHS8pgxN6o2rspvF12WhK/18be57e12104592c40abfa53c6851da5/Vote_asset_300x400_Sam-4.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Buster&lt;/h1&gt;
📊 [POLL]
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/5YxoJCHPG6wMoJMxGEncw0/fb90d73e451e60c264d38d149999a5ee/Vote_asset_300x400_buster-1.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3O3hvY1GQmDVMN13AzitO8/b93f54498dbd43fa2ce9e044bfe71c18/Vote_asset_300x400_buster-2.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/64nCCjSpu6LRo7JmG45tFk/7b43cd5bfcdff7d98b17895f802d9291/Vote_asset_300x400_buster-3.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/3U2ypVNQxC6DafiNoqCNuR/17841f335c18e30c731224f279215509/Vote_asset_300x400_buster-4.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Grom&lt;/h1&gt;
📊 [POLL]
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/46xXlTQDa8AtMeZxBPBMeP/8cf640494198bb3e3844ddcb39811d18/Vote_asset_300x400_Grom-1.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/74xraXOe6alTzilZ52YBA2/38a37f4847982962465e97d08c3c1dd0/Vote_asset_300x400_Grom-2.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/6jxHhOzQ6v4Dp9fy3lHKyE/301e3a1e6ccdbb92dfe7c9ee513ea4bc/Vote_asset_300x400_Grom-3.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/7fK6XxddY7mRj838S4my9r/89f8aba5ac687e62b7653f1860e11c66/Vote_asset_300x400_Grom-4.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Carl&lt;/h1&gt;
📊 [POLL]
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/X1Fido2nuObGCuA5gMsm0/236d90a69b149ab81b69a2e3b709470a/Vote_asset_300x400_Carl-1.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/611MII8o192XgnHsUZvO1J/765d8e82032f762a7434eeba27dd1c87/Vote_asset_300x400_Carl-2.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/2j1bz3k8K6SFefnY7HF1vw/c29afc0c6e163858d1eb064cb976e1f6/Vote_asset_300x400_Carl-3.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/11Zbk5Aqz3wE74LEmSaCXV/f2e2e60438f09c69c87e80c90f3f00ef/Vote_asset_300x400_Carl-4.png?w=300&amp;h=400&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3XkPGvKocPGxHIkWFGNMdF</guid>
      <category>Community</category>
      <enclosure url="https://brawlstars.inbox.supercell.com/xdjcscmv3zo3/4ua0P1qLcXxObcQeViJ12n/698798e369c56ee4618eafa39cb839da/0909_SC_Make_Vote_in-game_800x433.png?w=800&amp;h=433&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 13:40:12 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
