<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Nov 2024 05:35:16 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Willkommen bei Clash Esports!</title>
      <description>&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Willkommen in der Welt von Clash of Clans-E-Sports! Um es dir leicht zu machen, haben wir in diesem Artikel die relevantesten Informationen über die Wettkampfszene von Clash of Clans gesammelt. Dort findest du alles zu laufenden und kommenden Turnieren, was sonst so ansteht, aber auch Infos zu vergangenen Turnieren. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieser Artikel wird häufig aktualisiert, schau also wieder vorbei, um auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Laufende Turniere&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Zeit für Action! Hier ist eine Liste aller laufenden Clash of Clans-Turniere, die von Supercell unterstützt werden. Egal, ob du mitspielst oder zuschaust, lies dir unbedingt die Details unten durch.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash of Clans World Championship 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Clash of Clans-Weltmeisterschaft ist zurück für ein weiteres Jahr voller fantastischer Kämpfe! Es geht um insgesamt 1.000.000 $ und 6 Goldene Tickets (4 aus den monatlichen Wettbewerben, 1 aus der regionalen chinesischen Qualifikation und 1 aus dem Last Chance Qualifier) - das ist DEINE Chance, dir ein Ticket für die Clash Worlds Finals zu sichern!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;BLAST Clash&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;BLAST Clash ist ein Online-Turnier, bei dem alle Rathaus 16-Spieler um einen Teil des Preispools spielen können - mehr dazu unten!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Teilnahme-Kriterien: Rathaus 16 Spieler über 16 Jahren mit Wohnsitz in einem Land, in dem Clash of Clans im lokalen App Store zum Download verfügbar ist, können teilnehmen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Preispool: $15,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeln: Lies alle Regeln im offiziellen Regelbuch von BLAST Clash &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1zcvEilugnuxiC5oRy4-DqA-ytJjAGJf0%252Fedit%2523heading%253Dh.gjdgxs')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldungen: Offen - Anmeldung &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.challengermode.com%252Fs%252FBLASTClash%252Ftournaments')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Demnächst&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folge BLAST auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBLASTtv')"&gt;&lt;u&gt;X&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fblastpremier')"&gt;&lt;u&gt;Instagram&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, und die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fblast.tv%252Fsupercell')"&gt;offizielle Website&lt;/a&gt; , um auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Snapdragon Pro Series Saison 6&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Snapdragon Pro Series kehrt für ihre 6. Saison zurück!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mit einem Preisgeld von 50.000 Dollar ist dies ein Wettbewerb, den du nicht verpassen solltest!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Teilnahme-Kriterien: Alle TH16-Spieler einer Saison müssen in einem der unter Punkt 1.4 des Regelwerks für ihre Region angegebenen Länder ansässig sein und sich dort befinden. Alle Spieler einer Saison müssen 16 Jahre oder älter sein, um an der Serie teilnehmen zu können.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Preispool: $50,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeln: Alle Regeln findest du im Offiziellen Regelbuch der SPS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%255B2024%255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans%252520Season%2525206.pdf')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Demnächst&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldungen: Offen, Anmeldung &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.faceit.com%252Fen%252Forganizers%252F994e4781-0d67-4edb-a84f-7723bfeb295c%252FSnapdragon%252520Pro%252520Series%253A%252520Clash%252520of%252520Clans')"&gt;HIER&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folgt der Snapdragon Pro Series auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (früher bekannt als Twitter)&lt;/a&gt; , um über alles, was mit SPS zu tun hat, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Snapdragon Pro Series&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Snapdragon Pro Series kehrt für eine weitere Saison zurück, und dieses Mal wird der Wettbewerb sogar noch spezieller sein - du kannst dein Können gegen Spieler aus der ganzen Welt testen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mit einem silbernen Ticket für die Clash of Clans World Championship Last Chance Qualifier und einem Preispool von 50.000 $ auf dem Spiel, ist dies ein Wettbewerb, den du nicht verpassen solltest!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Teilnahme-Kriterien: Alle RH16-Spieler einer Saison müssen ihren Wohnsitz in einem der Länder haben, die unter Punkt 1.4 des Regelbuchs für ihre Region angegeben sind. Alle Spieler einer Saison müssen zu dem Zeitpunkt, an dem sie an der Serie teilnehmen, mindestens 16 Jahre alt sein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Preispool: $50.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeln: Lese alle Regeln im offiziellen SPS-Regelwerk &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Feslfilesystem.kinsta.cloud%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%25255B2024%25255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans.pdf')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Anmeldungen offen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folgt der Snapdragon Pro Series auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (früher bekannt als Twitter)&lt;/a&gt; , um über alles, was mit SPS zu tun hat, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Global Clash Cup Saison 9&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Eine brandneue Saison des Global Clash Cups steht vor der Tür und verspricht einen herzzerreißenden Thrill- Ritt zu werden!

Von Rathaus 16 bis 10 gibt es 10 spannende Divisionen zur Auswahl. Bereitet euch darauf vor, eure Meisterschaft zu entfesseln und den globalen Sieg zu erringen. Für die mutigsten Clasher gibt es 19.000 $ zu gewinnen. Der Champion der Gothic-Division gewinnt ein silbernes Ticket für das Last Chance Qualifier der Weltmeisterschaft!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Teilnahme-Kriterien: Spieler müssen mindestens 16 Jahre alt sein, um teilnehmen zu können, vorbehaltlich der geltenden Gesetze und Vorschriften des Landes, in dem sie wohnen. Für Spieler im Alter von 16 bis 17 Jahren (16 bis 18 Jahre in Südkorea und 16 bis 19 Jahre in Japan) muss ein Elternteil oder Erziehungsberechtigter das vom GCC zur Verfügung gestellte Einverständnisformular der Eltern/Erziehungsberechtigten ausfüllen und einreichen. 1.1.15. Die Spieler müssen ihren Wohnsitz in einem Land haben, in dem Clash of Clans im lokalen Application Store heruntergeladen werden kann, und sie müssen der alleinige Besitzer des für die Teilnahme an der Liga verwendeten Accounts sein. Spieler mit Wohnsitz auf dem chinesischen Festland sind nicht teilnahmeberechtigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Preispool: 19.000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeln: Lies alle Regeln im offiziellen GCC-Regelwerk &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS9%252Festablished.pdf')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldungen: Offen, meldet euch &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;HIER&lt;/a&gt; an!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Anmeldungen offen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folgt GCC auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X (früher bekannt als Twitter)&lt;/a&gt; , um über alles, was den Global Clash Cup betrifft, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Champs&amp;#39; Trophy Race&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das von Clash Champs organisierte Trophy Race ist ein Turnier, bei dem der Spieler gewinnt, der in einer bestimmten Zeit die meisten Trophäen sammelt! Beginnend mit Rathaus 9 wird das Trophy Race eine Ausgabe für jede Rathaus bis RH15 bieten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien&lt;/b&gt;: Alle Spieler, die ihren Wohnsitz in einem Land haben, in dem Clash of Clans im lokalen App Store zum Download verfügbar ist, sind zur Teilnahme berechtigt.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool:&lt;/b&gt; Juwelen, Champs Bucks &amp;amp; Clash of Clans Merchandise.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln:&lt;/b&gt; Lies alle Regeln im offiziellen Clash Champs&amp;#39; Trophy Race &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fwp-content%252Fuploads%252F2019%252F10%252FClash-Champs-Trophy-Race-Terms-And-Conditions.pdf')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldung: &lt;/b&gt;Offen, melde dich &lt;a href="#/de/esport/4-fCY1ZDE0T01sFseU55rZ7RAdtoY1dY8-U4aATb3SI"&gt;hier&lt;/a&gt; an!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Anmeldung offen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folge Clash Champs auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps_CoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;, um über alles, was mit Trophy Race zu tun hat, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vergangene Turniere&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Im Folgenden sind vergangene Turniere aufgeführt, in den Clash-Spieler um World-Championship-Titel, Preisgeld und Ruhm gekämpft haben. Schau dir einige der besten Matches und Strategien von den weltbesten Spielern an und vielleicht lernst du ja ein, zwei Tricks!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash of Clans Weltmeisterschaft 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="#/en/esport/dow_Cct2voW3kvi6mikTdQP82MnZW--QxSDXNTuwzQI"&gt;Die Clash of Clans-Weltmeisterschaft war wieder da&lt;/a&gt; - für ein weiteres Jahr voller spannender Kämpfe! Es standen insgesamt $1.150.000 auf dem Spiel und es gab 8 Goldene Tickets zu gewinnen (4 aus von der Community organisierten Turnieren und 4 aus dem offiziellen Championship Qualifier). Das war die Chance, sich ein Ticket für die Clash Worlds Finals zu sichern, die vom 24. bis 26. November in Helsinki, Finnland, stattfanden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Um teilnehmen zu können, mussten die Spieler mindestens 16 Jahre alt sein und die höchste Rathausstufe haben.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Teilnahme an der Weltmeisterschaft war kostenlos. Die Spieler mussten nichts für die Anmeldung und/oder Teilnahme bezahlen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewinner: Clash Champs&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DhPoa_rew-K0%2526list%253DPLGhzmQmduiLdT9YWYCgBKYzMTkh-2qYgh%2526pp%253DiAQB')"&gt;Hier&lt;/a&gt; könnt ihr den gesamten Wettbewerb noch einmal ansehen. Wenn ihr lieber gleich zum Hauptevent übergehen wollt, könnt ihr unten die Streams der einzelnen Tage ansehen: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253D7gqj5tAKc5M')"&gt;Tag 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253D5b2k9Mu5aek')"&gt;Tag 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DhPoa_rew-K0')"&gt;Tag 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7L8p4wzAdklkPk1c9r0YCw/8174dafb49f4c3e742163685e59fe9bc/COC_2023_WF_-_Champions_Graphic_permanent_article.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Worlds Warmup 2024&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Das Clash of Clans Worlds Warmup war im Jahr 2024 zurück! Mit Rathaus 16 und einem Preispool von 30.000 USD war es BESTIMMT, die #ClashEsports-Szene neu zu entfachen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zur Einstimmung auf die Clash Worlds Championship Saison 2024 begann das Turnierformat mit zwei Open Qualifiers, bei denen 13 qualifizierte Teams (die besten Teams aus jedem Open Qualifier) in die Gruppenphase aufstiegen, in der drei Finalisten der Weltmeisterschaft 2023 hinzukamen. Die 2 besten Teams jeder Gruppe zogen in die Playoffs ein, wo sie gegeneinander antraten. 

Teilnahmekriterien: Alle Spieler mussten mindestens 16 Jahre alt sein und ihren Wohnsitz in einem Land haben, in dem Clash of Clans im lokalen App-Store zum Download verfügbar war.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prize Pool: $30,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeln: Worlds Warmup Regelwerk findet ihr &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F12uVUBnwEm1RDtt3B51EH-A5V1nRJs0g-%252Fedit%253Fusp%253Dsharing%2526ouid%253D110723548721028120718%2526rtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung: Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewinner: Synchronic&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir suchen immer nach Leuten, mit denen wir zusammenarbeiten können, und wollen unserer Community helfen, zu wachsen! Falls du dich für die Leitung von Turnieren interessierst, schau doch mal in unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Ftournament-guidelines%252Fde%252F')"&gt;Community-Turnierregeln&lt;/a&gt; und schreib uns eine E-Mail an tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash on!
Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple ist kein Sponsor und nicht verantwortlich für die Durchführung, Gewinne oder Events.&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">KgC6vPVk6vgVLqGN7mR8DZcJwGJUwR1YMzPQkzNRMd8</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/B8ry5VAXksTWmX0HpLcTg0vUiUWbZju7BvPsucpNHKU/9576f9d7660314fd48a5d7665387ee97/1670582992_1671455666.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 12:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Die Clash Worlds Finals kommen zum SuperFEST!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=odnzbdbBmxw</link>
      <guid isPermaLink="false">1w2izatsG7bKx8TPzFKcTi</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7723Zzu8TipLzpG7PVK6dp/a729eb7306b94e2fa8b19115e98f4f32/COC_-_SuperFEST_Thumb__1_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 13:50:59 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SuperFEST 2024</title>
      <description>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Neues zum SuperFEST 2024! Das SuperFEST 2024 ist ein 3-tägiges Event für die World Finals der Clash of Clans World Championship, der Clash Royale League und der Brawl Stars Championship. Es wird live vor Ort in Helsinki, Finnland, stattfinden. Fans können ihre liebsten Spieler und Teams anfeuern, während sie um ihren Platz an der Spitze und den Titel der World Champions kämpfen. Zum ersten Mal kommen Clash of Clans, Clash Royale und Brawl Stars in einem E-Sports-Event zusammen – lass dir das nicht entgehen!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Das SuperFEST 2024 findet vom 1. bis zum 3. November statt! Sieh dir das Ankündigungsvideo zum SuperFEST 2024 an ...&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;-&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=odnzbdbBmxw"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;SUPERFEST-ZEITPLAN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alle drei Events laufen über 3 Tage. Das ist der Zeitplan ...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash of Clans World Championship Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 10:00–13:00 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2: 10:00–13:00 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 3: 10:00–13:00 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Clash Royale League World Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 14:00–16:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2: 14:00–16:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 3: 14:00–16:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Brawl Stars Championship Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 17:30–23:00 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2: 17:30–21:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 3: 17:30–20:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Kauf jetzt deine Tickets!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Lass dir deine Chance auf deinen Platz bei diesem historischen Ereignis nicht entgehen! Tickets für das SuperFEST 2024 stehen jetzt zum Verkauf – die Anzahl ist begrenzt, also hol dir dein Ticket so schnell wie möglich!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tickets sind auf der &lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;&lt;b&gt;Clash of Clans Event-Website&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt; erhältlich.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das war‘s, Häuptling! Markiere deinen Kalender und folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bleibst! Noch Fragen? Sieh dir das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-DE')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt; an. Die beste Action wird auf unserer Event-Plattform gestreamt, also setz dir unbedingt ein Lesezeichen für die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Clash of Clans-Event-Website&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Halt die Augen offen – bald gibt es mehr Informationen zu den Clash of Clans World Championship Finals!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1QjQyLfjKUhux4J2It366V</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6de2SUHKamxERjInKh5zAQ/ed9da44ee134c3f27dd94fdd8c10616a/COC_-_SuperFEST_Article_Thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:07:34 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Last Chance Qualifier 2024 – Alles, was du wissen musst!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Der Last Chance Qualifier steht vor der Tür! Sechs Teams mit sechs Silbernen Tickets treffen aufeinander, um sich das letzte Goldene Ticket zu den #ClashWorlds 2024 zu sichern ...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Der Last Chance Qualifier ist ein zweitägiges Doppelausscheidungsturnier, das vom 7. bis 8. September ab 16:00 Uhr MESZ stattfindet!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;WAS IST BISHER PASSIERT?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Clash of Clans World Championship 2024 hat schon einiges an Action geboten! Nach vier Monatlichen Finals und einem Qualifier in China wurden Teams im Laufe des Jahres fünf Goldene Tickets und vier Silberne Tickets verliehen. Das letzte Goldene Ticket gibt es im Last Chance Qualifier zu holen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Doch vorher galt es noch, zwei Silberne Tickets zu verteilen! Vier Silberne Tickets konnten in den Monatlichen Finals gewonnen werden. Die übrigen waren in Community-Turnieren erhältlich: in der &lt;u&gt;Snapdragon Pro Series&lt;/u&gt; und dem &lt;u&gt;Global Clash Cup&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Finals der Snapdragon Pro Series fanden am 10. und 11. August statt. Die Global Clash Cup Gothic Division Finals wurden vom 24. bis 25. August ausgetragen. Die Sieger dieser Turniere erwartete je ein Silbernes Ticket. Somit stehen die letzten zwei Teilnehmer am Last Chance Qualifier fest! Das Ende der Monatlichen Finals 2024 bedeutet nicht, dass die Action vorbei ist! Die Communityturniere im August ums Silberne Ticket haben den Weg für den ultimativen Kampf um das letzte Goldene Ticket zu den Clash of Clans World Championship Finals bereitet!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sehen wir uns den Last Chance Qualifier genauer an ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6l2R7ljK9FKLi2plLRJ42N/56afca4a526a7675770d4f2ee192edcf/COC_-_LCQ_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;TURNIERFORMAT&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Der Last Chance Qualifier ist ein zweitägiges Doppelausscheidungsturnier mit sechs Teams, ähnlich den Monatlichen Finals dieses Jahres. Die ersten beiden Runden des oberen Brackets und die erste Runde des unteren Brackets werden am ersten Tag ausgetragen, während alle übrigen Runden am zweiten Tag stattfinden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die teilnehmenden Teams sind die sechs Gewinner eines Silbernen Tickets in den Monatlichen Finals im April, Mai, Juni und Juli sowie die Sieger der Snapdragon Pro Series und des Global Clash Cups. Die Setzliste des Last Chance Qualifiers ist wie folgt aufgebaut:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Platz 1: Silbernes Ticket aus den Monatlichen Finals im April&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Platz 2: Silbernes Ticket aus den Monatlichen Finals im Mai&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Platz 3: Silbernes Ticket aus den Monatlichen Finals im Juni&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Platz 4: Silbernes Ticket aus den Monatlichen Finals im Juli&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Platz 5: Silbernes Ticket aus der Snapdragon Pro Series&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Platz 6: Silbernes Ticket aus dem Global Clash Cup&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Werfen wir nun einen Blick auf die Teams des Last Chance Qualifiers!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5V6kkn7UNgGghxRpnyPq4T/1ba65593a1b70a578043e5872d6b296e/COC_-_Silver_Ticket_Infographic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Wie bereits erwähnt, treffen im Last Chance Qualifier sechs Teams aufeinander. Vier Teilnehmer konnten sich in den Monatlichen Finals der #ClashWorlds einen Platz im LCQ sichern. Zwei weitere errungen ein Silbernes Ticket in den Snapdragon Pro Series Finals und den Global Clash Cup Finals.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die folgenden sechs Teams und Spieler nehmen am Last Chance Qualifier teil (sortiert nach Platz in der Setzliste):&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Platz 1: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%253A%252F%252F%2540vatangcoc')"&gt;Vatang&lt;/a&gt; mit Gyul, DP, Frostyyy, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKIllBEROS')"&gt;KIIIBEROS&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLansLota%25255FVatang')"&gt;LansLota&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Platz 2: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FHTMEsports')"&gt;HTM Esports&lt;/a&gt; mit &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fmarrawi%25255Fmohamad')"&gt;MOHAMAD MARRAWI&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fagent33%25255Fcoc')"&gt;agent33&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNick%25255FWHF')"&gt;Nick&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGhstCoC')"&gt;Ghost&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Frigotorres23CoC')"&gt;Rigotorres23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Platz 3: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMO%25255FShifters')"&gt;MO Shifters&lt;/a&gt; mit &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FAhmedjc%25255F')"&gt;Ahmad&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Ftzekin%25255F')"&gt;Zkin&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc%25255Fsean')"&gt;Sean&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fder%25255Fle%25255Fo')"&gt;Leo&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCocHades')"&gt;Imraan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Platz 4: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPulseGaming%25255F1')"&gt;Pulse Gaming&lt;/a&gt; mit &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fk%25255F%25255F%25255Fk02')"&gt;NYU&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsahara%25255FblazeJP')"&gt;sahara&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fchihawa%25255FGB2')"&gt;Chihawa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLincoln%25255Fcoc')"&gt;Lincoln&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FArrow%25255F5656')"&gt;Wado&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Platz 5: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt; mit &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc%25255FCronos')"&gt;Cronos&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNebrax%25255FCoC')"&gt;Nebrax&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Friqirez')"&gt;Riqirez&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FExcosist%25255F')"&gt;Excosist&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJojo23%25255Fcoc')"&gt;Jojo23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Platz 6: Ausstehend&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/aX0vWUJI6NzWbXHfzZOwM/53c742cd0c53eed0b1cb094e3a2ca66e/COC_-_LCQ_EN_Talent_Graphic.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;In der englischsprachigen Übertragung des Last Chance Qualifiers erwarten dich echte Stars! Drei bekannte Gesichter der vorherigen Monatlichen Finals kehren zurück: Mit dabei sind CarbonFin, iTzu und Woody. Doch es gibt auch einen Neuzugang! Ein Mann, ein Mythos, eine Legende – Judo Sloth ist Teil der Crew für den Last Chance Qualifier!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;CarbonFin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FiTzuDL')"&gt;iTzu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJudoSloth')"&gt;Judo Sloth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FWoodyTalks')"&gt;Woody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Auch die Communitycaster kehren für den Last Chance Qualifier zurück! Unten findest du eine Liste mit allen Communitycastern ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6owMu1Xvsdb73tN4lz097K/8ca42e28d99687c5e84aac7532e59d09/COC_-_LCQ_Article_Where_to_Watch_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;WO KANN ICH DIE SPIELE GUCKEN?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;Eventseite von Clash of Clans&lt;/a&gt; ist der beste Ort, um dir den Last Chance Qualifier anzuschauen. Gib Tipps ab und verdiene Belohnungen im Spiel! Denkst du, du weißt, wer sich das letzte Goldene Ticket und so einen Platz in den World Championship Finals sichern kann? Willst du Belohnungen verdienen, indem du ein Quiz zu den #ClashWorlds beantwortest und deinem Lieblingsteam zuguckst? Dann ist die Eventseite perfekt für dich! Melde dich mit deiner Supercell ID auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;Eventseite von Clash of Clans&lt;/a&gt; an, um all die Belohnungen in der unteren Grafik zu bekommen!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/69vvmQ3yYh48swStJSz1Vk/b6aedf54d1c9966995988b19f7b4de5e/COC_-_Event_Site_Promo.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Die Eventseite von Clash of Clans hat 8 Sprachoptionen: Deutsch, Englisch, Spanisch, Portugiesisch, Französisch, Italienisch, Koreanisch und Japanisch!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;Englisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;Spanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;Portugiesisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;Französisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;Deutsch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;Italienisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;Koreanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;Japanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das war‘s, Häuptling! Markiere deinen Kalender und folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bleibst! Noch Fragen? Sieh dir das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-DE')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt; an.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">67IaQrC6CktYo4TdQeYW8</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4G3by3oLpY2MWxBo0nyGUS/db389f9a9f18766b773db2f28a694a11/COC_-_LCQ_AYNTK_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 16:00:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wiederholung von Tag 1 des Last Chance Qualifiers!</title>
      <link>https://youtube.com/live/vikcCZffejI?feature=share</link>
      <guid isPermaLink="false">3fxKr3KQO9YGZjwtfTUFkZ</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/KFHBCtzZQOESgpkytsVJ4/1455b05e2acf0e6bf85db8379cb16f62/DE_COC_-_LCQ_Thumb_16x9_Tag1.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 17:50:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Herzlichen Glückwunsch, Tribe Gaming!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Wir gratulieren den Champions des Last Chance Qualifiers: Tribe Gaming!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Im Jahr der #ClashWorlds 2024 haben sechs Teams in sechs Wettkämpfen Silberne Tickets erhalten. Im vorletzten Turnier des Jahres trafen diese sechs Teams aufeinander, um sich das letzte Goldene Ticket dieser Saison zu sichern und sich somit für die World Championship Finals zu qualifizieren.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Die Gewinner des Goldenen Tickets im Last Chance Qualifier der Clash of Clans World Championship stehen fest!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/57XMZeV8KIoNyXX8ZagTjM/bec280b237a8426a18ed1b6e4faf157a/COC_-_LCQ_Winner_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Dieser Last Chance Qualifier geht in die Geschichte ein! Nachdem Tribe Gaming von HTM Esports ins Untere Bracket geschickt worden war, trafen die beiden Teams in den Grand Finals erneut aufeinander. Tribe Gaming konnte sich behaupten und in den Grand Finals zwei perfekte Kriege sowie eine Bracket-Zurücksetzung erreichen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt; hat das Goldene Ticket des Last Chance Qualifiers an sich gerissen und ist das sechste Team, das an den World Championship Finals teilnehmen wird!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Herzlichen Glückwunsch an &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc%25255FCronos')"&gt;Cronos&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNebrax%25255FCoC')"&gt;Nebrax&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Friqirez')"&gt;Riqirez&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FExcosist%25255F')"&gt;Excosist&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJojo23%25255Fcoc')"&gt;Jojo23&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1NGKZFpil4RvDAInq6jeuQ/333d39787bf825555cd4eddb42e42f35/Screen_Shot_2024-09-08_at_10.56.45_AM.png?w=1197&amp;h=607&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Erlebe noch einmal den spektakulären zweitägigen Showdown von Tribe Gaming auf dem Weg zum Goldenen Ticket, mit dem sie sich einen Platz bei den Clash of Clans World Championship Finals sichern konnten!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/iSYHOuSTfbQ?si=6YL4c1RAdw9p-sQr&amp;t=1306"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/atxTYzh5RSw?si=BTFEfpp0Pk_TpflS&amp;t=1228"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Hier sind die sechs Teams, die sich für die World Championship Finals qualifiziert haben ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/RDAjiS1h9qyPBw7d3wMiN/1e8fee5ba4c76e6852df6ca670c44806/COC_-_WCF_Golden_ticket_infographic.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Einen herzlichen Glückwunsch an alle Spieler und Teams, die in der 2024er Saison der #ClashWorlds mitgespielt haben! Alle sechs Goldenen Tickets wurden vergeben und das größte Event in der Geschichte der #ClashWorlds steht in den Startlöchern! Die World Championship Finals auf dem SuperFEST 2024 werden legendär! Folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fde')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bist!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6UTQJeEQt0VBFnbLSTvuM3</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7qFWLuv7OjJNDLI75raoZM/74214a0f83e3ef79c1f52066c45654e0/COC_-_LCQ_Winner_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 18:08:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anmeldung für BLAST Clash!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ein spannendes neues Clash of Clans-Turnier für alle Teams auf Rathaus-Level 16 steht vor der Tür!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=1N0OEmXt6Rs"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;BLAST hebt E-Sports mit seinen packenden Events und globaler Reichweite auf die nächste Stufe. BLAST ist meisterhaft darin, Spitzenteams und Stars für epische Turniere zusammenzubringen. So wird auch der kommende BLAST Bash mit Spannung erwartet. Während der Veranstaltung kannst du den besten Spielern aus der ganzen Welt bei Wettkämpfen in Clash of Clans, Clash Royale und Brawl Stars zusehen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BLAST Clash 2024&lt;/b&gt; ist ein spannendes Online-Turnier für Clash of Clans, in dem teilnahmeberechtigte Teams um die Chance für einen Platz in den Finals kämpfen.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Format&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Spieler aus aller Welt treffen in 4 Offenen Qualifiern aufeinander. Dort schaffen es die besten 12 Teams in eine Runde im Swiss-Format. Hier stoßen 4 direkt eingeladene Teams hinzu, sodass insgesamt 16 Teams gegeneinander antreten. Die besten 8 Teams qualifizieren sich für die Finals, bei denen in einem Ausscheidungsbracket gespielt wird. Jedes Match wird in einem 5v5-Kriegsmodus abgehalten und dauert ungefähr 45 Minuten. Teams verfügen über 5 Attacken. Lies dir &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1zcvEilugnuxiC5oRy4-DqA-ytJjAGJf0%252Fedit%2523heading%253Dh.gjdgxs')"&gt;HIER&lt;/a&gt; das offizielle Regelbuch von BLAST Clash durch (nur auf Englisch).&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6uuAKOIDTXGxmHQeoh7r7Z/a990a3a256fa3671717b475e0b8daac3/103c097b-8e1d-4066-5380-08dcc4877eb6_1280_720.jpeg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Zeitplan&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Offene Qualifier (4):&lt;/b&gt; 14. und 15. sowie 21. und 22. September&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Exklusiver Qualifier:&lt;/b&gt; 28. September&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Finalshow:&lt;/b&gt; 12.–13. Oktober&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Eingeladene Teams&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die vier eingeladenen Teams, die zusammen mit den Gewinnern des Open Qualifiers am Closed Qualifier teilnehmen werden, sind folgende:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNAVI_coc')"&gt;NAVI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;Millesime MG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FHTMEsports')"&gt;HTM Bra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2dbw6Z816TEfTGY0jlP6m0/6adace0c89120a2ca4fbeb6459428eda/DE_invited_teams_blast_EN.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Preispool&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Der Preispool von BLAST Clash 2024 beträgt &lt;b&gt;15.000 US-Dollar&lt;/b&gt;. Der Preispool wird wie folgt aufgeteilt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 7500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 3500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 2500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4. Platz: 1500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Wo kann ich die Spiele gucken?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Auf BLASTs offiziellen Kanälen auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fblastpremier')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540blasttv')"&gt;&lt;u&gt;TikTok&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; kannst du die gesamte Action verfolgen.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;So machst du mit&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Um mitzuspielen, müssen teilnahmeberechtigte Spieler sich über die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.challengermode.com%252Fs%252FBLASTClash%252Ftournaments')"&gt;Challengermode-Website&lt;/a&gt; registrieren.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Bist du bereit für das ultimative Turnier?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Melde dich jetzt für BLAST Clash 2024 an! Vergiss nicht, BLAST auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBLASTtv')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fblastpremier')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; zu folgen und die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fblast.tv%252Fsupercell')"&gt;offizielle Website&lt;/a&gt; zu besuchen, um auf dem Laufenden zu bleiben. Behalte außerdem den E-Sports-Reiter von Clash of Clans sowie das E-Sports-Profil von CoC auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; und die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fde')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt; im Auge, um News zu erhalten.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5CxNrkRaStFrc20371f8as</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5uuBiPPGYjS4Bw6ND8FEz6/c9b89a795e49ce5801b9f1aa1a8ab814/BLASH_CLASH_-_THUMBNAIL_-_900x506.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 14:38:50 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anmeldung zu Season 6 der SPS!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Melde dich für die SPS Season 6 an!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Snapdragon Pro Series ist mit Season 6 zurück!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Stelle dein Können gegen Spieler aus der ganzen Welt auf die Probe und sichere dir einen Teil des Preispools in Höhe von 50.000 US-Dollar. Verpasse diese Chance nicht – melde dich jetzt &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesl.gg%252FSPSClash')"&gt;HIER&lt;/a&gt; auf FACEIT an!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Diese Saison der SPS besteht aus 4 Cups, die an jeweils zwei Tagen gespielt werden. Am ersten Tag findet ein Einzelausscheidungsbracket im Best-of-1-Modus statt. Die besten 8 Teams qualifizieren sich für Tag 2.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vier Cup-Sieger (einer pro Cup) qualifizieren sich für die Open Finals. Die übrigen 4 Plätze in den Finals werden von der Gesamtrangliste abhängig gefüllt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Daraufhin folgen die Snapdragon Mobile Open Finals. Diese finden im Doppelausscheidungsmodus mit einem Bracket-Zurücksetzungsformat statt. In einem zweitägigen Wettkampf wird ein Sieger ermittelt, der den größten Teil des Preisgelds in der Höhe von 50.000 US-Dollar mit nach Hause nimmt!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/56avGeQ6Bo8SPBbkmXWqwp/9b534d29afc0a6f5556da516bb4a646e/DE_SPS_Se5_Game_Format_1x1.png?w=1200&amp;h=1200&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Streich dir die Daten im Kalender an, schließe dich mit anderen zusammen und greife nach den Sternen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Du kannst dich bereits für alle Cups der Saison anmelden:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flinks.faceit.com%252FsWPr')"&gt;Cup 1&lt;/a&gt;: 5./6. Oktober, 13:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flinks.faceit.com%252FYiQo')"&gt;Cup 2&lt;/a&gt;: 19./20. Oktober, 17:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flinks.faceit.com%252F3k6J')"&gt;Cup 3&lt;/a&gt;: 26./27. Oktober, 09:00 Uhr MESZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flinks.faceit.com%252FAoyK')"&gt;Cup 4&lt;/a&gt;: 9./10. November, 21:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Jetzt kennst du alle Grundlagen – schau dir also das Tutorialvideo unten an und folge der Anleitung, um dich anzumelden!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;So meldest du dich an!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=6_LFkzSyYP0"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;So meldest du dich an:&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registriere einen &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.faceit.com%252Fen%252Fhome')"&gt;FACEIT-Account&lt;/a&gt; (alle Spieler eines Teams müssen einen Account haben).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verknüpfe dein Supercell-ID-Konto mit FACEIT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wähle das Turnier, an dem du teilnehmen möchtest, und klicke auf die Schaltfläche zum Absenden deiner Anmeldung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gib in der Textbox für die Anmeldung (auf Englisch) etwas wie „I would like to join, my name is [dein Spielername] on team [Name deines Teams].“ ein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wird deine Anmeldung bestätigt, siehst du deine Einladung und musst auf den orangefarbenen Button klicken, um dem Turnier beizutreten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um ein Team zu erstellen und deine Mitspieler in dein Team einzuladen, folge der Anleitung links.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Das war‘s fürs Erste! Folge Clash of Clans Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; sowie &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und schau auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fde')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt; vorbei, um bei allen News zu #ClashEsports auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5D0HVB4uABZdSetKfnqyoq</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7tg2H2qEwDA9jC7DsBWTqg/1c9aca64701f1d6e5e98bbe8f8d170e0/CoC_Rewatch.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 16:13:28 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wiederholung von BLAST Clash Tag 2!</title>
      <link>https://youtube.com/live/B3Yhlpvr6xY?feature=share</link>
      <guid isPermaLink="false">2IV3KMNRR3SBlLFCtnivZD</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/70Eh95xOta4smVHW8I2uVK/51736fbe6c8f242ccccf2c40ab869c67/DE_Clash-Twitter-1920x1080_Tag2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 16:16:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>World Championship Finals 2024 – Alles, was du wissen musst!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Die World Championship Finals 2024 stehen vor der Tür!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bisher wurde in diesem Jahr schon einiges an Spannung geboten. Nach vier monatlichen Wettkämpfen, zahlreichen Community-Turnieren, dem Chinesischen Regionalen Qualifier und schließlich dem Last Chance Qualifier stehen jetzt alle Teams der World Championship Finals fest! Sechs Teams haben alles gegeben, um sich ihre Goldenen Tickets zu sichern, und sind bereit für das Kräftemessen bei den World Championship Finals. Welches Team wird sich als das beste der Welt erweisen? Wer wird zum World Champion gekrönt? Bald finden wir es heraus ...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;WAS IST BISHER PASSIERT?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Clash of Clans World Championship 2024 hat eine Fülle harter Matches und Kämpfe epischen Ausmaßes hervorgebracht! Zunächst waren da die Silbernen Tickets. In vier Monatlichen Finals und zwei Community-Turnieren wurden insgesamt sechs davon vergeben. Die Teams, die diese Silbernen Tickets ergattern konnten, traten im Last Chance Qualifier gegeneinander an, um sich das letzte Goldene Ticket und damit den sechsten Platz bei den World Championship Finals zu sichern. &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt; hat sich dieses Goldene Ticket nach der Demonstration von sechs perfekten Kriegen in Folge mehr als verdient! Dies war allerdings nur das letzte Goldene Ticket. Fünf weitere haben schon zuvor zu ihrem Besitzer gefunden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die übrigen fünf Goldenen Tickets wurden in den vier Monatlichen Finals im April, Mai, Juni und Juli sowie im Chinesischen Regionalen Qualifier vergeben.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alle sechs Teams, die in den World Championship Finals antreten, haben das ganze Jahr über an sich gearbeitet. Sie entwickelten Angriffsstrategien, passten sich neuen Metas an, gingen erfolgversprechende Basislayouts durch und verschrieben sich mit Leib und Seele dem Ziel, ihr maximales Potenzial auszuschöpfen. Die World Championship Finals werden den krönenden Abschluss all der harten Arbeit bilden, die dieses Jahr über von den Teams geleistet wurde!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sehen wir uns jetzt das Turnierformat genauer an.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;TURNIERFORMAT&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;In den World Championship Finals 2024 spielen sechs Teams: die vier Teams, die jeweils über ein Monatliches Final vorgerückt sind, ein Team, das über den Chinesischen Regionalen Qualifier vorgerückt ist und ein Team, das sich über den Last Chance Qualifier qualifiziert hat. Diese sechs Teams werden sich in einem dreitägigen Wettkampf gegenüberstehen, der sich aus zwei Phasen zusammensetzt: eine Gruppenphase im Jeder-gegen-jeden-Format gefolgt von einem Einzelausscheidungs-Bracket mit vier Teams. Letztlich wird sich das beste Team der Welt offenbaren!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/57mYHmV44FshYgeY6FIDfQ/29b9139e0bfe6ffaa6b77d17b2ce41e2/COC_-_WCF_Tournament_Format.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;JEDER-GEGEN-JEDEN-PHASE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die sechs Teams werden in zwei Gruppen platziert: Gruppe A und Gruppe B. Jede Gruppe spielt ein Turnier im Format „Jeder gegen jeden“, in dem Teams aus einer Gruppe gegen jedes andere Team aus dieser Gruppe antreten. Da jede Gruppe aus drei Teams besteht, wird jedes Team in dieser Phase insgesamt zwei Kriege spielen. Nachdem beide Kriege abgeschlossen sind, rücken die zwei besten Teams jeder Gruppe in die zweite Phase, also das Einzelausscheidungs-Bracket, vor. Die Teams wurden wie folgt in ihre Gruppen eingeteilt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gruppe A:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;April-Finalist: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Juli-Finalist: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNAVI%25255Fcoc')"&gt;NAVI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalist aus dem Chinesischen Regionalen Qualifier: M.T.F.Y&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gruppe B:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mai-Finalist: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSTMN%25255FClash')"&gt;STMN Esports&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Juni-Finalist: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;Millesime MG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalist aus dem Last Chance Qualifier: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;EINZELAUSSCHEIDUNGS-BRACKET&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die besten vier Teams aus der Jeder-gegen-jeden-Phase werden dann in einem Einzelausscheidungs-Bracket platziert. Dabei werden zunächst zwei Halbfinal-Matches und dann das alles entscheidende Große Finale gespielt! In der ersten Runde treten Teams, die es auf Platz 1 ihrer Gruppe geschafft haben, gegen das zweitplatzierte Team der jeweils anderen Gruppe an.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Abschließend gilt es zu beachten, dass die World Championship Finals im Schwierigen Modus gespielt werden. Sieh dir das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-DE')"&gt;vollständige Regelwerk&lt;/a&gt; an, um weitere Details zum Format der World Championship Finals zu erfahren!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die World Championship Finals werden im Rahmen des SuperFEST 2024 abgehalten und laufen vom 1. bis 3. November. Die Jeder-gegen-jeden-Phase wird an den ersten zwei Tagen der Veranstaltung gespielt und das Einzelausscheidungs-Bracket am letzten Tag! Die Clash of Clans World Championship Finals bilden den Auftakt jedes Veranstaltungstags beim SuperFEST und beginnen um 9:00 Uhr MEZ! Im &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fde%252Fnews%252Fsuperfest-2024')"&gt;Artikel zum SuperFEST&lt;/a&gt; (auf Englisch) kannst du einen genaueren Blick auf den SuperFEST-Zeitplan werfen!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;TEILNEHMENDE TEAMS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die folgenden sechs Teams und Spieler nehmen an den World Championship Finals teil:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt; mit &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMarc%25255FTGG')"&gt;Marc&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSTMN%25255FClash')"&gt;STMN Esports&lt;/a&gt; mit &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FFluxxyClash')"&gt;Fluxxy&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynthe%25255Fcoc')"&gt;Synthe&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMammuthCoC')"&gt;Hawk&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fninjjj1')"&gt;Ninj&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDarkstar%25255FCoC')"&gt;Dark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;Millesime MG&lt;/a&gt; mit &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKingsman%25255Fcoc%25255F')"&gt;Kingsman&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTryHardvw')"&gt;TryHard&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJust%25255FNatchoa')"&gt;Natchoa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F%25255FzTeemper')"&gt;Teemper&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fmax%25255Fmmg%25255F')"&gt;Max&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNAVI%25255Fcoc')"&gt;NAVI&lt;/a&gt; mit &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGAKU%25255Fcoc')"&gt;GAKU&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSTARs%25255Fcoc%25255F')"&gt;STARs&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKazuma%25255Fcoc%25255F')"&gt;Kazuma&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKlaus%25255Fcoc')"&gt;Klaus&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fyatta%25255Fcoc')"&gt;Yatta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt; mit &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc%25255FCronos')"&gt;Cronos&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNebrax%25255FCoC')"&gt;Nebrax&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Friqirez')"&gt;Riqirez&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FExcosist%25255F')"&gt;Excosist&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJojo23%25255Fcoc')"&gt;Jojo23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;M.T.F.Y mit Cloud, Ming, Shuai, Xiyan und Xuan&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7sansZSa46o5PsXUNzy5Vj/4c49e4225830015035313637a09413f4/COC_-_WCF_Golden_ticket_infographic.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;OFFIZIELLE KOMMENTATOREN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Wir haben eine hochkarätige Besetzung für die Übertragung der World Championship Finals! Unsere ständigen Begleiter CarbonFin und iTzu kehren erneut zurück, während ClashBashing und Judo Sloth zum zweiten Mal während der #ClashWorlds 2024 dabei sind!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;CarbonFin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FiTzuDL')"&gt;iTzu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJudoSloth')"&gt;Judo Sloth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FClashBashing')"&gt;ClashBashing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Auch die Community-Caster werden zum Weltmeisterschaftsfinale zurückkehren! Werft einen Blick auf die vollständige Liste unten...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Spanisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fzolokotrokotop')"&gt;Zolokotroko&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;shioN&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SockersSabadellUnited')"&gt;SOCKERS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Portugiesisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr')"&gt;Bruna7Cr&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR')"&gt;Rafa COC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540HoLoWiWi')"&gt;Marinaul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Französisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;Optimus Prime COC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SkarexClashofclans')"&gt;Skarex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deutsch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540NoobsiMTV')"&gt;Noobs iMTV&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Feve_maxi')"&gt;eVe MAXI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Italienisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540haplo80')"&gt;Haplo80&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Medda87')"&gt;Medda87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Koreanisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540%2525EB%2525B9%2525A0%2525EB%25258B%2525A4')"&gt;Fada&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540jaejincoc')"&gt;JAEJINCOC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Japanisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540hagureyuta14')"&gt;Yuta14&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUCOzOst0Z9NCo_zTuBE4SXBQ')"&gt;Keisuke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Türkisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540EmreKaraClashOfClans')"&gt;Emre Kara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Philippinisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252Fexecutivegamers')"&gt;Boss LA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Indonesisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540cidukbeban')"&gt;Ciduk Warrior&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Russisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540salomon_youtube')"&gt;Salomon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hindi: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540AIJAZ222')"&gt;AIJAZ222&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7qtlg5L8X4S2y5Gci6qzcG/8d8b3a27ebaa0ad8bf143deb9d76fbb4/COC_-_English_Onsite.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;WO KANN ICH DIE SPIELE GUCKEN?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Eventseite von Clash of Clans&lt;/a&gt; ist der beste Ort, um die World Championship Finals anzuschauen. Gib Tipps ab und verdiene Belohnungen im Spiel! Denkst du, du weißt, wer sich in den World Championship Finals die Trophäe sichern kann? Willst du Belohnungen verdienen, indem du ein Quiz zu den #ClashWorlds beantwortest und deinem Lieblingsteam während der größten Veranstaltung des Jahres zuguckst? Dann ist die Eventseite perfekt für dich! Melde dich mit deiner Supercell ID auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;Eventseite von Clash of Clans&lt;/a&gt; an, um all die Belohnungen in der unteren Grafik zu bekommen!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3QMeizMw9kAniCpY4lkwMz/c3a8008bc324b816665eb6ca4bcdc590/COC_-_WCF_Event_Site_Rewards.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Die Eventseite von Clash of Clans hat 8 Sprachoptionen: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Englisch&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Spanisch&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Portugiesisch&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Französisch&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Deutsch&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Italienisch&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Koreanisch&lt;/a&gt;, und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Japanisch&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das war‘s, Häuptling! Markiere deinen Kalender und folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bleibst! Noch Fragen? Sieh dir das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-DE')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt; an.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">74F1PfVlJrEHSOqhOk2Smu</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3imBhgPbw6g6sHsTAZeIx3/73635d87e23e1526c09ab991b6144bf3/COC_-_WCF_AYNTK_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 17:02:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wiederholung von Tag 1 des WM-Finales!</title>
      <link>https://www.twitch.tv/videos/2290698325</link>
      <guid isPermaLink="false">4YeUZyZrcBioWH7wf1FcEc</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6HrRQSDn9BhpBz7CcSBE18/a14b90ef837e2b46db4c579011b27951/DE_COC_-_WCF_Thumb_Day_1_16x9_UPDATED.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 11:30:29 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wiederholung von Tag 2 des WM-Finales!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=TO16CxdYoj4</link>
      <guid isPermaLink="false">1MLoEp3ZxtFc0kroWLmlEL</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3U4nedbvDVJTGGB9y1Zm0J/c97daeed2bea29df3394d8d1c6c35bf0/DE_COC_-_WCF_Thumb_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 11:17:23 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wiederholung von Tag 3 des WM-Finales!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=chVFcahn4QA</link>
      <guid isPermaLink="false">4dbNvvh00AcfU6KydbQoXB</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1OB6Y5qyukkb4kwWN4jELz/7f2e30e58c0e49e5fe629dddc7495f68/DE_COC_-_WCF_Thumb_Day_3_16x9_UPDATED.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 11:28:41 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
