<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 13:33:40 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Willkommen bei Clash Esports!</title>
      <description>&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Willkommen in der Welt von Clash of Clans-E-Sports! Um es dir leicht zu machen, haben wir in diesem Artikel die relevantesten Informationen über die Wettkampfszene von Clash of Clans gesammelt. Dort findest du alles zu laufenden und kommenden Turnieren, was sonst so ansteht, aber auch Infos zu vergangenen Turnieren. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieser Artikel wird häufig aktualisiert, schau also wieder vorbei, um auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Laufende Turniere&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Zeit für Action! Hier ist eine Liste aller laufenden Clash of Clans-Turniere, die von Supercell unterstützt werden. Egal, ob du mitspielst oder zuschaust, lies dir unbedingt die Details unten durch.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash of Clans World Championship 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Clash of Clans-Weltmeisterschaft ist zurück für ein weiteres Jahr voller fantastischer Kämpfe! Es geht um insgesamt 1.000.000 $ und 6 Goldene Tickets (4 aus den monatlichen Wettbewerben, 1 aus der regionalen chinesischen Qualifikation und 1 aus dem Last Chance Qualifier) - das ist DEINE Chance, dir ein Ticket für die Clash Worlds Finals zu sichern!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Snapdragon Pro Series&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Snapdragon Pro Series kehrt für eine weitere Saison zurück, und dieses Mal wird der Wettbewerb sogar noch spezieller sein - du kannst dein Können gegen Spieler aus der ganzen Welt testen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mit einem silbernen Ticket für die Clash of Clans World Championship Last Chance Qualifier und einem Preispool von 50.000 $ auf dem Spiel, ist dies ein Wettbewerb, den du nicht verpassen solltest!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Teilnahme-Kriterien: Alle RH16-Spieler einer Saison müssen ihren Wohnsitz in einem der Länder haben, die unter Punkt 1.4 des Regelbuchs für ihre Region angegeben sind. Alle Spieler einer Saison müssen zu dem Zeitpunkt, an dem sie an der Serie teilnehmen, mindestens 16 Jahre alt sein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Preispool: $50.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeln: Lese alle Regeln im offiziellen SPS-Regelwerk &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Feslfilesystem.kinsta.cloud%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%25255B2024%25255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans.pdf')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Anmeldungen offen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folgt der Snapdragon Pro Series auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (früher bekannt als Twitter)&lt;/a&gt; , um über alles, was mit SPS zu tun hat, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Global Clash Cup Saison 9&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Eine brandneue Saison des Global Clash Cups steht vor der Tür und verspricht einen herzzerreißenden Thrill- Ritt zu werden!

Von Rathaus 16 bis 10 gibt es 10 spannende Divisionen zur Auswahl. Bereitet euch darauf vor, eure Meisterschaft zu entfesseln und den globalen Sieg zu erringen. Für die mutigsten Clasher gibt es 19.000 $ zu gewinnen. Der Champion der Gothic-Division gewinnt ein silbernes Ticket für das Last Chance Qualifier der Weltmeisterschaft!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Teilnahme-Kriterien: Spieler müssen mindestens 16 Jahre alt sein, um teilnehmen zu können, vorbehaltlich der geltenden Gesetze und Vorschriften des Landes, in dem sie wohnen. Für Spieler im Alter von 16 bis 17 Jahren (16 bis 18 Jahre in Südkorea und 16 bis 19 Jahre in Japan) muss ein Elternteil oder Erziehungsberechtigter das vom GCC zur Verfügung gestellte Einverständnisformular der Eltern/Erziehungsberechtigten ausfüllen und einreichen. 1.1.15. Die Spieler müssen ihren Wohnsitz in einem Land haben, in dem Clash of Clans im lokalen Application Store heruntergeladen werden kann, und sie müssen der alleinige Besitzer des für die Teilnahme an der Liga verwendeten Accounts sein. Spieler mit Wohnsitz auf dem chinesischen Festland sind nicht teilnahmeberechtigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Preispool: 19.000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeln: Lies alle Regeln im offiziellen GCC-Regelwerk &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS9%252Festablished.pdf')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldungen: Offen, meldet euch &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;HIER&lt;/a&gt; an!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Anmeldungen offen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folgt GCC auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X (früher bekannt als Twitter)&lt;/a&gt; , um über alles, was den Global Clash Cup betrifft, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Champs&amp;#39; Trophy Race&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das von Clash Champs organisierte Trophy Race ist ein Turnier, bei dem der Spieler gewinnt, der in einer bestimmten Zeit die meisten Trophäen sammelt! Beginnend mit Rathaus 9 wird das Trophy Race eine Ausgabe für jede Rathaus bis RH15 bieten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien&lt;/b&gt;: Alle Spieler, die ihren Wohnsitz in einem Land haben, in dem Clash of Clans im lokalen App Store zum Download verfügbar ist, sind zur Teilnahme berechtigt.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool:&lt;/b&gt; Juwelen, Champs Bucks &amp;amp; Clash of Clans Merchandise.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln:&lt;/b&gt; Lies alle Regeln im offiziellen Clash Champs&amp;#39; Trophy Race &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fwp-content%252Fuploads%252F2019%252F10%252FClash-Champs-Trophy-Race-Terms-And-Conditions.pdf')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldung: &lt;/b&gt;Offen, melde dich &lt;a href="#/de/esport/4-fCY1ZDE0T01sFseU55rZ7RAdtoY1dY8-U4aATb3SI"&gt;hier&lt;/a&gt; an!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Anmeldung offen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folge Clash Champs auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps_CoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;, um über alles, was mit Trophy Race zu tun hat, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vergangene Turniere&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Im Folgenden sind vergangene Turniere aufgeführt, in den Clash-Spieler um World-Championship-Titel, Preisgeld und Ruhm gekämpft haben. Schau dir einige der besten Matches und Strategien von den weltbesten Spielern an und vielleicht lernst du ja ein, zwei Tricks!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash of Clans Weltmeisterschaft 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="#/en/esport/dow_Cct2voW3kvi6mikTdQP82MnZW--QxSDXNTuwzQI"&gt;Die Clash of Clans-Weltmeisterschaft war wieder da&lt;/a&gt; - für ein weiteres Jahr voller spannender Kämpfe! Es standen insgesamt $1.150.000 auf dem Spiel und es gab 8 Goldene Tickets zu gewinnen (4 aus von der Community organisierten Turnieren und 4 aus dem offiziellen Championship Qualifier). Das war die Chance, sich ein Ticket für die Clash Worlds Finals zu sichern, die vom 24. bis 26. November in Helsinki, Finnland, stattfanden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Um teilnehmen zu können, mussten die Spieler mindestens 16 Jahre alt sein und die höchste Rathausstufe haben.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Teilnahme an der Weltmeisterschaft war kostenlos. Die Spieler mussten nichts für die Anmeldung und/oder Teilnahme bezahlen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewinner: Clash Champs&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DhPoa_rew-K0%2526list%253DPLGhzmQmduiLdT9YWYCgBKYzMTkh-2qYgh%2526pp%253DiAQB')"&gt;Hier&lt;/a&gt; könnt ihr den gesamten Wettbewerb noch einmal ansehen. Wenn ihr lieber gleich zum Hauptevent übergehen wollt, könnt ihr unten die Streams der einzelnen Tage ansehen: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253D7gqj5tAKc5M')"&gt;Tag 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253D5b2k9Mu5aek')"&gt;Tag 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DhPoa_rew-K0')"&gt;Tag 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7L8p4wzAdklkPk1c9r0YCw/8174dafb49f4c3e742163685e59fe9bc/COC_2023_WF_-_Champions_Graphic_permanent_article.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Worlds Warmup 2024&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Das Clash of Clans Worlds Warmup war im Jahr 2024 zurück! Mit Rathaus 16 und einem Preispool von 30.000 USD war es BESTIMMT, die #ClashEsports-Szene neu zu entfachen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zur Einstimmung auf die Clash Worlds Championship Saison 2024 begann das Turnierformat mit zwei Open Qualifiers, bei denen 13 qualifizierte Teams (die besten Teams aus jedem Open Qualifier) in die Gruppenphase aufstiegen, in der drei Finalisten der Weltmeisterschaft 2023 hinzukamen. Die 2 besten Teams jeder Gruppe zogen in die Playoffs ein, wo sie gegeneinander antraten. 

Teilnahmekriterien: Alle Spieler mussten mindestens 16 Jahre alt sein und ihren Wohnsitz in einem Land haben, in dem Clash of Clans im lokalen App-Store zum Download verfügbar war.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prize Pool: $30,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeln: Worlds Warmup Regelwerk findet ihr &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F12uVUBnwEm1RDtt3B51EH-A5V1nRJs0g-%252Fedit%253Fusp%253Dsharing%2526ouid%253D110723548721028120718%2526rtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung: Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewinner: Synchronic&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir suchen immer nach Leuten, mit denen wir zusammenarbeiten können, und wollen unserer Community helfen, zu wachsen! Falls du dich für die Leitung von Turnieren interessierst, schau doch mal in unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Ftournament-guidelines%252Fde%252F')"&gt;Community-Turnierregeln&lt;/a&gt; und schreib uns eine E-Mail an tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash on!
Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple ist kein Sponsor und nicht verantwortlich für die Durchführung, Gewinne oder Events.&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">KgC6vPVk6vgVLqGN7mR8DZcJwGJUwR1YMzPQkzNRMd8</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/B8ry5VAXksTWmX0HpLcTg0vUiUWbZju7BvPsucpNHKU/9576f9d7660314fd48a5d7665387ee97/1670582992_1671455666.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 12:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash Worlds – Alles, was du wissen musst!</title>
      <description>&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Es ist wieder so weit! Da die Clash of Clans World Championship 2024 vor der Tür steht, ist es wieder an der Zeit, alles zu durchleuchten, was DU wissen musst, um deinen Platz an der Spitze zu beanspruchen und World Champion zu werden!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/24nCq9fRMsHNdJgXFwNUNr/54e38a377fa88bd1321bda0f33ac24fd/2024_Worlds_Announcement_Format.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Lass uns mit den Grundlagen beginnen! Wir werden zu unseren Wurzeln zurückkehren und die monatlichen Wettkämpfe mit einigen Änderungen am Format von 2023 wieder einführen. Die World Championship 2024 wird aus den folgenden Events bestehen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vier monatliche Wettkämpfe&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein chinesischer regionaler Qualifier&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Last Chance Qualifier&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das World Championship Final, das offline stattfinden wird&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MONATLICHE WETTKÄMPFE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Werfen wir einen Blick darauf, wie die monatlichen Wettkämpfe funktionieren! Jeder monatliche Wettkampf besteht aus drei Phasen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Offenen Qualifier (Phase 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Monatlichen Qualifier (Phase 2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Monatlichen Finals (Phase 3)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Die &lt;u&gt;&lt;b&gt;Offenen Qualifier&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; sind ein sechstägiger Wettbewerb, der über den Ingame-Turnierhub veranstaltet wird. Die 128 besten Teams der Offenen Qualifier rücken in die &lt;u&gt;&lt;b&gt;Monatlichen Qualifier&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; vor**:** Ein Doppelausscheidungs-Bracket, das gespielt wird, bis nur noch sechs Teams übrig sind. Diese sechs Teams qualifizieren sich für die &lt;u&gt;&lt;b&gt;Monatlichen Finals:&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; Wie bei den Monatlichen Qualifiern werden auch die monatlichen Finals ein Doppelausscheidungs-Bracket sein, bei dem die ursprünglichen sechs Teams gegeneinander antreten, bis ein Team die Spitze erreicht und sich das Goldene Ticket sichert. Darüber hinaus erhält das zweitplatzierte Team in allen Monatlichen Finals ein Silbernes Ticket, das ihm einen Platz beim &lt;u&gt;&lt;b&gt;Last Chance Qualifier&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; garantiert – also keine Sorge, wenn du kein Goldenes Ticket erhältst!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der &lt;u&gt;&lt;b&gt;Last Chance Qualifier&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; wird aus den vier Teams bestehen, die ein Silbernes Ticket in den vier monatlichen Wettkämpfen gewonnen haben, sowie aus den Teams, die ein Silbernes Ticket in den diesjährigen Community-Turnieren gewonnen haben. Dies wird ein epischer Showdown, um das letzte Team zu ermitteln, das an den World Championship Finals 2024 teilnehmen wird!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;b&gt;NICHT VERGESSEN!&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; Um an den monatlichen Wettkämpfen teilzunehmen, stelle sicher, dass du dich während der Registrierungsphase anmeldest! Die Registrierungsphase für jeden monatlichen Wettkampf läuft 6 Tage lang, also lass dir deine Chance nicht entgehen, dabei zu sein!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wirf einen Blick auf den vollständigen Zeitplan unten oder besuche unseren &lt;a href="#/en/esport/1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj"&gt;Zeitplan für die World Championship 2024&lt;/a&gt;, um weitere Informationen zu erhalten! Markiere diese Termine in deinem Kalender, um keine einzige Chance auf die Qualifikation zu verpassen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Termine des Monatlichen Qualifiers für April:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung – 26. bis 31. März&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – 1. bis 6. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier – 13. und 14. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals – 20. und 21. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Termine des Monatlichen Qualifiers für Mai:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung – 27. bis 30. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – 1. bis 6. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier – 18. und 19. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals – 25. und 26. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Termine des Monatlichen Qualifiers für Juni:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung – 28. bis 31. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – 1. bis 6. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier – 15. und 16. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals – 22. und 23. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Termine des Monatlichen Qualifiers für Juli:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung – 27. bis 30. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – 1. bis 6. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier – 13. und 14. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals – 20. und 21. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Last Chance Qualifier:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7. und 8. September&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Termine der World Finals:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;November 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/37fRyqzHtSusQXJQflIbx7/1cfe919b2fb18f5a639169d7fac256d9/2024_Worlds_Announcement_Prizes.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Wir wollen aber auch nicht den gigantischen Preispool von 1.000.000 $ vergessen, der für die World Championship 2024 vorgesehen ist! Während die Details zur Verteilung des Preisgeldes für den Last Chance Qualifier und die World Finals vorbereitet werden, wirf einen Blick auf den oben umrissenen Preispool der Monatlichen Finals. Jeden Monat wird ein Gesamtpreispool von 50.000 $ an die sechs besten Teams ausgeschüttet!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Du wirst in diesem Jahr keine Clash E-Sports-Action verpassen wollen, und wir haben mehrere Möglichkeiten für dich, dabei zu sein. Abonniere unbedingt die offiziellen Kanäle von Clans of Clans auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClans')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fclashofclans')"&gt;Twitch&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans')"&gt;Facebook&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans')"&gt;TikTok&lt;/a&gt; und aktiviere die Benachrichtigungen, um keine Sekunde der Action zu verpassen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das war‘s, Häuptling! Wenn du Zweifel hast oder Hilfe benötigst, wirf einen Blick in das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-en-v1')"&gt;offizielle Regelbuch&lt;/a&gt;! Wenn du Fragen hinsichtlich der World Championship hast, wende dich bitte an clashofclans_&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=mailto%253Aadmin%2540ee.gg')"&gt;admin@ee.gg&lt;/a&gt;! Bitte bedenke, dass die Turnierverwaltung nicht bei Dingen, die nicht mit dem Turnier zu tun haben – wie bei In-App-Käufen oder Spielkontenproblemen – weiterhelfen kann.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um #ClashWorlds auf dem Laufenden bist!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5iS0cgaQurMHESABoYIOrj</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4tndKBFxG0I0tYFtxttoOk/a0c3bec623498b164a8b31d6da4d2367/COC_-_AYNTK_Article_Assets_900x500.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 17:50:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Herzlichen Glückwunsch, Synchronic!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Herzlichen Glückwunsch an die Sieger des Monatlichen Finals im April – Synchronic!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach dem intensiven Offenen Qualifier und dem monumentalen Monatlichen Qualifier, der ins erste Monatliche Final führte, hat es sich entschieden:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das erste Finalistenteam der Clash of Clans World Championship 2024 steht fest!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2xQdlw5DZ4lxWKV8Ju3HUb/6f8d17671374168f68cb27444ed63ac2/Synchronic_Golden_Ticket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Nachdem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSynchroniic')"&gt;&lt;b&gt;Synchronic&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; im unteren Bracket erstaunliche Leistungen erbracht hatte und NAVI in die Grand-Finals-Zurücksetzung zwingen konnte, hat das Team das Goldene Ticket für das Monatliche Final im April und den größten Anteil am Preispool von 50.000 $ abgeräumt!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Glückwunsch an &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;General X&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Simon&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMarc%25255FTGG')"&gt;&lt;b&gt;Marc&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;&lt;b&gt;Philipp&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Einstein&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1qfUYiZjOInjmYmzgQd5YV/99371c0c66ebda7e1bc0785a0aa1439b/Screen_Shot_2024-04-21_at_11.31.52_AM.png?w=2004&amp;h=1108&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Sieh dir den epischen zweitägigen Showdown von Synchronics Weg zum Ruhm an, der ihnen das Goldene Ticket bescherte und ihnen ihren Platz in den Clash of Clans World Championship Finals sicherte!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/FJ_jr5UzkeI?si=8rYe9TK7e2FzOEfR&amp;t=1088"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/kVq2IhGstIc?si=urIZs_UhIp-xJDFJ&amp;t=1029"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Es gibt noch fünf weitere Goldene Tickets für die kommenden Monatlichen Finals und den Last Chance Qualifier. Melde dich für DEINE Chance auf die Teilnahme an den World Finals im Turnier-Hub an! Folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bist!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6KhLFBhhSN5KTzmf3iTG5M</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4ELGBsEuyRfG8Q3wrSIOt5/36d79b3a04c3bd27f5fa9bf8d114dcef/Synchronic_Golden_Ticket_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 18:33:26 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Herzlichen Glückwunsch, VM Legacy!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Herzlichen Glückwunsch an die Champions der Monatlichen Finals im Mai: VM Legacy!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Wettbewerb für den Mai ist offiziell beendet. Im vergangenen Monat traten die herausragenden Clash of Clans-Teams in den Offenen Qualifiern gegeneinander an, gefolgt von den Monatlichen Qualifiern im Mai, die in den zweiten Monatlichen Finals der #ClashWorlds 2024 gipfelten ...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Der Gewinner des Goldenen Tickets der Clash of Clans World Championship in den Monatlichen Finals im Mai steht fest:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/56MhoIOOcMYun67HhMspmT/1fb2ed4a8cd106e73ee7ffd5f2d3af56/VM_LEGACY_GOLDEN_TICKET.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FVMEsportsCoC')"&gt;VM Legacy&lt;/a&gt; war in den Monatlichen Finals im Mai einfach nicht zu stoppen – das Team sicherte sich AUSSCHLIESSLICH perfekte Kriege während des gesamten Wettkampfes. VM Legacy hat das Goldene Ticket für die Monatlichen Finals im Mai und den größten Anteil am Preispool von 50.000 $ gewonnen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Glückwunsch an &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDarkstar%25255FCoC')"&gt;&lt;b&gt;Darkstar&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;, &lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynthe%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Synthe&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;, &lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fmax%25255Fvm%25255F')"&gt;&lt;b&gt;Max&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;, &lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fninjjj1')"&gt;&lt;b&gt;Ninj&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt; und &lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FFluxxyClash')"&gt;&lt;b&gt;Fluxxy&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Kommen wir zum Gewinner des Silbernen Tickets in den Monatlichen Finals im Mai:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/erhgB9bTRtO23qGEwGgWC/b2e0a7edaf0d0386c658f1cf6f3322ae/SAVAGE_ELITE_SILVER_TICKET.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Herzlichen Glückwunsch an &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F%25255FSEESPORTS')"&gt;SAVAGE ELITE&lt;/a&gt; zum Gewinn des Silbernen Tickets! SAVAGE ELITE hat sich die Teilnahme am Last Chance Qualifier gesichert und damit eine weitere Chance auf ein Goldenes Ticket und einen Platz in den Clash of Clans World Championship Finals!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Glückwunsch an &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCelinhoCoc')"&gt;Celinho&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPatolinococ')"&gt;Pato&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLeo1%25255Fcoc')"&gt;Leo&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLoOPCoc')"&gt;LoOPe&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBernaulcoc')"&gt;Bernaul&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1LQnnzsthT9YvGlr75wING/10b98a6d540eed29ae55b903a5e98075/Screen_Shot_2024-05-26_at_10.34.29_AM.png?w=1717&amp;h=967&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Erlebe noch einmal den spektakulären zweitägigen Showdown von VM Legacy auf dem Weg zum Goldenen Ticket, mit dem sie sich einen Platz bei den Clash of Clans World Championship Finals sichern konnten!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/kGvf6pam2HA?si=vb_PD5-S-s8g9VTI&amp;t=1260"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/qeQHW-9Fqmg?si=R3iUU4M3NpdAV1HF&amp;t=725"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Und schon sind die ersten beiden Goldenen Tickets für die #ClashWorlds 2024 vergeben – aber damit noch nicht genug! Es gibt noch vier weitere Goldene Tickets für die kommenden Monatlichen Finals und den Last Chance Qualifier. Melde dich für DEINE Chance auf die Teilnahme an den Clash of Clans World Championship Finals im Turnier-Hub an! Folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um #ClashWorlds auf dem Laufenden bist!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5lkCewncD7VVHgDFfL2nuN</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5YjWJmaGgMXuPcBpO1vCpr/ef985caf8862334dbe66b1eb39b8a50b/VM_LEGACY_GOLDEN_TICKET.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 17:37:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wiederholung der monatlichen Qualifikation für den Juni, Tag 2!</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/mh-WXDfCXKQ</link>
      <guid isPermaLink="false">2yJax6RuOrfdKxBvyp6xU2</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5rUFYF9Bn6sUWJJ4Qeqmfb/796b627a5fea2d55339710f5d18251c8/DE_COC_-_JUNE_MQ_Thumb_16x9_TAG2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 19:11:52 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Monatliche Finals im Juni 2024 – Alles, was du wissen musst!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Was für ein toller Auftakt zum Jahr der #ClashWorlds 2024! Zwei Goldene Tickets und zwei Silberne Tickets wurden bereits in den Monatlichen Finals im April und Mai vergeben. &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FVatangCoC')"&gt;Vatang&lt;/a&gt; sicherten sich das Goldene bzw. Silberne Ticket im April. Im Mai konnte sich &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FVMEsportsCoC')"&gt;VM Legacy&lt;/a&gt; das Goldene Ticket sichern und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F%25255FSEESPORTS')"&gt;SAVAGE ELITE&lt;/a&gt; hat sich das Silberne Ticket geschnappt! Die nächsten Goldenen und Silbernen Tickets werden in den Monatlichen Finals des Juni verteilt! Bevor du in all die Infos zu den Monatlichen Finals im Juni eintauchst, erfährst du hier, was bisher geschehen ist: Sieh dir &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DFJ%25255Fjr5UzkeI%2526t%253D1091s')"&gt;Tag 1&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FkVq2IhGstIc%253Fsi%253DwbnDo9LW7BOxzdop%2526t%253D1034')"&gt;Tag 2&lt;/a&gt; der Monatlichen Finals im April an, sowie &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DkGvf6pam2HA%2526t%253D1260s')"&gt;Tag 1&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FqeQHW-9Fqmg%253Fsi%253Dr5Bj-8zhWtpBWmHF%2526t%253D725')"&gt;Tag 2&lt;/a&gt; der Monatlichen Finals im Mai! Dieses Wochenende am Samstag, den 22. und Sonntag, den 23. Juni erwarten dich spannende Kämpfe der besten 6 Teams dieses Monats!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nun dazu, was DU für die bevorstehenden Monatlichen Finals im Juni wissen musst!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Monatlichen Finals vom Juni werden an zwei Tagen, dem 22. und 23. Juni, ausgetragen. Beide Wettkampftage beginnen um 16:00 Uhr MESZ (UTC+2), also merke dir das in deinem Kalender vor! Werfen wir nun einen Blick auf das Startbracket ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4iAcarCkeGncGPK1T0mo9s/c4f44a0a53ad23684b10ed8703febe6b/COC_-_May_MF_Starting_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;TURNIERFORMAT&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Werfen wir einen genaueren Blick auf den Wettbewerb im Juni! 128 Teams haben es aus dem Offen Qualifier geschafft und traten im Monatlichen Qualifier des Juni an. Nach zwei actionreichen Tagen im Monatlichen Qualifier des Juni haben sich 6 Teams durchgesetzt und sich einen Platz in den Monatlichen Finals des Juni gesichert – die dieses Wochenende stattfinden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Setzliste für die Monatlichen Finals im Juni wird durch die Platzierung der sechs Teams im Monatlichen Qualifier im Juni bestimmt: Die beiden höchstplatzierten Teams starten in Runde 2 des oberen Brackets, während die Plätze 3 bis 6 in Runde 1 des oberen Brackets starten. Ja, richtig gehört! Die Platzierung im Monatlichen Qualifier ist ausschlaggebend für den Startplatz im Monatlichen Final: Die beiden bestplatzierten Teams erhalten in der ersten Runde ein Freilos und kommen so dem begehrten Goldenen Ticket einen Schritt näher! Die ersten beiden Runden des oberen Brackets und die erste Runde des unteren Brackets werden am ersten Tag des Monatlichen Finals im Juni (22. Juni) ausgetragen, während alle übrigen Runden und Kriege am zweiten Tag des Monatlichen Finals im Juni (23. Juni) stattfinden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Werfen wir nun einen genaueren Blick auf die sechs Teams, die dieses Wochenende an den Monatlichen Finals im Juni teilnehmen werden ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/vlyOVV0vyPAPKMZ5m9gQe/852e76faf121e2a51ea8a1b4833f3af2/DE_COC_-_June_MF_Competing_Teams_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;TEILNEHMENDE TEAMS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;6 Teams nehmen an den Monatsfinals im Juni teil! Sie sind wie folgt, aufgelistet nach ihrer Platzierung...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;&lt;u&gt;Millesime MG&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; bestehend aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKingsman_coc_')"&gt;&lt;u&gt;KingsMan&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F_zTeemper')"&gt;&lt;u&gt;0815Teemper&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTryHardvw')"&gt;&lt;u&gt;TryHard&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJust_Natchoa')"&gt;&lt;u&gt;Natchoa&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMammuthCoC')"&gt;&lt;u&gt;Hawk&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;&lt;u&gt;Tribe Gaming&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; bestehend aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc_Cronos')"&gt;&lt;u&gt;Cronos&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJojo23_coc')"&gt;&lt;u&gt;Jojo23&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Friqirez')"&gt;&lt;u&gt;Riqirez&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FExcosist_')"&gt;&lt;u&gt;Excosist&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNebrax_CoC')"&gt;&lt;u&gt;Nebrax&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FVistaRidgeCoC')"&gt;&lt;u&gt;Vista Ridge&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; bestehend aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSora_360i')"&gt;&lt;u&gt;SORA&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPEKKACHU911')"&gt;&lt;u&gt;PEKKACHU&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FERIK___coc')"&gt;&lt;u&gt;ERIK&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FManik_sharma_24')"&gt;&lt;u&gt;Manik&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FProf_Elektro')"&gt;&lt;u&gt;Elektro&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dizi X Cenizos bestehend aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fskysmallking')"&gt;&lt;u&gt;Xiao Tian&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, Nelson, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FM0min_COC')"&gt;&lt;u&gt;M0min&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKarl_quella')"&gt;&lt;u&gt;Alxlc&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMelie_coc')"&gt;&lt;u&gt;Melie&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPulseGamin9159')"&gt;&lt;u&gt;Pulse Gaming&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; bestehend aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fk___k02')"&gt;&lt;u&gt;NYU&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsahara_blazeJP')"&gt;&lt;u&gt;sahara&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fchihawa_GB2')"&gt;&lt;u&gt;Chihawa&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLincoln_coc')"&gt;&lt;u&gt;Lincoln&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FArrow_5656')"&gt;&lt;u&gt;Wado&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMO_shifters')"&gt;&lt;u&gt;MO Shifters&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; bestehend aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FAhmedjc_')"&gt;&lt;u&gt;Ahmad&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Ftzekin_')"&gt;&lt;u&gt;Zkin&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc_sean')"&gt;&lt;u&gt;Sean&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fder_le_o')"&gt;&lt;u&gt;Leo&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCocHades')"&gt;&lt;u&gt;Imraan&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Millesime MG und Tribe Gaming erhalten ein Freilos in der oberen Runde 1 und starten sofort in der oberen Runde 2, während Vista Ridge, Dizi X Cenizos, Pulse Gaming und MO Shifters in der oberen Runde 1 gegeneinander antreten werden.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4GvKLGzU3CKIKW3eAuVEav/41c219bf177316d93a878ff98bcadad4/DE_COC_-_June_EN_Talent_Graphic.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;OFFIZIELLE UND COMMUNITY-KOMMENTATOREN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Wir haben eine hochkarätige Besetzung für die Übertragung der Monatlichen Finals im Juni und die Community-Streams!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zunächst haben wir unsere offiziellen #ClashWorlds-Stars, die ihr bei den englischsprachigen Übertragungen sehen werdet: CarbonFin, iTzu, Clash Bashing &amp;amp; Woody!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;CarbonFin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FiTzuDL')"&gt;iTzu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;/u&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FClashBashing')"&gt;&lt;u&gt;Clash Bashing&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FWoodyTalks')"&gt;Woody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Auch die Community-Kommentatoren werden bei den Monatlichen Finals im Juni wieder dabei sein! Unten findest du die vollständige Liste der Kommentatoren aus der Community, die Sprachen, in denen sie streamen werden sowie die Links zu ihren Kanälen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Spanisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fstyle_coc')"&gt;&lt;u&gt;Style&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SockersSabadellUnited')"&gt;&lt;u&gt;SOCKERS&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ZolokotrokoTOP')"&gt;&lt;u&gt;Zolokotroko&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;&lt;u&gt;shioN&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSrtaMaverick')"&gt;&lt;u&gt;Srta Maverick&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Portugiesisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr')"&gt;&lt;u&gt;Bruna7Cr&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540HoLoWiWi')"&gt;&lt;u&gt;Marinaul&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR')"&gt;&lt;u&gt;Rafa COC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fdecowdocanal')"&gt;&lt;u&gt;Decow&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Französisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SkarexClashofclans')"&gt;&lt;u&gt;Skarex&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;&lt;u&gt;Optimus Prime COC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Italienisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540haplo80')"&gt;&lt;u&gt;Haplo80&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Medda87')"&gt;&lt;u&gt;Medda87&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deutsch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540NoobsiMTV')"&gt;&lt;u&gt;Noobs iMTV&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Japanisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540hagureyuta14')"&gt;&lt;u&gt;yuta14&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Koreanisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540fada.')"&gt;&lt;u&gt;FADA&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Indonesisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540BangSkot')"&gt;&lt;u&gt;BangSkot&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ChiefRianGaming')"&gt;&lt;u&gt;Chief Rian Gaming&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Traditional Chinesisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540turtle_coc')"&gt;&lt;u&gt;Turtle&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vietnamesisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540AkariGaming')"&gt;&lt;u&gt;Akari Gaming&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hindisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540rs_clash')"&gt;&lt;u&gt;R S Clash&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Und vergessen wir nicht, dass Geld auf dem Spiel steht ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6DqNDx7JpfiZVgfCu8APDB/56598625cf27860f9ef32a879b359b6c/DE_COC_-_Article_Prize_Pool_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;PREISPOOL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;In der Grafik oben siehst du eine Übersicht der Aufteilung des Preisgelds unter den 6 teilnehmenden Teams. Wer sichert sich welchen Anteil vom Preispool in Höhe von 50.000 $ in den Monatlichen Finals im Juni?&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/49KlIgSRwdzQZKDigcMmNf/1f2456399f293cd7234a0b012b470309/DE_COC_-_June_MF_Where_to_Watch.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;WO KANN ICH DIE SPIELE GUCKEN?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Eventseite von Clash of Clans&lt;/a&gt; ist der beste Ort, um die Monatlichen Finals im Juni anzuschauen. Gib Tipps ab und verdiene Belohnungen im Spiel! Hast du ein Gespür dafür, wer sich wohl das Goldene Ticket in den Monatlichen Finals des Juni sichern wird? Willst du Belohnungen verdienen, indem du ein Quiz zu den #ClashWorlds beantwortest und deinem Lieblingsteam zuguckst? Dann ist die Eventseite perfekt für dich!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Melde dich mit deiner Supercell ID auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Eventseite von Clash of Clans&lt;/a&gt; an, um all die Belohnungen in der unteren Grafik zu bekommen!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3fL6seOmINIjweS0B0m1nn/0ccc8a029be357b44aab65a1a41dfed1/DE_COC_-_Event_Site_Promo_IG.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Die Eventseite von Clash of Clans hat 8 Sprachoptionen: Deutsch, Englisch, Spanisch, Portugiesisch, Französisch, Italienisch, Koreanisch und Japanisch!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Englisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Spanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Portugiesisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Französisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Deutsch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Italienisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Koreanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Japanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das war‘s, Häuptling! Markiere deinen Kalender und folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fde')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bleibst!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6gkVZoD1ak6CNFYwH0nOVO</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1zOrnwZPBlWaiZjkGPETsZ/f5199d92484a33b12927ed13c7e84d10/DE_COC_-_June_MF_AYNTK_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 15:58:13 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wiederholung von Tag 1 der Monatsfinale im Juni!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=OMS0wYK0_Io</link>
      <guid isPermaLink="false">30DPGG7ZYcHU1LRd3Zq4qI</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7MwTrlByYWasTVuuXO6vcg/a988871a19f5d0289919e2f46ea2e1ce/DE_COC_-_June_MF_Thumb_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 17:46:59 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wiederholung von Tag 2 der monatlichen Juni-Finale!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=j_Kndf1WHfM</link>
      <guid isPermaLink="false">7lKVzqGf7FgTXcsbw2sjCv</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/69Ln2ursYewVCkrSqNL0TX/c3e39dc7926ed278b23b06026d7c8946/DE_COC_-_June_MF_Thumb_16x9_TAG2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 17:50:15 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Herzlichen Glückwunsch, Millesime MG!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Wir gratulieren den Champions der Monatlichen Finals im Juni: Millesime MG!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;So schnell geht‘s: 3 Goldene Tickets wurden bereits vergeben und der Monatswettbewerb im Juni ist zu Ende! Im letzten Monat kämpften die besten Clash of Clans-Teams und -Spieler in den Offenen Qualifiern, den Monatlichen Qualifiern und schließlich ein letztes Mal in den Monatlichen Finals der #ClashWorlds im Juni gegeneinander ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6SzhfmW3R06DgM2FtTtB69/4f3ae1860ca54a0ef4247e12fd451b91/DE_COC_-_June_MF_Winner_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Die Gewinner des Goldenen Tickets der Clash of Clans World Championship in den Monatlichen Finals im Juni stehen fest!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Bereits zum dritten Mal in den #ClashWorlds 2024 nahm &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;Millesime MG&lt;/a&gt; an den Monatlichen Finals teil. Das Team hat dem Sprichwort „Aller guten Dinge sind drei“ alle Ehre gemacht! Millesime MG holte sich das Goldene Ticket in den Monatlichen Finals der #ClashWorlds im Juni nach einer MAKELLOSEN Siegesserie und gewann jeden einzelnen Krieg! Dafür bekommen die Spieler den größten Anteil des Preispools in Höhe von 50.000 US-Dollar und verdienen sich einen Platz in den Clash of Clans World Championship Finals!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Herzlichen Glückwunsch an &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKingsman%25255Fcoc%25255F')"&gt;KingsMan&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F%25255FzTeemper')"&gt;0815Teemper&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTryHardvw')"&gt;TryHard&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJust%25255FNatchoa')"&gt;Natchoa&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMammuthCoC')"&gt;Hawk&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4XSweIDJCS1kTYJNCwKMIn/b16ab865c7c080ead324535b9f768f46/DE_COC_-_June_MF_Runner_Up_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Kommen wir zu den Gewinnern des Silbernen Tickets in den Monatlichen Finals im Juni!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Herzlichen Glückwunsch an &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMO%25255Fshifters')"&gt;MO Shifters&lt;/a&gt;, die sich das Silberne Ticket in den Monatlichen Finals des Juni sichern konnten! MO Shifters nehmen am Last Chance Qualifier teil, wo sie eine weitere Chance auf ein Goldenes Ticket und somit einen Platz in den Clash of Clans World Championship Finals haben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Feiern wir die 5 Spieler, die sich das Silberne Ticket in den Monatlichen Finals im Juni geholt haben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FAhmedjc%25255F')"&gt;Ahmad&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Ftzekin%25255F')"&gt;Zkin&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc%25255Fsean')"&gt;Sean&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fder%25255Fle%25255Fo')"&gt;Leo&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCocHades')"&gt;Imraan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4Z7ig8WwwxgOOOjlGS9PRb/bf2e72a45972914acf4c894b2644ef3a/Screen_Shot_2024-06-23_at_10.46.17_AM.png?w=1268&amp;h=707&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Erlebe noch einmal den spektakulären zweitägigen Showdown von Millesime MG auf dem Weg zum Goldenen Ticket, mit dem sie sich einen Platz bei den Clash of Clans World Championship Finals sichern konnten!&lt;/h1&gt;

&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=OMS0wYK0_Io"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=j_Kndf1WHfM"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Drei Teams haben nun ihre Namen in den Geschichtsbüchern der #ClashWorlds 2024 zementiert und sich Goldene Tickets unter den Nagel gerissen. Es sind jedoch noch 3 weitere Goldene Tickets in den Monatlichen Finals im Juli sowie im Chinesischen Regionalen Qualifier und im Last Chance Qualifier zu haben! Vergiss nicht, dich im Turnier-Hub anzumelden und dir so DEINE Chance zu sichern, dich an die Spitze zu kämpfen und an den Clash of Clans World Championship Finals teilzunehmen! Folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fde')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bist!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4JEcUfbMwFMpDcwLwnMc8n</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6SzhfmW3R06DgM2FtTtB69/4f3ae1860ca54a0ef4247e12fd451b91/DE_COC_-_June_MF_Winner_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 17:52:27 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Die Snapdragon Pro Series ist ZURÜCK!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Die Snapdragon Pro Series ist zurück!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Snapdragon Pro Series kehrt mit einer weiteren Saison zurück. Dieses Mal ist der Wettkampf noch besonderer, denn du kannst dich mit Spielern aus der ganzen Welt messen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diesen Wettkampf solltest du nicht verpassen, schließlich geht es um ein Silbernes Ticket zum Last Chance Qualifier der Clash of Clans World Championship und einen Preispool in Höhe von 50.000 $! Melde dich JETZT &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesl.gg%252FSPSClash')"&gt;HIER&lt;/a&gt; auf FACEIT an!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die Snapdragon Mobile Open-Phase besteht aus 4 Cups, die an je zwei Tagen gespielt werden. Sie finden alle in einem Einzelausscheidungs-Bracket mit Best-of-1-Regeln statt. Am ersten Tag werden die besten 8 Teams ermittelt, die sich für den zweiten Tag qualifizieren.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vier Cup-Sieger qualifizieren sich für die Split Finals. Die übrigen 4 Plätze in den Finals werden von der Gesamt-Rangliste abhängig gefüllt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Danach werden die Snapdragon Mobile Open Finals ausgetragen, ein zweitägiges Turnier im Doppelausscheidungsformat. Hier sichert sich der Gewinner ein Silbernes Ticket zum LCQ und den größten Anteil am Preispool in Höhe von 50.000 $!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4mFpOh2lmgNXWVurFRZsIe/7a432f27b3cb5e7c034cdef464596624/DE_SPS_Se5_Game_Format_CoC.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Streich dir die Tage in deinem Kalender an, um keine Sekunde der Action zu verpassen!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6MJh3Gt2CNKtUbjuN6VZj6/c5e3c6dd915a41af884e7e4bed807ad8/DE_SPS_Se5_Livestream_Schedule.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Jetzt kennst du alle Grundlagen – schau dir also das Tutorialvideo unten an und folge der Anleitung, um dich anzumelden!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registriere einen &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.faceit.com%252Fen%252Fhome')"&gt;FACEIT-Account&lt;/a&gt; (alle Spieler eines Teams müssen einen Account haben).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verknüpfe dein Supercell-ID-Konto mit FACEIT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wähle das Turnier, an dem du teilnehmen möchtest, und klicke auf die Schaltfläche zum Absenden deiner Anmeldung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gib in der Textbox für die Anmeldung (auf Englisch) etwas wie „I would like to join, my name is [dein Spielername] on team [Name deines Teams].“ ein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wird deine Anmeldung bestätigt, siehst du deine Einladung und musst auf den orangefarbenen Button klicken, um dem Turnier beizutreten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um ein Team zu erstellen und deine Mitspieler in dein Team einzuladen, folge der Anleitung links.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Das war‘s fürs Erste! Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt; sowie &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und schau auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt; vorbei, um bei allen News zu #ClashEsports auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5CZM228hzcPP1TxqtPkemS</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6J5M5ss9cfhRT7O0FV1cnY/34e28431d01349f68e9e5f2e9c76e71b/thumbnail.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 23:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rewatch the SPS Cup 2 - Day 2!</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/FoFsmwMor3A</link>
      <guid isPermaLink="false">1ZHrELrRcncwXOGW3vibbU</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3iod0F8cLk6bq5LmvqpALa/ae78483acfee14af3add04ccd0237204/ES_SPSCUP2_thumbnail_day_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 16:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Melde dich für das RH16-Trophäenrennen an!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hast du das Zeug, zum BESTEN Trophäen-Pusher der Welt zu werden?&lt;/b&gt; Bereite dich bei der Rückkehr des Trophäenrennen-Turniers auf eine spannende Reise vor – dies ist eines unserer beliebtesten Turniere bei Clash Champs! Im Turnier werden deine Trophäen-Push-Skills auf die Probe gestellt. Diesmal wird &lt;b&gt;auf Rathaus-Level 16&lt;/b&gt; gespielt!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie der Name schon sagt, gibt es ein einziges Ziel im Trophäenrennen-Turnier: &lt;b&gt;in einer bestimmten Zeit so viele Trophäen wie möglich zu sammeln&lt;/b&gt;. Deine Gegner sind die Zeit, andere Spieler und deine eigenen Limits! Ob deine Stärken nun in der Offensive oder Defensive liegen – in diesem Rennen sind absoluter Einsatz und Beständigkeit gefragt, um es siegreich zu beenden.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Wie registriere ich mich?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Registriere dich&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fleaderboard%252F%253Ftid%253D9')"&gt;&lt;b&gt;HIER&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; und führe die folgenden Schritte durch:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gib das Spielerkürzel deines Spielkontos an.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Validiere dein Spielkonto, indem du dein API-Token eingibst. Dieses findest du über Einstellungen &amp;gt; Mehr Einstellungen &amp;gt; API-Token &amp;gt; Tippe auf „Anzeigen“.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das ist auch schon alles! Es ist möglich, mit mehreren Spielkonten anzutreten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Das erste Trophäenrennen-Turnier begann auf RH9. Streich dir den Beginn DEINES Trophäenrennen-Turniers im Kalender an.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;RH16&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldedatum: Ab jetzt!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Startdatum: 29. Juli um 15:00 Uhr UTC (17:00 Uhr MESZ)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ende der Anmeldefrist: 16. August um 15:00 Uhr UTC (17:00 Uhr MESZ)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Enddatum: 18. August um 15:00 Uhr UTC (17:00 Uhr MESZ)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Um einen fairen Wettkampf zu gewährleisten, müssen alle Teilnehmer auf RH16 sein und über &lt;b&gt;mindestens&lt;/b&gt; &lt;b&gt;5000 Trophäen&lt;/b&gt; verfügen, wenn das Rennen beginnt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hier ist ein Video, in dem Clash Bashing den gesamten Prozess detailliert für RH9 erklärt.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=TFjlnVOEsAc"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Kommen wir zu den Preisen!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die besten Spieler jeder Kategorie erwarten Preise, die das Herz höher schlagen lassen. Für deine Mühen wirst du reichlich belohnt!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Preise für die besten drei Spieler werden wie folgt aufgeteilt:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RH16&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1. Platz: 2200 Juwelen + Geschenkkarte im Wert von 250 $ von exclaim.gg + Pro Base Pack + VIP-FANARTIKEL-BOX von Supercell + 250 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2. Platz: 1100 Juwelen + Geschenkkarte im Wert von 150 $ von exclaim.gg + Pro Base Pack + „Gold Tier“-Skin + 150 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3. Platz: 550 Juwelen + Geschenkkarte im Wert von 100 $ von exclaim.gg + Pro Base Pack + „Gold Tier“-Skin + 100 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Goldenes Ei: Wenn ein Ei neben deinem Namen in der Rangliste angezeigt wird, gewinnst du direkt 500 Juwelen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stream-Giveaway: 2 „Gold Tier“-Skins werden am letzten Tag des Turniers live im Stream verschenkt!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Neben diesen tollen Preisen wird außerdem ein Goldenes Ei als zufälliger geheimer Preis verliehen, wenn du es neben deinem Namen in der Rangliste siehst! Halte im Laufe des Turniers Ausschau nach dieser ganz besonderen Überraschung. &lt;b&gt;Im Stream werden auch Pro Base Packs und Skins verschenkt&lt;/b&gt;, also behalte ihn im Auge.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Pro registriertem Spielkonto erhalten Spieler je 10 Champ Bucks.&lt;/b&gt; Champ Bucks kannst du im &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fchamp-bucks-rewards%252F')"&gt;Belohnungs-Store&lt;/a&gt; eintauschen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tritt dem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdiscord.gg%252Fclashchamps')"&gt;Discord-Server&lt;/a&gt; von Clash Champs bei und folge ihnen auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;. Folge außerdem Clash of Clans Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, um bei allen News zum Trophäenrennen-Turnier auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">61lOuGjxrWRlp3IUB4WGTj</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7MOXamb3K3jFlL6brbqcek/338c844b8da26041f6293a7801e1e577/1920x1080.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 17:52:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Monatliche Finals im Juli 2024 – Alles, was du wissen musst! </title>
      <description>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die dieses Wochenende stattfindenden Monatlichen Finals des Juli sind die LETZTEN in diesem Jahr. Hier gibt es das vierte Goldene Ticket zu holen! Bring dich auf den neuesten Stand bezüglich der #ClashWorlds 2024, indem du dir die Action der vorherigen Monatlichen Finals ansiehst: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DFJ%25255Fjr5UzkeI%2526t%253D1091s')"&gt;Tag 1&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FkVq2IhGstIc%253Fsi%253DwbnDo9LW7BOxzdop%2526t%253D1034')"&gt;Tag 2&lt;/a&gt; der April-Finals, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DkGvf6pam2HA%2526t%253D1260s')"&gt;Tag 1&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FqeQHW-9Fqmg%253Fsi%253Dr5Bj-8zhWtpBWmHF%2526t%253D725')"&gt;Tag 2&lt;/a&gt; der Mai-Finals und schließlich &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FKNGMKcPL7FI%253Fsi%253DLtlaGexnjuXSiIsR%2526t%253D1212')"&gt;Tag 1&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Flive%252FkN6dqDZF8Dw%253Fsi%253D2%25255F-DOxufVSYl5-YK%2526t%253D1301')"&gt;Tag 2&lt;/a&gt; der Monatlichen Finals im Juni!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nun dazu, was du für die bevorstehenden Monatlichen Finals im Juli wissen musst!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Monatlichen Finals vom Juli werden an zwei Tagen, dem 20. und 21. Juli, ausgetragen. Beide Wettkampftage beginnen um 16:00 Uhr MESZ (UTC+2), also merke dir das in deinem Kalender vor! Werfen wir nun einen Blick auf das Startbracket ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5buwRfIdLWxgKiet6CQ4yN/bfdd45f9d9f2c9f57b794352f64d9d92/COC_-_June_MF_End_Bracket.png?w=1268&amp;h=707&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Turnierformat&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Werfen wir einen genaueren Blick auf den Wettbewerb im Juli! 128 Teams haben es aus dem Offen Qualifier geschafft und traten im Monatlichen Qualifier des Juli an. Nach zwei actionreichen Tagen im Monatlichen Qualifier des Juli haben sich sechs Teams durchgesetzt und sich einen Platz in den Monatlichen Finals des Juli gesichert – die dieses Wochenende stattfinden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Setzliste für die Monatlichen Finals im Juli wird durch die Platzierung der sechs Teams im Monatlichen Qualifier im Juli bestimmt: Die beiden höchstplatzierten Teams starten in Runde 2 des oberen Brackets, während die Plätze 3 bis 6 in Runde 1 des oberen Brackets starten. Ja, richtig gehört! Die Platzierung im Monatlichen Qualifier ist ausschlaggebend für den Startplatz im Monatlichen Final: Die beiden bestplatzierten Teams erhalten in der ersten Runde ein Freilos und kommen so dem begehrten Goldenen Ticket einen Schritt näher! Die ersten zwei Runden des oberen Brackets und die erste Runde des unteren Brackets werden an Tag 1 der Monatlichen Finals im Juli (20. Juli) gespielt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alle übrigen Runden und Kriege finden an Tag 2 der Monatlichen Finals im Juli (21. Juli) statt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Werfen wir nun einen genaueren Blick auf die sechs Teams, die dieses Wochenende an den Monatlichen Finals im Juli teilnehmen werden ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/65KWR3HYEOG6kwUvVnNeFz/8cdf52c66e31d009160a065cbf9e7281/DE_COC_-_July_MF_Competing_Teams_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Teilnehmende Teams&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;6 Teams nehmen am Juli-Monatsfinale teil! Die 6 Teams, die an den Juli-Monatsfinalen teilnehmen, sind wie folgt, aufgelistet nach ihrer Setzliste...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMO_shifters')"&gt;&lt;u&gt;MO Shifters&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; besteht aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FAhmedjc_')"&gt;&lt;u&gt;Ahmad&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Ftzekin_')"&gt;&lt;u&gt;Zkin&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc_sean')"&gt;&lt;u&gt;Sean&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fder_le_o')"&gt;&lt;u&gt;Leo&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCocHades')"&gt;&lt;u&gt;Imraan&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNAVI_coc')"&gt;&lt;u&gt;NAVI&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; besteht aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGAKU_coc')"&gt;&lt;u&gt;GAKU&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKazuma_coc_')"&gt;&lt;u&gt;Kazuma&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKlaus_coc')"&gt;&lt;u&gt;Klaus&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSTARs_coc_')"&gt;&lt;u&gt;STARs&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fyatta_coc')"&gt;&lt;u&gt;Yatta&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDiziGroup')"&gt;&lt;u&gt;Dizi X Cenizos&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; besteht aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fskysmallking')"&gt;&lt;u&gt;Xiao Tian&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, Nelson, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FM0min_COC')"&gt;&lt;u&gt;M0min&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKarl_quella')"&gt;&lt;u&gt;Alxlc&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMelie_coc')"&gt;&lt;u&gt;Melie&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FEsportsMarcos')"&gt;&lt;u&gt;Marcos Esports&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; besteht aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Famargupta_coc')"&gt;&lt;u&gt;Amar Gupta&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsadil319')"&gt;&lt;u&gt;Mr Aadil&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, MWC, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Ftanwar_sahab1')"&gt;&lt;u&gt;TANWAR SAHAB&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKrishan101456')"&gt;&lt;u&gt;Krishan don&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FVNesportingCOC')"&gt;&lt;u&gt;VN eSporting&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; besteht aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FClashDemo')"&gt;&lt;u&gt;DEmo&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Falmualin_coc')"&gt;&lt;u&gt;almualin&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=%2540diegogm_coc')"&gt;&lt;u&gt;Diego&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FElTanoNeri')"&gt;&lt;u&gt;El Tano&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FND_coc')"&gt;&lt;u&gt;EL ND&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPulseGaming_1')"&gt;&lt;u&gt;Pulse Gaming&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; besteht aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fk___k02')"&gt;&lt;u&gt;NYU&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsahara_blazeJP')"&gt;&lt;u&gt;sahara&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fchihawa_GB2')"&gt;&lt;u&gt;Chihawa&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLincoln_coc')"&gt;&lt;u&gt;Lincoln&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FArrow_5656')"&gt;&lt;u&gt;Wado&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;MO Shifters, NAVI, Dizi X Cenizos und Pulse Gaming kehren von früheren Monatsfinalen zurück, während Marcos Esports und VN eSporting 2024 zum ersten Mal an einem #ClashWorlds-Monatsfinale teilnehmen!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2LcOPF7P1Hk2Yav5pfrZ0u/bab10db6f970a1043eaa20930c168ed8/DE_COC_-_July_EN_Talent_Graphic.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Offizielle und Community-Kommentatoren&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Wir haben eine hochkarätige Besetzung für die Übertragung der Monatlichen Finals im Juli und die Community-Streams!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zunächst haben wir unsere offiziellen #ClashWorlds-Stars, die du bei den englischsprachigen Übertragungen sehen wirst. CarbonFin, iTzu und Woody hast du vielleicht schon in vorherigen Monatlichen Finals kennengelernt. Diesen Monat ist außerdem Lexnos als Neuzugang mit dabei!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;CarbonFin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FiTzuDL')"&gt;iTzu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLexnosYT')"&gt;Lexnos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FWoodyTalks')"&gt;Woody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Auch die Community-Kommentatoren werden bei den Monatlichen Finals im Juli wieder dabei sein! Unten findest du die vollständige Liste der Kommentatoren aus der Community, die Sprachen, in denen sie streamen werden sowie die Links zu ihren Kanälen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Spanisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fstyle_coc')"&gt;&lt;u&gt;Style&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SockersSabadellUnited')"&gt;&lt;u&gt;SOCKERS&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ZolokotrokoTOP')"&gt;&lt;u&gt;Zolokotroko&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;&lt;u&gt;shioN&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Portugiesisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr')"&gt;&lt;u&gt;Bruna7Cr&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540HoLoWiWi')"&gt;&lt;u&gt;Marinaul&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR')"&gt;&lt;u&gt;Rafa COC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fdecowdocanal')"&gt;&lt;u&gt;Decow&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Französisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;&lt;u&gt;Optimus Prime COC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Italienisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540haplo80')"&gt;&lt;u&gt;Haplo80&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Medda87')"&gt;&lt;u&gt;Medda87&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deutsch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540NoobsiMTV')"&gt;&lt;u&gt;Noobs iMTV&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Japanisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540hagureyuta14')"&gt;&lt;u&gt;yuta14&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Koreanisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540fada.')"&gt;&lt;u&gt;FADA&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540jaejincoc')"&gt;&lt;u&gt;JAEJIN COC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Indonesisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540BangSkot')"&gt;&lt;u&gt;BangSkot&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Traditionelles Chinesisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540turtle_coc')"&gt;&lt;u&gt;Turtle&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vietnamesisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540AkariGaming')"&gt;&lt;u&gt;Akari Gaming&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Philippinisch: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252Fexecutivegamers%252F')"&gt;&lt;u&gt;Boss L.A.&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Und vergessen wir nicht, dass Geld auf dem Spiel steht ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/28DNUTUr0DclpH6CExuzhm/ad59fcc2f989b47d7d3b2e916e83c434/DE_COC_-_Article_Prize_Pool_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Preispool&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;In der Grafik oben siehst du eine Übersicht der Aufteilung des Preisgelds unter den sechs teilnehmenden Teams. Wer sichert sich welchen Anteil vom Preispool in Höhe von 50.000 $ in den Monatlichen Finals im Juli?&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/InK87tEYkhw1kjaD93K4t/6b6dc08e97df58b5c25e07ed5b19a2c1/DE_COC_-_Article_Where_to_Watch_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Wo kann ich die Spiele gucken?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Eventseite von Clash of Clans&lt;/a&gt; ist der beste Ort, um die Monatlichen Finals im Juli anzuschauen. Gib Tipps ab und verdiene Belohnungen im Spiel! Hast du ein Gespür dafür, wer sich wohl das Goldene Ticket in den Monatlichen Finals des Juli sichern wird? Willst du Belohnungen verdienen, indem du ein Quiz zu den #ClashWorlds beantwortest und deinem Lieblingsteam zuguckst? Dann ist die Eventseite perfekt für dich!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Melde dich mit deiner Supercell ID auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Eventseite von Clash of Clans&lt;/a&gt; an, um all die Belohnungen in der unteren Grafik zu bekommen!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4e91ZDSr0IxQG6CQWcojIH/908e640834b77d527bf22ee652f9ee94/DE_COC_-_Event_Site_Promo_IG.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Die Eventseite von Clash of Clans hat 8 Sprachoptionen: Deutsch, Englisch, Spanisch, Portugiesisch, Französisch, Italienisch, Koreanisch und Japanisch!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Englisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Spanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Portugiesisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Französisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Deutsch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Italienisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Koreanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Japanisch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das war‘s, Häuptling! Markiere deinen Kalender und folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fde')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bleibst!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4jhSZkXLyahqzkiUakifa7</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4jE4soYcaRTvkAoz3vA14g/53c2322c4d5a5ca07b4f853abad07052/DE_COC_-_July_MF_AYNTK_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 13:57:44 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wiederholung von Tag 1 des Juli-Monatsfinales!</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/oG9JBcDf0jI</link>
      <guid isPermaLink="false">78VzczwKKjDJQum59l8gQD</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/9q7C7tJgzZLBBTM8kL2rs/2e105101e0c247756141e5243f11f204/DE_COC_-_July_MF_Thumb_16x9_Tag1.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 18:06:34 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wiederholung von Tag 2 der Juli-Monatsfinale!</title>
      <link>https://www.youtube.com/live/bPPXP_us7Mo</link>
      <guid isPermaLink="false">4tSVyQ2FkvUsRak8RaTAuL</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7dtSAiLBFzbMzkFcbiYQ2P/279070d38fcc520d690bf3024e024712/DE_COC_-_July_MF_Thumb_16x9_Tag2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 17:21:48 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Herzlichen Glückwunsch, NAVI!</title>
      <description>&lt;h1&gt;Herzlichen Glückwunsch an die Champions der Monatlichen Finals im Juli: NAVI!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vier Monatliche Finals. Vier Gewinner eines Goldenen Tickets. Vier Champions! Mit dem monatlichen #ClashWorlds-Wettkampf im Juli sind die letzten Monatlichen Finals des Jahres 2024 zu Ende gegangen!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Die Gewinner des Goldenen Tickets der Clash of Clans World Championship in den Monatlichen Finals im Juli stehen fest!&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1PTFq9CkjPlV5goF0wn9z1/8e3c445d34bc5bca947e5ce615200c35/COC_-_July_MF_Winner_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Nachdem sie sich bereits in den ersten Monatlichen Finals der #ClashWorlds 2024 ein Silbernes Ticket gesichert hatten, kehrten NAVI in den letzten Monatlichen Finals des Jahres zurück, um sich stattdessen ein Goldenes Ticket holen! &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNAVI%25255Fcoc')"&gt;NAVI&lt;/a&gt; haben somit das Goldene Ticket für die Monatlichen Finals im Juli und den größten Anteil am Preispool von 50.000 $ gewonnen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Herzlichen Glückwunsch an &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGAKU%25255Fcoc')"&gt;GAKU&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKazuma%25255Fcoc%25255F')"&gt;Kazuma&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKlaus%25255Fcoc')"&gt;Klaus&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSTARs%25255Fcoc%25255F')"&gt;STARs&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fyatta%25255Fcoc')"&gt;Yatta&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Kommen wir zu den Gewinnern des Silbernen Tickets in den Monatlichen Finals im Juli!&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4egzJuM3ZX7ZR1zYCRWSqZ/927f458d95b39f2c01ee260a310c6a9d/COC_-_July_MF_Runner_Up_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Herzlichen Glückwunsch an &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPulseGaming%25255F1')"&gt;Pulse Gaming&lt;/a&gt; zum Gewinn des Silbernen Tickets in den Monatlichen Finals des Juli!Pulse Gaming nehmen am Last Chance Qualifier teil, wo sie eine weitere Chance auf ein Goldenes Ticket und somit einen Platz in den Clash of Clans World Championship Finals haben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Applaus für die fünf Gewinner des Silbernen Tickets für die Monatlichen Finals im Juli: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fk%25255F%25255F%25255Fk02')"&gt;NYU&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsahara%25255FblazeJP')"&gt;sahara&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fchihawa%25255FGB2')"&gt;Chihawa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLincoln%25255Fcoc')"&gt;Lincoln&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FArrow%25255F5656')"&gt;Wado&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4CH98hF3gPZdWHeTNplrej/0f22d15b1cb96a8edde2eee157b87acd/Screen_Shot_2024-07-21_at_10.31.32_AM.png?w=1170&amp;h=581&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Erlebe noch einmal den spektakulären zweitägigen Showdown von NAVI auf dem Weg zum Goldenen Ticket, mit dem sie sich einen Platz bei den Clash of Clans World Championship Finals sichern konnten!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/O_IXQbZLiF0?si=bJoHkBB8m8nmPJSl&amp;t=1335"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/VYb2eQxGOAA?si=EutXsbK5uE2f-2GE&amp;t=1272"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Vier Teams haben ihre Goldenen Tickets und ihre Plätze für die World Championship Finals gesichert. Es bleiben noch zwei Plätze, die beim Regionalen Qualifier in China und dem Last Chance Qualifier vergeben werden! Folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fde')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bist!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2lfzfzDAWHK2WxqFCQEdE7</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/771Fy5AgCodiGo9t97SbPE/1b235ab3b148f455011d4a17b332bc0f/COC_-_July_MF_Winner_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 17:33:53 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Die Clash Worlds Finals kommen zum SuperFEST!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=odnzbdbBmxw</link>
      <guid isPermaLink="false">1w2izatsG7bKx8TPzFKcTi</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7723Zzu8TipLzpG7PVK6dp/a729eb7306b94e2fa8b19115e98f4f32/COC_-_SuperFEST_Thumb__1_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 13:50:59 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SuperFEST 2024</title>
      <description>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Neues zum SuperFEST 2024! Das SuperFEST 2024 ist ein 3-tägiges Event für die World Finals der Clash of Clans World Championship, der Clash Royale League und der Brawl Stars Championship. Es wird live vor Ort in Helsinki, Finnland, stattfinden. Fans können ihre liebsten Spieler und Teams anfeuern, während sie um ihren Platz an der Spitze und den Titel der World Champions kämpfen. Zum ersten Mal kommen Clash of Clans, Clash Royale und Brawl Stars in einem E-Sports-Event zusammen – lass dir das nicht entgehen!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Das SuperFEST 2024 findet vom 1. bis zum 3. November statt! Sieh dir das Ankündigungsvideo zum SuperFEST 2024 an ...&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;-&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=odnzbdbBmxw"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;SUPERFEST-ZEITPLAN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alle drei Events laufen über 3 Tage. Das ist der Zeitplan ...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash of Clans World Championship Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 11:00–14:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2: 11:00–14:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 3: 11:00–14:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Clash Royale League World Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 15:00–17:30 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2: 15:00–17:30 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 3: 15:00–17:30 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Brawl Stars Championship Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 18:30–23:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2: 18:30–22:30 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 3: 18:30–21:30 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Kauf jetzt deine Tickets!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Lass dir deine Chance auf deinen Platz bei diesem historischen Ereignis nicht entgehen! Tickets für das SuperFEST 2024 stehen jetzt zum Verkauf – die Anzahl ist begrenzt, also hol dir dein Ticket so schnell wie möglich!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tickets sind auf der &lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;&lt;b&gt;Clash of Clans Event-Website&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt; erhältlich.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das war‘s, Häuptling! Markiere deinen Kalender und folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bleibst! Noch Fragen? Sieh dir das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-DE')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt; an. Die beste Action wird auf unserer Event-Plattform gestreamt, also setz dir unbedingt ein Lesezeichen für die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Clash of Clans-Event-Website&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Halt die Augen offen – bald gibt es mehr Informationen zu den Clash of Clans World Championship Finals!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1QjQyLfjKUhux4J2It366V</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6de2SUHKamxERjInKh5zAQ/ed9da44ee134c3f27dd94fdd8c10616a/COC_-_SuperFEST_Article_Thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:07:34 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
