<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - Esport News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox Esport News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Feb 2025 23:29:00 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Willkommen bei Clash Esports!</title>
      <description>&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Willkommen in der Welt von Clash of Clans-E-Sports! Um es dir leicht zu machen, haben wir in diesem Artikel die relevantesten Informationen über die Wettkampfszene von Clash of Clans gesammelt. Dort findest du alles zu laufenden und kommenden Turnieren, was sonst so ansteht, aber auch Infos zu vergangenen Turnieren. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieser Artikel wird häufig aktualisiert, schau also wieder vorbei, um auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Laufende Turniere&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Zeit für Action! Hier ist eine Liste aller laufenden Clash of Clans-Turniere, die von Supercell unterstützt werden. Egal, ob du mitspielst oder zuschaust, lies dir unbedingt die Details unten durch.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vergangene Turniere&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Im Folgenden sind vergangene Turniere aufgeführt, in den Clash-Spieler um World-Championship-Titel, Preisgeld und Ruhm gekämpft haben. Schau dir einige der besten Matches und Strategien von den weltbesten Spielern an und vielleicht lernst du ja ein, zwei Tricks!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash of Clans World Championship 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Clash of Clans-Weltmeisterschaft ist zurück für ein weiteres Jahr voller fantastischer Kämpfe! Es geht um insgesamt 1.000.000 $ und 6 Goldene Tickets (4 aus den monatlichen Wettbewerben, 1 aus der regionalen chinesischen Qualifikation und 1 aus dem Last Chance Qualifier) - das war die Chance, sich ein Ticket für die Clash Worlds Finals zu sichern, die vom 1. bis 3. November in Helsinki, Finnland, stattfanden!

&lt;b&gt;Herzlichen Glückwunsch an Synchronic Gaming zum Gewinn des Clash of Clans World Championship Finals 2024!

&lt;/b&gt;Wiederholung des WM-Finales!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DP3mRIdWPhC8')"&gt;Tag 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DTO16CxdYoj4')"&gt;Tag 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DchVFcahn4QA')"&gt;Tag 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1ihD7e8Uwxf2jsp4cPuHqG/9dfc4acfae8363bd263f5321ffd70338/COC_SFEST_-_Champion__6_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Snapdragon Pro Series Saison 6&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Snapdragon Pro Series kehrt für ihre 6. Saison zurück!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mit einem Preisgeld von 50.000 Dollar ist dies ein Wettbewerb, den du nicht verpassen solltest!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahme-Kriterien:&lt;/b&gt; Alle TH16-Spieler einer Saison müssen in einem der unter Punkt 1.4 des Regelwerks für ihre Region angegebenen Länder ansässig sein und sich dort befinden. Alle Spieler einer Saison müssen 16 Jahre oder älter sein, um an der Serie teilnehmen zu können.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool:&lt;/b&gt; $50,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln:&lt;/b&gt; Alle Regeln findest du im Offiziellen Regelbuch der SPS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%255B2024%255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans%252520Season%2525206.pdf')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewinner:&lt;/b&gt; HTM Bra&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldungen:&lt;/b&gt; Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folgt der Snapdragon Pro Series auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (früher bekannt als Twitter)&lt;/a&gt; , um über alles, was mit SPS zu tun hat, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Global Clash Cup Saison 9&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Eine brandneue Saison des Global Clash Cups steht vor der Tür und verspricht einen herzzerreißenden Thrill- Ritt zu werden!

Von Rathaus 16 bis 10 gibt es 10 spannende Divisionen zur Auswahl. Bereitet euch darauf vor, eure Meisterschaft zu entfesseln und den globalen Sieg zu erringen. Für die mutigsten Clasher gibt es 19.000 $ zu gewinnen. Der Champion der Gothic-Division gewinnt ein silbernes Ticket für das Last Chance Qualifier der Weltmeisterschaft!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahme-Kriterien:&lt;/b&gt; Spieler müssen mindestens 16 Jahre alt sein, um teilnehmen zu können, vorbehaltlich der geltenden Gesetze und Vorschriften des Landes, in dem sie wohnen. Für Spieler im Alter von 16 bis 17 Jahren (16 bis 18 Jahre in Südkorea und 16 bis 19 Jahre in Japan) muss ein Elternteil oder Erziehungsberechtigter das vom GCC zur Verfügung gestellte Einverständnisformular der Eltern/Erziehungsberechtigten ausfüllen und einreichen. 1.1.15. Die Spieler müssen ihren Wohnsitz in einem Land haben, in dem Clash of Clans im lokalen Application Store heruntergeladen werden kann, und sie müssen der alleinige Besitzer des für die Teilnahme an der Liga verwendeten Accounts sein. Spieler mit Wohnsitz auf dem chinesischen Festland sind nicht teilnahmeberechtigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool:&lt;/b&gt; 19.000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln:&lt;/b&gt; Lies alle Regeln im offiziellen GCC-Regelwerk &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS9%252Festablished.pdf')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldungen:&lt;/b&gt; Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Beendet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewinner der Gothic Division (Silbernes Ticket): Dizi Group&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folgt GCC auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X (früher bekannt als Twitter)&lt;/a&gt; , um über alles, was den Global Clash Cup betrifft, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Champs&amp;#39; Trophy Race&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das von Clash Champs organisierte Trophy Race ist ein Turnier, bei dem der Spieler gewinnt, der in einer bestimmten Zeit die meisten Trophäen sammelt! Beginnend mit Rathaus 9 wird das Trophy Race eine Ausgabe für jede Rathaus bis RH15 bieten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien&lt;/b&gt;: Alle Spieler, die ihren Wohnsitz in einem Land haben, in dem Clash of Clans im lokalen App Store zum Download verfügbar ist, sind zur Teilnahme berechtigt.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool:&lt;/b&gt; Juwelen, Champs Bucks &amp;amp; Clash of Clans Merchandise.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln:&lt;/b&gt; Lies alle Regeln im offiziellen Clash Champs&amp;#39; Trophy Race &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fwp-content%252Fuploads%252F2019%252F10%252FClash-Champs-Trophy-Race-Terms-And-Conditions.pdf')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldung: &lt;/b&gt;Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Beendet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folge Clash Champs auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps_CoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;, um über alles, was mit Trophy Race zu tun hat, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Snapdragon Pro Series&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Snapdragon Pro Series kehrt für eine weitere Saison zurück, und dieses Mal wird der Wettbewerb sogar noch spezieller sein - du kannst dein Können gegen Spieler aus der ganzen Welt testen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mit einem silbernen Ticket für die Clash of Clans World Championship Last Chance Qualifier und einem Preispool von 50.000 $ auf dem Spiel, ist dies ein Wettbewerb, den du nicht verpassen solltest!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahme-Kriterien:&lt;/b&gt; Alle RH16-Spieler einer Saison müssen ihren Wohnsitz in einem der Länder haben, die unter Punkt 1.4 des Regelbuchs für ihre Region angegeben sind. Alle Spieler einer Saison müssen zu dem Zeitpunkt, an dem sie an der Serie teilnehmen, mindestens 16 Jahre alt sein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool:&lt;/b&gt; $50.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln:&lt;/b&gt; Lese alle Regeln im offiziellen SPS-Regelwerk &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Feslfilesystem.kinsta.cloud%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%25255B2024%25255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans.pdf')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewinner:&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;&lt;b&gt;Millesime MG&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folgt der Snapdragon Pro Series auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (früher bekannt als Twitter)&lt;/a&gt; , um über alles, was mit SPS zu tun hat, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;BLAST Clash&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;BLAST Clash ist ein Online-Turnier, bei dem alle Rathaus 16-Spieler um einen Teil des Preispools spielen können - mehr dazu unten!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahme-Kriterien:&lt;/b&gt; Rathaus 16 Spieler über 16 Jahren mit Wohnsitz in einem Land, in dem Clash of Clans im lokalen App Store zum Download verfügbar ist, können teilnehmen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool:&lt;/b&gt; $15,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln:&lt;/b&gt; Lies alle Regeln im offiziellen Regelbuch von BLAST Clash &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1zcvEilugnuxiC5oRy4-DqA-ytJjAGJf0%252Fedit%2523heading%253Dh.gjdgxs')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldungen:&lt;/b&gt; Offen - Anmeldung &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.challengermode.com%252Fs%252FBLASTClash%252Ftournaments')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folge BLAST auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBLASTtv')"&gt;&lt;u&gt;X&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fblastpremier')"&gt;&lt;u&gt;Instagram&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, und die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fblast.tv%252Fsupercell')"&gt;offizielle Website&lt;/a&gt; , um auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Worlds Warmup 2024&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Das Clash of Clans Worlds Warmup war im Jahr 2024 zurück! Mit Rathaus 16 und einem Preispool von 30.000 USD war es BESTIMMT, die #ClashEsports-Szene neu zu entfachen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zur Einstimmung auf die Clash Worlds Championship Saison 2024 begann das Turnierformat mit zwei Open Qualifiers, bei denen 13 qualifizierte Teams (die besten Teams aus jedem Open Qualifier) in die Gruppenphase aufstiegen, in der drei Finalisten der Weltmeisterschaft 2023 hinzukamen. Die 2 besten Teams jeder Gruppe zogen in die Playoffs ein, wo sie gegeneinander antraten. 

Teilnahmekriterien: Alle Spieler mussten mindestens 16 Jahre alt sein und ihren Wohnsitz in einem Land haben, in dem Clash of Clans im lokalen App-Store zum Download verfügbar war.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Prize Pool:&lt;/b&gt; $30,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln:&lt;/b&gt; Worlds Warmup Regelwerk findet ihr &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F12uVUBnwEm1RDtt3B51EH-A5V1nRJs0g-%252Fedit%253Fusp%253Dsharing%2526ouid%253D110723548721028120718%2526rtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldung:&lt;/b&gt; Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewinner:&lt;/b&gt; Synchronic&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir suchen immer nach Leuten, mit denen wir zusammenarbeiten können, und wollen unserer Community helfen, zu wachsen! Falls du dich für die Leitung von Turnieren interessierst, schau doch mal in unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Ftournament-guidelines%252Fde%252F')"&gt;Community-Turnierregeln&lt;/a&gt; und schreib uns eine E-Mail an tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash on!
- Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple ist kein Sponsor und nicht verantwortlich für die Durchführung, Gewinne oder Events.&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">KgC6vPVk6vgVLqGN7mR8DZcJwGJUwR1YMzPQkzNRMd8</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/B8ry5VAXksTWmX0HpLcTg0vUiUWbZju7BvPsucpNHKU/9576f9d7660314fd48a5d7665387ee97/1670582992_1671455666.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 12:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SuperFEST 2024</title>
      <description>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Neues zum SuperFEST 2024! Das SuperFEST 2024 ist ein 3-tägiges Event für die World Finals der Clash of Clans World Championship, der Clash Royale League und der Brawl Stars Championship. Es wird live vor Ort in Helsinki, Finnland, stattfinden. Fans können ihre liebsten Spieler und Teams anfeuern, während sie um ihren Platz an der Spitze und den Titel der World Champions kämpfen. Zum ersten Mal kommen Clash of Clans, Clash Royale und Brawl Stars in einem E-Sports-Event zusammen – lass dir das nicht entgehen!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Das SuperFEST 2024 findet vom 1. bis zum 3. November statt! Sieh dir das Ankündigungsvideo zum SuperFEST 2024 an ...&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;-&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=odnzbdbBmxw"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;SUPERFEST-ZEITPLAN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Alle drei Events laufen über 3 Tage. Das ist der Zeitplan ...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash of Clans World Championship Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 10:00–13:00 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2: 10:00–13:00 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 3: 10:00–13:00 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Clash Royale League World Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 14:00–16:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2: 14:00–16:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 3: 14:00–16:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Brawl Stars Championship Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1: 17:30–23:00 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2: 17:30–21:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 3: 17:30–20:30 Uhr EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Kauf jetzt deine Tickets!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Lass dir deine Chance auf deinen Platz bei diesem historischen Ereignis nicht entgehen! Tickets für das SuperFEST 2024 stehen jetzt zum Verkauf – die Anzahl ist begrenzt, also hol dir dein Ticket so schnell wie möglich!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tickets sind auf der &lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;&lt;b&gt;Clash of Clans Event-Website&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt; erhältlich.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das war‘s, Häuptling! Markiere deinen Kalender und folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bleibst! Noch Fragen? Sieh dir das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-DE')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt; an. Die beste Action wird auf unserer Event-Plattform gestreamt, also setz dir unbedingt ein Lesezeichen für die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Clash of Clans-Event-Website&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Halt die Augen offen – bald gibt es mehr Informationen zu den Clash of Clans World Championship Finals!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1QjQyLfjKUhux4J2It366V</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6de2SUHKamxERjInKh5zAQ/ed9da44ee134c3f27dd94fdd8c10616a/COC_-_SuperFEST_Article_Thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:07:34 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Herzlichen Glückwunsch, Synchronic Gaming!</title>
      <description>&lt;h1&gt;HERZLICHEN GLÜCKWUNSCH AN DIE WORLD CHAMPIONS – SYNCHRONIC GAMING!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das #ClashWorlds-Jahr 2024 steckte voller Action: Vier monatliche Wettkämpfe, mehrere Community-Turniere, ein Chinesischer Regionaler Qualifier und der Last Chance Qualifier gingen den World Championship Finals beim SuperFEST voraus. Nach drei Tagen voller Clash of Clans-Wettbewerbsmatches auf höchstem Niveau ...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;wurden die Clash of Clans World Champions gekrönt!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1ihD7e8Uwxf2jsp4cPuHqG/9dfc4acfae8363bd263f5321ffd70338/COC_SFEST_-_Champion__6_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt; haben das ganze Jahr über ihre DOMINANZ bewiesen! Mit dem Sieg im April waren sie das erste Team, das sich sein Goldenes Ticket und damit seinen Platz bei den World Championship Finals sicherte. Und der beeindruckende Sieg in den Monatlichen Finals konnte sich sehen lassen! Nachdem Synchronic Gaming nach dem ersten Krieg ins untere Bracket geschickt worden waren, gewannen sie fünf Kriege am Stück. Auch NAVI musste sich im Großen Finale und in der Zurücksetzung des Großen Finales gleich zweimal geschlagen geben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die nun bei den World Championship Finals gezeigte Leistung war nicht weniger beeindruckend. In der Gruppenphase an Tag 1 blieben sie gegen M.T.F.Y und Navi mit zwei perfekten Kriegen ungeschlagen und sicherten sich ihren Platz im Einzelausscheidungs-Bracket von Tag 3. Als dieser kam, war Synchronic Gaming bereit. Sie begannen den Tag mit einem Sieg über Millesime MG im Halbfinale, bevor sie sich im Großen Finale Tribe Gaming stellten. Am Ende bewiesen Synchronic Gaming, dass sie in Sachen Defensive unerreichbar sind, wodurch sich Tribe Gaming lediglich 11 Sterne holen konnte!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Synchronic Gaming gewann somit die Trophäe der World Championship Finals und den größten Anteil am Preispool in Höhe von 1.000.000 $!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Glückwunsch an &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMarc%25255FTGG')"&gt;Marc&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5g3B6l0xEJZXWyyjsaHkPE/d05e2552d8ba1175ee324f839aa4394d/COC_-_WCF_Bracket_END_16X9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Sieh dir noch einmal den epischen, dreitägigen Showdown an, während dem sich Synchronic Gaming seinen Weg zur Trophäe der World Championship Finals bahnte!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/fdUSfaMZ4tg?si=nCMELZuj2rR9yt-5&amp;t=1275"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/KPwQ4DVK22c?si=xgR9zlIJW2JB6PIO&amp;t=1206"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/M4NzySVx7qA?si=bv6-KbibNjYveqsj&amp;t=1417"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Ein RIESIGES Dankeschön und Gratulation an alle Spieler und Teams, die im #ClashWorlds-Jahr 2024 angetreten sind – und natürlich auch an die Fans, die sie auf ihren Reisen verfolgt haben! Mit dem Abschluss der World Championship Finals beim SuperFEST kommt das Jahr zum Ende! Folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um mehr über unsere Pläne für die Zukunft zu erfahren und sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bleibst!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5AY5Y7g4EmD4MNviLSxzDU</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/Ksx6Lnxj0LcbgiXsI7DsY/b933e35645f46bede29019a920541805/COC_SFEST_-_Champion__6_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 11:29:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wiederholung des SPS-Finales - Tag 2!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=TshYQs9P_kE</link>
      <guid isPermaLink="false">4hQCrhX8AAZ7nMKVdmM1qr</guid>
      <category>E-Sports</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3jyv9sj7T44QbV4qCF1oL7/a1f2595b452f8bd41869c316d5ea57ed/Thumbnail_Day_2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 12:45:14 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
