<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="de">
  <id>clashofclans-esportNewsEntries-de</id>
  <title>Clashofclans - Esport News</title>
  <updated>2024-05-18T19:33:02.524428+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashofclans inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>KgC6vPVk6vgVLqGN7mR8DZcJwGJUwR1YMzPQkzNRMd8</id>
    <title>Willkommen bei Clash Esports!</title>
    <updated>2024-05-15T12:21:30.413000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Willkommen in der Welt von Clash of Clans-E-Sports! Um es dir leicht zu machen, haben wir in diesem Artikel die relevantesten Informationen über die Wettkampfszene von Clash of Clans gesammelt. Dort findest du alles zu laufenden und kommenden Turnieren, was sonst so ansteht, aber auch Infos zu vergangenen Turnieren. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieser Artikel wird häufig aktualisiert, schau also wieder vorbei, um auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Laufende Turniere&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Zeit für Action! Hier ist eine Liste aller laufenden Clash of Clans-Turniere, die von Supercell unterstützt werden. Egal, ob du mitspielst oder zuschaust, lies dir unbedingt die Details unten durch.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash of Clans World Championship 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Clash of Clans-Weltmeisterschaft ist zurück für ein weiteres Jahr voller fantastischer Kämpfe! Es geht um insgesamt 1.000.000 $ und 6 Goldene Tickets (4 aus den monatlichen Wettbewerben, 1 aus der regionalen chinesischen Qualifikation und 1 aus dem Last Chance Qualifier) - das ist DEINE Chance, dir ein Ticket für die Clash Worlds Finals zu sichern!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Champs&amp;#39; Trophy Race&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das von Clash Champs organisierte Trophy Race ist ein Turnier, bei dem der Spieler gewinnt, der in einer bestimmten Zeit die meisten Trophäen sammelt! Beginnend mit Rathaus 9 wird das Trophy Race eine Ausgabe für jede Rathaus bis RH15 bieten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien&lt;/b&gt;: Alle Spieler, die ihren Wohnsitz in einem Land haben, in dem Clash of Clans im lokalen App Store zum Download verfügbar ist, sind zur Teilnahme berechtigt.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool:&lt;/b&gt; Juwelen, Champs Bucks &amp;amp; Clash of Clans Merchandise.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln:&lt;/b&gt; Lies alle Regeln im offiziellen Clash Champs&amp;#39; Trophy Race &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fwp-content%252Fuploads%252F2019%252F10%252FClash-Champs-Trophy-Race-Terms-And-Conditions.pdf')"&gt;Regelbuch&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldung: &lt;/b&gt;Offen, melde dich &lt;a href="#/de/esport/4-fCY1ZDE0T01sFseU55rZ7RAdtoY1dY8-U4aATb3SI"&gt;hier&lt;/a&gt; an!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Anmeldung offen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folge Clash Champs auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps_CoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;, um über alles, was mit Trophy Race zu tun hat, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vergangene Turniere&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Im Folgenden sind vergangene Turniere aufgeführt, in den Clash-Spieler um World-Championship-Titel, Preisgeld und Ruhm gekämpft haben. Schau dir einige der besten Matches und Strategien von den weltbesten Spielern an und vielleicht lernst du ja ein, zwei Tricks!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash of Clans Weltmeisterschaft 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="#/en/esport/dow_Cct2voW3kvi6mikTdQP82MnZW--QxSDXNTuwzQI"&gt;Die Clash of Clans-Weltmeisterschaft war wieder da&lt;/a&gt; - für ein weiteres Jahr voller spannender Kämpfe! Es standen insgesamt $1.150.000 auf dem Spiel und es gab 8 Goldene Tickets zu gewinnen (4 aus von der Community organisierten Turnieren und 4 aus dem offiziellen Championship Qualifier). Das war die Chance, sich ein Ticket für die Clash Worlds Finals zu sichern, die vom 24. bis 26. November in Helsinki, Finnland, stattfanden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Um teilnehmen zu können, mussten die Spieler mindestens 16 Jahre alt sein und die höchste Rathausstufe haben.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Teilnahme an der Weltmeisterschaft war kostenlos. Die Spieler mussten nichts für die Anmeldung und/oder Teilnahme bezahlen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewinner: Clash Champs&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DhPoa_rew-K0%2526list%253DPLGhzmQmduiLdT9YWYCgBKYzMTkh-2qYgh%2526pp%253DiAQB')"&gt;Hier&lt;/a&gt; könnt ihr den gesamten Wettbewerb noch einmal ansehen. Wenn ihr lieber gleich zum Hauptevent übergehen wollt, könnt ihr unten die Streams der einzelnen Tage ansehen: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253D7gqj5tAKc5M')"&gt;Tag 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253D5b2k9Mu5aek')"&gt;Tag 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DhPoa_rew-K0')"&gt;Tag 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7L8p4wzAdklkPk1c9r0YCw/8174dafb49f4c3e742163685e59fe9bc/COC_2023_WF_-_Champions_Graphic_permanent_article.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Worlds Warmup 2024&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Das Clash of Clans Worlds Warmup war im Jahr 2024 zurück! Mit Rathaus 16 und einem Preispool von 30.000 USD war es BESTIMMT, die #ClashEsports-Szene neu zu entfachen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zur Einstimmung auf die Clash Worlds Championship Saison 2024 begann das Turnierformat mit zwei Open Qualifiers, bei denen 13 qualifizierte Teams (die besten Teams aus jedem Open Qualifier) in die Gruppenphase aufstiegen, in der drei Finalisten der Weltmeisterschaft 2023 hinzukamen. Die 2 besten Teams jeder Gruppe zogen in die Playoffs ein, wo sie gegeneinander antraten. 

Teilnahmekriterien: Alle Spieler mussten mindestens 16 Jahre alt sein und ihren Wohnsitz in einem Land haben, in dem Clash of Clans im lokalen App-Store zum Download verfügbar war.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prize Pool: $30,000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeln: Worlds Warmup Regelwerk findet ihr &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F12uVUBnwEm1RDtt3B51EH-A5V1nRJs0g-%252Fedit%253Fusp%253Dsharing%2526ouid%253D110723548721028120718%2526rtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;HIER&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung: Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewinner: Synchronic&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nordamerika Snapdragon Pro Series von ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Snapdragon Pro Series in Nordamerika ist zurück für Saison 3! Mit einem Preispool von 60.000 $ und dem Titel des Nordamerikameisters auf dem Spiel, wird jeder RH 15 Spieler in der Region seine Chance bekommen, teilzunehmen!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Turnierstruktur&lt;/b&gt;: In Saison 3 wird es einen Open Qualifier (Ladder) geben, bei dem sich das Team auf Platz 1 und 2 der Open Ladder automatisch für die Challenge qualifiziert. Im Open Finale treten die 16 besten Teams in Doppelausscheidungen gegeneinander an, um die letzten sechs Challenge Plätze zu vergeben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien&lt;/b&gt;: Alle Spieler müssen zu Beginn des Turniers älter als 16 Jahre sein, ihren Wohnsitz in der ausgewählten Region (Nordamerika) haben, im Besitz von Reisedokumenten sein und auf der ESL Play-Plattform registriert sein, um teilnehmen zu können. Nur Spieler mit einer Rathaus 15 sind teilnahmeberechtigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Preispool: $60.000 USD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeln: Alle Regeln findest du im &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252FSnapdragon_Pro_Series_2023_-_Clash_of_Clans_Global_Ruleset.pdf')"&gt;offiziellen SPS-Regelwerk.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung: Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewinner: United Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;ESL Clash of Clans auf Twitter&lt;/a&gt;, um über alles, was die Snapdragon Pro Series betrifft, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewinner: Aphelion Esports&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Europa und MENA Snapdragon Pro-Series von ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Snapdragon Pro-Serie in EUR&amp;amp;MENA ist zurück! Mit einem Preispool von 25.000 US-Dollar und dem Titel EUR&amp;amp;MENA-Champion auf dem Spiel erhält jeder RH15-, TH12- und TH9-Spieler in der Region seine Chance zur Teilnahme!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Turnierstruktur&lt;b&gt; &lt;/b&gt;Rathaus 15: Zwei 4-tägige Open Ladder-Sprints werden über zwei Wochen gespielt. Die besten 6 Teams aus dem Ladder qualifizieren sich für die &amp;quot;Open Finals&amp;quot;. In den Open Finals treten die 6 besten Teams in einer Doppelausscheidungsrunde gegeneinander an, um den Sieger zu krönen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Turnierstruktur für Retro Cups: RH 9  Retro Cup „Kein Spam erlaubt&lt;b&gt;&amp;quot; &lt;/b&gt;Ein Einzelausscheidungs-Cup, der an zwei Tagen gespielt werden, wobei beide Tage übertragen werden. &lt;b&gt;Hexen, Schweinereiter und Drachen sind vom der Teilnahme ausgeschlossen. &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;RH 12 Retro Cup &amp;quot;Keine Heilung, Keine Artillerie&amp;quot;:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt; Ein Einzelausscheidungs-Cup, der über zwei Tage gespielt wird, wobei beide Tage übertragen werden. &lt;b&gt;Belagerungsmaschinen, Heiler und der Heilungszauber sind vom der Teilnahme ausgeschlossen.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien:&lt;/b&gt; Alle Spieler müssen zu Beginn des Turniers älter als 16 Jahre sein, in der ausgewählten Region (Europa und MENA) wohnen, über Reisedokumente verfügen und auf der ESL Play-Plattform registriert sein, um teilnehmen zu können.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool:&lt;/b&gt; 25.000 US-Dollar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln:&lt;/b&gt; Alle Regeln findet ihr &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252FSnapdragon_Pro_Series_2023_-_Clash_of_Clans_Global_Ruleset.pdf')"&gt;im offiziellen SPS-Regelbuch&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldungen:&lt;/b&gt; Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folgt den &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;ESL Clash of Clans Twitter-Account&lt;/a&gt;, um über alles rund um die Snapdragon Pro-Series auf dem Laufenden zu bleiben&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash of Clans World Championship 2022&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die offizielle Clash of Clans World Championship fand während des ganzen Jahres statt und Teams kämpften in verschiedenen Community-Turnieren um ein Goldenes Ticket für die World Finals, wo es um 1.000.000 US Dollar Preisgeld ging. Vier Teams gewannen Goldene Tickets und vier weitere setzten sich in Championship-Qualifiern durch. Diese acht Teams nahmen in einem epischen Live-Event vor Ort in Helsinki, Finnland, an den World Finals teil.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Spieler mussten mindestens 16 Jahre alt sein und den höchsten Rathaus-Level erreicht haben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Teilnahme an der World Championship war kostenlos. Spieler mussten nichts zahlen, um sich anzumelden und zu spielen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hier findest du alle Informationen über das Turnierformat und die Regeln.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schau dir hier den ganzen Wettkampf noch mal an. Hier findest du die Streams für die einzelnen Tage.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DK7jazyM3Tzc%2526t%253D1078s%2526ab_channel%253DNoobsiMTV-ClashofClans')"&gt;Tag 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DQXDsYKjqMww%2526t%253D15790s%2526ab_channel%253DNoobsiMTV-ClashofClans')"&gt;Tag 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253D9Q5-Sxrisxc%2526t%253D627s%2526ab_channel%253DNoobsiMTV-ClashofClans')"&gt;Tag 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/qlkWTr1CSYVitW4be042G4tVgVeLdkLbNoiW7eaaYow/0f9743585c35dec997f68bcb42aadaf9/612913353_1673353843.jpg?w=3000&amp;h=2000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Global Clash Cup (GCC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Global Clash Cup, eine der vielfältigsten Community-Ligen, ist mit einer weiteren Saison zurück, die viele spannende Matches verspricht.
Es stehen 9.000 US-Dollar auf dem Spiel und ihr könnt erwarten, dass die besten Spieler aus verschiedenen Rathaus Leveln gegeneinander antreten.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Turnierstruktur: Mit 8 verschiedenen Divisionen, die unterschiedliche Strukturen aufweisen, ist der GCC dazu bestimmt, verschiedene Rathauslevel und Spielstile zu bedienen! Alle Details findet ihr in den offiziellen Regelwerken der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Fesports.pdf')"&gt;Esports Divisionen &lt;/a&gt;und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Festablished.pdf')"&gt;Established Divisionen!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Teilnahmekriterien: Die Spieler müssen ihren Wohnsitz in einem Land haben, in dem Clash of Clans im lokalen Application Store zum Download zur Verfügung steht, und sie müssen der alleinige Besitzer des Accounts sein, der für die Teilnahme an der Liga verwendet wird. Spieler mit Wohnsitz auf dem chinesischen Festland sind nicht teilnahmeberechtigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Preispool: 9.000 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeln: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Fesports.pdf')"&gt;Esports-Divisionen&lt;/a&gt; - &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Festablished.pdf')"&gt;Etablierte Divisionen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldungen: Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewinner: Tribe Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;GCC auf X (früher bekannt als Twitter)&lt;/a&gt;, um über alles, was mit dem Global Clash Cup zu tun hat, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;ClashMSTRS Gold

&lt;/b&gt;Das dritte Goldene Ticket Turnier des Jahres wird von ClashMSTRS organisiert und hat das gleiche Format wie die anderen Goldenen Ticket Turniere.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Turnierstruktur:&lt;/b&gt; 2 offene Qualifikationsturniere, bei denen die jeweils besten 8 Teams in die Swiss Stage mit 16 Teams einziehen, von denen sich nur die besten 8 Teams für die Playoffs mit Doppelausscheidung qualifizieren!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahme-Kriterien:&lt;/b&gt; Alle Spieler müssen zu Beginn des Turniers älter als 16 Jahre alt sein. Nur Spieler mit einer Rathaus 15 sind teilnahmeberechtigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alle &lt;b&gt;Turnierregeln&lt;/b&gt; findest du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fmstrs.gg%252FClashRules')"&gt;HIER&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldung:&lt;/b&gt; Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewinner des Goldenen Tickets: Repotted Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;China Golden Ticket Turnier

&lt;/b&gt;Das China Golden Ticket Turnier ist ein Wettbewerb, bei dem die besten chinesischen Teams gegeneinander antreten können, um ein Goldenes Ticket für das Finale der Clash of Clans-Weltmeisterschaft zu gewinnen.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Turnierstruktur:&lt;/b&gt; Es wird 4 Einzeleliminierungs-Open-Qualifier geben, in denen sich jeweils 4 Teams für die Knock-out-Phase qualifizieren können, in der die 16 Teams in einem Einzeleliminierungs-Bracket gegeneinander antreten. Der Gewinner erhält ein Goldenes Ticket für die Weltmeisterschaft.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien:&lt;/b&gt; Alle Spieler müssen zu Beginn des Turniers älter als 16 Jahre sein. Nur Spieler mit Town Hall 15 können teilnehmen. Teilnahmeberechtigt sind nur Spieler mit Wohnsitz in China.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool: &lt;/b&gt;¥300,000 RMB&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status: &lt;/b&gt;Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewinner: &lt;/b&gt;Glory of Forever&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rush of Clans Golden Edition &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das zweite Goldene Ticket des Jahres 2023 wurde von RUSH organisiert und hatte das gleiche Format wie die anderen Goldenen-Ticket-Turniere.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Turnierstruktur: 2 offene Qualifikationsturniere, bei denen die jeweils besten 8 Teams in eine Swiss Stage mit 16 Teams einzogen, von denen sich nur die besten 8 Teams für die Playoffs mit Doppelausscheidung qualifizierten!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Teilnahmekriterien: Alle Spieler mussten zu Beginn des Turniers älter als 16 Jahre alt sein. Nur Spieler mit Rathaus 15 konnten teilnehmen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alle Turnierregeln findet ihr &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1Q8PmOLBbS0Agmlzbe1YStC54DswzDNjT%252Fedit%253Frtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;HIER&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um auf dem Laufenden zu bleiben, folgt den Rush of Clans auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FRUSHGGCoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Frushggcoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung: Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Golden Ticket Gewinner: Tribe Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Queso Cup Golden Edition&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Queso Cup ist ein globales Turnier mit einem Golden Ticket auf der Linie. Dem Gewinner dieses Turniers wird ein einen Platz im Finale der Clash of Clans-Weltmeisterschaft garantiert.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Turnierstruktur: &lt;/b&gt;Beginnend mit zwei Open Qualifiers, bei denen die Top-8-Teams aus jedem Open Qualifier in die Swiss Stage-Phase vordringen. In der Swiss-Stage muss jedes Team 3 Mal gewinnen, bis 8 Teams übrig sind. Die 8 besten Teams rücken dann in die Playoffs vor, wo sie in einem Double-Elimination-Bracket mit einem möglichen Bracket-Reset gegeneinander antreten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmebedingungen: &lt;/b&gt;Alle Spieler müssen zu Beginn des Turniers älter als 16 Jahre sein. Nur Spieler mit einem Rathaus 15 können teilnehmen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dieses Turnier kann kostenlos gespielt werden. Spieler müssen nichts bezahlen, um sich zu registrieren und/oder zu spielen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alle Turnierregeln findest du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsc-rules.s3.eu-west-2.amazonaws.com%252FClash%252Bof%252BClans%252FClash%252Bof%252BClans%252BWC%252B2023%252B-%252BGolden%252BTicket%252BRuleset%252B-%252BClean%252B-%252BDE.pdf')"&gt;HIER&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewinner: &lt;/b&gt;NAVI&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nordamerika Snapdragon Pro Series von ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Snapdragon Pro Series in Nordamerika ist zurück für Saison 4! Mit einem Preispool von 60.000 $ und dem Titel des Nordamerikameisters auf dem Spiel, hat jeder RH 15-Spieler in dieser Region die Chance, teilzunehmen!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Turnierstruktur: In Saison 4 gibt es einen Open Qualifier (Ladder), bei dem sich die Teams auf den Plätzen 1 und 2 der Open Ladder automatisch für die Challenge-Phase qualifizieren. In den Open Finals treten die 16 besten Teams in Doppelausscheidungen gegeneinander an, um die letzten sechs Plätze für die Challenge-Phase zu ermitteln.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Teilnahmekriterien: Alle Spieler müssen zu Beginn des Turniers älter als 16 Jahre sein, ihren Wohnsitz in der ausgewählten Region (Nordamerika) haben, im Besitz von Reisedokumenten sein und auf der ESL Play-Plattform registriert sein, um teilnehmen zu können. Nur Spieler mit Rathaus 15 sind teilnahmeberechtigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Preispool: 60.000 $ US-Dollar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeln: Alle Regeln findest du im &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252FSnapdragon_Pro_Series_2023_-_Clash_of_Clans_Global_Ruleset.pdf')"&gt;offiziellen SPS-Regelwerk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldungen: Geschlossen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;ESL Clash of Clans X (früher bekannt als Twitter)&lt;/a&gt;, um über alles, was mit der Snapdragon Pro Series zu tun hat, auf dem Laufenden zu bleiben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewinner: Aphelion Esports&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Europa und MENA Snapdragon Pro-Series von ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Snapdragon Pro-Serie in EUR&amp;amp;MENA ist zurück, dieses Mal mit einer neuen Wendung! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Mit einem Preispool von 25.000 US-Dollar und dem Titel EUR&amp;amp;MENA-Champion auf dem Spiel erhält jeder RH15-, TH12- und TH9-Spieler in der Region seine Chance zur Teilnahme!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Turnierstruktur:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Rathaus 15: Zwei 4-tägige Open Ladder-Sprints werden über zwei Wochen gespielt. Die besten 6 Teams aus dem Ladder qualifizieren sich für die &amp;quot;Open Finals&amp;quot;. In den Open Finals treten die 6 besten Teams in einer Doppelausscheidungsrunde gegeneinander an, um den Sieger zu krönen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Retro Cups: &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;RH9 Retro Cup &lt;b&gt;„Kein Spam erlaubt“: &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Zwei Einzelausscheidungs-Cups, die an zwei Tagen gespielt werden, wobei jeder Tag 2 übertragen wird. Hexen, Schweinereiter und Drachen sind vom Spiel ausgeschlossen. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;RH12 Retro Cup &amp;quot;Keine Heilung, Keine Artillerie&amp;quot;:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt; Zwei Einzelausscheidungs-Cups, die über zwei Tage gespielt werden, wobei jeder Tag 2 übertragen wird. Belagerungsmaschinen, Heiler und der Heilungszauber sind aus dem Spiel gebannt!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien:&lt;/b&gt; Alle Spieler müssen zu Beginn des Turniers älter als 16 Jahre sein, in der ausgewählten Region (Europa und MENA) wohnen, über Reisedokumente verfügen und auf der ESL Play-Plattform registriert sein, um teilnehmen zu können.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool:&lt;/b&gt; 25.000 US-Dollar&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln:&lt;/b&gt; Alle Regeln findet ihr &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252FSnapdragon_Pro_Series_2023_-_Clash_of_Clans_Global_Ruleset.pdf')"&gt;im offiziellen SPS-Regelbuch&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldungen:&lt;/b&gt; Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folgt den &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;ESL Clash of Clans Twitter-Account&lt;/a&gt;, um über alles rund um die Snapdragon Pro-Series auf dem Laufenden zu bleiben&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;CHAMPIONS WAR LEAGUE: DARE TO COMPETE!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;CWL ist eine der ältesten Organisationen in der Clash of Clans Esports-Szene, und sie bringen euch jetzt CWL: Dare to Compete! - eines der bisher größten Community-geführten Events des Jahres.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Turnierstruktur:&lt;/b&gt; Beginnend mit einer Ranglistenphase spielt jedes Team an 7 aufeinanderfolgenden Tagen maximal 6 Kämpfe pro Tag. Die 24 besten Teams kommen in die Gruppenphase, aus der die beiden besten Teams in die Playoffs mit doppelter Ausscheidungsrunde einziehen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien:&lt;/b&gt; Alle Spieler müssen zu Beginn des Turniers älter als 16 Jahre alt sein. Es können nur Rathaus 15 Spieler teilnehmen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool:&lt;/b&gt; $20.000 USD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln:&lt;/b&gt; Alle Regeln findest du im &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1DNHXj_08EJ5IlFagUqQEZnbOLWESRXqOrp9t8jg0VRc%252Fedit')"&gt;offiziellen CWL: Dare to Compete-Regelwerk.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldungen:&lt;/b&gt; Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status: &lt;/b&gt;Beendet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewinner:&lt;/b&gt; Tribe Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fchampwarleague')"&gt;CWL auf Twitter&lt;/a&gt;, um über alles, was mit CWL: Dare to Compete zu tun hat, auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Samsung&amp;#39;s Galaxy Battles: Superverse&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieses Event bringt Community-Mitglieder und Content Creators zusammen, um mit vereinten Kräften um einen Preispool von 100.000 $ zu kämpfen. Zum allerersten Mal kollidiert das Supercell Universum mit Clash of Clans, Brawl Stars UND Clash Royale in einem einzigen Event!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Turnierstruktur&lt;/b&gt;: 4 Qualifikationsrunden, in denen die besten 8 Teams in ein Qualifikationsfinale aufsteigen, in dem sich 8 Spieler für das große Finale qualifizieren. Im großen Finalen werden sich diese 8 Spieler mit den Content Creators zusammenschließen und in Clash of Clans, Clash Royale und Brawl Stars einen erbitterten Kampf austragen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Teilnahmekriterien:&lt;/b&gt; Die Spieler müssen zum Zeitpunkt der Anmeldung mindestens 16 Jahre alt sein oder die Volljährigkeit in ihrem Wohnsitzland erreicht haben (je nachdem, welches Alter höher ist). Nur Spieler mit einer Rathaus 15 sind teilnahmeberechtigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Preispool&lt;/b&gt;: $100.000 USD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regeln&lt;/b&gt;: Alle Regeln findest du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1o5ry9dTY4f-pVjUtYIHiDnx6qVAUZATPwn8wVK7QYCE%252Fpreview')"&gt;hier&lt;/a&gt;! &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Anmeldung&lt;/b&gt;: Geschlossen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status&lt;/b&gt;: Beendet!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewinner:&lt;/b&gt; Team Juicy J!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir suchen immer nach Leuten, mit denen wir zusammenarbeiten können, und wollen unserer Community helfen, zu wachsen! Falls du dich für die Leitung von Turnieren interessierst, schau doch mal in unsere &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Ftournament-guidelines%252Fde%252F')"&gt;Community-Turnierregeln&lt;/a&gt; und schreib uns eine E-Mail an tournaments@supercell.com!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash on!
Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple ist kein Sponsor und nicht verantwortlich für die Durchführung, Gewinne oder Events.&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/B8ry5VAXksTWmX0HpLcTg0vUiUWbZju7BvPsucpNHKU/9576f9d7660314fd48a5d7665387ee97/1670582992_1671455666.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2023-01-23T12:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>awLGPLnmpUJkT-rUbGsgwNVBAKqH-ROhauSe4TPJH_w</id>
    <title>Herzlichen Glückwunsch NAVI!</title>
    <updated>2023-09-28T13:17:01.935000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Nach zwei Open Qualifiers, einer Swiss Phase mit 16 Teams, einer actiongeladenen 2-tägigen Playoffs-Phase und mit einem Preispool von 50.000$ und einem Goldenen Ticket für das Finale der Clash of Clans-Weltmeisterschaft haben wir endlich das erste Finalistenteam der Weltmeisterschaft 2023!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NAVI fiel in ihrem zweiten Spiel der Playoffs gegen ET-XSPORTS in das untere Bracket und schaffte es, weiterhin jeden Krieg zu gewinnen und sich bis zum Großen Finale vorzukämpfen, wo sie ET-XSPORTS zu einem zweiten Krieg zwangen, nachdem sie den ersten gewonnen hatten und sich den Sieg sicherten.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Weltmeister von 2022 haben das erste Goldene Ticket des Jahres gewonnen! Herzlichen Glückwunsch an NAVI’s GAKU, STARs, Bernaul, Kazuma &amp;amp; Klaus für ihre unglaubliche Leistung!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/p_VypJ-RMOCJXLpw-pjZaRnjhEe4XAO7Sq9GUIqeBG0/89c568de7f00a440683a8ff8d0f0aa64/1364728949_1680532269.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Falls du das Finale verpasst hast, kannst du dir die Wiederholung &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fplaylist%253Flist%253DPLGhzmQmduiLdT9YWYCgBKYzMTkh-2qYgh')"&gt;HIER&lt;/a&gt; ansehen!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Auch wenn das erste Golden Ticket bereits verlost worden ist, gibt es noch zwei weitere Community-Turniere, bei denen DU dir einen Platz bei den World Finals erkämpfen kannst, das nächste in der Reihe ist Rush of Clans Golden Edition von RUSH.GG, welches Anfang Mai beginnt!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Schaue auf dem Clash of Clans Esports-Tab im Spiel, auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; vorbei, um auf dem Laufenden zu bleiben und um keine Infos rund über die Clash of Clans-Weltmeisterschaft zu verpassen!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Clash on! 

- Dein Clash of Clans Esports-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/p_VypJ-RMOCJXLpw-pjZaRnjhEe4XAO7Sq9GUIqeBG0/89c568de7f00a440683a8ff8d0f0aa64/1364728949_1680532269.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2023-04-04T12:05:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>tWgAhT5ESerj57MEBGdxJMjaScPmUpHGl7VxntworDc</id>
    <title>Herzlichen Glückwunsch Tribe Gaming!</title>
    <updated>2023-10-04T09:49:52.838000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach zwei intensiven Open Qualifiern, einer denkwürdigen Swiss Stage mit 16 Teams und epischen Playoffs und dem Finale... &lt;b&gt;steht das&lt;/b&gt;&lt;b&gt; zweite Finalistenteam der Clash of Clans-Weltmeisterschaft 2023 fest!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tribe Gaming&lt;/b&gt; hat jeden einzelnen Krieg in jeder Phase des Turniers gewonnen und sich das Goldene Ticket für Rush of Clans: Golden Edition und den größten Anteil am Preispool von 50.000 US-Dollar gesichert!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Herzlichen Glückwunsch an &lt;b&gt;Excosist, Nebrax, Jojo23&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Riqirez&lt;/b&gt; und &lt;b&gt;Cronos&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6snMFLMuoz54J6X9FbAUTTmW4m4hNbW7nrB3v7vYdW0/ce375713614ef457c32f1dc7cff56170/1885615997_1685471371.jpg?w=1080&amp;h=1350&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Erlebe die bisherige Weltmeisterschaft 2023 und Tribe Gaming's Weg zum Ruhm noch einmal!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=S6UwczRlFGE&amp;list=PLGhzmQmduiLdT9YWYCgBKYzMTkh-2qYgh&amp;pp=iAQB"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Nachdem NAVI und Tribe Gaming nun zwei der Goldenen Tickets für die Clash Worlds Finals gewonnen haben, gibt es für EUCH noch EINE Chance, ein Golden Ticket in einem Community-Turnier in Clash MSTRS Gold zu gewinnen! Ab Mitte Juli ist es Zeit, euer Team zusammenzustellen und mit den Vorbereitungen zu beginnen!
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Folgt Clash of Clans Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, um alle Updates bezüglich der Weltmeisterschaft zu erhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash On!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Das Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/FQz2Ny7Yemc29xF4qMESoCzkWPchHxUrbfiB_ChFoFU/0a72357ec7c09a18fbb3790023142b5c/1327608096_1685463502.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2023-05-30T18:13:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>MGkHmXv3nkZifRTl2aGb1</id>
    <title>Herzlichen Glückwunsch, Clash Champs!</title>
    <updated>2023-11-26T15:47:49.199000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Nach 3 Tagen intensiver Wettkämpfe sind die Clash Champs eure Clash of Clans-Weltmeister 2023!
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash Champs hat sich an diesem unglaublichen Clash Fest-Wochenende an die Spitze gesetzt, den Hauptpreis von 300.000 Dollar gewonnen und die Weltmeister-Trophäe mit nach Hause genommen!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5WQfcVmO8dd8R8RSnhV192/16b07451b88d7e1817d301bfec26c4c7/DE_-_COC_2023_WF_-_Bracket.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Im großen Finale wurde unglaubliches Können gezeigt, wobei Repotted Gaming den diesjährigen zweiten Platz belegte. Glückwünsche sind angebracht, denn wir feiern auch ihre starken Leistungen während des Wochenendes!

Seht euch an, wie alle 8 Weltmeisterschaftsfinalisten an diesem Wochenende abgeschnitten haben:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/sIcOhyUyRtzdPfHZItSRF/994bbf2612922e85640a757607204d57/DE_-_COC_2023_WF_-_Team_Prize_Results.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Zum Abschluss der diesjährigen Weltmeisterschaftsendrunde möchten wir uns bei allen Teams herzlich dafür bedanken, dass sie sich monatelang einem intensiven Wettbewerb gewidmet haben. Diese Veranstaltung wäre ohne den unermüdlichen Einsatz dieser beeindruckenden Teilnehmer nicht möglich. Ein großes Dankeschön geht an alle Zuschauer, die uns online begleitet oder hier in Helsinki angefeuert haben, denn die Energie war unvergleichlich!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Falls Sie etwas von der heutigen Aufregung oder den vorangegangenen Tagen verpasst haben, findet ihr das gesamte Weltmeisterschaftswochenende auf unserer &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fplaylist%253Flist%253DPLGhzmQmduiLdT9YWYCgBKYzMTkh-2qYgh')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;-Seite! Und bleibt natürlich mit Clash of Clans Esports auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; in Verbindung, um die neuesten Updates zu erhalten, denn wir freuen uns auf das, was als Nächstes kommt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vielen Dank für eine unglaubliche Saison 2023 und Clash On!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Das Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1iFOM4jw5ayzF6sSnuQbFJ/03c9f920bbd3e0297751dcf9ede820c0/DE_-_COC_2023_WF_-_Champions_Graphic.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2023-11-26T15:47:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5bYfclnbQd0vdf4mjb5RPN</id>
    <title>Die World Championship kehrt 2024 zurück!</title>
    <updated>2024-03-07T15:43:53.880000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Die Clash Worlds kehren 2024 zurück!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling! Ein brandneues Jahr bedeutet auch eine brandneue World Championship in Clash of Clans! In dieser Ankündigung geben wir dir eine Übersicht über das World-Championship-Programm, das es dir ermöglicht, gegen die besten Clash of Clans-Teams der Welt anzutreten und dir einen Teil des Preisgelds in der Höhe von &lt;b&gt;1.000.000 $&lt;/b&gt; zu sichern!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Clash of Clans World Championship returns for 2024!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=3ulVqG9Yr5s"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;ZURÜCK ZU DEN WURZELN&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Sowohl euch als auch uns haben die monatlichen Wettkämpfe in der Vergangenheit sehr viel Spaß gemacht. Daher bringen wir sie dieses Jahr in die kompetitive Welt von Clash of Clans zurück!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Die World Championship wird aus den folgenden Teilen bestehen:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vier monatliche Wettkämpfe&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein chinesischer regionaler Qualifier&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Last Chance Qualifier&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das World Championship Final, das offline stattfinden wird&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;MONATLICHE WETTKÄMPFE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Von April bis Juli hast du jeden Monat die Chance, dir ein Goldenes Ticket zu den World Championship Finals zu sichern! Jeder monatliche Wettkampf besteht aus drei Phasen: einem Offenen Qualifier (oder „Phase 1“), einem Monatlichen Qualifier mit 128 Teams und einem Monatlichen Final.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wenn du ein Monatliches Final gewinnst, bekommen du und ein Team ein Goldenes Ticket zu den World Championship Finals! Aber das war noch nicht alles. Sämtliche zweitplatzierten Teams jedes Monats qualifizieren sich für den Last Chance Qualifier. Es zählen also auch zweite Plätze!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wann genau das Ganze beginnt? Keine Sorge, wir werden dich auf dem Laufenden halten. Das Symbol für den Turnier-Hub im Hauptmenü wirst du nicht übersehen können, wenn die Anmeldephase beginnt!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LAST CHANCE QUALIFIER&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Was wäre spannende Championship-Action ohne einen Last Chance Qualifier? Die vier Teams aus den monatlichen Wettkämpfen treffen auf Sieger von Community-Turnieren und kämpfen um das letzte Goldene Ticket zu den World Championship Finals.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;SCHAUT EUCH DEN GESAMTEN ZEITPLAN AN!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Termine für das monatliche Qualifikationsturnier im April:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldungen - 26. bis 31. März&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 - 1. bis 6. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Qualifikationsturnier - 13. und 14. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatsfinale - 20. und 21. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifikationstermine im Mai:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldungen - 27. bis 30. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 - 1. bis 6. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Qualifikationsturnier - 18. und 19. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatsfinale - 25. und 26. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;
&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Termine der monatlichen Qualifikationsrunde im Juni:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldungen - 28. bis 31. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 - 1. bis 6. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Qualifikationsturnier - 15. und 16. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatsfinale - 22. und 23. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Qualifikationstermine im Juli:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldungen - 27. bis 30. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 - 1. bis 6. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliches Qualifikationsturnier - 13. und 14. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatsfinale - 20. und 21. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Termine für den Last Chance Qualifier:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7. und 8. September&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Weltfinale&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;November 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Du hast sicher noch mehr Fragen – diese werden wir sehr bald beantworten! Folge den E-Sports-News im Spiel sowie dem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X-Profil von Clash of Clans Esports&lt;/a&gt;, unserem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram-Profil&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fde')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um nichts zu verpassen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1BreMshpAlr0p3yAa58KYQ/db4dbb5cf0f47f0417cf780ec1d4cf1c/DE_Announcement_Teaser_thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-02-15T13:59:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj</id>
    <title>Zeitplan der World Championship 2024</title>
    <updated>2024-03-11T07:31:11.909000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Clash of Clans World Championship 2024 beginnt nächsten Monat und wir wissen, dass unsere Spieler unbedingt mehr dazu erfahren wollen. Jetzt ist es an der Zeit, dir alle relevanten Termine der diesjährigen World Championship im Kalender anzustreichen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie wir bereits in einem &lt;a href="#/en/esport/5bYfclnbQd0vdf4mjb5RPN"&gt;früheren Beitrag&lt;/a&gt; dieses Jahr verkündet haben, wird die World Championship 2024 vier Monatliche Qualifier, einen chinesischen regionalen Qualifier, einen Last Chance Qualifier und die World Finals umfassen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die diesjährigen Monatlichen Qualifier bestehen aus drei Phasen (die alle über den Turnier-Hub im Spiel gespielt werden):&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Offener Qualifier (Phase 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sieh dir den offiziellen Terminplan an und schnapp dir deinen Kalender!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Termine des Monatlichen Qualifiers für April:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung – 25. bis 31. März&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – 1. bis 6. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier – 13. und 14. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals – 20. und 21. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Termine des Monatlichen Qualifiers für Mai:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung – 27. bis 30. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – 1. bis 6. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier – 18. und 19. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals – 25. und 26. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Termine des Monatlichen Qualifiers für Juni:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung – 28. bis 31. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – 1. bis 6. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier – 15. und 16. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals – 22. und 23. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Termine des Monatlichen Qualifiers für Juli:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung – 27. bis 30. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – 1. bis 6. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier – 13. und 14. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals – 20. und 21. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Last Chance Qualifier:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7. und 8. September&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;World Championship Finals:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;November 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Wie dir vielleicht bekannt ist, finden die Clankriegsligen jeweils zur selben Zeit statt wie Phase 1 der Monatlichen Qualifier. Aber keine Sorge! Dieses Jahr wird es allen Spielern möglich sein, sowohl in Clankriegsligen als auch in den Offenen Qualifiern mitzuspielen!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Das war‘s für dieses Mal, Häuptling! Behalte den E-Sports-Reiter in Clash of Clans, die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fde')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; im Auge, um bezüglich der #ClashWorlds auf dem neusten Stand zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5bzLbQlL7uLwIZXWaxKhkK/9cce4e7f010d7eae642014ed2f6d47c6/2024_Worlds_Schedule_Announcement-_Thumbnails.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-03-06T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5OPAgwJwjtsYNaDcA0BgLJ</id>
    <title>Gruppenphase des Worlds Warmup!</title>
    <updated>2024-03-15T14:18:41.592000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nach zwei hochspannenden Qualifiern stehen die Teams der Gruppenphase des Worlds Warmup 2024 nun fest! Es geht um den Titel des Champions und den größten Anteil am Preispool in der Höhe von 30.000 US-Dollar – es ist also garantiert, dass jedes Team seine besten Rathaus-Level-16-Skills und -Strategien auspacken wird, um sich einen Platz in den Playoffs zu sichern!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Es wurden 3 Finalisten-Teams der Clash of Clans World Championship eingeladen. Zu ihnen stoßen 7 Teams, die sich über den ersten Qualifier qualifiziert haben sowie 6 weitere, die es im zweiten Qualifier geschafft haben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;In der Gruppenphase werden die 16 Teams in 4 Gruppen aufgeteilt. Jedes trifft im einfachen Jeder-gegen-jeden-Format auf die anderen Teams seiner Gruppe. Die besten 2 Teams jeder Gruppe schaffen es in die Playoffs!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5XaX1AjYodLlSomnmE2eu7/b383de6c0448a433438f1d6042aa1392/DE_8_-_Group_Stage_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Im ALLERERSTEN offiziellen Rathaus-16-Wettkampf steht viel auf dem Spiel – also markiere dir die Daten der Gruppenphase des Worlds Warmup im Kalender:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 1 – Samstag, 16. März, 13 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tag 2 – Sonntag, 17. März, 13 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sämtliche EPISCHEN Matches der Gruppenphase werden von den Lieblings-Castern der Community übertragen. Behalte also den E-Sports-Reiter im Spiel sowie &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;den X-Kanal von Clash of Clans Esports&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; im Auge, um herauszufinden, wo du die Gruppenphase in DEINER Sprache mitverfolgen kannst!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dein E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7L0Cf186mbGBsy5JYP4sNk/596e30fe90ce92cf7be1106c944894ad/DE_00_Thumbnails_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9__1_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-03-14T16:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5Yjx4B3ztlnQVTrN7EdcFP</id>
    <title>Wiederholung - Worlds Warmup - Tag 2</title>
    <updated>2024-03-18T11:23:38.949000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5BIRWsUCAYR57Ep25lYAoC/81047dd3cb1b92380b41498b3361188a/00_Thumbnails_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/live/LMkbec4F7PU?si=VAwhOATX-waiKwHD&amp;t=283"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-03-18T11:23:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3HFPUrRk3ply0IhzCVx6b9</id>
    <title>Clash Worlds 2024 – Regelbuch und Format!</title>
    <updated>2024-03-25T15:54:11.105000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Wir wissen, dass du schon sehnsüchtig auf weitere Details zur Clash of Clans World Championship 2024 gewartet hast, und nun ist es endlich so weit, dass wir sie mit dir teilen können!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zuallererst solltest du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-DE')"&gt;die offiziellen Wettbewerbsregeln der Clash of Clans World Championship&lt;/a&gt; lesen, um alle Details zu erfahren!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie wir bereits &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=1OJEHE6o6rEAWHTJlcSulv')"&gt;in einer früheren Ankündigung erwähnt haben&lt;/a&gt;, werden die diesjährigen Qualifikationsrunden aus drei Phasen bestehen: Offene Qualifier, Monatliche Qualifier und Monatliche Finals. Sieh dir unten das Format an!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5EKiX7vDe7skpiXNGttgNv/0dd11d01cb3b5f46aff24ad3c167d3a5/DE_2024_Worlds_Announcement_Format.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Im &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj')"&gt;offiziellen Zeitplan&lt;/a&gt; findest du alle relevanten Termine und kannst sie in deinem Kalender markieren, um deine Chancen zur Qualifizierung nicht zu verpassen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der gesamte Preispool für die diesjährigen Clash Worlds beläuft sich auf 1.000.000 $! Während die Details zur Verteilung für den Last Chance Qualifier und die World Finals noch vorbereitet werden, wirf einen Blick auf die endgültige Verteilung für die Monatlichen Finals!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1EtHx94McPXGxBG0HaV2EN/48358ddea9e454eae1de1ff5ea4d559c/DE_2024_Worlds_Announcement_Prizes.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Das war‘s fürs Erste! Behalte den E-Sports-Reiter in Clash of Clans, die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; im Auge, um bezüglich der #ClashWorlds auf dem neusten Stand zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!
Dein E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5OQ7pxi6FZx4h0HGRUKlGB/1dc22c2580c9f5cec68f5eeb32019678/DE_2024_Worlds_Announcement-_Thumbnails.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-03-19T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>n1yNhpK7RBRMkQXf3JXpf</id>
    <title>Worlds Warmup-Playoffs!</title>
    <updated>2024-03-23T03:50:52.409000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nach zwei intensiven Offenen Qualifiern und einer EPISCHEN Gruppenphase stehen die 8 Finalistenteams des Worlds Warmup 2024 dafür bereit, um den größten Teil des Preispools von 30.000 $ zu kämpfen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Seit der Einführung von Rathaus-Level 16 ist der Druck so groß wie nie zuvor und nur ein Team wird mit dem Titel des Champions aus der Worlds Warmup-Phase hervorgehen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hier sind die 8 Finalistenteams:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7LgdFeU6liznctlFZoqIDq/2f0227153be02a5466222f54f8b3eca5/10_-_Playoffs_Teams_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Diese Teams werden sicherlich die besten RH-16-Angriffsstrategien und noch bessere Basen aufbieten, wenn man bedenkt, worum es geht! Wirf einen Blick auf die Aufteilung des Preispools, um den gekämpft wird!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2dL1EJHVQUdvIdctw8045p/4874b43b939614c74020c4960a348165/5_-_PrizePool_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Die 8 Finalistenteams werden zwei Tage lang in einem Doppelausscheidungs-Bracket gegeneinander antreten. Sieh dir das Bracket an!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3AAU8KWt1FWencXW0zOqqa/a6302342748fd24f175ac4533793bec7/09_-_Bracket_Playoffs_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Die ganze Action wird auf den offiziellen Kanälen von Clash of Clans auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans%252F')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fclashofclans')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans%253Flang%253Dde')"&gt;TikTok&lt;/a&gt; gestreamt! Stelle dir am besten JETZT eine Erinnerung, um keine Sekunde der besten RH-16-Action zu verpassen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tag 1: Samstag, 23. März um 13:00 Uhr MEZ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HIER eine Erinnerung einrichten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tag 2: Sonntag, 24. März um 13:00 Uhr MEZ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;HIER eine Erinnerung einrichten&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Behalte den E-Sports-Reiter im Spiel, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;den X-Kanal von Clash of Clans Esports&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; im Auge, um keine Details zum Worlds Warmup zu verpassen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Viel Glück an alle Teams!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/72kGqzuF6kV8K2ZtbRID0z/0127598e0a9177882dc4d0c25c67eb0e/Playoffs_Article_Worlds_Warmup_Thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-03-21T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1J0qz9CjAbvApcTRn2F0LX</id>
    <title>Wiederholung Tag 1 der Worlds Warmup Finals!</title>
    <updated>2024-03-26T14:51:25.602000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1iGcno5GHGfXo1fnlrukPS/f5736f9fc25b38ec6110513a95108722/DE_Worlds_Warmup_2024_Playoffs.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/live/6IcUVTK7CJw?si=0Y85a-JRYM00qzsI&amp;t=542"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-03-24T17:28:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>14kmf8VIUrxu2USIeQhauv</id>
    <title>Wiederholung - Worlds Warmup Finale!</title>
    <updated>2024-03-25T16:57:40.660000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4epIb9ce8EU6hfj1ongFj9/d387b68150df5b4939f1eb1d33f46473/DE_Worlds_Warmup_2024_Finale.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/live/5LAyrN3_QEM?si=WSP9Ey0qS5fiTJ88&amp;t=282"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-03-24T17:30:36+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5iS0cgaQurMHESABoYIOrj</id>
    <title>Clash Worlds – Alles, was du wissen musst!</title>
    <updated>2024-04-03T06:55:26.148000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Es ist wieder so weit! Da die Clash of Clans World Championship 2024 vor der Tür steht, ist es wieder an der Zeit, alles zu durchleuchten, was DU wissen musst, um deinen Platz an der Spitze zu beanspruchen und World Champion zu werden!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/24nCq9fRMsHNdJgXFwNUNr/54e38a377fa88bd1321bda0f33ac24fd/2024_Worlds_Announcement_Format.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Lass uns mit den Grundlagen beginnen! Wir werden zu unseren Wurzeln zurückkehren und die monatlichen Wettkämpfe mit einigen Änderungen am Format von 2023 wieder einführen. Die World Championship 2024 wird aus den folgenden Events bestehen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vier monatliche Wettkämpfe&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein chinesischer regionaler Qualifier&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Last Chance Qualifier&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das World Championship Final, das offline stattfinden wird&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;MONATLICHE WETTKÄMPFE&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Werfen wir einen Blick darauf, wie die monatlichen Wettkämpfe funktionieren! Jeder monatliche Wettkampf besteht aus drei Phasen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Offenen Qualifier (Phase 1)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Monatlichen Qualifier (Phase 2)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Monatlichen Finals (Phase 3)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Die &lt;u&gt;&lt;b&gt;Offenen Qualifier&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; sind ein sechstägiger Wettbewerb, der über den Ingame-Turnierhub veranstaltet wird. Die 128 besten Teams der Offenen Qualifier rücken in die &lt;u&gt;&lt;b&gt;Monatlichen Qualifier&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; vor**:** Ein Doppelausscheidungs-Bracket, das gespielt wird, bis nur noch sechs Teams übrig sind. Diese sechs Teams qualifizieren sich für die &lt;u&gt;&lt;b&gt;Monatlichen Finals:&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; Wie bei den Monatlichen Qualifiern werden auch die monatlichen Finals ein Doppelausscheidungs-Bracket sein, bei dem die ursprünglichen sechs Teams gegeneinander antreten, bis ein Team die Spitze erreicht und sich das Goldene Ticket sichert. Darüber hinaus erhält das zweitplatzierte Team in allen Monatlichen Finals ein Silbernes Ticket, das ihm einen Platz beim &lt;u&gt;&lt;b&gt;Last Chance Qualifier&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; garantiert – also keine Sorge, wenn du kein Goldenes Ticket erhältst!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der &lt;u&gt;&lt;b&gt;Last Chance Qualifier&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; wird aus den vier Teams bestehen, die ein Silbernes Ticket in den vier monatlichen Wettkämpfen gewonnen haben, sowie aus den Teams, die ein Silbernes Ticket in den diesjährigen Community-Turnieren gewonnen haben. Dies wird ein epischer Showdown, um das letzte Team zu ermitteln, das an den World Championship Finals 2024 teilnehmen wird!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;b&gt;NICHT VERGESSEN!&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; Um an den monatlichen Wettkämpfen teilzunehmen, stelle sicher, dass du dich während der Registrierungsphase anmeldest! Die Registrierungsphase für jeden monatlichen Wettkampf läuft 6 Tage lang, also lass dir deine Chance nicht entgehen, dabei zu sein!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wirf einen Blick auf den vollständigen Zeitplan unten oder besuche unseren &lt;a href="#/en/esport/1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj"&gt;Zeitplan für die World Championship 2024&lt;/a&gt;, um weitere Informationen zu erhalten! Markiere diese Termine in deinem Kalender, um keine einzige Chance auf die Qualifikation zu verpassen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Termine des Monatlichen Qualifiers für April:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung – 26. bis 31. März&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – 1. bis 6. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier – 13. und 14. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals – 20. und 21. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Termine des Monatlichen Qualifiers für Mai:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung – 27. bis 30. April&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – 1. bis 6. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier – 18. und 19. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals – 25. und 26. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Termine des Monatlichen Qualifiers für Juni:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung – 28. bis 31. Mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – 1. bis 6. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier – 15. und 16. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals – 22. und 23. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Termine des Monatlichen Qualifiers für Juli:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Anmeldung – 27. bis 30. Juni&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1 – 1. bis 6. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatlicher Qualifier – 13. und 14. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Monatliche Finals – 20. und 21. Juli&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Last Chance Qualifier:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7. und 8. September&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Termine der World Finals:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;November 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/37fRyqzHtSusQXJQflIbx7/1cfe919b2fb18f5a639169d7fac256d9/2024_Worlds_Announcement_Prizes.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Wir wollen aber auch nicht den gigantischen Preispool von 1.000.000 $ vergessen, der für die World Championship 2024 vorgesehen ist! Während die Details zur Verteilung des Preisgeldes für den Last Chance Qualifier und die World Finals vorbereitet werden, wirf einen Blick auf den oben umrissenen Preispool der Monatlichen Finals. Jeden Monat wird ein Gesamtpreispool von 50.000 $ an die sechs besten Teams ausgeschüttet!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Du wirst in diesem Jahr keine Clash E-Sports-Action verpassen wollen, und wir haben mehrere Möglichkeiten für dich, dabei zu sein. Abonniere unbedingt die offiziellen Kanäle von Clans of Clans auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClans')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fclashofclans')"&gt;Twitch&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans')"&gt;Facebook&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans')"&gt;TikTok&lt;/a&gt; und aktiviere die Benachrichtigungen, um keine Sekunde der Action zu verpassen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das war‘s, Häuptling! Wenn du Zweifel hast oder Hilfe benötigst, wirf einen Blick in das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-en-v1')"&gt;offizielle Regelbuch&lt;/a&gt;! Wenn du Fragen hinsichtlich der World Championship hast, wende dich bitte an clashofclans_&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=mailto%253Aadmin%2540ee.gg')"&gt;admin@ee.gg&lt;/a&gt;! Bitte bedenke, dass die Turnierverwaltung nicht bei Dingen, die nicht mit dem Turnier zu tun haben – wie bei In-App-Käufen oder Spielkontenproblemen – weiterhelfen kann.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um #ClashWorlds auf dem Laufenden bist!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4tndKBFxG0I0tYFtxttoOk/a0c3bec623498b164a8b31d6da4d2367/COC_-_AYNTK_Article_Assets_900x500.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-03-29T17:50:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>39bolX8iDO3paJYd6JCwZt</id>
    <title>Monatliche Finals im April – Alles, was du wissen musst!</title>
    <updated>2024-04-20T14:36:18.601000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach Abschluss der Monatlichen Qualifier im April ist der nächste Schritt auf deiner Reise die Monatlichen Finals für den April – und die werden richtig gut!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Monatlichen Finals vom April werden an zwei Tagen, dem 20. und 21. April, ausgetragen. Beide Termine beginnen um 16:00 Uhr MESZ (UTC+2), also merke dir das in deinem Kalender vor! Kommen wir also zur Sache ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/25DMoffase6JlLCwxsdQNU/797633b0087458d4603c0f664ec38055/IMG_8222.JPG?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Beginnen wir mit den wesentlichen Details! In den &lt;u&gt;Monatlichen Qualifiern im April&lt;/u&gt; sicherten sich sechs Teams ihren Platz in den Monatlichen Finals: zwei im oberen Bracket und vier im unteren Bracket. Die Setzliste für die Monatlichen Finals vom April wird durch die Platzierung jedes Teams im Monatlichen Qualifier bestimmt – die vier Teams aus dem unteren Bracket beginnen in Runde 1 des oberen Brackets, während die beiden Teams aus dem oberen Bracket die Runde 1 überspringen und ihr erstes Spiel in Runde 2 bestreiten. Je höher die Platzierung, desto größer der Vorteil!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die sechs Teams werden in einem zweitägigen Doppelausscheidungsturnier gegeneinander antreten, das über den Turnier-Hub in der App durchgeführt wird, bis schließlich ein Team zum Champion des Monatlichen Finals vom April gekrönt wird und sich das Goldene Ticket sichert. Aber das ist noch nicht alles! Der Zweitplatzierte erhält ein Silbernes Ticket und einen Platz im Last Chance Qualifier! Die ersten beiden Runden des oberen Brackets und die erste Runde des unteren Brackets werden am ersten Tag (dem 20. April) ausgetragen, während alle übrigen Runden und Spiele am zweiten Tag (dem 21. April) stattfinden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Werfen wir nun einen genaueren Blick auf die sechs Teams, die an den Monatlichen Finals im April teilnehmen werden ...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2CnTCBL7fopcBQVvgdfvVV/291e23305882fa50338c4c5fbe667efe/DE_COC_-_April_MF_Competing_Teams_Updated.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Wie bereits erwähnt, nehmen sechs Teams an den Monatlichen Finals im April teil – und wir können euch sagen, dass sie euch umhauen werden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das sind die sechs teilnehmenden Teams am Monatlichen Final im April, aufgelistet nach Reihenfolge ihrer Platzierung:

NAVI: NAVI bestehend aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGAKU_coc')"&gt;GAKU&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKazuma_coc_')"&gt;Kazuma&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKlaus_coc')"&gt;Klaus&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSTARs_coc_')"&gt;STARs&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FpCastroLeao')"&gt;pCastro&lt;/a&gt;. Besucht das Team auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FNAVI_coc')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!

Millesime MG: Millesime MG bestehend aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FJust_Natchoa')"&gt;Natchoa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKingsman_coc_')"&gt;KingsMan&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMammuthCoC')"&gt;Hawk&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FTryHardvw')"&gt;TryHard&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F_zTeemper')"&gt;El Teemper&lt;/a&gt;. Besucht das Team auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMillesimeMG')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Free Agents: Free Agents bestehend aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCelinhoCoc')"&gt;CELINHO&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FLoOPCoc')"&gt;LoOPe&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPatolinococ')"&gt;Pato&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FBernaulcoc')"&gt;Bernaul&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FLeo1_coc')"&gt;Leo&lt;/a&gt;. Besucht das Team auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FAnarkhiaCoc')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Synchronic Gaming: Synchronic Gaming bestehend aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Feinstein_coc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPhilipp_CoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGeneralX_coc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMarc_TGG')"&gt;Marc&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fsimonk_coc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;. Besucht das Team auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSynchroniic')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;VM Surgical: VM Surgical bestehend aus &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FADHD_SAMI')"&gt;Sami&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKrzysztofcoc')"&gt;Krzysztof&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FUltra_coc30')"&gt;Ultra&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMSGIsma')"&gt;Isma&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSq_Visuals')"&gt;Simon&lt;/a&gt;. Besucht das Team auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FVMSurgical')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vatang: Vatang bestehend aus Invincible LG, DP, Dream Walker, KIIIBEROS und LansLota. Besucht das Team auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FVatangCoC')"&gt;&lt;u&gt;Twitter&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NAVI und Millesime MG überspringen die erste Runde des oberen Brackets und starten sofort in der zweiten Runde, während Free Agents, Synchronic Gaming, VM Surgical und Vatang in der ersten Runde des oberen Brackets gegeneinander antreten. Da wir nun über die Teams und Spieler gesprochen haben, wollen wir jetzt unseren Talenten und Kommentatoren aus der Community etwas Aufmerksamkeit zukommen lassen!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2xnzq5Gazlbn78m5SRTrUC/243bda173a882eacf218e745125b94d5/DE_COC_-_Talent_Graphic.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Wir haben ein Staraufgebot für das Monatliche Final im April!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zunächst haben wir unsere offiziellen #ClashWorlds-Stars, die ihr bei den englischsprachigen Übertragungen sehen werdet ...

&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;CarbonFin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F%2540iTzuDL')"&gt;iTzu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F%2540EricOneHive')"&gt;Clash with Eric&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Doch das ist noch nicht alles! Es wird auch eine hochkarätige Besetzung von Kommentatoren aus der Community geben, die für unsere Fans auf der ganzen Welt eine Vielzahl von Sprachen abdecken ...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ES: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ZolokotrokoTOP%252Flive')"&gt;Zolokotroko&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fstyle_coc')"&gt;Style&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SockersSabadellUnited%252Flive')"&gt;Sockers&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;shioN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR%252Flive')"&gt;RAFACOC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540HoLoWiWi%252Flive')"&gt;Marinaul&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr%252Flive')"&gt;Bruna7cr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;FR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SkarexClashofclans')"&gt;Skarex COC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;Optimus Prime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DE: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540NoobsiMTV%252Fstreams')"&gt;Noobs iMTV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;IT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fhaplo_80')"&gt;Haplo80&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252FMedda87')"&gt;Medda87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Fada.')"&gt;FADA&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540jaejincoc')"&gt;JAEJINCOC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;JP: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUC51BDrBqovsPChpAZrXSHig')"&gt;yuta14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ID: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ChiefRianGaming%252Fstreams')"&gt;Chief Rian Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ZHTC: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540turtle_coc')"&gt;烏龜 Turtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kommen wir zum Prei$$$pool!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2jTzXtSjMJLx7M5RGMYIQE/c89e1adad768210f2d68b9916f48067f/DE_COC_-_Article_Prize_Pool_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Hat jemand Preispool gesagt?!? Ganz genau! Beim Monatlichen Final im April gibt es für die sechs Teilnehmer satte 50.000 $ zu gewinnen. Die Aufteilung des Preispools ist in der obigen Grafik zu aufgeführt.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1unzbgVDZIgvwkJPHwRyVk/359e9f5784d67d9b6ec14d854383eb40/DE_COC_-_Article_Where_to_Watch_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Das ERSTE Monatliche Final des #ClashWorlds-Jahres 2024 solltest du nicht verpassen. Du fragst dich bestimmt: „Aber Häuptling, wo kann ich den ersten Showdown meiner liebsten Clash of Clans E-Sports-Spieler sehen?“ Da gibt es mehrere Möglichkeiten:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Unser erster Anlaufpunkt für das Monatliche Final im April ist die &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Clash of Clans-Eventseite&lt;/a&gt;. Auf der Eventseite kannst du dir den Stream auf acht Sprachen ansehen: Deutsch, Englisch, Französisch, Italienisch, Japanisch, Koreanisch , Portugiesisch und Spanisch! Wenn du dich mit deiner Supercell ID anmeldest, kannst du außerdem Belohnungen im Spiel verdienen. Das bedeutet, du bekommst Belohnungen, indem du einfach nur zuschaust! Nachstehend die vollständige Liste der Eventseiten:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;EN: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/en&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DE: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/de&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;FR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/fr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;IT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/it&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ES: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/es&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/pt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;JP: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/jp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/kr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das war‘s, Häuptling! Markiere deinen Kalender und folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bleibst!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3PZpILmII1EOiw1yf3DVJg/3abdab35774cddb487c0c56ffbaf29f5/DE_COC_-_April_MF_AYNTK_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-04-17T15:22:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>64JSGI8DXqGO2Vmp0qPibn</id>
    <title>Wiederholung von Tag 1 der monatlichen Finals im April!</title>
    <updated>2024-05-14T09:22:55.495000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7uG6d9GQZT2LNLwMCM2d3H/b0388fdebd0d25f0443cc3e7ab0e07d9/DE_COC_-_April_MF_Thumbnails.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=owp7ZHB-h84"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-04-20T18:33:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2zz5hu8ghpjdIx6i6CEUdi</id>
    <title>Wiederholung von Tag 2 der monatlichen Finals im April!</title>
    <updated>2024-05-10T16:16:36.134000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1rZSTNrYGFdApG7O31hDTT/6fb9205a44a17f453250d352b2258cc5/DE_COC_-_April_MF_Thumbnails-Tag2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=L9sM3Maxctc"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-04-21T18:29:27+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6KhLFBhhSN5KTzmf3iTG5M</id>
    <title>Herzlichen Glückwunsch, Synchronic!</title>
    <updated>2024-04-23T12:14:49.514000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Herzlichen Glückwunsch an die Sieger des Monatlichen Finals im April – Synchronic!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nach dem intensiven Offenen Qualifier und dem monumentalen Monatlichen Qualifier, der ins erste Monatliche Final führte, hat es sich entschieden:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Das erste Finalistenteam der Clash of Clans World Championship 2024 steht fest!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2xQdlw5DZ4lxWKV8Ju3HUb/6f8d17671374168f68cb27444ed63ac2/Synchronic_Golden_Ticket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Nachdem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSynchroniic')"&gt;&lt;b&gt;Synchronic&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; im unteren Bracket erstaunliche Leistungen erbracht hatte und NAVI in die Grand-Finals-Zurücksetzung zwingen konnte, hat das Team das Goldene Ticket für das Monatliche Final im April und den größten Anteil am Preispool von 50.000 $ abgeräumt!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Glückwunsch an &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;General X&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Simon&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMarc%25255FTGG')"&gt;&lt;b&gt;Marc&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;&lt;b&gt;Philipp&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Einstein&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1qfUYiZjOInjmYmzgQd5YV/99371c0c66ebda7e1bc0785a0aa1439b/Screen_Shot_2024-04-21_at_11.31.52_AM.png?w=2004&amp;h=1108&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Sieh dir den epischen zweitägigen Showdown von Synchronics Weg zum Ruhm an, der ihnen das Goldene Ticket bescherte und ihnen ihren Platz in den Clash of Clans World Championship Finals sicherte!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/FJ_jr5UzkeI?si=8rYe9TK7e2FzOEfR&amp;t=1088"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/kVq2IhGstIc?si=urIZs_UhIp-xJDFJ&amp;t=1029"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Es gibt noch fünf weitere Goldene Tickets für die kommenden Monatlichen Finals und den Last Chance Qualifier. Melde dich für DEINE Chance auf die Teilnahme an den World Finals im Turnier-Hub an! Folge dem E-Sports-Reiter in Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt;, um sicherzustellen, dass du über alles rund um die #ClashWorlds auf dem Laufenden bist!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;– Das E-Sports-Team von Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4ELGBsEuyRfG8Q3wrSIOt5/36d79b3a04c3bd27f5fa9bf8d114dcef/Synchronic_Golden_Ticket_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-04-21T18:33:26+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>7x56Q7exBf0KX1vIfZupBG</id>
    <title>Der Global Clash Cup ist zurück!</title>
    <updated>2024-05-15T00:35:11.013000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Hallo Häuptling! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Der ultimative Kampf um Unsterblichkeit beginnt! Eine brandneue Saison des Global Clash Cup steht in den Startlöchern und verspricht wilde und hochspannende Action!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Es gibt 10 verschiedene Spielklassen, von Rathaus-Level 16 bis 10. Beweise dein Können und erringe einen globalen Sieg. Den besten Clashern winken 19.000 $! Der Champion der Gothic Division sichert sich ein Silbernes Ticket zum Last Chance Qualifier der World Championship!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das ist die perfekte Gelegenheit, um nicht nur Ruhm zu erlangen, sondern auch deinen Namen in den Geschichtsbüchern des GCC zu etablieren. Tritt jetzt dem &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;Discord-Server des GCC&lt;/a&gt; bei, um dich zu bewerben! Die Bewerbungsphase beginnt am Montag, den 6. Mai, um 14:00 Uhr MESZ und endet am Montag, den 27. Mai, um 14:00 Uhr MESZ.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Markiere diese Tage in deinem Kalender!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3T8nJFyYs028qxesu7VFrK/769f8fef042d403775a065d9879b87f6/Calendar.jpg?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Spielklassen&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Wähle eine von 10 Spielklassen. Für jedes Team gibt es die perfekte Division!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6kMZKHTlCupwIc3h8qnnr6/131a88e347c70f756a21001dd6ac2d53/Divisions.jpg?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Preispool&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Der Preispool besteht aus einem beeindruckenden GELDPREIS in Höhe von 19.000 $ und MVP-Preisen wie Goldpässen, Szenerien und Heldenskins. Sieh dir die Preisverteilung unten an.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4gcsJb9uXDU1f5mxqGwQyn/46df95fa50ba58e40b5766e35c9b140f/Prize_pool.jpg?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Format&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Die Saison beginnt mit den Qualifiern, in denen Teams darum kämpfen, Spitzenplatzierungen zu erreichen. Die besten Teams in der Rangliste qualifizieren sich am Ende der Qualifier für die Playoffs. Die Playoffs finden im Einzelausscheidungs-Format statt, in dem Teams nach einer Niederlage ausscheiden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das große Finale in den Divisionen „Eclectic“, „Baroque“, „Doric“ und „Modern“ ist ein Best-of-2-Match. In der Gothic Division kommen die besten 8 Teams der Playoffs in die Finals. Die Finals sind ein zweitägiges Doppelausscheidungs-Ereignis, in dem Teams nach zwei Niederlagen ausscheiden.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7cxS70XNQOxkKefa6DRV7c/2c1823509b10f1884e95a81d37de831d/Format.jpg?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Mach dein Team bereit und bewirb dich JETZT &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;HIER&lt;/a&gt;! Das Schlachtfeld erwartet dich.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lies das &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fesports-rulebook')"&gt;„Esports Divisions“-Regelwerk&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Festablished-rulebook')"&gt;„Established Divisions“-Regelwerk&lt;/a&gt; (nur auf Englisch verfügbar), um mehr zur 9. Saison des Global Clash Cup zu erfahren!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lass dir die Action nicht entgehen! Besuche die (englische) &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com')"&gt;Website&lt;/a&gt; des Global Clash Cup und folge ihm auf &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitch.tv%252FGlobalClashCup')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; und &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutube.com%252F%2540globalclashcup')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3maQ1DG3lbYHb6KQeWknEf/94705690ca993f976659439bc204f891/Article_header_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-05-06T12:05:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5CZM228hzcPP1TxqtPkemS</id>
    <title>Die Snapdragon Pro Series ist ZURÜCK!</title>
    <updated>2024-05-17T14:58:23.627000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Die Snapdragon Pro Series ist zurück!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Snapdragon Pro Series kehrt mit einer weiteren Saison zurück. Dieses Mal ist der Wettkampf noch besonderer, denn du kannst dich mit Spielern aus der ganzen Welt messen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diesen Wettkampf solltest du nicht verpassen, schließlich geht es um ein Silbernes Ticket zum Last Chance Qualifier der Clash of Clans World Championship und einen Preispool in Höhe von 50.000 $! Melde dich JETZT &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesl.gg%252FSPSClash')"&gt;HIER&lt;/a&gt; auf FACEIT an!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die Snapdragon Mobile Open-Phase besteht aus 4 Cups, die an je zwei Tagen gespielt werden. Sie finden alle in einem Einzelausscheidungs-Bracket mit Best-of-1-Regeln statt. Am ersten Tag werden die besten 8 Teams ermittelt, die sich für den zweiten Tag qualifizieren.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vier Cup-Sieger qualifizieren sich für die Split Finals. Die übrigen 4 Plätze in den Finals werden von der Gesamt-Rangliste abhängig gefüllt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Danach werden die Snapdragon Mobile Open Finals ausgetragen, ein zweitägiges Turnier im Doppelausscheidungsformat. Hier sichert sich der Gewinner ein Silbernes Ticket zum LCQ und den größten Anteil am Preispool in Höhe von 50.000 $!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/541HyXAXW1xqG273ouGS1N/85643cc8ae953e9a60e0b23203a9be23/SPS_Se5_Game_Format_CoC_en.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Streich dir die Tage in deinem Kalender an, um keine Sekunde der Action zu verpassen!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6Lwm8OUhgXSXPz9mupdaiq/f736a1e47198321dded15fd0fd1e8b59/SPS_Se5_Livestream_Schedule_en.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Jetzt kennst du alle Grundlagen – schau dir also das Tutorialvideo unten an und folge der Anleitung, um dich anzumelden!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Registriere einen &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.faceit.com%252Fen%252Fhome')"&gt;FACEIT-Account&lt;/a&gt; (alle Spieler eines Teams müssen einen Account haben).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verknüpfe dein Supercell-ID-Konto mit FACEIT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wähle das Turnier, an dem du teilnehmen möchtest, und klicke auf die Schaltfläche zum Absenden deiner Anmeldung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gib in der Textbox für die Anmeldung (auf Englisch) etwas wie „I would like to join, my name is [dein Spielername] on team [Name deines Teams].“ ein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wird deine Anmeldung bestätigt, siehst du deine Einladung und musst auf den orangefarbenen Button klicken, um dem Turnier beizutreten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um ein Team zu erstellen und deine Mitspieler in dein Team einzuladen, folge der Anleitung links.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Das war‘s fürs Erste! Folge &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Clash of Clans Esports auf X&lt;/a&gt; sowie &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; und schau auf der &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;E-Sports-Website&lt;/a&gt; vorbei, um bei allen News zu #ClashEsports auf dem Laufenden zu bleiben!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1X9Zdh8fKP6aGYGXQGe1mb/b3c4aa16c9a899dff985588378c7053d/SPS_article_thumbnail.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-05-17T14:58:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6GoEv9f3PbLurRiooLZbeg</id>
    <title>Rewatch the May Monthly Qualifier Day 1!</title>
    <updated>2024-05-18T19:29:11.970000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/55NyYENQmSPAfUCggNEVEf/89d851a8f286ce152cc77328308e8384/COC_-_May_MQ_Day_1_Thumb_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/live/PdONtIRrtkw?si=pHo013Xc649nHqYe&amp;t=805"/>
    <category term="E-Sports"/>
    <published>2024-05-18T19:17:17+00:00</published>
  </entry>
</feed>
