<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Oct 2024 16:42:01 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Das Clash-Jubiläum-Baufest beginnt JETZT!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/4QO9KTt48Zg3lrGoFcSeKg</link>
      <description>&lt;p&gt;Mach dich bereit für das 12. Clash-Jubiläum mit einer 12%igen Baubeschleunigung!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Spende Truppen und erhöhe die Dauer der Beschleunigung auf bis zu 29 Tage – ab dem 2. August, wenn das Clash-Jubiläum offiziell beginnt! Um das ultimative Ziel von einer 29 Tage andauernden Baubeschleunigung zu erreichen, muss die Community von Clash of Clans bis zum 2. August um 10:00 Uhr MESZ &lt;b&gt;45,000,000,000&lt;/b&gt; gespendete Truppen erreichen! Falls die 29 Tage nicht erreicht werden, läuft der Schub entweder 7, 12, 17 oder 22 Tage, je nach erreichtem Meilenstein.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In diesem Ereignis wird gespendeter Wohnraumwert gezählt, sowohl bei normalen als auch Kriegsspenden! Auch gespendete Zauber und Belagerungsmaschinen zählen dazu. Also spende los! Die Beschleunigung zählt sowohl für Verbesserungen im Heimatdorf als auch für Upgrades in der Bauarbeiterbasis.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Viel Glück! Frohes Clash-Jubiläum!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4QO9KTt48Zg3lrGoFcSeKg</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ChIGvY2vjk91QWdaM7rB0/3b0c9a02441d0d32bb51b5be8fe7410c/bonanza_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 07:53:52 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Willkommen beim 12. Clash-Jubiläum!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/3jmYmBujFsaf2NEWFrWmcu</link>
      <description>&lt;h1&gt;Willkommen beim 12. Clash-Jubiläum!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Willkommen beim 12. Clash-Jubiläum von Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir beginnen die Feierlichkeiten damit, dass wir das gesamte Spiel in einen Anime verwandeln. Dies ist eines der Motive, die von der Community am häufigsten nachgefragt wurden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In dieser Saison erwartet dich Folgendes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Brandneue &lt;b&gt;legendäre Skins im Anime-Stil&lt;/b&gt; für den Barbarenkönig, den Großen Wächter und die Bogenschützen-Königin. Im Goldpass gibt es außerdem den Skin für die Königliche Gladiatorin! Damit die neuen Skins sich perfekt einfügen können, haben wir natürlich auch eine &lt;b&gt;Szenerie im Anime-Look&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schon jetzt sind &lt;b&gt;Saison-Herausforderungen&lt;/b&gt; live und sie laufen bis zum 31. August!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bis zum 5. August ist für alle Spieler ein &lt;b&gt;2-facher Sternebonus&lt;/b&gt; aktiv!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die &lt;b&gt;Clash-Jubiläumsherausforderungen&lt;/b&gt; werden zeitlich aufgeteilt: die erste läuft vom 1. bis zum 10. August und die zweite vom 7. bis zum 20. August!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vom 9. bis zum 30. August findet ein neues &lt;b&gt;Medaillenereignis&lt;/b&gt; statt. Dieses Mal stehen zwei temporäre Einheiten im Mittelpunkt, die besonders einzigartig sind: &lt;b&gt;M.E.C.H.A.&lt;/b&gt; und die &lt;b&gt;Besenhexe&lt;/b&gt;! Als neue Heldenausrüstung für die Bogenschützen-Königin gibt es außerdem den &lt;b&gt;Zauberspiegel&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In den Clanspielen dieses Monats (vom 22. bis zum 28. August) kann eine &lt;b&gt;zusätzliche Belohnungsstufe&lt;/b&gt; erlangt werden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fröhliches 12. Clash-Jubiläum!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3jmYmBujFsaf2NEWFrWmcu</guid>
      <category>Updates</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1I1ckoURbVmfvX2G0RR0aP/d02275375bd65ebd3d687ea5d31292b0/thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 08:10:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kampf der Drachen</title>
      <link>https://youtu.be/zFDVwbgDtGQ</link>
      <guid isPermaLink="false">SXfMU0Cs50uL6J8u7Idx7</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7jxx2LEyWdmxsTYrdjVZN0/b4b2d36f798cd48f28fb8b62a06d5456/DE_Clash_of_Dragons-InboxThumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 08:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash of the Dragon – Basisdesign-Herausforderung!</title>
      <link>https://x.com/ClashofClans/status/1820429825523556759</link>
      <guid isPermaLink="false">5XYtZr3aGNhjlofAMRYQIv</guid>
      <category>community</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7IRQ8UpW3FsHubehnGatJD/06a684fb2a41a873e42d9a6e2eda86bd/DE_20240802_-_house_of_dragons_900x506.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 12:02:11 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anime-Medaillenereignis &amp; neue Heldenausrüstung!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</link>
      <description>&lt;p&gt;Ab Rathaus-Level 6 kannst du &lt;u&gt;&lt;b&gt;Magische Kristalle&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; sammeln, indem du Aktionen im Spiel ausführst und Fortschritt auf dem Ereignispfad machst. Diese &lt;u&gt;&lt;b&gt;Magischen Kristalle&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; können in &lt;u&gt;&lt;b&gt;Magische Medaillen&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; umgewandelt werden. Mit ihnen schaltest du besondere Belohnungen frei, wie die neue &lt;u&gt;&lt;b&gt;Ausrüstung für die Bogenschützen-Königin: den Zauberspiegel&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Wann?&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Beginn des Ereignisses:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;9. August, 10:00 Uhr MESZ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ende des Ereignisses:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;30. August, 10:00 Uhr MESZ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Nachdem das Ereignis am &lt;u&gt;&lt;b&gt;30.August&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; endet, hast du noch zwei Tage lang (bis zum 1. September um 10:00 Uhr MESZ) Zugriff auf den Ereignisreiter beim Händler sowie das Medaillenereignis-Gebäude.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Neue temporäre Einheiten: M.E.C.H.A. &amp; Besenhexe!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/TggQNyj02GzKqXNizU5Cm/c77215090f0919f655af9804a0fac227/MECHA1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;M.E.C.H.A.:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar für Spieler ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bodentruppe, greift Abwehranlagen an, Schadensmultiplikator gegen Mauern!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2XnUdIraESTbEcuZHfHJZ7/8f044ae96db15e8df14cc5be79a9e558/Broom_Witch1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Besenhexe:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar für Spieler ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lufttruppe, bevorzugtes Ziel ist der Magierturm, fliegt schnell und beschwört beim Erleiden von Schaden etwas! Sieh‘s dir an! Sie sind Bodentruppen und nehmen Abwehranlagen ins Visier.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Ereignisressourcen!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/30qtGUlZehMvOhGcEf3EV5/a06f8133aa90e16a11d52af55d6f2784/crystal_token.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medaillenereignis-Ressource: Magische Kristalle&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Magische Kristalle bekommst du, indem du in Mehrspieler-Angriffen die gegnerischen Magiertürme angreifst und zerstörst! Sammle Kristalle und sichere dir so Erze, Dekorationen und mehr!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1xl7GMe8AzYMM584ysSAJt/54369ba040a2b4dcd2c83733720d4a42/magic_medal_multiple.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Magische Medaillen&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diese Ereigniswährung kannst du beim Händler ausgeben. Kaufe mit deinen Medaillen eine einzigartige saisonale Dekoration, Ressourcen (wie Erze für deine Heldenausrüstung), Magische Gegenstände und mehr. Die Spitzenbelohnung ist der Zauberspiegel, die neue epische Heldenausrüstung!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Neue Heldenausrüstung &amp; weitere Belohnungen!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/62EMdWCxbzvuXOyBecLW07/c76edaf9acc651475ee7c5b839971d81/HeroGear_AQ_Clone0000.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Neue epische Heldenausrüstung für die Bogenschützen-Königin – Zauberspiegel:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diese Ausrüstung beschwört einen Klon der Bogenschützen-Königin. Dieser verfügt über einen bestimmten Anteil ihrer TP und ihres Schadens. Er bleibt einige Sekunden lang bestehen. Außerdem ist die Bogenschützen-Königin für 1 Sekunde nach Nutzung des Spiegels unsichtbar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Selbstverständlich wirst du dir während des Ereignisses auch coole Dekorationen schnappen können!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3wpXzhVLmcdqbzosVhR2tH/141c8a0b033376ad0c147b15868d2cff/Untitled-1.png?w=1000&amp;h=652&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Viel Spaß mit epischer Ausrüstung, starker Rüstung und rüstigen Hexen! Das Medaillenereignis erwartet dich!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7klptLdOhebuOvv84pDwxV/9302c4c524c4502d01e73cf197f8a4c4/anime_medal_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 07:58:49 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Der Kampf um die Magischen Kristalle! </title>
      <link>https://youtu.be/jti-IFsPKEc</link>
      <guid isPermaLink="false">AzAw1Bvpuzbr4Hn4anS68</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6RilQjlMCJRRaPEK0LswOe/04b7508a361d7c69d56d58ee7e8a400a/SUP3913_Anime_Clash_Thumbnail_Witch_1080x1920.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 08:01:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hinweis zu kommenden Balanceänderungen im September</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</link>
      <description>&lt;p&gt;Anfang September steht ein weiteres großes Update an. Wir möchten dir schon im Voraus einen Ausblick auf die kommenden Balanceänderungen geben, die viele verschiedene Rathaus-Level betreffen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.reddit.com%252Fr%252FClashOfClans%252Fcomments%252F1f2daw4%252Fseptember_update_balance_changes_breakdown%252F')"&gt;&lt;b&gt;HIER&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; erfährst du in einem ausführlichen Beitrag Genaueres zu sämtlichen Änderungen, die dich in diesem Update erwarten!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8-4iIDr2ExmJQcIxcV2R2CptZ4-Kjj4fasbqlTT3Xkk/cb3cd66437384a7e637bc180818a5357/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:12:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tabletop RPG Adventure Awaits!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</link>
      <description>&lt;p&gt;Willkommen im Reich der Fantasie, des Abenteuers und der Mysterien!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In dieser Saison erwartet dich Folgendes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Von Pen-&amp;amp;-Paper-Rollenspielen inspirierte Skins&lt;/b&gt;: Orkkönig, Satyrkönigin, Zwergenwächter und Paladingladiatorin.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Saison-Herausforderungen&lt;/b&gt; sind live und laufen bis zum 30. September!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Herausforderungslevel Nr. 1&lt;/b&gt; „Auf gut Glück!“ ist bereits bis zum 9. September verfügbar und &lt;b&gt;Herausforderung Nr. 2&lt;/b&gt; ist ab dem 10. September verfügbar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wir freuen uns außerdem über ein &lt;b&gt;nagelneues Ereignis&lt;/b&gt; am 11. September mit ganz vielen Schätzen. Weitere Informationen dazu in der neuen Folge von Clash On.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aber das waren noch nicht alle Ereignisse diesen Monat! Es findet außerdem ein &lt;b&gt;Mini-Rampenlicht-Ereignis&lt;/b&gt; vom 14. bis zum 19. September statt, verfügbar für Spieler ab Rathaus-Level 10.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Darüber hinaus finden natürlich vom 22. bis zum 28. September die &lt;b&gt;Clanspiele&lt;/b&gt; statt, wie ihr es von uns schon gewohnt seid.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Und das war immer noch nicht alles! Es wird viele neue Features geben. &lt;b&gt;Am 9. September kommt ein großes Update&lt;/b&gt;, also mach dich bereit für eine epische Folge von Clash On.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Änderungen am Goldpass&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wir nehmen einige Änderungen am Goldpass von Clash of Clans vor. Ab dem 1. September enthält der Goldpass ein neues Design-Item auf dem Premiumpfad, das den üblichen Heldenskin aus dem Skin-Set der Saison ersetzt. Der Hauptgrund für diese Änderung ist, dass es ein Design-Item geben soll, das für alle Spieler erreichbar und nutzbar ist – unabhängig vom Rathaus-Level.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wir verstehen, dass diese Änderung womöglich nicht für alle zufriedenstellend ist, und hören gerne euer Feedback zu den Änderungen und den neuen Design-Items. Wir erforschen außerdem neue Wege, wie du im Spiel Skins erhalten kannst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wenn dich die neue Dekoration interessiert, die den Heldenskin der Saison im September-Goldpass ersetzt, findest du unten eine kleine Vorschau.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4Eghkv7FMjuyse9ZrSJ4q5/3adf3a601a3117c0320f0eaf65fe3284/TTRPG_SuperDeco_Die_Roll_goldpass.png?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 07:40:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>September-Update: Komplette Patchnotizen</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</link>
      <description>&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mitteilungstafel und Suchoptionen für Clans!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Hast du schon immer von einem besseren Weg geträumt, neue Mitglieder für deinen Clan zu rekrutieren oder den perfekten Clan für dich zu finden? Diesen besseren Weg kannst du jetzt beschreiten, Häuptling! Clans können nun Nachrichten auf der Mitteilungstafel posten. So wird die Suche nach Clans detailreicher und spaßiger. Hier erfährst du Genaueres:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Clananführer und Vize-Anführer können eine eigene Nachricht für die Mitteilungstafel verfassen oder stattdessen die Clanbeschreibung als Text für die Tafel verwenden. Außerdem kann das Hintergrundbild der Mitteilung angepasst werden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Spieler, die auf der Suche nach Clans sind, sehen die Clanmitteilungen, die am besten zu ihnen passen. Dazu werden automatisch Faktoren wie die Aktivität von Clanmitgliedern und weitere Aspekte des Spiels berücksichtigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wenn du die Sprache änderst oder die Einstellung für familienfreundliche Clans anpasst, wird die Clanmitteilung zurückgenommen und muss erneut veröffentlicht werden. Bevor diese Einstellungen angewandt werden und die Clanmitteilung gelöscht wird, erscheint ein Pop-up zur Bestätigung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Spieler können nach wie vor per Namen oder Kürzeln sowie mit den erweiterten Optionen nach Clans suchen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Magische Snacks sind da!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Im Schatzsuche-Ereignis des Septembers führen wir eine spaßige neue Art ein, Spieler zu belohnen, die täglich angreifen. Es sind temporäre Schübe verfügbar, die die Bauarbeiter, Helden, Truppen, Ausrüstung und Forschung ankurbeln!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Magische Snacks laufen nach 24 Stunden ab und können nicht wie Magische Gegenstände verkauft oder gestapelt werden. Nutze sie also schnell!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sie werden in ihrem eigenen Lager platziert. Dieses wird verfügbar, nachdem der erste Magische Snack eingefordert wurde.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In diesem Update warten insgesamt sechs Magische Snacks auf dich: der Bauarbeiterbissen, die Forschersuppe, der Heldenhappen, Powerpfannkuchen, der Ausbildungssnack und die Clanburg-Torte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Schatzsuche: Vom 11. bis 30. September verfügbar!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es gibt einen neuen spaßigen Weg, um dir mehr Belohnungen für deine Mehrspielerangriffe zu sichern!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In der kommenden Schatzsuche wird es darum gehen, Truhen in Attacken zu finden. Stößt du auf sie, bekommst du zusätzliche Belohnungen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wenn du während eines Angriffs Truhen findest, kannst du sie danach öffnen. Darin warten zusätzliche Belohnungen wie Ressourcen, Dekorationen, Skins, Heldenausrüstungen, Magische Snacks und Magische Gegenstände (einschließlich Hämmer) auf dich!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Truhen können beim Öffnen vier verschiedene Seltenheitsgrade haben: gewöhnlich, selten, episch und legendär.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nicht alle markierten Schatzorte enthalten auch eine Truhe! An einigen Bergungsstellen ist nur eine Attrappe zu finden und es liegt an dir, den wahren Fundort der Truhe aufzuspüren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ab dem Start des Ereignisses kannst du bis zu drei Truhen ausgraben. Diese werden alle 48 Stunden erneuert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Lade deine Gebäude auf!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Hast du schon alle Gebäudeverbesserungen abgeschlossen? Dann lade sie doch weiter auf! Bring deine Gebäude ans Limit, indem du sie noch stärker machst!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ab Rathaus-Level 16 gewähren Aufladungen optionale Verstärkungen für einige Gebäude. Diese unterscheiden sich wie folgt von normalen Verbesserungen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sie sind für kürzere Zeit aktiv und gewähren eine geringere Werteerhöhung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sie können nur aktiviert werden, wenn das jeweilige Gebäude den maximalen Level erreicht hat.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wird ein neuer Level für ein Gebäude veröffentlicht, werden die vorherigen Aufladungen des Gebäudes entfernt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Gebäude kann bis zu dreimal aufgeladen werden. Jedes Mal wird ein anderer Wert erhöht und dem Gebäude ein immer mächtigerer visueller Blitzeffekt hinzugefügt!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um deine Gebäude aufzuladen, musst du einen Bauarbeiter damit beauftragen sowie einige Ressourcen aufwenden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Viel Spaß mit noch mächtigeren Gebäuden!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Legendäre Szenerie: Clash of Dragons!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In dieser Szenerie erwarten dich extrem detailreiche Elemente in einem riesigen Ausmaß! So etwas gab es noch nie in Clash of Clans! Die Szenerie beinhaltet visuelle Features wie Übergangsanimationen und einzigartige Videosequenzen – dies macht legendäre Szenerien zu einem ganz besonderen Erlebnis. Halte Ausschau nach unserem Video, in dem wir einen Blick hinter die Kulissen werfen und beleuchten, wie solch aufwendige Designs entstehen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Derartige Szenerien wird es nur selten geben, da ihre Entwicklung weitaus mehr Zeit erfordert als das Gestalten von normal großen Szenerien, die ein regulärer Teil des Spiels sind. Legendäre Szenerien sind über sechsmal größer als vorherige Szenerien, die wir bisher im Spiel veröffentlicht haben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Änderungen am Schwierigen Modus&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gewöhnliche Heldenausrüstung ist nun auf Level 15 beschränkt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Epische Heldenausrüstung ist nun auf Level 21 beschränkt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden/Sek. von angreifenden Helden -5 % (vorher -15 %)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;TP von angreifenden Helden -5 % (vorher -10 %)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schaden/Sek. von verteidigenden Gebäuden +5 % (keine Änderung)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Quality-of-Life-Verbesserungen&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Taktische Übersicht ist nun auch im Bearbeitungsmodus des Dorfs und beim Ausspähen in Clankriegen aktiv.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Puppenausrüstungen verfügen nun über eine Schaltfläche, die die beschwörte Truppe anzeigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wenn du etwas mit Juwelen kaufen möchtest, wird im jeweiligen Pop-up nun angezeigt, wie viele Juwelen dir fehlen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Auf der Kriegskarte wird jetzt die Menge der gespendeten Clanburg-Truppen sowie die Gesamtkapazität eines Spielers anstatt des Worts „Spenden“ angezeigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Einzelspieler- und Trainingsreiter zeigen nun deinen Fortschritt im Reiter selbst an.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wird nun ein Pop-up angezeigt, um deine Anmeldung in der Legenden-Liga zu bestätigen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saisonale Hindernisse sind im Inventar des Layout-Editors nun in ihre jeweilige Kategorie eingeteilt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wird nun ein Pop-up zur Bestätigung angezeigt, wenn du die Claneinstellungen schließen möchtest, ohne die Änderungen zu übernehmen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das Clan-Pop-up wird nach dem Anpassen der Einstellungen nicht mehr geschlossen. Stattdessen wird das Menü „Mein Clan“ mit den neuen Einstellungen angezeigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das „ZZZ“-Symbol zeigt nun korrekt an, ob der Bauarbeiter aktuell arbeitet oder nicht.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Balanceänderungen&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wie bereits in unserem Hinweispost angekündigt, sind die Balanceänderungen für den September nun gemeinsam mit dem Update aktiv! &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fclashofclans.inbox.supercell.com%252F%2523%252Fen%252Fnews%252F1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ%252Fnotice-regarding-upcoming-september-balance-changes')"&gt;HIER&lt;/a&gt; findest du eine detaillierte Liste aller Änderungen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Anpassungen der Spielökonomie&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wir möchten Spielern mehr Belohnungen fürs Kämpfen geben! Daher haben wir in den meisten Ligen die Belohnungen an Dunklem Elixier im Ligabonus erhöht. Außerdem vergrößern wir den Prozentanteil, den Spieler aus Lagern erbeuten können! Das bedeutet, dass du mehr aus den Lagern anderer Spieler plündern kannst. Doch Vorsicht: Auch andere Spieler können sich mehr deiner Ressourcen wegschnappen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Fehlerbehebungen&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Klone des Zauberspiegels werden nicht mehr vom Schadensschub von Unsichtbarkeitsflaschen oder sonstiger Ausrüstung beeinflusst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Klone des Zauberspiegels haben keinen Einfluss mehr auf die Erholungszeit der Bogenschützen-Königin.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Klone des Zauberspiegels erhalten keine passive Erhöhung ihres Schadens/Sek. mehr von Ausrüstung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Problem behoben, bei dem die Namen einiger Spieler unsichtbare Zeichen beinhalten konnten. Diese Zeichen können nicht mehr genutzt werden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde ein Problem behoben, bei dem der Schild zweifach aufgebraucht wird, wenn eine Attacke durchgeführt wird, die den Sternebonus abschließt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Google Play Spiele auf dem PC: Die Clanburg und Belagerungsmaschinen verfügen nun über dasselbe Tastenkürzel.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</guid>
      <category>Updates</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 09:01:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Die LEGENDÄRE Szenerie!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/3hYQCg8Q892FuthrHSvkL2</link>
      <description>&lt;h1&gt;Wir präsentieren: Die neue Legendäre Szenerie!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Am 11. September führen wir die größte kosmetische Neuerung aller Zeiten ein: die Legendäre Szenerie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In dieser Szenerie erwarten dich extrem detailreiche Elemente in einem riesigen Ausmaß! So etwas gab es noch nie in Clash of Clans! Zu den neuen Details und visuellen Features gehören Übergangsanimationen und Zwischensequenzen an verschiedenen Punkten auf der Karte, die eine Geschichte aus der Sicht der Helden erzählen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Halte Ausschau nach unserem Video, in dem wir einen Blick hinter die Kulissen werfen und beleuchten, wie solch aufwendige Designs entstehen.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/tQEEDCffZT4pJOaYjV7OH/7a32911995acc9e91ad6264225d6ea0a/CoC_LegendaryScenery_04.jpg?w=2850&amp;h=2110&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Diese neue Art der Szenerie wird es nur selten geben, da ihre Entwicklung weitaus mehr Zeit erfordert (mindestens sechs Mal so viel) als das Gestalten von normal großen Szenerien, die ein regulärer Teil des Spiels sind. Legendäre Szenerien sind über sechs Mal größer als vorherige Szenerien, die wir bisher im Spiel veröffentlicht haben.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5UGvg6mnykYT4jgKzwKhkr/0cc8792b0fca31dcf88d06664ab0849b/legendaryscenerycrop2.jpg?w=2692&amp;h=2093&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Reden wir jetzt über den Preis für unsere kosmetische Neuheit. Mit einem Preis von 38 USD (Preise können international anders ausfallen) ist es bisher unser hochkarätigstes Angebot. Wir wollen transparent mit den Gründen für diesen Preis umgehen. Wir wollen unsere Monetarisierung diversifizieren und unseren Fokus auf die Designs legen. Wir glauben, dass ein Spiel, in dem hauptsächlich Designs durch Geld erworben werden können, deutlich fairer und spielerfreundlicher ist.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Legendäre Szenerie soll die Spitze der Exklusivität und ein hoch gesetztes Ziel sein. Darum ist der Preis ebenfalls hoch angesetzt. In Zukunft werden wir auch günstigere Designs für diejenigen Spieler einführen, für die dieses Design zu teuer ist.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir freuen uns auf euer Feedback und eure ersten Eindrücke zur Legendären Szenerie im September! Wir freuen uns sehr über dieses neue Design und hoffen, dass es euch genauso viel Spaß macht wie uns!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3hYQCg8Q892FuthrHSvkL2</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3s7mUAPKuaPxIc3mBTU4Yq/04cd3cac809b876fa7b10407f215ecd4/scenery-comms-thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 17:36:43 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mache dein Dorf zum Königreich!</title>
      <link>https://youtu.be/ybJPLeMa2lM</link>
      <guid isPermaLink="false">779okptngIJG7llXLUms9F</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/Wob1kJp1aY7oV77qeGfSF/d5ac79242c1b3138ded54a34255bd710/CoC_SC018_Dragons_EN_1920x1080_Still_Thumbnail_v03_RB_eyestorm.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NEU: Das Schatzsuche-Ereignis!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/6o2RlXowHsNVXPuac7pMZg</link>
      <description>&lt;h1&gt;Wir präsentieren das neue Schatzsuche-Ereignis!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling! Im September-Update veröffentlichen wir ein neues Feature für Clash: das Schatzsuche-Ereignis!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Was ist das Schatzsuche-Ereignis?&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2jkBjdW5tarmyJqgIniplW/776fde7599099845d721a2d6823e9361/NEW.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Das Schatzsuche-Ereignis ist für Spieler ab RH6 verfügbar und läuft 20 Tage lang. In diesem Ereignis musst du bestimmte Gebäude und Verteidigungsanlagen zerstören. Dabei hast du die Chance, auf eine Truhe zu stoßen, die zufällige Belohnungen enthält!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Während dieses Ereignisses kannst du alle 48 Stunden drei Schatztruhen erhalten. Du kannst maximal eine Truhe pro Heimatdorfangriff erhalten. Wenn du drei davon gesammelt hast (also nach drei erfolgten Heimatdorfangriffen), musst du warten, bis der Ereignis-Timer von 48 h zurückgesetzt wird, um weitere erhalten zu können.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Worum handelt es sich bei Schatztruhen?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Diese Truhen sind nur während des Schatzsuche-Ereignisses verfügbar. Sie enthalten eine zufällige Reihe an Belohnungen, die von dem Rathaus- und Meisterhütten-Level des Spielers abhängen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Truhen können nicht gekauft werden. Während des Ereignisses kannst du sie nur bekommen, indem du Schlüsselgebäude im Heimatdorf in Mehrspielerangriffen zerstörst.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bei den Schatztruhen gibt es vier Seltenheitsgrade: &lt;b&gt;gewöhnlich, selten, episch&lt;/b&gt; und &lt;b&gt;legendär!&lt;/b&gt; Wie groß sind die Chancen, bestimmte Truhen zu erhalten? Nun, um jedes Mal eine legendäre Truhe zu bekommen, ist jedenfalls eine gewisse Portion Glück vonnöten.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nachdem du eine Truhe gefunden hast, erscheint ein neues Menü. Dort schlägst du viermal mit deinem Hammer, um zu sehen, welchen Seltenheitsgrad deine Truhe hat. Danach öffnet sich die Truhe automatisch&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sobald dieses Feature verfügbar ist, wirst du die Erscheinungsraten für jede Truhe einsehen können!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4XyCbrdOgnOxzsXNqFmOAk/30db1576ee4176643d28c1f2e5a64002/chessts.png?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Warum bringen wir dieses Feature heraus?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Mit dem Schatztruhen wollen wir den Spielern etwas Neues und Aufregendes bieten. Sie gewähren zusätzliche Belohnungen für Angriffe und verleihen dem Spiel so eine unterhaltsame und unerwartete Wendung.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gleichzeitig wollen wir einen Weg schaffen, allen Spielern abhängig von ihrem Rathaus-Level angemessene Belohnungen zu geben. Mit diesem Feature können wir dir auf deinem Rathaus-Level basierende Belohnungen gewähren, wodurch du aus den verfügbaren Truhen den maximalen Nutzen ziehen kannst.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Außerdem ist es mit diesem Feature möglich, Belohnungen für alle bestehenden Spielmodi zu bekommen – wie das Heimatdorf, die Bauarbeiterbasis und die Clanstadt. Auf diesem Weg können Spielern auch alle verschiedenen Arten von Ressourcen, wie Magische Gegenstände und Designs, geboten werden. Wir haben nun also ein Feature, das eine gute Verteilung von Belohnungen ermöglicht, doch wie wird das Ganze spaßig?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hier kommt das Zufallselement ins Spiel. Damit können wir die Freischaltung der Schatztruhen für Spieler interessant und spannend gestalten!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir hoffen, dass dies dir eine gute Übersicht zu der Funktionsweise des Features und den Gründen dahinter gibt. Wie immer sind wir offen für dein Feedback und freuen uns auf deine Meinung!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6o2RlXowHsNVXPuac7pMZg</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3oUL1g6ERVGnLWhEA9c9yn/b98ecc0130366fded9e73f97c8dfd5fc/thumbnail-th.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 13:12:16 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Important Announcement!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/7giBNIxPM9Dcbkh8jx5scm</link>
      <description>&lt;h1&gt;Important Announcement!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hey Chief,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As you know, we&amp;#39;ve been facing several issues these past few days. We&amp;#39;re really sorry about that. Our team has been working against the clock to tackle all the major bugs, and we released an optional update and maintenance to fix most of them. However, that created another issue, and once again, we had to go into maintenance. We&amp;#39;re now working to get all these issues fixed.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;That being said, we will have to postpone the Treasure Hunt event until we are 100% certain that your experience is the best one possible. We don&amp;#39;t have a date to share yet but rest assured, we will keep communicating with you, and as soon as we know more, so will you. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Now let&amp;#39;s talk about compensation. Due to the bugs faced and the delayed event, this is what we have planned:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Star Bonus X2 for 7 Days:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Start: Saturday, September 14th, 08:00 AM UTC &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;End: Saturday, September 21st, 08:00 AM UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Free Chests&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;We will also give more free Chests as compensation. However, we must wait until the event starts so you can all have a good experience opening them.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;This time, the free Chests will be available in the game, and you can claim them as soon as you log in when the event starts.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Coming soon: The Mini Spotlight Event!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;We just want to remind everyone that the event starts tomorrow, Saturday, September 14th at 08:00 AM UTC. You will be able to earn a lot of loot from this event, and it should be a great experience for everyone!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We will keep sharing updates with you. Thank you for all the feedback and bug reports these past few days. They&amp;#39;ve been incredibly helpful!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-The Clash of Clans Team&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">7giBNIxPM9Dcbkh8jx5scm</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/9arMp1KRgg0Gky1dNUELWz7M_90XEcZcx-Eov_-7dFg/b9fe59c6083bcf52e9ae6f9f6e6cfd28/giant_builder900x506.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 18:14:34 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hast du deine kostenlosen Truhen verpasst? Fordere sie hier an!</title>
      <link>clashofclans-inbox://action=voucher&amp;code=53a84a01-ac52-4502-a7a0-0a0b70a7cd93</link>
      <guid isPermaLink="false">53iW9CiupeQNrbHIclFLx1</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1pdRNCzXCPNSfkAasDsMTi/fc21b3483c3d08719f4b9517fa1c2244/treasure_event_popup.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 08:02:48 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title> Clash-o-ween ist zurück!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/1iYDyqIj8X7Zdn6UFMXXQA</link>
      <description>&lt;h1&gt;In dieser Mischmaschmanie-Saison ist etwas Gruseliges erwacht!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Folgendes erwartet dich, Häuptling:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die &lt;b&gt;Mischmaschmanie-Saison&lt;/b&gt; läuft vom &lt;b&gt;1. bis zum 31. Oktober!&lt;/b&gt; Ein gruseliges Trio, bestehend aus der Bogenschützen-Königin (im Goldpass verfügbar), dem Barbarenkönig und dem Großen Wächter, ist mit von der Partie. Unten kannst du einen Blick auf diese neuen Skins werfen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wie vorgesehen wird die &lt;b&gt;Clankriegsliga&lt;/b&gt; &lt;b&gt;vom 1. bis zum 11. Oktober&lt;/b&gt; aktiv sein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Versuche dich &lt;b&gt;vom 1. bis zum 9. Oktober&lt;/b&gt; an der &lt;b&gt;„Unheil und Verderben!“-Herausforderung&lt;/b&gt; und entfessle im Kampf die Dunklen Lakaienhelden!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11.–31. Oktober:&lt;/b&gt; Hilf dem Bauarbeiterlehrling mit der Mischmaschmanie! Ein manisches Medaillenereignis zu Clash-o-ween! Erhebe dich in der &lt;b&gt;„Auf den Hund gekommen!“-Herausforderung&lt;/b&gt; mit Ballonhunden in die Lüfte!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Und &lt;b&gt;vom 22. bis zum 28. Oktober&lt;/b&gt; kehren die &lt;b&gt;Clanspiele&lt;/b&gt; zurück!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4YkM6h68AIWtzISKnS0Rnk/dc388e2950a20841f0ffa6fb347cd8df/ArcherQueen_Clashoween_500x500.png?w=500&amp;h=500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5zTBHyNdhQOq4mzjj7OmFA/e487f2b80bed9eacd18945ecc9bc5c91/BarbarianKing_Clashoween_500x500.png?w=500&amp;h=500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6p4kWjiV350qYgdPMhZe2q/fd1660cd181b7750f72b9fbdbb85076d/GrandWarden_Clashoween_500x500.png?w=500&amp;h=500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Bevorstehender Test bezüglich saisonaler Herausforderungen&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ab dem 1. Oktober werden wir einen Test durchführen, um den Abschluss der saisonalen Herausforderungen für einige Spieler zu erleichtern. Der Grund für diesen Test ist, zu beobachten, welches Tempo die Spieler mehr motiviert, die saisonalen Herausforderungen und den Goldpass in seiner Gesamtheit abzuschließen, wenn überhaupt. Dieser Test wird für Spieler ab RH7 durchgeführt und umfasst drei verschiedene mögliche Versionen der saisonalen Herausforderungen, die nach dem Zufallsprinzip an die Spieler verteilt werden:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eine Gruppe von Spielern erhält den gleichen Satz von Herausforderungen und das gleiche Tempo wie alle früheren Sätze aus früheren Saisons.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eine andere Gruppe von Spielern erhält eine Reihe von Herausforderungen, die weniger Punkte erfordern, um insgesamt 2.000 statt 2.600 Punkte zu erreichen.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Und schließlich wird die dritte Gruppe von Spielern jede Woche zusätzliche Aufgaben erhalten, die es ihnen ermöglichen, insgesamt mehr Punkte aus verschiedenen Aktivitäten zu erzielen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Wir hoffen, dass diese Variationen der Herausforderungen positive Ergebnisse für die gesamte Community bringen und zu weiteren Verbesserungen führen werden, damit mehr Spieler jeden Monat mehr saisonale Herausforderungen abschließen.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1iYDyqIj8X7Zdn6UFMXXQA</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/S9rTaZkEU1jfxeo6EbYm6/ca80c4d19ceabbdf92566a5cc79889b7/CLASHOWEEN_SPLASH_CLEAN_CHARA_AND_BG_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kommende Balanceänderungen am Druiden</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/178guTA1qsWC4Z5RzlEWN3</link>
      <description>&lt;h1&gt;Balanceänderungen am Druiden!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling! Wir wollen dich vorzeitig darüber in Kenntnis setzen, dass wir planen, einige Balanceänderungen am Druiden und seiner Bärengestalt vorzunehmen. Wir werden diese Änderungen ins Spiel übernehmen, sobald es uns möglich ist.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uns ist bewusst, dass die Clankriegsliga diese Woche beginnt. Wir geben daher alles, um die Anpassungen entweder vor dem Start oder direkt zu Beginn der Clankriegsliga ins Spiel zu bringen. Dadurch wird es zu keiner Beeinträchtigung des Erfolgs deines Clans kommen und dir bleibt durch diese Ankündigung etwas Zeit, dich darauf einzustellen. Unten findest du eine Liste mit den geplanten Änderungen!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Liste der Balanceänderungen&lt;/h1&gt;
&lt;table&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Truppe&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;TruppeLevel&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Heilung pro Sekunde&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Heilung pro Sekunde (NEU)&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Sekunden zum Gestaltwandel&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Sekunden zum Gestaltwandel (NEU)&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;TP&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;TP (NEU)&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druide&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;110&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;65&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druide&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;120&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;70&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druide&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;130&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;75&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druide&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;140&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;80&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Bär&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3800&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1900&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Bär&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4000&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2000&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Bär&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4200&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2100&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Bär&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4400&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2200&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;
&lt;h1&gt;Warum nehmen wir diese Änderungen vor?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Wir haben beobachtet, dass Spieler den Druiden auf eine neuartige Weise verwenden. Angriffe mit vielen Druiden sind unglaublich mächtig und stellen andere Strategien in den Schatten. Wir haben durch das Feedback der Spieler davon Notiz genommen und unsere Daten zur Kampfbalance liefern den Beleg. Diese übermächtige Taktik wird hauptsächlich durch die Werte des Druiden ermöglicht. Wir nehmen also Anpassungen vor, um den Druiden auszubalancieren, ihn aber nicht unspielbar zu machen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir werden die Spieldaten sowie euer Feedback weiterhin im Blick behalten und anhand davon gegebenenfalls über weitere Balanceänderungen nachdenken.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">178guTA1qsWC4Z5RzlEWN3</guid>
      <category>news</category>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 14:25:58 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mischmaschmanie-Ereignis I</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/aOzruYqjRbEXxuw43AzZu</link>
      <description>&lt;h1&gt;Mischmaschmanie-Ereignis &amp; neue Heldenausrüstung! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ab Rathaus-Level 6 kannst du &lt;b&gt;Saures Elixier&lt;/b&gt; sammeln, indem du Aktionen im Spiel ausführst und Fortschritt auf dem Ereignispfad machst. &lt;b&gt;Saures Elixier&lt;/b&gt; kann in &lt;b&gt;Mixmedaillen&lt;/b&gt; umgewandelt werden. Mit ihnen schaltest du besondere Belohnungen frei, wie die neue &lt;u&gt;&lt;b&gt;epische Ausrüstung für den Großen Wächter: die Ballonhund-Puppe&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Wann?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Beginn des Ereignisses:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11. Oktober, 10:00 Uhr MESZ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ende des Ereignisses:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;31. Oktober, 09:00 Uhr MEZ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Nachdem das Ereignis am &lt;b&gt;31. Oktober&lt;/b&gt; endet, hast du noch zwei Tage lang (bis zum 2. November um 09:00 Uhr MEZ) Zugriff auf den Ereignisreiter beim Händler sowie das Medaillenereignis-Gebäude.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Neue temporäre Einheit: Eislakai&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/01gaFKj92UlTAaacMZHniO/8c1ef237b8b97885b47daa3df88da68e/iceminion.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar für Spieler ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lufttruppe, bevorzugtes Ziel sind Verteidigungsanlagen, friert Gebäude und Gegner im Umkreis ein, wenn er besiegt wird!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Wiederkehrende temporäre Einheiten: &lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bargenschütze&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schweinemagier&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hexengolem&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ballonhund&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7IHasMcc7txh5Ndjif5Og/e1380a21deac1a1b26cddc992dbe27db/temptroops.png?w=1473&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Ereignisressourcen!&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;Medaillenereignis-Ressource: Saures Elixier&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2z7G8EQYI1CxxCbcmh9dYz/7e15fb7ab9254ecbcf50036282a09cae/newsour.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Saures Elixier bekommst du, indem du in Mehrspieler-Angriffen die gegnerischen Gebäude zerstörst, die Saures Elixier enthalten! Sammle Elixier und sichere dir so Erze, Dekorationen und mehr!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Mixmedaillen&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4tXAYvI0sjwQkVhoxDeqd/58e6a08d55d9d5ee0951f65d2dad118e/MEDALS-NEW.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Diese Ereigniswährung kannst du beim Händler ausgeben. Kaufe mit deinen Medaillen einzigartige saisonale Dekorationen, Ressourcen (wie Erze für deine Heldenausrüstung), Magische Gegenstände und mehr. Die Spitzenbelohnung ist die neue epische Heldenausrüstung – die Ballonhund-Puppe!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Neue Heldenausrüstung &amp; weitere Belohnungen!&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;Neue epische Heldenausrüstung für den Großen Wächter: Ballonhund-Puppe&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/MOfkArQ51GLaKjDTqvWCd/08abbbf7711ff5ce1e82c8c34e1489ce/HeroGear_LavaloonDoll0000.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Diese Ausrüstung beschwört gruselige Ballonhunde, die an deiner Seite kämpfen. Die Anzahl der beschworenen Einheiten ist vom Level der Ausrüstung abhängig.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Selbstverständlich wirst du dir während des Ereignisses auch coole Dekorationen schnappen können!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6zlcH1Z89YjOUS33tehQL3/2de16d0fac4e7df6988671b76cef28c1/3decos_mashup.png?w=1580&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">aOzruYqjRbEXxuw43AzZu</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/kX4nkZYeIUgM4h07SZWQI/eb7faedbe59d8cc0c5c39773d8921b84/thumb_mashup.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 07:45:45 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash-A-Rama: Der bizarre Forst </title>
      <link>https://youtu.be/HqEN1h1z8sU?si=jqJZHs89rwhPGEii</link>
      <guid isPermaLink="false">4fysCLQTRGgHdqYotEFW7m</guid>
      <category>news</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6q612aLkzBoPw9P0glXTeM/4ff0059c189d609b6ddd40244a5a21df/thumb_clasharama_mashupmania.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 09:05:45 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
