<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="de">
  <id>clashofclans-newsEntries-de</id>
  <title>Clashofclans - News</title>
  <updated>2025-03-06T16:42:24.444883+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ</id>
    <title>Spielzeug-Scharmützel: Clash-Weihnacht-Medaillenereignis!</title>
    <updated>2025-01-08T13:52:31.742000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Erfahre alles über dieses Medaillenereignis!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ab Rathaus-Level 6 kannst du Zahnräder sammeln, indem du Aktionen im Spiel ausführst und Fortschritt auf dem Ereignispfad machst. Diese Zahnräder können in Spielzeugmedaillen umgewandelt werden. Mit ihnen kannst du besondere Belohnungen freischalten, wie die Elektrostiefel als neue epische Ausrüstung für die Königliche Gladiatorin oder die neue Superdekoration: die Schneekugel!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Wann?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Beginn des Ereignisses:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11. Dezember, 09:00 Uhr MEZ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ende des Ereignisses:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;30. Dezember, 09:00 Uhr MEZ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Nachdem das Ereignis am &lt;b&gt;30. Dezember&lt;/b&gt; endet, hast du noch zwei Tage lang (bis zum 1. Januar um 09:00 Uhr MEZ) Zugriff auf den Ereignisreiter beim Händler sowie das Medaillenereignis-Gebäude.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3GjFiIeXMn88xEbP7qYCr5/a4a8ee11fb3e85339df2158d9c9712df/clashmas_2024_event_building_marketing.png?w=2027&amp;h=2027&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Neue temporäre Einheiten und neuer Zauber!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/66QqgRUFbCnnDVAEa6Lkxa/593076834c22f344eda46a15139ea664/Troop_PEKKA_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;P.E.K.K.E.K.S.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar für Spieler ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bodentruppe, greift alle Gebäude an und verursacht SEHR HOHEN Flächenschaden!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/53DbiYqZxTY3rKc06Tnk6I/76be1126e317756e4449f0e6db58c28d/Seasonal_Troop_HV_Ice_Wizard_1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;EISMAGIER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar für Spieler ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bodentruppe, greift Abwehranlagen an und verlangsamt diese mit seiner mächtigen Eisattacke!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1oNDst16hEuewuYIw7Oypk/54ffc536602222b43a7d4b5af46f2a91/Troop_RamRider_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;WIDDERREITERIN&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar für Spieler ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bodentruppe, greift Abwehranlagen an und stößt gegen Mauern, wodurch diese zusammenfallen wie zu lange gebackene Plätzchen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1YAgKmGG7NhMdD1Dw4NTUq/8442fa10cef25ef3ae5d1bca39e90eb8/xmas_icon.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;WEIHNACHTSPRÄSENT-ZAUBER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar für Spieler ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das allerbeste Geschenk! Ein Hagel der Zerstörung, der auf die Dörfer deiner Feinde niederregnet!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Ereignisressourcen!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2szwglewHliV7ZxzfWwGQx/03ef04a804e4bb647323fcb4fde85ac9/clashmas24_cog_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medaillenereignis-Ressource: Zahnräder!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zahnräder bekommst du, indem du in Mehrspieler-Angriffen die gegnerischen Dörfer angreifst und zerstörst! Sammle Zahnräder und sichere dir so Erze, Dekorationen und mehr!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2AtkykcCyvNsoxzzepSzRn/b0604846c1e4c9ba17660d34b6c56b17/clashmas24_key_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Spielzeugmedaillen&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diese Ereigniswährung kannst du beim Händler ausgeben. Kaufe mit deinen Medaillen eine einzigartige saisonale Superdekoration, Ressourcen (wie Erze für deine Heldenausrüstung), Magische Gegenstände und mehr.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Neue Heldenausrüstung und Superdekoration!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2ihqPvDhiebNcS3265VZqV/25b38d0a6a8fa8d3172b3645a725d079/icon_gear_RC_ElectroBoots.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Neue epische Heldenausrüstung der Königlichen Gladiatorin: Elektrostiefel!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diese Ausrüstung ruft eine elektrisierende Aura hervor, die regelmäßig an allen Zielen in der Nähe der Königlichen Gladiatorin Schaden verursacht.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7JIyUw3CuudZJ5vjmkFXGD/65cb6551282d3a4ecaafbe8a9b2cc1c3/Clashmas24_SnowGlobe.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Eine animierte Kugel, in der eine gemütliche und verschneite Barbarenhütte zu sehen ist!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Es wird Zeit, dich auf die Clash-Weihnacht einzustimmen. Das Spielzeug-Scharmützel-Medaillenereignis erwartet dich!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2iQdP5RLDv9XU49G5tVu0C/bb95772b2de04695d5587fb507f71cb5/1920x1080.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="news"/>
    <published>2024-12-11T08:54:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U</id>
    <title>Fehler beim Serienereignis und Entschädigung!</title>
    <updated>2025-02-21T07:49:15.972000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Das Serienereignis schlägt zurück!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Wie dir vielleicht aufgefallen ist, haben wir letzten Montag das Serienereignis ins Spiel gebracht. Leider sind in Verbindung mit dem Ereignis einige unerwartete Fehler aufgetreten. Für manche Spieler wurde die erste Aufgabe automatisch abgeschlossen, und Angriffe in der zweiten Aufgabe wurden nicht für den Fortschritt im Ereignis angerechnet.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uns ist bewusst, dass dies nicht das erste Mal ist, dass das Serienereignis Probleme macht. Wir bedauern, dass wir das Ereignis trotz umfangreicher Tests, die Fehler hätten feststellen sollen, nicht ohne Probleme veröffentlichen konnten. Nicht nur für die Spieler, sondern auch für uns ist diese Situation äußerst frustrierend. Unser Ziel ist es, dir spaßige und aufregende Ereignisse zu bieten.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vor diesem Hintergrund wollen wir dir allerdings versichern, dass wir Maßnahmen ergriffen haben: Zum Zeitpunkt der Veröffentlichung dieser Nachricht haben wir uns bereits mittels Wartungsarbeiten der Fehlerbehebung im Serienereignis angenommen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Außerdem haben wir als Dankeschön für deine Geduld und als Entschädigung für die Unannehmlichkeiten Folgendes vorbereitet:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das &lt;b&gt;Serienereignis&lt;/b&gt; wird um zwei Tage verlängert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vierfacher täglicher Sternebonus:&lt;/b&gt; Beginnt diesen Donnerstag, den 16. Januar, um 09:00 Uhr MEZ und endet am Sonntag, den 19. Januar um 09:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ressourcenschub für 1 Juwel:&lt;/b&gt; Beginnt diesen Donnerstag, den 16. Januar, um 09:00 Uhr MEZ und endet am Montag, den 20. Januar um 09:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Für die Unannehmlichkeiten bitten wir aufrichtig um Entschuldigung und bedanken uns für dein Verständnis. Danke fürs Dranbleiben, Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-01-15T14:50:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4zHXJfNs5lWg3eiGOK51PS</id>
    <title>Balanceänderungen an Heldenausrüstung!</title>
    <updated>2025-01-23T12:32:36.716000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Hallo Häuptling! Im Februar-Update nehmen wir Balanceänderungen an einigen Heldenausrüstungen sowie dem Unsichtbarkeitszauber vor.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir möchten dir eine Vorschau darauf geben, welche Heldenausrüstungen angepasst werden, und warum wir uns dazu entschlossen haben. Unten erfährst du, was dich erwartet!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1Ka0KJgskVcBXjL5GKjfyd/ae409046e20083a30f4e6facc1bb8d54/BUFF1_DE.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/O7lTpHXNOu748R9w8sRDe/ff04763b997f43f3e347f0ea5b006a51/BUFF2_DE.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7IgGD9rsMiUdaHuzIQIUIl/e858061091d3c68ec99a80ca038898dd/NERF3_DE.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Gründe für die Änderungen&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Nerfs:&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewöhnliche Ausrüstung des Barbarenkönigs – Erdbebenstiefel:&lt;/b&gt; Die Erdbebenstiefel geben gemeinsam mit dem Stachelball eine unschlagbare Kombination auf hohen Rathaus-Leveln ab. Wir verringern den Gebäudeschaden der Erdbebenstiefel. So erfüllen sie immer noch ihre Aufgabe, indem sie ummauerte Bereiche aufbrechen, zerstören aber gepaart mit dem Stachelball nicht mehr komplett alles in ihrem Effektradius. Die Fähigkeit hat außerdem keinen Einfluss mehr auf die Skelette der Skelettfalle. Dadurch wird der König öfter abgelenkt und die Fähigkeit ausbalancierter.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Epische Ausrüstung des Großen Wächters – Feuerball:&lt;/b&gt; Wir haben die kürzlich vorgenommene Vergrößerung des Radius auf einen höheren Ausrüstungslevel verschoben. Diese Anpassung verhindert, dass der Feuerball in der aktuellen Meta zu mächtig ist, und soll zu faireren wettkampforientierten Matches führen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Epische Ausrüstung der Königlichen Gladiatorin – Elektrostiefel:&lt;/b&gt; Die Elektrostiefel waren etwas zu stark und wurden zur meistgenutzten Ausrüstung des Spiels. Wir schwächen sie ein wenig ab, damit sie ausbalancierter werden – insbesondere da auch die Dauer des Unsichtbarkeitszaubers leicht verringert wird (um 0,25 Sekunden pro Level). Selbst mit diesen Änderungen werden die Elektrostiefel noch gut in Kombination mit mehreren Unsichtbarkeitszaubern funktionieren. Nun haben Verteidigungsanlagen jedoch eine bessere Chance und werden nicht mehr derartig stark von ihnen überwältigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Buffs:&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewöhnliche Ausrüstung des Barbarenkönigs – Vampirschnurrbart:&lt;/b&gt; Der Vampirschnurrbart hatte immer eine kleine, aber loyale Fangemeinde. Er ist schließlich auch eine coole Ausrüstung! Allerdings wurde er von anderen Optionen für den König in den Schatten gestellt. Mit diesem Buff möchten wir erreichen, dass mehr Spieler ihm eine Chance geben werden und er für sie zu einer spaßigen und nützlichen Wahl wird.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewöhnliche Ausrüstung des Barbarenkönigs – Barbarenpuppe:&lt;/b&gt; Wir haben diese Ausrüstung etwas verstärkt. So dient sie als solidere „Einsteigeroption“ für Spieler, die gerade mit dem Einsatz von Ausrüstung für den König beginnen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewöhnliche Ausrüstung für die Bogenschützen-Königin – Bogenschützinnen-Puppe:&lt;/b&gt; Ähnlich wie die Barbarenpuppe soll diese Ausrüstung eine nützliche Wahl für Spieler darstellen, die mit der Ausrüstung der Königin herumexperimentieren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewöhnliche Ausrüstung des Großen Wächters – Lebensstein:&lt;/b&gt; Der Lebensstein war im Vergleich zu der anderen Ausrüstung des Wächters eher ein kleiner Kiesel. Mit dieser Verstärkung wird er zu einer nützlicheren Wahl – insbesondere für Armeen mit größeren Truppen, die mehr Platz einnehmen. Unser Ziel ist es, dass der Lebensstein sich besser in mehr Angriffsstrategien einfügt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewöhnliche Ausrüstung der Königlichen Gladiatorin – Königliches Juwel:&lt;/b&gt; Das Königliche Juwel verfügt über die niedrigste Nutzungs- und Erfolgsrate aller Ausrüstungen der Gladiatorin. Es handelt sich zwar um eine gewöhnliche Ausrüstung, doch auch sie verdient etwas Liebe! Dieser Buff sollte sie besonders für weniger fortgeschrittene Spieler und auf niedrigen Ausrüstungsleveln nützlicher machen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Uns ist ebenfalls bewusst, dass einige von euch sich einen Buff der Ballonhund-Puppe, der epischen Heldenausrüstung des Großen Wächters, wünschen. Wir haben dies in Erwägung gezogen und können feststellen, dass die Ballonhund-Puppe niedrige Nutzungs- und Erfolgsraten hat. Aus den folgenden Gründen haben wir dennoch keine Änderungen vorgenommen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Ausrüstung kann für diejenigen Spieler recht stark sein, die sie verbessert haben – besonders, wenn sie mit Drachenangriffen kombiniert wird.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In der Vergangenheit ist uns aufgefallen, dass es bei bestimmten Ausrüstungen eine Weile dauern kann, bis Spieler sie freigeschaltet, verbessert und ihr volles Potenzial offengelegt haben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Momentan warten wir deshalb lieber ein paar Monate ab, um zu sehen, wie sich die Dinge entwickeln. Doch keine Sorge – wir behalten diese Ausrüstung auf jeden Fall genauestens im Auge! 👀&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/4zHXJfNs5lWg3eiGOK51PS"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8-4iIDr2ExmJQcIxcV2R2CptZ4-Kjj4fasbqlTT3Xkk/cb3cd66437384a7e637bc180818a5357/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-01-22T12:45:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2VsudtdMzDYVeXGjKdNQOu</id>
    <title>Das Jahr der Holz-Schlange ist da!</title>
    <updated>2025-02-02T13:55:17.686000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Willkommen in der neuen Saison: Das Jahr der Holz-Schlange!&lt;/h1&gt;
&lt;h2&gt;Frohes Mondneujahr!&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Öffne uralte Schriftrollen, triff auf legendäre Schlangen und feiere das neue Mondjahr mit Stil!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Was uns diese Saison erwartet:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Schlangen-Heldenskins zum Mondneujahr:&lt;/b&gt; Schlangenkönig, Schlangenkönigin, Schlangenwächter, Schlangengladiatorin und sogar der Schlangenprinz sind hier, um dir ihre mystischen Kräfte zu verleihen! Ganz genau: alle fünf Helden!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Legendäre Szenerie: Das Jahr der Schlange!&lt;/b&gt; Geheimnisvolle Tempel, loderndes Feuerwerk und uralte Schlangen! Was will man mehr zum Mondneujahrsfest?&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Die Saisonherausforderungen&lt;/b&gt; sind da und laufen bis zum 28. Februar!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Herausforderung Level 1:&lt;/b&gt; Ein „Himmelhoher Showdown“ erwartet dich vom 5. bis 15. Februar! &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Herausforderung Level 2&lt;/b&gt; wird vom 12. bis 19. Februar verfügbar sein.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medaillenereignis – Schlangenfest:&lt;/b&gt; Schalte in einem bevorstehenden Medaillenereignis die Heldenausrüstung sowie eine Schlangendekoration frei und entsende eine neue festliche temporäre Einheit!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mehr gefällig?&lt;/b&gt; Anfang Februar folgt ein Update, das noch weitere Überraschungen für das Mondneujahrsfest bereithält. Halte also Ausschau nach unserer nächsten „Clash On“-Folge, um mehr zu erfahren!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Weiterhin viel Spaß mit Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/2VsudtdMzDYVeXGjKdNQOu"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/R612km9GjWL4M4pXZaAQJ/f4ba1cb492ed62fbe09a1b7035ece6f1/LNY_2025_splashWithLayers.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-02-01T08:00:06+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1AYECwQKNzL0Tc30nAVKqS</id>
    <title>Schlangenfest: Das Medaillenereignis zum Mondneujahr!</title>
    <updated>2025-02-07T06:44:48.984000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Schlangenfest: Das Medaillenereignis zum Mondneujahr&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Etwas Seltsames beim Händler beschwört Schlangen in deinem Dorf. Nutze die Roten Laternen des Mondneujahrs, um diese Tiere in fliegende Verbündete deiner Armee zu verwandeln!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Stürze dich ab Rathaus-Level 6 ins Medaillenereignis zum Mondneujahr und sammle in Kämpfen Rote Laternen, um Fortschritt auf dem Belohnungspfad des Ereignisses zu machen! Rote Laternen können in Schlangenmedaillen umgewandelt werden. Mit diesen kannst du beim Händler die neue epische Ausrüstung des Barbarenkönigs – das Schlangenarmband – sowie Dekorationen und mehr freischalten!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;WANN?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Beginn des Ereignisses:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7. Februar um 9:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ende des Ereignisses:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;28. Februar um 9:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Nach Ereignisende am &lt;b&gt;28. Februar&lt;/b&gt; hast du noch zwei Tage lang (bis zum 2. März um 9:00 Uhr MEZ) Zugriff auf den Ereignis-Tab beim Händler sowie das Medaillenereignis-Gebäude.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5jpfGWZFlIGh7wYoKBoCn0/c955d57f1ffc61221ff626c73f461561/lny_2025_event_building_marketing.png?w=1304&amp;h=1454&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Neue und wiederkehrende temporäre Einheiten!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1kSNm6V3L8YZx1F9srqmbP/4050b556038b8710332a63059efa6de3/lny_snake_barrel_4k.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Schlangenfass&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fliegt auf Abwehranlagen hinzu und lässt ein Fass voller Schlangen fallen, die aus der Nähe Schaden anrichten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5bUDGPpsNnJFvrFazGJuQ/0833b7fe7b4d8115f4125068bd272186/firecracker-new.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Feuerwerkerin&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Visiert den am nächsten positionierten Gegner auf dem Boden oder in der Luft an und lässt eine explosive Überraschung hochgehen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Ereignisressourcen&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4AYF1aa3kfxYQPC2xvNgNt/399f123230917d3715b93dd436414f6d/LNY25_SoftCurrency_Lantern.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Rote Laternen&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Rote Laternen bekommst du, indem du in Mehrspieler-Angriffen die gegnerischen Dörfer angreifst und zerstörst. Sammle Rote Laternen, um temporäre Einheiten, Erze, Dekorationen und mehr freizuschalten!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3QmEJO8LCqALKNn2RyBirF/7af83f9fcc07579dee73653451e92fe5/LNY25_HardCurrency_StackedSnakeMedals.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Schlangenmedaillen&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wandle Rote Laternen in Schlangenmedaillen um und nutze diese beim Händler, um dir Belohnungen zu sichern!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Exklusive Gegenstände im Ereignisshop!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1MmWEraSAnbrrcSbW8YpM6/5d7af92a7ffbfc60ddd4f55f6f56e859/HeroEquipmentSnakeBracelet.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Neue epische Ausrüstung für den Barbarenkönig: Schlangenarmband&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Rüste dieses mysteriöse Armband aus, um Schlangen zu beschwören, die den Barbarenkönig im Kampf unterstützen, wenn dieser Schaden erleidet.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3h5Pu16wiv0byEaUN77TrW/236364aca7023c21a12273678f739c50/LNY25_Fortune_Cookie_Marketing.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Superdekoration: Glückskeks&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tausche deine hart erarbeiteten Schlangenmedaillen beim Händler ein und schnapp dir diese leckere Superdekoration!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Das Mondneujahr ist da! Feiere dieses schlangtastische Fest, während es verfügbar ist!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/1AYECwQKNzL0Tc30nAVKqS"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2jk7RiibR7vBDXQvxfL68B/ebda46c3d5d6db7ef5a66faf18d3a67c/CoC_LNY_Illustration_final.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-02-06T13:00:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4pCd6tB0xNNyVSNQvvBnwW</id>
    <title>Das neue Update ist da!</title>
    <updated>2025-02-28T07:46:04.139000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3zf9l0itZ418xWPx55UuCK/5fa020a20140b68f0f6a0e499385a600/20250210_-_Feb_Update_Patch_Notes_graphic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Mach dich bereit für das neueste Update!&lt;/h1&gt;
&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Der Multi-Entwicklungs-Turm wird geladen!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Zwei klassische Verteidigungsanlagen vereinen sich zur neuesten fusionierten Abwehranlage: dem Multi-Entwicklungs-Turm! Erstelle diese einzigartige Verteidigung auf Rathaus-Level 17, indem du einen weiterentwickelten Bogenschützenturm mit einer weiterentwickelten Kanone kombinierst.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Diese zielt auf Boden- und Lufttruppen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sie verfügt über zwei verheerende Verteidigungsmodi: Fernkampf und Schnellfeuer!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sie zielt dabei mit großer Wucht auf einzelne Einheiten!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Eine neue Belagerungsmaschine kommt in dein Dorf!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Kopf runter! Eine neue Belagerungsmaschine schleudert mit Truppen beladene Fässer in den Kampf! Der Truppenwerfer ist eine neue unbewegliche Belagerungsmaschine, die auf Rathaus-Level 16 freigeschaltet wird und im Kampf zur Unterstützung deiner Verbündeten mit Truppen beladene Fässer abwirft.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der Truppenwerfer ist stationär, macht dies aber durch seine immense Wurfkraft wett!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jedes Fass kann mehrere Truppen und eine Clanburg-Truppe transportieren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je nach Level gibt es nur eine begrenzte Anzahl von Fässern, also mach sie dir zunutze!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Die Alchemistin kommt in die Helferhütte!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Eine neue Mitbewohnerin zieht auf Rathaus-Level 11 in die Helferhütte ein! Diese sympathische Meisterin der Magie setzt ihre einzigartigen Fähigkeiten ein, um deine Ressourcen in andere zu verwandeln.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Schalte sie auf Rathaus-Level 11 für 100 Juwelen frei!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sie führt täglich eine Umwandlung durch.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verbessere sie für höhere Effektivität!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Der Lakaienprinz hat die Hosen an?&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Richtig gehört! Die Metallhose ist ein neues, topmodisches Element der gewöhnlichen Heldenausrüstung, das speziell für den modebewussten Lakaienprinzen von heute entworfen wurde. Sie erzeugt eine Schutzbarriere, die einen Teil des Schadens abhält, solange sie aktiv ist.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Die Mauerverbesserung ist jetzt ein Leichtes!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Stein auf Stein – so einfach kann es sein! Jetzt kannst du mehrere Mauern desselben Levels in deinem Dorf auswählen, um sie gleichzeitig zu verbessern. Wähle einfach eine Mauer aus, und du siehst eine zusätzliche Schaltfläche, mit der du Mauern desselben Levels zu deiner Auswahl der Verbesserungen hinzufügen kannst.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Du kannst eine oder zehn Mauern auf einmal hinzufügen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mauern kannst du hinzufügen, bis die Kosten für die Aufrüstung deine Ressourcenkapazität übersteigen oder es keine Mauern dieses Levels mehr gibt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Änderungen am Schwierigen Modus&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Freunde der anspruchsvollen Herausforderung dürfen sich freuen: Der Schwierige Modus wird jetzt noch schwieriger!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verteidigende Helden haben nun 20 % mehr TP und Schaden/Sek.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Abwehranlagen teilen nun 20 % mehr Schaden/Sek. aus.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die TP und der Schaden/Sek. von angreifenden Helden wurde um 10 % verringert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die gewöhnliche Heldenausrüstung ist jetzt auf Level 15 begrenzt, während die epische Heldenausrüstung auf Level 21 begrenzt ist.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Einsteigerpass&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Wir probieren etwas Frisches für frische Clasher aus! Mit dem Einsteigerpass bekommen neue Spieler Zugang zur Premiumseite des Belohnungspfads der Einsteigerherausforderung. Dieser ist von Rathaus-Level 2 bis 7 verfügbar. Auf dem Premiumpfad können neue Spieler noch mehr Belohnungen fürs Abschließen der Einsteigerherausforderungen sammeln, wodurch sie schneller auf niedrigeren Leveln Fortschritt machen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hinweis:&lt;/b&gt; Die Einsteigerpass-Funktion wird aktuell mit einer begrenzten Anzahl von Spielern getestet. Eine breitere Implementierung des Features wird anhand von ersten Tests und Feedback abhängig gemacht und angepasst.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ressourcenänderungen&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Viele Spielressourcen erhalten mit diesem Update eine Juwelenpreissenkung, einschließlich ressourcenbezogener Magischer Gegenstände beim Händler und im Shop der Clankriegsliga. Unser Ziel ist es, den Ressourcenerwerb durch Juwelenkäufe für eine größere Anzahl von Spielern zugänglicher zu machen und die generell höheren Verbesserungskosten der späteren Rathaus-Level zu berücksichtigen. Natürlich wurde tunlichst darauf geachtet, dass die Ressourcenbeschaffung bei Angriffen und der Ressourcenschutz bei der Verteidigung zentrale Bestandteile des Spiels bleiben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ressourcenlager und Rathäuser haben ab Rathaus-Level 14 erhöhte Kapazitäten für Gold, Elixier und Dunkles Elixier.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die in Truhen erhaltenen Ressourcen (Gold, Elixier und Dunkles Elixier) werden ab Rathaus-Level 12 erhöht.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wir haben die Verbesserungskosten für einige Gebäude und Fallen reduziert, die mehr als eine Verbesserung im selben Rathaus-Level gewähren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Neue Level&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Neue Level für Gebäude und Truppen sind da! Zeit für Verbesserungen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Eilzauber: Level 6&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bogenschützin: Level 13
Heiler: Level 10
P.E.K.K.A.: Level 12
Tunnelgräber: Level 11
Bowler: Level 9
Werkstatt: Level 8
X-Bogen: Level 12
Verborgener Tesla: Level 16
Streukatapult: Level 6
Minenwerfer: Level 17
Metallhose: Levels 1–18
Truppenwerfer: Levels 1–4
Giftzauber: Level 11
X-Bogen (Aufladung): Levels 1–2
Verborgener Tesla (Aufladung): Levels 1–2
Streukatapult (Aufladung): Levels 1–2
Minenwerfer (Aufladung): Levels 1–2
25 % der Mauern: Level 18
Multi-Entwicklungs-Turm: Levels 1–2&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Allgemeine Qualitätsverbesserungen&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die taktische Ansicht wurde verbessert und im Layout-Editor wieder aktiviert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Für die Beseitigung von Hindernissen ist kein Bauarbeiter mehr erforderlich.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Du kannst Aufträge in der Schmiede jetzt abbrechen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clanburg-Truppen in der Verteidigung sind für Freundschaftsspiele und die Legenden-Liga nun frei wählbar und sind nicht mehr abhängig von den Truppen, die sich gerade in der Clanburg befinden. Verteidigende Truppen sind an die Grenzen der Spenden gebunden, die man normalerweise erhalten kann. Diese entsprechen dem höchstmöglichen Level.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Balanceänderungen&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Mit dem Februar-Update wurden auch Balanceänderungen vorgenommen. Hier findest du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Fgames%252Fclashofclans%252Fblog%252Fnews%252Fhero-equipment-balance-changes%252F')"&gt;mehr zu den Balanceänderungen (auf Englisch)&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Weitere Änderungen&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wir haben die Clanstadt-Gegnersuche für ältere Clans angepasst, die weniger Stadtverbesserungen haben, als normalerweise fürs Erreichen ihres Stadtrathaus-Levels benötigt werden. Im Sinne der Gegnersuche wird ihre Verbesserungsanzahl auf das Minimum gesetzt, das für ihren aktuellen Stadtrathaus-Level benötigt wird.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Heldenausrüstung wird im Ligamedaillenshop verkauft.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wird nun auf dem Shopsymbol angezeigt, wenn dort eine neue Ausrüstung verfügbar ist.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Gegenstände, die ein Spieler sich nicht leisten kann, sind im Ligamedaillenshop nicht mehr ausgegraut. Stattdessen wird der Preis in Rot angezeigt. Erfüllt ein Spieler nicht die minimale Ligaanforderung für einen Gegenstand, wird dieser ebenfalls nicht mehr ausgegraut.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Grafik des Koboldkönig-Charakters wurde aktualisiert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es wurde eine Schaltfläche in den Einstellungen hinzugefügt, mit der die Erscheinungsraten von Truhen angezeigt werden können.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Errungenschaft „ Adlerartillerie“ beinhaltet nun die Zerstörung von TH17 Rathäusern.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Fehlerbehebungen&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clanstadt-Kämpfe enden nicht mehr vorzeitig, nachdem ein Friedhofzauber zum Einsatz kommt und die letzte Einheit fällt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reduzierung der Anzahl der Zustimmungs-Pop-ups beim Öffnen des Spiels.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem die erste Aufgabe eines Serienereignisses bereits abgeschlossen ist, wenn man am vorherigen Serienereignis teilgenommen hat.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Falsche Berechnungen von Clanstadt-Abklingzeiten wurden korrigiert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem der Einsatz des Bauarbeiterlehrlings bei einer Verbesserung der Heldenhalle auch nachfolgenden Heldenverbesserungen einen Schub verliehen hat.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das Phönixei bleibt nicht mehr an Mauern hängen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das Problem mit der Kameraführung bei der Rückkehr von einem Angriff in die Legendäre Szenerie wurde behoben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Diverse Probleme mit Benachrichtigungen wurden behoben, darunter verzögerte, unvollständige und unstimmige Benachrichtigungen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der angezeigte visuelle Radius des Clanstadt-Sprungzaubers wurde nun korrigiert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem der Spielerprofil-Tab leer erschien, wenn zuvor das Profil eines anderen Spielers ausgewählt wurde.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Größe der Feuer-Heldenskins wurde so angepasst, dass sie gut in das Menü der Heldenhalle passen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem der Info-Bildschirm hinter dem Begleiterhaus-Bildschirm erschien, wenn das Begleiterhaus in der Heldenhalle ausgewählt wurde.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem die Info-Schaltfläche für Helden auf den Clankriegs-Bildschirmen nach dem Kampf bei Betätigung keine Informationen anzeigte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem der Wiederbelebungszauber nicht funktionierte, wenn der Phönix bereits eingesetzt wurde und sich auf den Helden zubewegte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, durch das Spieler die Anleitung für die Heldenhalle vorzeitig verlassen konnten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, das dazu führte, dass bei der Suche nach einem Clan nicht nach dem richtigen Rathaus-Level gefiltert wurde, wenn der minimale Rathaus-Level eines Clans erhöht wurde.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem die Information über die Zeitersparnis mit Bauarbeiterlehrling einen höheren Wert anzeigte, als sie sollte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, durch das bei der Gegnersuche für Topspieler in der Bauarbeiterbasis keine Gegner gefunden werden konnten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem der Fortschritt im Herausforderungslevel eine Einzelspieler-Errungenschaft freischaltete.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der PC-Version von Google Play Games wurde eine Maus-Scroll-Funktion im Vorschlagsmenü für Arbeiter/Forschung zugefügt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Info-Schaltfläche wurde aktualisiert, um den erhöhten Schaden/Sek. für Rathaus 17-Abwehranlagen im Schwierigen Modus anzugeben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem Kraft- bzw. Heldenschübe nach einer Wartungspause nicht wieder aufgenommen wurden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem eine falsche Bestätigung zum Juwelenkauf angezeigt wurde, wenn eine Gebäudeverbesserung über das Menü der „Reise des Häuptlings“ durchgeführt wurde.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem Spieler wegen Inaktivität aus Umfragen befördert wurden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein falscher Text im Pop-up-Fenster für den Widerruf wurde korrigiert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Viel Spaß mit dem neuen Update, Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/4pCd6tB0xNNyVSNQvvBnwW"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7rHZJoIapnMIDikELtwEYy/a57c8c014f74855fe781041add93c573/1920x1080_E.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-02-10T10:00:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4lL5WazFiSV57w5Onra7Nx</id>
    <title>Geschenkebringer-Ereignis!</title>
    <updated>2025-02-14T09:04:34.915000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/4lL5WazFiSV57w5Onra7Nx"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3iaSoU9epG564qCNIpfICN/b7574c181306670410781316c84cbd65/Gift_Giver_Event_DE.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/bf_-AMq3VTY?si=HdF2AnOgSxFXt8Ke"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-02-13T07:29:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6HWoEcGUero2xIZWYvaKKo</id>
    <title>Frohen Valentinstag!</title>
    <updated>2025-02-14T09:34:05.155000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Liebe ist in der Luft!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Wenn wir sehen, wie ihr unser Spiel spielt, wird uns wärmer und kuscheliger zumute als einem Mächtigen Yak, der von einem Infernoturm getroffen wird! Wir lieben euch alle! 💘

Folgt uns in unseren sozialen Netzwerken für &lt;b&gt;GRATIS-Belohnungen!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FClashofClans')"&gt;X (Früher bekannt als Twitter)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fclashofclans%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClans%252Ffeatured')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans')"&gt;TikTok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans%252F')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/6HWoEcGUero2xIZWYvaKKo"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/gdHgPc0BSglAKNcYpwKXg/f2697c46d9cbd248d77bceb4e5bc6904/thumbnail-valentine.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-02-13T14:07:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1ZsLCbiah2JutEdTy1DA5m</id>
    <title>Supercell MAKE - Entwirf die nächste temporäre Einheit</title>
    <updated>2025-02-19T03:16:09.856000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/1ZsLCbiah2JutEdTy1DA5m"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5Vv39jZKyw4MnRaV7wCRn/84c91ebed14b46579578415a607ca164/DE_20241223_-_supercell_make_01_1920x1080.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://make.supercell.com/en/campaign/7pR4oA7PLywC1O21zHnv0z"/>
    <category term="community"/>
    <published>2025-02-18T11:49:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>40wJ32VZe6FpMhE4qagiUO</id>
    <title>Sichere den Fortschritt deines Clash-Spielkontos!</title>
    <updated>2025-02-24T06:00:18.409000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Abschaltung des Amazon Appstores für Smartphones – Das musst du wissen!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Hallo Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie dir eventuell bekannt ist, hat Amazon kürzlich verkündet, dass der Amazon Appstore für Smartphones abgeschaltet wird. (Hier kannst du Amazons neueste Ankündigung &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdeveloper.amazon.com%252Fapps-and-games%252Fblogs%252F2025%252F02%252Fupcoming-changes-to-amazon-appstore-for-android-devices-and-coins-program')"&gt;nachlesen&lt;/a&gt;.) Wir wollen sicherstellen, dass du darüber informiert bist, inwiefern diese Neuigkeiten dein Clash of Clans-Spielkonto betreffen und was du als Nächstes tun solltest.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Warum ist das wichtig?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Falls du Clash of Clans über den Amazon Appstore für Smartphones heruntergeladen hast, wirst du &lt;b&gt;auf dem entsprechenden Gerät den Zugriff auf dein Konto verlieren&lt;/b&gt;, sobald der Appstore vollständig abgeschaltet wird.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Was solltest du als Nächstes tun?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Um dein Spielkonto zu sichern, &lt;b&gt;vergewissere dich, dass es mit einer Supercell ID verknüpft ist&lt;/b&gt;. So kannst du mithilfe der E-Mail-Adresse, die mit deiner Supercell ID verbunden ist, auf dein Konto zugreifen und dein Dorf auf einem anderen Gerät laden. Alternativ kannst du &lt;b&gt;zu einem Tablet wechseln&lt;/b&gt;. Der Amazon Appstore wird auf Tablets verfügbar bleiben, also kannst du auf diesen weiterhin spielen! Stelle nur sicher, dass dein Fortschritt über eine Supercell ID gesichert ist!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Keine Sorge, wir sind für dich da! Wir haben eine einfache Schritt-für-Schritt-Anleitung vorbereitet, die dich durch den Prozess führt. Folgt einfach den Schritten im untenstehenden Link!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Wie schütze ich mein Spielkonto mit einer Supercell ID?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Um ein Supercell-ID-Konto zu erstellen, befolge die Anleitung unter diesem Link: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupport.supercell.com%252Fclash-of-clans%252Fde%252Farticles%252Fsaving-your-account-to-supercell-id.html')"&gt;https://support.supercell.com/clash-of-clans/de/articles/saving-your-account-to-supercell-id.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Du brauchst Hilfe?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Solltest du Fragen oder Anliegen haben, hilft unser großartiges Support-Team dir gerne weiter! Ihr könnt euch gerne an uns wenden, indem ihr in den Spieleinstellungen auf „Hilfe und Support“ tippt!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/40wJ32VZe6FpMhE4qagiUO"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8qBCdQxFglQm03OKeFABp/d6ac3cfb1f89a682b28728cf7adeae27/farewell_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-02-21T08:24:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2DWS03oeQFj5wTzty456Jy</id>
    <title>Mach dich bereit für eine Saison voller ACTION! </title>
    <updated>2025-03-01T11:41:57.750000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/2DWS03oeQFj5wTzty456Jy"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1Ihb81Sa9kpJKo3xJG5N3O/ff967c2ae62dc7f4f388c8966f9d0e05/inbox_military_teaser_action_heroes.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/a30BRu51zsg"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-02-28T13:01:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>fbI9dMx7dwHcNmddp088N</id>
    <title>Die Actionhelden brauchen dich!</title>
    <updated>2025-03-01T08:15:27.205000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Die Actionhelden brauchen dich!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Der heimtückische Lakaiengeneral schlägt wie ein Blitzzauber auf die Welt nieder. Es gibt nur ein Team, das ihn aufhalten kann: die Actionhelden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hier ist die Lageübersicht, Soldat!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Actionhelden-Skins:&lt;/b&gt; Triff das Team! Ein-Mann-Armee-König, Schnellfeuerkönigin, Jetpackwächter und Snipergladiatorin. Doch Achtung! Ihr Erzfeind, der Lakaiengeneral, richtet Unheil an. Rüste dich mit diesen gefechtsbereiten Skins und entfessle deinen inneren Actionhelden ... oder Bösewicht!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Militärszenerie&lt;/b&gt;: Feile mit der Militärszenerie an deiner Kampfkunst! Aus diesem Spitzen-Bootcamp gehen Actionhelden hervor! Die Militärszenerie erscheint diese Saison, also sei bereit!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Herausforderungslevel:&lt;/b&gt; Der Lakaiengeneral richtet in seiner Wut die ganze Welt zugrunde! Hol dir vom 1. bis zum 10. März die Unterstützung der Actionhelden und rette in dieser actiongeladenen Saison-Herausforderung den Tag!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clankriegsligen:&lt;/b&gt; Trag deine Kriegsbemalung auf und mach dich für die Clankriegsligen dieses Monats bereit. Sie laufen vom 1. bis zum 11. März.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ein neues Mini-Rampenlicht-Ereignis:&lt;/b&gt; Nutze vom 11. bis zum 16. März die loyalen Diener des Lakaiengenerals, die Superlakaien, in einem Mini-Rampenlicht-Ereignis!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Schatzsuche:&lt;/b&gt; Sie ist zurück! Plündere im Schatzsuche-Ereignis Truhen bei Angriffen und sichere dir zufällige Belohnungen. Dieses Mal gibt es beim Schatzsuche-Ereignis einige Neuerungen. Du kannst jetzt alle 24 Stunden bis zu drei Truhen bekommen. Falls du Truhen verpasst hast, sammeln sich diese an und du kannst sie dir an einem späteren Tag holen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clanspiele:&lt;/b&gt; Teamwork ist alles! Die Clanspiele sind vom 22. bis zum 28. März verfügbar.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/fbI9dMx7dwHcNmddp088N"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6eCdl6oBealWGdefxy1Lmb/b6558356e2bbc27f08f731490081045a/thumbnail-actionheroes.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-03-01T08:15:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2rtWPFNcqehtBEIh7jiv4</id>
    <title>PaysafeCard-Bonus für Erstnutzer: Erhalte 5 € zurück!</title>
    <updated>2025-03-03T12:55:30.259000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4Eeom3vgDpam9yVFRbXXrs/1a20d89d2237cd367b962f5edaaa2435/paysafe_CoC_ClanCapital_Banner_050422-Recovered.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Erhalte 5 € von Paysafe, wenn du Paysafe zum ersten Mal bei Play benutzt und bis zum 31. März 5 € oder mehr ausgibst. &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.paysafecard.com%252Fde%252Fgoogle-play-bonus-tncs%252F')"&gt;Es gelten die AGB von Paysafe.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/2rtWPFNcqehtBEIh7jiv4"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6W8OBfDy8Ip1rVjhs04JE9/ee13bb7c5bf3cd586afcb3fff48f3d7a/paysafe_CoC_ClanCapital_Banner_050422-Recovered.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-03-03T12:55:30+00:00</published>
  </entry>
</feed>
