<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="de">
  <id>clashofclans-newsEntries-de</id>
  <title>Clashofclans - News</title>
  <updated>2025-01-27T03:35:43.927769+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>kdz8pNpYp74bRIBscKmA6</id>
    <title>KEINE HAMMERPARTY?!</title>
    <updated>2024-11-06T03:39:55.191000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/kdz8pNpYp74bRIBscKmA6"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6SUdLbaT0qnBlbWJO65P9z/66d7ada9f9ecd400b5963000609d9f28/Screenshot-2024-11-03-at-8.37.33.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/5A7Ns3G1DOc"/>
    <category term="news"/>
    <published>2024-11-03T10:01:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>73e4HgoCgXTxKmryk6FAb0</id>
    <title>Die Hammerparty ist in Gefahr!</title>
    <updated>2024-11-04T11:55:30.712000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/73e4HgoCgXTxKmryk6FAb0"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4cAeWUlaHZBDVjZeH8ymRE/48504470402e579b503221c22c3b83b5/inbox_thumbnail_hammerjam_missinghammer.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=5A7Ns3G1DOc"/>
    <category term="news"/>
    <published>2024-11-04T10:34:44+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1d0sbixgYXUCxuFU2VQdzU</id>
    <title>Wurde die Hammerparty gerettet?!</title>
    <updated>2024-11-07T14:43:33.319000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/1d0sbixgYXUCxuFU2VQdzU"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4li9bk8udxmzUZ6X5wq1zf/9b0d4c3e7fe85dbe1a6aa6ec84fe744c/inbox-thumbnail-hammerjam-part2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/GajGrj7HLQM?si=6Me5rvkDrVXfGjVi"/>
    <category term="news"/>
    <published>2024-11-07T14:21:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3wCD8LB4gi8iZILkNo6sfW</id>
    <title>Hammer Jam Musikvideo!</title>
    <updated>2024-11-20T05:50:19.262000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/3wCD8LB4gi8iZILkNo6sfW"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2FL9jAoD9L51rC72tdaCBR/921e1361f4c4e132e3f4c5aa5a5a2af2/Trio_Thumb_01.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/wuk3eCQX5uw"/>
    <category term="community"/>
    <published>2024-11-19T13:00:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4ouQmMyDi5XUYELL3y1qnn</id>
    <title>Es wurde eine faszinierende Entdeckung gemacht!</title>
    <updated>2024-11-25T10:05:28.793000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/4ouQmMyDi5XUYELL3y1qnn"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/56uqSzaFtns1A5RzIhHNPc/e6e145ba867589c72db40765d025c741/inbox-minion-prince.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/Xshm7VF7mMM?si=gkc03ZaCvJvCOvQk"/>
    <category term="news"/>
    <published>2024-11-22T10:33:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3JaICYDBtzOw60cGllaHe1</id>
    <title>RATHAUS-LEVEL 17 IST DA!</title>
    <updated>2024-12-03T16:58:19.195000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5a9kTOYsxpQS48YKoDBDIH/9e0d4e353b4519d41737cc6419957018/DE_20241119_-_TH17_Banner_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Willkommen zum größten Update von Clash of Clans in diesem Jahr! Rathaus-Level 17 kommt und mit ihm ein ganzer Haufen weiterer Neuerungen ... Legen wir los!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;EIN NEUER HELD SCHWEBT INS HEIMATDORF:&lt;/b&gt; Begrüße mit uns den Lakaienprinzen: einen brandneuen fliegenden Helden, dessen Spezialität es ist, Schaden von oben zu bringen und die Verteidigung zu schwächen. Der Lakaienprinz ist für alle Spieler ab Rathaus-Level 9 verfügbar.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;DIE HELDENHALLE IST HIER!&lt;/b&gt; Jetzt, da es fünf Helden gibt, wird es ein bisschen eng. Deshalb haben wir beschlossen, die Altäre zu entfernen und alles, was mit Helden zu tun hat, in der Halle unterzubringen!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Du hast die Wahl, welche Helden angreifen oder dein Heimatdorf verteidigen sollen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Es gibt (ab Rathaus-Level 13) bis zu vier aktive Heldenplätze, die entweder mit defensiven oder offensiven Helden besetzt werden können.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Weise deine Helden den Heldenbannern zu und positioniere sie zur Optimierung deiner Heldenverteidigung im Dorf!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mit einer neuen 3D-Ansicht deiner Helden in der Halle kannst du die Heldenskins wie nie zuvor betrachten. Heldentum macht hübsch!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der maximale Verbesserungslevel eines Helden hängt nun vom Level der Heldenhalle ab.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;HÄUPTLINGSHELFER UND HELFERHÜTTE!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Erinnerst du dich an den Bauarbeiterlehrling? Dieses fleißige Kerlchen bekommt endlich sein eigenes Zuhause:&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die &lt;b&gt;Helferhütte&lt;/b&gt; ist ein brandneues Gebäude mit einer Größe von 3x3 Feldern in deinem Heimatdorf (ab Rathaus-Level 9). Sie bietet der Verwaltung sowohl deines Bauarbeiterlehrlings Platz als auch deines ... Laborgehilfen!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der &lt;b&gt;Laborgehilfe&lt;/b&gt; beschleunigt Forschungsverbesserungen im Labor. Wenn du mit dem Bauarbeiterlehrling vertraut bist, verstehst du auch, wie der Laborgehilfe funktioniert. Das heißt: eine Stunde pro Tag!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der Laborgehilfe mit Level 1 kann kostenlos eingesetzt werden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;RATHAUS-LEVEL 17&lt;/b&gt; bringt neue Gebäude-Level mit sich, aber einige Gebäude sind ... weg?! Sehen wir uns das an:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kombiniere dein Rathaus mit der Adlerartillerie und erschaffe eine verheerende &lt;b&gt;neue Rathauswaffe: Die Infernoartillerie&lt;/b&gt; ist da und sie ist bereit, Schmerzen auszuteilen!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sie feuert vier Geschosse gleichzeitig ab, die verschiedene Ziele anvisieren. Bei weniger als vier vorhandenen Zielen wird mehrfach auf gleiche Ziele geschossen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jedes Geschoss verursacht Schaden bei seinem Ziel (kein Flächenschaden) und hinterlässt einen Flächeneffekt, der in der Umgebung sämtlichen Truppen am Boden und in der Luft über einen bestimmten Zeitraum Schaden zufügt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Diese Waffe ist immer aktiv.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das Rathausgebäude selbst verfügt auf Level 17 bei Zerstörung über keine finale Detonation mehr. Wenn es zerstört wird, wird es also einfach ... zerstört!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Neue Falle: Gigabombe!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Diese Falle ist immer sichtbar. Sie verursacht massiven Schaden in einem großen Bereich und hat einen heftigen Rückstoß.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Neue Verteidigung: Feuerspeier!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Eine zielgerichtete Verteidigung wie der Luftfeger, bei der Spieler eine Zielrichtung auswählen müssen. Ein Kegel zeigt den Bereich an, der vom Feuerspeier erfasst wird. Es werden nur Truppen in diesem Gebiet getroffen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der Feuerspeier hat eine extrem hohe Angriffsgeschwindigkeit (schneller als der X-Bogen), aber es fehlt ihm durchaus an Präzision, was dazu führen kann, dass die Schüsse das eigentliche Ziel verfehlen und stattdessen die Truppen dahinter treffen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Geschosse können sowohl Boden- als auch Lufttruppen treffen. Es ist dabei unerheblich, ob sich das Ziel der Anlage am Boden oder in der Luft befindet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Neue Truppe: Werfer!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Diese Elixier-Truppe hat kein bevorzugtes Ziel. Sie verfügt über viel Reichweite und hohe TP.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Neuer Zauber: Wiederbelebung!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dieser Elixier-Zauber holt einen bereits besiegten Helden mit einer gewissen Menge an Trefferpunkten zurück in den Kampf.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wird der Wiederbelebungszauber eingesetzt, wirkt er auf den nächsten besiegten Helden in einem Radius von acht Feldern.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dieser Zauber kann mehrmals auf denselben Helden angewendet werden, sobald dieser besiegt wird.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Der Wiederbelebungszauber ist ab Rathaus-Level 15 verfügbar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Neue Level für Gebäude, Fallen, Truppen, Zauber und Belagerungsmaschinen!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Von neuen Fallen und Belagerungsmaschinen bis hin zu Truppen, die neue Level erhalten, führen wir eine Menge neuer Verbesserungen ein, die ab Rathaus-Level 17 zur Verfügung stehen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Quality-of-Life-Verbesserungen&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Neu: Der Auswahlbildschirm für den Heldenskin bietet jetzt eine bessere Ausleuchtung und einen besseren Hintergrund!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Apropos neuer Skin-Auswahlbildschirm: Wir haben einige Skin-Texturen überarbeitet, um sie mit Ausleuchtung und Hintergrund neu abzustimmen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Auswahl des Schwierigen Modus bleibt nun im Freundschaftsspiel bestehen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Abklingzeitregeln werden beim Ändern des Verteidigungslayouts für die Legendenliga umgangen, sofern Gebäude platziert werden, die noch nicht im Legenden-Liga-Layout platziert worden waren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Du kannst den Bauarbeiterlehrling jetzt der Schmiede zuweisen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Bogenschützen-Königin steht Spielern jetzt ab Rathaus-Level 8 zur Verfügung.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Magische Gegenstände gewähren jetzt Juwelen, wenn sie im temporären Lager ablaufen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das Symbol des Bauarbeiterlehrlings wurde vom Rathaus entfernt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Neue Option für den Bauarbeiterlehrling und den neuen Laborgehilfen: „Zuweisung bis zur Fertigstellung der Verbesserung“.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Eine ganze Reihe von Kostensenkungen!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Wir haben eine weitere Welle von Kostensenkungen für Zeit und Ressourcen bei verschiedenen Rathaus-Leveln auf den Weg gebracht. Sieh dir unsere Creator und ihre Inhalte an, die genaue Details zu diesen Vergünstigungen enthalten!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um Platz für den Lakaienprinzen zu schaffen, reduzieren wir die Kosten für alle Dunkles-Elixier-Truppen und -Zauber um 50 % und alle Dunkles-Elixier-Kosten für Begleiter um 25 %.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Fehlerbehebungen&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem die Videos in der „Clash of Dragons“-Szenerie beim Besuch einer Basis nicht gestartet werden konnten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, das Spieler daran hinderte, Bauarbeitertränke aus dem temporären Lager einzusetzen, sofern sie mehr als fünf davon im Inventar hatten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, wodurch Spieler Dekorationen für die Bauarbeiterbasis gewinnen und verlieren konnten, die sie bereits zuvor aus Truhen geholt hatten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem Texte in benutzerdefinierten Nachrichten beim Teilen von Bauarbeiterbasis-Wiederholungen gelöscht wurden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Spendenblase auf dem Kriegsbildschirm ist für Zuschauer nicht mehr sichtbar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem der Infobildschirm zur Aufladung immer dann erschien, wenn die Gebäudeinformationen in Kriegsbasen geöffnet wurden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, wodurch die Tooltip-Symbole für den Meisterbauarbeiter und die Forschung nach dem Minimieren oder erneuten Öffnen des Spiels im Mehrfenstermodus nicht mehr zentriert waren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Skalierung des Bildschirms mit den Kriegsergebnissen wurde für Geräte mit mehreren Fenstern korrigiert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem mit der Kaufbestätigung im Shop im Zusammenhang mit dem Bauarbeiterlehrling wurde behoben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ein Problem wurde behoben, bei dem sich das Bauarbeitermenü schloss, wenn versucht wurde, durch Klicken oder Tippen auf einen leeren Bereich den Bildschirm zu bewegen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Alle Mauerringe aus Schatztruhen werden nun im temporären Lager korrekt angezeigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/3JaICYDBtzOw60cGllaHe1"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7B1j0lsW06pvEd0ecMzqRf/56585228226d00e003af39ce2abb2701/900x506_-_TH17_Minion_Prince.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Updates"/>
    <published>2024-11-25T10:05:07+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ</id>
    <title>Spielzeug-Scharmützel: Clash-Weihnacht-Medaillenereignis!</title>
    <updated>2025-01-08T13:52:31.742000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Erfahre alles über dieses Medaillenereignis!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ab Rathaus-Level 6 kannst du Zahnräder sammeln, indem du Aktionen im Spiel ausführst und Fortschritt auf dem Ereignispfad machst. Diese Zahnräder können in Spielzeugmedaillen umgewandelt werden. Mit ihnen kannst du besondere Belohnungen freischalten, wie die Elektrostiefel als neue epische Ausrüstung für die Königliche Gladiatorin oder die neue Superdekoration: die Schneekugel!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Wann?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Beginn des Ereignisses:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11. Dezember, 09:00 Uhr MEZ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ende des Ereignisses:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;30. Dezember, 09:00 Uhr MEZ&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Nachdem das Ereignis am &lt;b&gt;30. Dezember&lt;/b&gt; endet, hast du noch zwei Tage lang (bis zum 1. Januar um 09:00 Uhr MEZ) Zugriff auf den Ereignisreiter beim Händler sowie das Medaillenereignis-Gebäude.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3GjFiIeXMn88xEbP7qYCr5/a4a8ee11fb3e85339df2158d9c9712df/clashmas_2024_event_building_marketing.png?w=2027&amp;h=2027&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Neue temporäre Einheiten und neuer Zauber!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/66QqgRUFbCnnDVAEa6Lkxa/593076834c22f344eda46a15139ea664/Troop_PEKKA_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;P.E.K.K.E.K.S.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar für Spieler ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bodentruppe, greift alle Gebäude an und verursacht SEHR HOHEN Flächenschaden!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/53DbiYqZxTY3rKc06Tnk6I/76be1126e317756e4449f0e6db58c28d/Seasonal_Troop_HV_Ice_Wizard_1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;EISMAGIER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar für Spieler ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bodentruppe, greift Abwehranlagen an und verlangsamt diese mit seiner mächtigen Eisattacke!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1oNDst16hEuewuYIw7Oypk/54ffc536602222b43a7d4b5af46f2a91/Troop_RamRider_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;WIDDERREITERIN&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar für Spieler ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bodentruppe, greift Abwehranlagen an und stößt gegen Mauern, wodurch diese zusammenfallen wie zu lange gebackene Plätzchen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1YAgKmGG7NhMdD1Dw4NTUq/8442fa10cef25ef3ae5d1bca39e90eb8/xmas_icon.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;WEIHNACHTSPRÄSENT-ZAUBER&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Verfügbar für Spieler ab Rathaus-Level 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das allerbeste Geschenk! Ein Hagel der Zerstörung, der auf die Dörfer deiner Feinde niederregnet!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Ereignisressourcen!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2szwglewHliV7ZxzfWwGQx/03ef04a804e4bb647323fcb4fde85ac9/clashmas24_cog_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medaillenereignis-Ressource: Zahnräder!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Zahnräder bekommst du, indem du in Mehrspieler-Angriffen die gegnerischen Dörfer angreifst und zerstörst! Sammle Zahnräder und sichere dir so Erze, Dekorationen und mehr!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2AtkykcCyvNsoxzzepSzRn/b0604846c1e4c9ba17660d34b6c56b17/clashmas24_key_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Spielzeugmedaillen&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diese Ereigniswährung kannst du beim Händler ausgeben. Kaufe mit deinen Medaillen eine einzigartige saisonale Superdekoration, Ressourcen (wie Erze für deine Heldenausrüstung), Magische Gegenstände und mehr.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Neue Heldenausrüstung und Superdekoration!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2ihqPvDhiebNcS3265VZqV/25b38d0a6a8fa8d3172b3645a725d079/icon_gear_RC_ElectroBoots.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Neue epische Heldenausrüstung der Königlichen Gladiatorin: Elektrostiefel!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Diese Ausrüstung ruft eine elektrisierende Aura hervor, die regelmäßig an allen Zielen in der Nähe der Königlichen Gladiatorin Schaden verursacht.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7JIyUw3CuudZJ5vjmkFXGD/65cb6551282d3a4ecaafbe8a9b2cc1c3/Clashmas24_SnowGlobe.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Eine animierte Kugel, in der eine gemütliche und verschneite Barbarenhütte zu sehen ist!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Es wird Zeit, dich auf die Clash-Weihnacht einzustimmen. Das Spielzeug-Scharmützel-Medaillenereignis erwartet dich!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2iQdP5RLDv9XU49G5tVu0C/bb95772b2de04695d5587fb507f71cb5/1920x1080.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="news"/>
    <published>2024-12-11T08:54:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U</id>
    <title>Fehler beim Serienereignis und Entschädigung!</title>
    <updated>2025-01-21T03:57:28.175000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Das Serienereignis schlägt zurück!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Wie dir vielleicht aufgefallen ist, haben wir letzten Montag das Serienereignis ins Spiel gebracht. Leider sind in Verbindung mit dem Ereignis einige unerwartete Fehler aufgetreten. Für manche Spieler wurde die erste Aufgabe automatisch abgeschlossen, und Angriffe in der zweiten Aufgabe wurden nicht für den Fortschritt im Ereignis angerechnet.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uns ist bewusst, dass dies nicht das erste Mal ist, dass das Serienereignis Probleme macht. Wir bedauern, dass wir das Ereignis trotz umfangreicher Tests, die Fehler hätten feststellen sollen, nicht ohne Probleme veröffentlichen konnten. Nicht nur für die Spieler, sondern auch für uns ist diese Situation äußerst frustrierend. Unser Ziel ist es, dir spaßige und aufregende Ereignisse zu bieten.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vor diesem Hintergrund wollen wir dir allerdings versichern, dass wir Maßnahmen ergriffen haben: Zum Zeitpunkt der Veröffentlichung dieser Nachricht haben wir uns bereits mittels Wartungsarbeiten der Fehlerbehebung im Serienereignis angenommen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Außerdem haben wir als Dankeschön für deine Geduld und als Entschädigung für die Unannehmlichkeiten Folgendes vorbereitet:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Das &lt;b&gt;Serienereignis&lt;/b&gt; wird um zwei Tage verlängert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vierfacher täglicher Sternebonus:&lt;/b&gt; Beginnt diesen Donnerstag, den 16. Januar, um 09:00 Uhr MEZ und endet am Sonntag, den 19. Januar um 09:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ressourcenschub für 1 Juwel:&lt;/b&gt; Beginnt diesen Donnerstag, den 16. Januar, um 09:00 Uhr MEZ und endet am Montag, den 20. Januar um 09:00 Uhr MEZ&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Für die Unannehmlichkeiten bitten wir aufrichtig um Entschuldigung und bedanken uns für dein Verständnis. Danke fürs Dranbleiben, Häuptling!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-01-15T14:50:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4zHXJfNs5lWg3eiGOK51PS</id>
    <title>Balanceänderungen an Heldenausrüstung!</title>
    <updated>2025-01-23T12:32:36.716000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Hallo Häuptling! Im Februar-Update nehmen wir Balanceänderungen an einigen Heldenausrüstungen sowie dem Unsichtbarkeitszauber vor.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir möchten dir eine Vorschau darauf geben, welche Heldenausrüstungen angepasst werden, und warum wir uns dazu entschlossen haben. Unten erfährst du, was dich erwartet!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1Ka0KJgskVcBXjL5GKjfyd/ae409046e20083a30f4e6facc1bb8d54/BUFF1_DE.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/O7lTpHXNOu748R9w8sRDe/ff04763b997f43f3e347f0ea5b006a51/BUFF2_DE.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7IgGD9rsMiUdaHuzIQIUIl/e858061091d3c68ec99a80ca038898dd/NERF3_DE.jpg?w=1080&amp;h=1920&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Gründe für die Änderungen&lt;/h1&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Nerfs:&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewöhnliche Ausrüstung des Barbarenkönigs – Erdbebenstiefel:&lt;/b&gt; Die Erdbebenstiefel geben gemeinsam mit dem Stachelball eine unschlagbare Kombination auf hohen Rathaus-Leveln ab. Wir verringern den Gebäudeschaden der Erdbebenstiefel. So erfüllen sie immer noch ihre Aufgabe, indem sie ummauerte Bereiche aufbrechen, zerstören aber gepaart mit dem Stachelball nicht mehr komplett alles in ihrem Effektradius. Die Fähigkeit hat außerdem keinen Einfluss mehr auf die Skelette der Skelettfalle. Dadurch wird der König öfter abgelenkt und die Fähigkeit ausbalancierter.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Epische Ausrüstung des Großen Wächters – Feuerball:&lt;/b&gt; Wir haben die kürzlich vorgenommene Vergrößerung des Radius auf einen höheren Ausrüstungslevel verschoben. Diese Anpassung verhindert, dass der Feuerball in der aktuellen Meta zu mächtig ist, und soll zu faireren wettkampforientierten Matches führen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Epische Ausrüstung der Königlichen Gladiatorin – Elektrostiefel:&lt;/b&gt; Die Elektrostiefel waren etwas zu stark und wurden zur meistgenutzten Ausrüstung des Spiels. Wir schwächen sie ein wenig ab, damit sie ausbalancierter werden – insbesondere da auch die Dauer des Unsichtbarkeitszaubers leicht verringert wird (um 0,25 Sekunden pro Level). Selbst mit diesen Änderungen werden die Elektrostiefel noch gut in Kombination mit mehreren Unsichtbarkeitszaubern funktionieren. Nun haben Verteidigungsanlagen jedoch eine bessere Chance und werden nicht mehr derartig stark von ihnen überwältigt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Buffs:&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewöhnliche Ausrüstung des Barbarenkönigs – Vampirschnurrbart:&lt;/b&gt; Der Vampirschnurrbart hatte immer eine kleine, aber loyale Fangemeinde. Er ist schließlich auch eine coole Ausrüstung! Allerdings wurde er von anderen Optionen für den König in den Schatten gestellt. Mit diesem Buff möchten wir erreichen, dass mehr Spieler ihm eine Chance geben werden und er für sie zu einer spaßigen und nützlichen Wahl wird.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewöhnliche Ausrüstung des Barbarenkönigs – Barbarenpuppe:&lt;/b&gt; Wir haben diese Ausrüstung etwas verstärkt. So dient sie als solidere „Einsteigeroption“ für Spieler, die gerade mit dem Einsatz von Ausrüstung für den König beginnen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewöhnliche Ausrüstung für die Bogenschützen-Königin – Bogenschützinnen-Puppe:&lt;/b&gt; Ähnlich wie die Barbarenpuppe soll diese Ausrüstung eine nützliche Wahl für Spieler darstellen, die mit der Ausrüstung der Königin herumexperimentieren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewöhnliche Ausrüstung des Großen Wächters – Lebensstein:&lt;/b&gt; Der Lebensstein war im Vergleich zu der anderen Ausrüstung des Wächters eher ein kleiner Kiesel. Mit dieser Verstärkung wird er zu einer nützlicheren Wahl – insbesondere für Armeen mit größeren Truppen, die mehr Platz einnehmen. Unser Ziel ist es, dass der Lebensstein sich besser in mehr Angriffsstrategien einfügt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Gewöhnliche Ausrüstung der Königlichen Gladiatorin – Königliches Juwel:&lt;/b&gt; Das Königliche Juwel verfügt über die niedrigste Nutzungs- und Erfolgsrate aller Ausrüstungen der Gladiatorin. Es handelt sich zwar um eine gewöhnliche Ausrüstung, doch auch sie verdient etwas Liebe! Dieser Buff sollte sie besonders für weniger fortgeschrittene Spieler und auf niedrigen Ausrüstungsleveln nützlicher machen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Uns ist ebenfalls bewusst, dass einige von euch sich einen Buff der Ballonhund-Puppe, der epischen Heldenausrüstung des Großen Wächters, wünschen. Wir haben dies in Erwägung gezogen und können feststellen, dass die Ballonhund-Puppe niedrige Nutzungs- und Erfolgsraten hat. Aus den folgenden Gründen haben wir dennoch keine Änderungen vorgenommen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Die Ausrüstung kann für diejenigen Spieler recht stark sein, die sie verbessert haben – besonders, wenn sie mit Drachenangriffen kombiniert wird.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;In der Vergangenheit ist uns aufgefallen, dass es bei bestimmten Ausrüstungen eine Weile dauern kann, bis Spieler sie freigeschaltet, verbessert und ihr volles Potenzial offengelegt haben.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Momentan warten wir deshalb lieber ein paar Monate ab, um zu sehen, wie sich die Dinge entwickeln. Doch keine Sorge – wir behalten diese Ausrüstung auf jeden Fall genauestens im Auge! 👀&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dein Clash of Clans-Team&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/4zHXJfNs5lWg3eiGOK51PS"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8-4iIDr2ExmJQcIxcV2R2CptZ4-Kjj4fasbqlTT3Xkk/cb3cd66437384a7e637bc180818a5357/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-01-22T12:45:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>71SvyGQfTAqP0pYc6sIk37</id>
    <title>Fordere deinen letzten kostenlosen magischen Snack an!</title>
    <updated>2025-01-26T17:09:00.584000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/de/news/71SvyGQfTAqP0pYc6sIk37"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5j9jXQ3gZSmTfPfIz9iqY7/eafad769c45f527181d5f6aaf9a221e6/7days_free_snacks_wide_Tag7.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="clashofclans-inbox://action=voucher&amp;code=49b88ec8-1492-41d2-a801-c618df89dece"/>
    <category term="news"/>
    <published>2025-01-26T07:30:03+00:00</published>
  </entry>
</feed>
