<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="fr">
  <id>clashroyale-esportNewsEntries-fr</id>
  <title>Clashroyale - Esport News</title>
  <updated>2024-11-10T04:36:09.518107+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</id>
    <title>L'avenir de l'e-sport Clash Royale</title>
    <updated>2024-10-15T18:17:04.015000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Bienvenue dans l&amp;#39;univers e-sport de Clash Royale ! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dans cet article, vous trouverez toutes les informations sur la scène compétitive, les tournois à venir et les tournois passés. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il sera mis à jour régulièrement. Repassez de temps en temps pour ne rien manquer !
&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tournois à venir&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Préparez vos decks, et n&amp;#39;oubliez pas de vous inscrire ! Consultez les tournois à venir ici dès qu&amp;#39;ils seront annoncés
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tournois en cours&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vous voulez voir les meilleurs joueurs du game en pleine action ? Voici les tournois en cours sponsorisés par Supercell ! 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale Ligue 2024
&lt;/b&gt;
CRL est de retour avec une autre année de Clash Royale compétitif du plus haut niveau ! Suivant le format de l&amp;#39;année dernière, 2024 vous propose un gameplay de haut niveau avec des qualifications mensuelles, des Golden Tickets, un événement en personne et bien plus encore !

&lt;b&gt;Format&lt;/b&gt; : À partir d&amp;#39;avril, les 1000 meilleurs joueurs du Hall Des Légendes pourront s&amp;#39;affronter lors des qualifications mensuelles jusqu&amp;#39;à ce qu&amp;#39;il ne reste plus que 8 joueurs. Les 8 meilleurs joueurs passeront ensuite à la finale mensuelle, le gagnant recevant un Golden Ticket directement pour la finale mondiale de la CRL. Au total, 5 compétitions mensuelles seront jouées en jeu via le Tournament Hub d&amp;#39;Avril à Août. Le meilleur joueur du classement CRL24, un joueur chinois et le meilleur joueur du classement des tournois communautaires rejoindront les 5 joueurs qualifiés lors des qualifications mensuelles. Lors de la Finale Mondiale, ces 8 joueurs s&amp;#39;affronteront pour le titre de Champion du Monde.

&lt;b&gt;Critères de participation&lt;/b&gt; : Vous devez avoir 16 ans ou plus pour participer aux qualifications mensuelles de la CRL. Les joueurs doivent passer le contrôle du fair-play, participer avec des comptes propres et faire preuve d&amp;#39;un bon esprit sportif.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;

&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tournois passés&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ici, vous retrouvez des tournois passés, où des joueurs se sont battus pour la cagnotte, des trophées et la gloire. N&amp;#39;hésitez pas regarder les vidéos en replay pour revivre les plus belles actions !

&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;

CRL Warm Up 2024
&lt;/b&gt;
Le CRL Warmup a réuni 14 des meilleurs joueurs de la CRL23 ainsi que 10 joueurs issus de 5 qualifications ! La compétition comprenait 3 étapes : des qualifications ouvertes, une phase de groupes à double ronde et une phase finale à double élimination.

&lt;b&gt;Format et règles&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;ici&lt;/a&gt;.

&lt;b&gt;La participation&lt;/b&gt; est gratuite et ouverte aux joueurs de 16 ans et plus.
&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calalas Cup 2024

&lt;/b&gt;La Calalas Cup 2024 était une toute nouvelle compétition, donnant aux joueurs la chance de concourir pour la cagnotte de 15 000 € et de gagner des points pour le classement de la communauté CRL24 !

&lt;b&gt;Format&lt;/b&gt; : Du 19 avril au 5 mai, la Coupe Calalas était ouverte à tous et était divisée en trois phases. Au cours de la phase 1, les joueurs ont pu participer à 8 qualifications de 1 000 joueurs, les 4 meilleurs joueurs de chaque qualification passant à la phase 2, la phase de groupes. À partir de là, les 32 joueurs qualifiés ont été divisés en 4 groupes de 8 joueurs s&amp;#39;affrontant dans un format de tournoi à la ronde unique, les 4 meilleurs de chaque groupe accédant à la phase finale, une tranche de 16 joueurs, attribuant des points pour le classement de la communauté CRL.

&lt;b&gt;Critères de participation&lt;/b&gt; : Vous devez avoir 16 ans ou plus pour participer.

&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le GKR 2024 Solo sera un tournoi en 3 phases se déroulant du 22 juillet au 4 août. La dernière phase sera une tranche finale de 16 joueurs attribuant des points à la communauté CRL.

Plus d&amp;#39;informations à venir !
&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le LPL World Tour 2024 sera une compétition sur 2 saisons. Chaque saison comprendra une étape de qualification et une tranche finale de 16 joueurs attribuant des points à la communauté CRL.

Plus d&amp;#39;informations à venir !
&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League by QLASH

&lt;/b&gt;Les événements de l&amp;#39;application QLASH ont atteint un niveau supérieur ! Nous sommes ravis de présenter un nouvel événement qui accompagnera les joueurs tout au long de la saison compétitive de Clash Royale !
Des qualifications enflammées aux finales mensuelles torrides, le format récompensera l&amp;#39;habileté et la cohérence, offrant à chacun la chance de concourir pour une part de la cagnotte de 30 000 $ et des points exclusifs de la Clash Royale League pour le classement communautaire de cette année !

&lt;b&gt;Format &lt;/b&gt;: À partir du 1er avril, la Dragon League accueillera 5 saisons, avec un total de quatre étapes, chacune menant à la Grande Finale, plus tard cette année. À partir du Hall Du Dragon, les joueurs pourront participer à des tournois quotidiens pour accumuler des points pour le classement de la Dragon League. En se classant parmi les 96 premiers, ces joueurs ainsi que 16 joueurs issus des 2 qualifications de la dernière chance se qualifieront pour le tournoi Dragon&amp;#39;s Breath, un bracket de 128 à double élimination où les 16 meilleurs joueurs passeront à la finale mensuelle de la Dragon League, jouant à 16 dans un bracket à double élimination des joueurs, qui attribuera également des points pour le classement de la communauté CRL. Les 3 meilleurs joueurs de chaque finale mensuelle auront la chance de participer à une grande finale plus tard cette année.

&lt;b&gt;Critères de participation&lt;/b&gt; : Vous devez avoir 16 ans ou plus pour participer.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Nous cherchons toujours de nouveaux partenaires et nous voulons aider notre communauté à s&amp;#39;agrandir ! Pour en savoir plus sur l&amp;#39;organisation des tournois, consultez le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fen%2Ftournament-guidelines%2F')"&gt;règlement des tournois de la communauté&lt;/a&gt; et écrivez-nous par e-mail à tournaments@supercell.com !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- L&amp;#39;équipe de Clash Royale
&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple ne sponsorise pas et n&amp;#39;est pas responsable des promotions et événements.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="Actualités"/>
    <published>2023-01-23T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1SpThsB6dBadCBYJhJ114z</id>
    <title>Tout ce que vous devez savoir sur la CRL 2024 !</title>
    <updated>2024-08-21T17:35:13.063000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Une nouvelle année du meilleur de Clash Royale est sur le point de commencer, alors voici tout ce que vous devez savoir pour tenter de décrocher le titre de champion du monde de la CRL24 !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;5 MOIS DE COMPÉTITION. 8 TICKETS D'OR. 1 CHAMPION DU MONDE.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La Clash Royale League est plus compétitive que jamais ! Avec cinq saisons mensuelles à partir de mars jusqu&amp;#39;en août, vous avez cinq chances de décrocher le titre de champion mensuel, ainsi qu&amp;#39;un ticket pour la finale du mondial de la CRL24. Trois autres places seront décernées via le classement de la CRL, le classement des tournois de la communauté et une compétition séparée disputée en Chine.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Du Hall des légendes jusqu&amp;#39;au titre de champion mensuel, nous allons vous expliquer comment faire !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COMMENCEZ VOTRE ASCENSION DANS LE HALL DES LÉGENDES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Aussi cool soient-elles, nous ne nous attarderons pas sur les récompenses à gagner dans le jeu. C&amp;#39;est la porte scintillante que vous devez garder en ligne de mire pour atteindre la prestigieuse ligue des champions suprêmes. À partir de là, votre ascension commence vraiment ! Maximisez votre élo et grimpez les échelons pour atteindre le top 1 000. Si votre nom y figure à la fin de la saison, félicitations : vous avez atteint les qualifications mensuelles !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DE 1 000 À 8 : LES QUALIFICATIONS MENSUELLES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vous êtes dans le top 1 000 du Hall des légendes et vous voyez la petite icône apparaître sur votre écran principal. Il est temps de vous inscrire via le portail du tournoi, où la compétition aura lieu. Choisissez votre meilleur équipement et préparez-vous pour deux combats intenses dans l&amp;#39;arène royale ! Voici le programme de chacun de ces deux jours :&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jour 1 : un bracket de 1 000 joueurs au format suisse, jusqu&amp;#39;à ce qu&amp;#39;il ne reste plus que 32 joueurs.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jour 2 : les joueurs sont répartis en 8 groupes de 4 joueurs chacun. Chaque joueur affronte les autres membres de son groupe deux fois. Le meilleur joueur de chaque groupe se qualifie pour l&amp;#39;étape suivante et prend sa place parmi les 8 finalistes du mois.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tous les combats sont disputés selon le format des duels, et les joueurs reçoivent une invitation pour une seule partie. Une fois cette partie terminée, les joueurs doivent modifier leur deck et accepter l&amp;#39;invitation pour le combat suivant.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;LA FINALE MENSUELLE&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vous y voilà ! Bienvenue dans la finale mensuelle, où les 8 meilleurs joueurs des qualifications mensuelles s&amp;#39;affrontent pour décrocher le titre de champion du mois. Lors de cette étape, les joueurs sont placés dans un bracket à double élimination, disputé selon le format des duels pendant 1 journée. Maintenant que vous êtes là, il ne vous reste plus qu&amp;#39;à vous donner à fond ! Mais si vous ne parvenez pas à décrocher la première place, ne vous laissez pas abattre : il vous reste d&amp;#39;autres moyens d&amp;#39;obtenir un ticket d&amp;#39;or !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ET LA CAGNOTTE MENSUELLE, DANS TOUT ÇA ?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;En atteignant la finale mensuelle, vous remportez déjà une partie de la cagnotte de 50 000 $ ! Voici comment cette cagnotte est répartie :&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7zTmNOeHwPYV8PdFzZe9KV/8c222cb80433bbb208d9903908e7ae07/monthly_prizing_twitter.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;TICKETS D'OR, POINTS DE COMPÉTITION ET TOURNOIS DE LA COMMUNAUTÉ&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Chaque champion des finales mensuelles remporte un ticket d&amp;#39;or et a donc sa place réservée pour la finale du mondial. Mais vous pouvez aussi marquer des points de la CRL pendant les qualifications mensuelles. Voici comment ces points sont distribués :&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Qualifications mensuelles&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jour 1 (format suisse) : 5 points par victoire (55 max)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jour 2 (toutes rondes double) : 5 points par victoire (30 max)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Finale mensuelle&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1re place : 100 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2e place : 80 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3e place : 65 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4e place : 50 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5e et 6e : 40 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7e et 8e : 30 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Continuez à jouer et à marquer des points, car si vous atteignez la 1re place du classement de la CRL, vous remportez un ticket d&amp;#39;or qui vous mènera tout droit à la finale du mondial !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Et qu&amp;#39;y a-t-il de mieux qu&amp;#39;un classement ? Deux classements, bien sûr ! Cette année, vous pouvez aussi prendre le chemin de la finale du mondial de la CRL en participant aux tournois de la communauté, puisqu&amp;#39;il y a un classement de la communauté unique, avec un ticket d&amp;#39;or décerné pour la 1re place. Les tournois permettant de marquer des points seront annoncés prochainement. En attendant, voici comment ces points sont distribués :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1re place : 100 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2e place : 80 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3e place : 65 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4e place : 50 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5e et 6e : 40 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7e et 8e : 30 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9e à 12e : 20 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13e à 16e : 10 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;EN RÉSUMÉ&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Il est temps de passer en revue tous les moyens de gagner un ticket d&amp;#39;or et toutes les étapes à franchir !&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Saisons mensuelles&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hall des légendes : finissez dans le top 1 000 pour passer à l&amp;#39;étape suivante.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifications mensuelles : inscrivez-vous via le portail du tournoi &amp;gt; atteignez le top 32 dans l&amp;#39;étape du tournoi suisse &amp;gt; décrochez la 1re place de votre groupe dans le tournoi toutes rondes double.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensuelle : remportez le bracket à double élimination de 8 joueurs.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classement compétitif de la CRL : terminez à la 1re place en marquant des points pendant les saisons mensuelles.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classement de la communauté : terminez à la 1re place en marquant des points dans les tournois de la communauté.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tournoi en Chine : remportez le tournoi séparé organisé en Chine. Seuls les joueurs qui vivent en Chine pourront participer à cette compétition.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Important : vous devez avoir au moins 16 ans pour participer aux qualifications mensuelles de la CRL. Les joueurs doivent passer des tests d&amp;#39;équité, avoir un compte irréprochable et une attitude fair-play.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3JBQ5vdVn4n1GPZTwrzG0M/1836c7e7db97c1f991b7014316d52067/EN_CRL24_Rulebook.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Vous pouvez lire le règlement complet &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=supr.cl%2FRulebook_CRL24_FR')"&gt;ICI&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;DATES À RETENIR&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Le programme complet des qualifications mensuelles de la CRL est indiqué ci-dessous.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Avril :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hall des légendes : du 4 mars au 1er avril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifications mensuelles : 6 et 7 avril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensuelle : 13 avril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mai :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hall des légendes : du 1er avril au 6 mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifications mensuelles : 11 et 12 mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensuelle : 18 mai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Juin :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hall des légendes : du 6 mai au 3 juin&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifications mensuelles : 8 et 9 juin&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensuelle : 15 juin&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Juillet :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hall des légendes : du 3 juin au 1er juillet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifications mensuelles : 6 et 7 juillet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensuelle : 13 juillet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Août :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Hall des légendes : du 1er juillet au 5 août&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifications mensuelles : 10 et 11 août&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finale mensuelle : 17 août&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Les qualifications mensuelles commencent à 14:00 UTC et vous pouvez vous inscrire entre 11:30 et 13:30 UTC via le portail du tournoi. Les finales mensuelles commencent à 14 00 UTC.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quant à la finale du mondial, elle aura lieu en novembre et toutes les informations concernant les dates, le lieu et les autres détails seront publiées ultérieurement. Pour ne rien manquer, suivez Clash Royale Esports sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, et consultez notre &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;site&lt;/a&gt; pour toutes les dernières nouvelles !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;L&amp;#39;équipe e-sport de Clash Royale&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sport"/>
    <published>2024-03-21T15:59:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5vjQcEyTV1NVu8lu59bWM8</id>
    <title>Tout sur les tournois de la communauté de la CRL !</title>
    <updated>2024-10-23T07:00:20.070000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/66OTyFgBx6sAxAY51LMtmy/db1d4ee5d9cbc3bcb71cb92b11029961/CRL_-_Community_Tournaments_AYNTK_Generic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La Clash Royale League 2024 est en cours, et il est grand temps de discuter des tournois de la communauté et du classement des points de communauté de la CRL. Alors allons-y !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vous le savez probablement, il existe 8 façons d&amp;#39;obtenir un ticket d&amp;#39;or pour la #CRL24...&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En remportant une des cinq finales mensuelles de la CRL&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En obtenant le plus de points dans le classement de la CRL à l&amp;#39;issue de la finale mensuelle d&amp;#39;août&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;En remportant le tournoi régional de Chine&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Et enfin, en arrivant premier au classement des points de communauté de la CRL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ce classement prend en compte les points que les joueurs gagnent dans les tournois officiels organisés par la communauté. Il y aura un total de quatre tournois de la communauté pendant l&amp;#39;année de la #CRL24 :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ligue des dragons de QLASH&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calalas Cup&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;GKR 2024 Solo&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Regardons ces tournois un peu plus en détail.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ligue des dragons de QLASH&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Ligue des dragons de QLASH est une compétition en cinq saisons, qui a lieu d&amp;#39;avril à septembre. Chaque saison offre des points de classement aux joueurs qui arrivent à atteindre la phase finale de chaque saison. Chaque saison comporte trois phases, et le format du tournoi pour chaque saison est le suivant :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tournoi classé, suivi de...&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2 qualifications de la dernière chance&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bracket à double élimination avec 18 joueurs&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bracket à double élimination avec 16 joueurs (récompense : points de communauté de la CRL)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Vous pouvez en savoir plus sur la Ligue des dragons de QLASH &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fintroducing-the-dragon-league-by-qlash')"&gt;ici&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calalas Cup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La Calalas Cup est un tournoi en 3 phases qui a lieu du 19 avril au 5 mai. Les joueurs qui atteignent la troisième phase recevront des points de communauté de la CRL. Le tournoi se déroule comme suit :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifications en jeu : 19 au 21 avril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase de groupes à 24 joueurs : 25 au 28 avril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bracket final à 16 joueurs : 3 au 5 mai (récompense : points de communauté de la CRL)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Vous pouvez en savoir plus sur la Calalas Cup &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fcompete-in-the-calalas-cup-2024')"&gt;ici&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LPL World Tour 2024 is a 2-season competition, with each Season having two Phases: Qualifiers &amp;amp; Finals. The tournament will be as follows:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 1:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Season 2:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifiers: Dates to be confirmed&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finals: Dates to be confirmed (16-player Final Bracket, awarding CRL Community Points)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La GKR 2024 Solo est un tournoi en 3 phases qui a lieu du 22 juillet au 4 août. Le tournoi se déroule comme suit :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 1&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifications : 22 au 29 juillet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 2&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tournoi suisse à 64 joueurs : 30 et 31 juillet&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Phase 3&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bracket à double élimination avec 16 joueurs : 1er au 4 août (récompense : points de communauté de la CRL)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2V4hBLPRJoOwVLZ92YVZuI/c60b459949ee8ad7898e532bc994bef3/CRL_-_Community_Tournaments_Points_Leaderboard_16x9_8.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Classement des points de communauté de la CRL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Voyez ci-dessus les détails du classement des points de communauté de la CRL. Ce classement sera mis à jour à la fin de chaque tournoi (GKR 2024 Solo &amp;amp; Calalas Cup), ou à la fin de chaque saison (Ligue des dragons de QLASH et LPL World Tour 2024).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Comme vous avez pu le constater, la phase finale de chaque tournoi de la communauté consiste en un affrontement à 16 joueurs, et le classement des points de communauté a un total de 16 emplacements. En effet, les 16 meilleurs joueurs de chaque tournoi gagneront des points de communauté de la CRL. Le joueur le mieux classé, celui qui aura gagné le plus de points dans les 4 tournois, gagnera un ticket d&amp;#39;or et participera à la finale de la #CRL24 ! La répartition des points pour les finales de chaque tournoi se fait ainsi :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1re place&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;100 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2e place&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;80 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3e place&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;65 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4e place&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;50 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5e et 6e place&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;40 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7e et 8e place&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;30 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9e à 12e place&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;20 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13 à 16e place&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;10 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Foire aux questions&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Que se passe-t-il en cas d&amp;#39;égalité entre plusieurs joueurs au classement final des points de communauté de la CRL ?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Il y aura 3 critères de départage si deux joueurs ou plus ont la même quantité de points de communauté. Voici comment le vainqueur du ticket d&amp;#39;or sera déterminé :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critère 1 : le joueur avec le plus grand nombre total de victoires lors des tournois de la communauté.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critère 2 : le joueur avec le plus de points de la CRL (au classement de la CRL).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critère 3 : le joueur avec le plus haut classement dans toutes les saisons de la course du Hall des légendes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Un joueur peut-il gagner un ticket d&amp;#39;or via le classement des points de communauté de la CRL s&amp;#39;il a déjà remporté un ticket d&amp;#39;or auparavant ?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Non. Un joueur ne peut recevoir un ticket d&amp;#39;or via le classement des points de communauté de la CRL que s&amp;#39;il n&amp;#39;a pas déjà remporté de ticket d&amp;#39;or via les finales mensuelles ou le classement des points de la CRL. Si le joueur avec le plus de points dans le classement des points de communauté a déjà reçu un ticket d&amp;#39;or, le ticket d&amp;#39;or qui devrait lui être attribué sera donné à la prochaine personne dans le classement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Et voilà, vous savez tout ! Revenez consulter cet article tout au long de la #CRL24 pour en savoir plus sur les tournois de la communauté et les classements de la CRL, et lisez le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2FRulebook_CRL24_FR')"&gt;règlement&lt;/a&gt; de la Clash Royale League pour plus d&amp;#39;informations. Pour ne rien manquer, suivez Clash Royale Esports sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Ftwitter.com%2FesportsroyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Finstagram.com%2Fesportsroyale')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, et consultez notre &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com')"&gt;site&lt;/a&gt; pour toutes les dernières nouvelles !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;équipe e-sport de Clash Royale&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sport"/>
    <published>2024-04-18T15:30:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>7ELLk0wZbW3GfWMehdbKIZ</id>
    <title>Finale mensuelle d'août de la CRL24 !</title>
    <updated>2024-10-29T11:53:06.558000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1ubBuxRibiIK4DxVb9odF4/0ad0c649325aec595f241979ccfa30a6/FR_CRL---August-MF-Article-960x764.jpg?w=960&amp;h=764&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;La finale mensuelle d'août de la Clash Royale League arrive ce samedi 17 août !&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cinq tickets d&amp;#39;or ont été remportés au cours de la #CRL24 pour le moment via les quatre finales mensuelles et le tournoi régional de Chine ! Lors des finales mensuelles, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt; a gagné en avril, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; en mai, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;CAL Pedro&lt;/a&gt; en juin et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;OS Lucas&lt;/a&gt; en juillet. Et c&amp;#39;est &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLciopCRCN')"&gt;LCIOP&lt;/a&gt; de la Clash Royale League qui a remporté la première place du tournoi régional de Chine ! La dernière finale mensuelle de la #CRL24 approche désormais à grands pas ! En effet, le dernier ticket d&amp;#39;or des finales mensuelles sera décerné ce week-end lors de la finale mensuelle d&amp;#39;août.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/6UiiZJ1qRj99A527HXaQSE/0dfe09d2c4c44327e042cf28fb83cce7/FR_CRL---Golden-Ticket-Infographic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Pour vous préparer psychologiquement à cet événement, n&amp;#39;hésitez pas à revivre l&amp;#39;ascension d&amp;#39;OS Lucas jusqu&amp;#39;au ticket d&amp;#39;or de la finale mensuelle du mois dernier !&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/5HOOvnfKXuo?si=UMqjz8dSFqvrTmJt&amp;t=1303"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Regardons les détails de la finale mensuelle d&amp;#39;août ensemble...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;En route pour le ticket d'or !&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Tout a commencé avec la course du Hall des légendes d&amp;#39;août : des millions de joueurs se sont affrontés tout au long du mois pour grimper dans le classement, jusqu&amp;#39;à atteindre le top 1 000. Nous avons ensuite vécu les qualifications mensuelles d&amp;#39;août, un tournoi suisse sur deux jours, avec une phase de groupes pendant laquelle ces 1 000 joueurs se sont affrontés jusqu&amp;#39;à ce qu&amp;#39;il n&amp;#39;en reste plus que 8. Ce sont ces 8 joueurs qui vont participer à la finale mensuelle, un tournoi à double élimination sur une journée, où les enjeux sont élevés. Ils s&amp;#39;affronteront pour remporter la plus grosse partie de la cagnotte de 50 000 $, et une chance de s&amp;#39;emparer d&amp;#39;un ticket d&amp;#39;or pour la #CRL24 !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;La finale mensuelle d'août aura lieu le 17 août à 14 h UTC, alors notez bien la date pour ne rien manquer de l'action !&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Focus sur les compétiteurs du mois...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4UtSMYklQsgtORaDSCElNT/58b2e933440572d212e2119ec8f214f0/CRL_-_August_MF_Bracket_16x9_WIP.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Les compétiteurs&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Les 8 meilleurs joueurs issus des qualifications mensuelles d&amp;#39;août participeront à la finale mensuelle d&amp;#39;août de la #CRL24 ! Découvrez les compétiteurs du mois, et soutenez le joueur qui, selon vous, mérite le plus de gagner le ticket d&amp;#39;or !

&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa_0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm_CR')"&gt;CAL Sub&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Fsandboxcr_')"&gt;OS Sandbox&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;Ryley&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAksms_')"&gt;Guriko&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLordSebastianCR')"&gt;DC LordSeb&lt;/a&gt;
&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FKing_CR07')"&gt;EA Agony&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Il y a quelques visages familiers dans les dernières finales mensuelles de #CRL24 - Mohamed Light, Taa, CAL Sub et Ryley reviennent pour une autre apparition en finale mensuelle, tandis que OS Sandbox, Guriko, DC LordSeb et EA Agony se joignent pour la première fois&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Où puis-je regarder ?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Pour suivre la diffusion officielle de la finale mensuelle d&amp;#39;août, rendez-vous sur le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;site des événements Clash Royale&lt;/a&gt;. Sur ce site, vous pouvez choisir la langue de votre choix parmi anglais, espagnol, portugais, français, italien, allemand, japonais et coréen ! Mais ce n&amp;#39;est pas tout. Si vous connectez votre compte Supercell ID, vous pouvez gagner des récompenses en jeu en faisant vos pronostics et en regardant les matchs en direct ! Choisissez votre langue et rendez-vous sur le site ci-dessous :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Anglais&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Espagnol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Portugais&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Allemand&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Italien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Français&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Japonais&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Coréen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Et voilà ! Notez bien la date, choppez du pop-corn et préparez-vous pour la cinquième et dernière finale mensuelle de la #CRL24 ! Consultez le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-en-v1')"&gt;règlement&lt;/a&gt; de la Clash Royale League 2024 pour plus d&amp;#39;infos. Pour ne rien manquer, suivez &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports sur X&lt;/a&gt; et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, et consultez notre &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;site&lt;/a&gt; pour toutes les dernières nouvelles !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;équipe e-sport de Clash Royale&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sport"/>
    <published>2024-08-15T14:03:24+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5DYdyUBigPvOob6O1cFl6H</id>
    <title>SuperFEST 2024</title>
    <updated>2024-10-29T11:32:26.736000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/XlRFBIhimXi5l27BM2Tgf/64ba74f09903968f356e323d96e4c4a8/CRL_-_SuperFEST_AYNTK_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Le SuperFEST 2024 est presque arrivé !&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Mais qu&amp;#39;est-ce que c&amp;#39;est ? Le SuperFEST est un événement de 3 jours accueillant la finale de la Clash Royale League, du Championnat du monde Clash of Clans, &amp;amp; du Championnat Brawl Stars. L&amp;#39;événement prend place à Helsinki en Finlande, où les fans peuvent se réunir et regarder leurs joueurs et équipes préférés s&amp;#39;affronter pour la gloire et le titre de champion du monde. C&amp;#39;est la toute première fois que les compétitions Clash of Clans, Clash Royale et Brawl Stars se regroupent dans un seul et même grand événement. Vous n&amp;#39;avez pas envie de louper ça !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le SuperFEST 2024 prendra place du 1er au 3 novembre. Jetez un œil à la vidéo d’annonce du SuperFEST 2024...&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;-&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=8jW-Br9nrnE"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Voici le programme des trois événements qui se dérouleront sur 3 jours...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finale du Championnat du monde de Clash of Clans :

Jour 1 : 10 h 00 - 13 h 00 EET
Jour 2 : 10 h 00 - 13 h 00 EET
Jour 3 : 10 h 00 - 13 h 00 EET

Finale mondiale de la Ligue Clash Royale :

Jour 1 : 14 h 00 - 16 h 30 EET
Jour 2 : 14 h 00 - 16 h 30 EET
Jour 3 : 14 h 00 - 16 h 30 EET

Finale du Championnat Brawl Stars :

Jour 1 : 17 h 30 - 22 h 00 EET
Jour 2 : 17 h 30 - 21 h 30 EET
Jour 3 : 17 h 30 - 20 h 30 EET&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Achetez vos tickets dès maintenant !&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ne ratez pas l&amp;#39;occasion d&amp;#39;assister à un moment historique ! Les tickets pour le SuperFEST 2024 sont désormais en vente - les places sont limitées, donc assurez-vous de réserver vos tickets le plus tôt possible !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vous pouvez acheter vos tickets&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fsupr.cl%2Fsuperfest-tickets')"&gt;&lt;b&gt;ici !&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tous les meilleurs moments seront diffusés sur notre plateforme, alors n&amp;#39;oubliez pas de mettre le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;site d&amp;#39;événement de Clash Royale&lt;/a&gt; en favoris ! Préparez-vous un rappel, chopez vos tickets et gardez l&amp;#39;œil ouvert pour plus d&amp;#39;informations concernant la finale du mondial de la Clash Royale League. Suivez &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports sur X&lt;/a&gt; et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; et consultez &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;notre site&lt;/a&gt; pour toutes les dernières nouvelles !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;équipe e-sport de Clash Royale&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sport"/>
    <published>2024-08-26T15:06:09+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>18n6WGkKHyi8SSPwW5OFe2</id>
    <title>Participez au LPL Clash Royale World Tour 2024 !</title>
    <updated>2024-09-06T07:52:42.892000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Le LPL Clash Royale World Tour 2024 est sur le point de commencer. Inscrivez-vous aujourd&amp;#39;hui pour avoir une chance d&amp;#39;affronter les meilleurs joueurs du monde lors des qualifications ouvertes !&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Format&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Le LPL Clash Royale World Tour 2024 est divisé en 2 saisons auxquelles vous pourrez participer, et ainsi tenter de remporter le très convoité ticket d&amp;#39;or qui sera décerné à l&amp;#39;issue du classement de la communauté de la CRL. Lisez la suite pour savoir comment chaque saison fonctionne.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Qualifications ouvertes&lt;/b&gt; - Les qualifications ouvertes sont la porte d&amp;#39;entrée vers la Division pro ou la Division ouverte. Les 4 meilleurs joueurs de chaque phase de qualifications rejoindront la Division pro, et le reste rejoindra la Division ouverte.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Division pro&lt;/b&gt; - Les 4 meilleurs joueurs de chaque qualification ouverte s&amp;#39;affronteront dans un bracket à double élimination de 16 joueurs pour remporter une partie de la &lt;b&gt;cagnotte de 11 500 $ et des points de communauté de la CRL.&lt;/b&gt; Vous pourrez voir tous les matchs de la Division pro en direct sur les serveurs de diffusion de la LPL !&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Division ouverte&lt;/b&gt; - Les joueurs ne s&amp;#39;étant pas qualifiés pour la Division pro seront automatiquement placés dans la Division ouverte et s&amp;#39;affronteront dans un bracket à élimination directe pour remporter une partie de la &lt;b&gt;cagnotte de 1 000 $&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Programme&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Il y aura 4 qualifications ouvertes par saison, qui seront ouvertes à toutes et tous et ne &lt;b&gt;seront PAS délimitées par région&lt;/b&gt; ! N&amp;#39;oubliez pas de vous inscrire à toutes les qualifications sur la page du tournoi pour avoir toutes vos chances de rejoindre la Division pro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscription à la saison 2 :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualifications ouvertes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier1-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-66d7ef70937d450ab79be882')"&gt;Qualifications ouvertes #1&lt;/a&gt; le 14 septembre à partir de 9 h UTC (11 h, heure française)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier-2-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-2024-66d7efe5937d450ab79be98a')"&gt;Qualifications ouvertes #2&lt;/a&gt; le 14 septembre à partir de 15 h 30 UTC (17 h 30, heure française)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier-3-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-2024-66d7f124378c383aed334706')"&gt;Qualifications ouvertes #3&lt;/a&gt; le 15 septembre à partir de 16 h UTC (18 h du matin heure française, le 14 septembre)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Ftournament%2Fqualifier-4-lpl-clash-royale-world-tour-stage-2-2024-66d7f057b8b6c25ea3cb75d0')"&gt;Qualifications ouvertes #4&lt;/a&gt; le 15 septembre à partir de 23 h UTC (1 h, heure française)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Divisions pro et ouverte - 19 et 20 septembre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Répartition de la cagnotte&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;La répartition de la cagnotte pour les deux saisons du Clash Royale World Tour 2024s&amp;#39;effectuera comme suit :&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Division pro :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1re place : 5 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2e place : 2 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3e place : 1 200 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4e place : 800 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5e et 6e places : 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7e et 8e places : 250 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Division ouverte :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1re place : 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2e place : 250 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3e et 4e places : 125 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Règles importantes&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Avant de passer à l&amp;#39;action, voici quelques règles à ne pas oublier :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Les joueurs ont le droit de participer à plus d&amp;#39;un tournoi, sauf s&amp;#39;ils se sont déjà qualifiés pour la Division pro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Élimination directe : tous les matchs des qualifications ouvertes suivent un format à élimination directe.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Veuillez lire le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Flpl-document-storage.s3.ap-southeast-2.amazonaws.com%2FLPL%2BCLASH%2BROYALE%2BWORLD%2BTOUR%2B2024%2BRULESET.pdf')"&gt;règlement : parcourez les règles rigoureusement dans la section « Règles » pour ne pas avoir de surprises et être au courant de tous les détails !Pour tous les détails et dernières infos, rejoignez notre &lt;/a&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%3A%2F%2Fdiscord.gg%2Fletsplaylive')"&gt;serveur Discord&lt;/a&gt;. Vous y trouverez l&amp;#39;assistance ainsi que la possibilité de discuter avec les autres joueurs et de connaître toutes les dernières infos sur le tournoi !&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Où puis-je regarder ?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Les play-offs de la Division pro seront diffusés sur les chaînes officielles de LetsPlay.Live ainsi que par certains de vos créateurs de contenu favoris. Les play-offs de la saison 1 auront lieu les 29 et 30 août à 13 h UTC (15 h, heure française) et ceux de la saison 2, les 19 et 20 septembre à 13 h UTC (15 h, heure française). Ajoutez l&amp;#39;un des liens ci-dessous dans vos favoris pour regarder les diffusions en direct !&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Flpl%255Fplay')"&gt;LPL Twitch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2F%40LetsPlayLive')"&gt;LPL YouTube&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fgg.letsplay.live%2Fwatch')"&gt;Plateforme LetsPlay.Live&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Classement de la communauté de la CRL&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Le LPL Clash Royale World Tour 2024 est la dernière compétition annoncée, où les joueurs pourront gagner des points pour le classement de la communauté de la CRL, et dont le gagnant remportera un ticket d&amp;#39;or pour la finale du mondial de la CRL24 !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Par saison et si vous atteignez la Division Pro, selon votre performance, vous pourrez gagner les points suivants :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1re place : 100 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2e place : 80 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3e place : 65 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4e place : 50 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;5e et 6e places : 40 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7e et 8e places : 30 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9e à 12e places : 20 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;13e à 16e places : 10 points&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Alors, vous êtes prêts à élaborer des stratégies, à dominer l&amp;#39;arène et surtout, à clasher pendant le LPL Clash Royale World Tour 2024 ? &lt;b&gt;Inscrivez-vous aujourd&amp;#39;hui !&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Suivez LetsPlay.Live sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flpl%255Fglobal')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fletsplaylivehq')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fletsplaylivenz')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;, et Clash Royale E-sports sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; pour ne rien rater des dernières nouvelles !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;L&amp;#39;équipe e-sport de Clash Royale&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sport"/>
    <published>2024-09-06T07:30:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6k174XfHGHeHRZVlGc7oDF</id>
    <title>BLAST Royale 2024</title>
    <updated>2024-10-10T11:57:20.821000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;BLAST fait évoluer l&amp;#39;e-sport avec des événements exclusifs et une portée mondiale. Connu pour rassembler les meilleures équipes et les meilleurs joueurs lors de tournois épiques, BLAST a mis les bouchées doubles pour son nouveau BLAST Bash. Pendant cet événement, vous pourrez suivre les meilleurs joueurs du monde s&amp;#39;affronter dans Clash Royale, Clash of Clans et Brawl Stars.&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/Newg80l1MY0"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;BLAST Royale 2024&lt;/b&gt; est un tournoi en ligne sur invitation dans Clash Royale, qui verra les meilleurs joueurs du monde entier s&amp;#39;affronter pour décrocher le titre de champion ultime.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/61o4nmI7QI0TaXLgZbpYOj/2db86ca5719379e6295e15411b790493/Format_BlastRoyale.jpg?w=3840&amp;h=2160&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;BLAST Royale 2024 est un tournoi exclusif sur invitation lors duquel huit des meilleurs joueurs du monde entier prendront part à un combat d&amp;#39;équipes palpitant dans un format à élimination double.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Finale :&lt;/b&gt; 12 et 13 octobre&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Cagnotte&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;La cagnotte du BLAST Royale 2024 s&amp;#39;élève à 15 000 $ !&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Joueurs invités&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Ne manquez pas les prochaines actualités !&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Assistez à l&amp;#39;affrontement ultime !&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Suivez toute l&amp;#39;action sur les chaînes &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.twitch.tv%2Fblastpremier')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.tiktok.com%2F%40blasttv')"&gt;&lt;u&gt;TikTok&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; officielles de BLAST.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ne ratez pas les combats épiques du BLAST Royale 2024 ! Assurez-vous de suivre BLAST sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FBLASTtv')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fblastpremier')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; et le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fblast.tv%2Fsupercell')"&gt;site officiel&lt;/a&gt; pour tout savoir. Et pour toutes les dernières infos, gardez un œil sur l&amp;#39;onglet E-sport dans Clash Royale, ainsi que sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; et notre &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;site e-sport&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;L&amp;#39;équipe e-sport de Clash Royale&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sport"/>
    <published>2024-09-09T14:39:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1fIR2P3SO7tyH3rKKtT9Lw</id>
    <title>Dragon League de QLASH : grande finale !</title>
    <updated>2024-10-04T07:51:27.608000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Ce dimanche 22 septembre aura lieu la grande finale de la Dragon League organisée par &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;QLASH&lt;/a&gt; ! Pendant six mois, cet événement a fait partie de la CRL24, offrant aux compétiteurs une chance de se qualifier pour la finale du mondial en participant à 5 des 9 tournois de la communauté, qui offraient des points pour le classement de la communauté.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Des milliers de joueurs ont participé chaque mois pour tenter d&amp;#39;obtenir l&amp;#39;une des 16 places disponibles pour les finales mensuelles de la Dragon League. Atteindre le haut du classement dans ces FM permettait de remporter de précieux points de classement de la communauté CRL, et le meilleur joueur de ce classement a remporté un ticket d&amp;#39;or pour la finale du mondial de la Clash Royale League.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le chemin vers les finales mensuelles a été rude, avec des tournois quotidiens sur l&amp;#39;appli QLASH, une progression dans le classement de la Voie des dragons et une lutte pour la survie dans le tournoi Souffle du dragon. Ce processus de sélection rigoureux nous a permis d&amp;#39;assister aux plus belles actions pendant les finales !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Au total, 5 finales mensuelles ont eu lieu d&amp;#39;avril à août, couronnant chacune un champion :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Avril :&lt;/b&gt; Mohamed Light&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mai :&lt;/b&gt; LucasXGamer&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Juin :&lt;/b&gt; Pedro™&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Juillet :&lt;/b&gt; Mohamed Light&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Août :&lt;/b&gt; Mohamed Light&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Eh oui, Mohamed Light a bien remporté trois finales mensuelles sur cinq, tandis que FurkanArabaci a systématiquement terminé à la deuxième place, perdant de peu face à son adversaire.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En plus des points de classement de la communauté, les trois meilleurs joueurs de chaque finale mensuelle ont remporté une place pour la grande finale de la Dragon League. Pour l&amp;#39;instant, les 15 joueurs suivants ont sécurisé leur place pour cet ultime affrontement :&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3KCqNUO2JgCvoC36P8PiZ5/72513aa5771666c2545ebac4957eeec4/QUALIFIED-Players_GRAND_FINAL.jpg?w=1280&amp;h=720&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La dernière place sera décidée lors des qualifications de la dernière chance, un tournoi à élimination directe qui aura lieu le &lt;b&gt;28 septembre à 14 h UTC (16 h, heure française)&lt;/b&gt;. Avec les meilleurs joueurs du monde en lice, la grande finale de la Dragon League promet d&amp;#39;être l&amp;#39;un des événements e-sport les plus enflammés de l&amp;#39;année !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Comment rejoindre les qualifications de la dernière chance ?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Si vous voulez vous qualifier, vous pouvez vous inscrire aux qualifications de la dernière chance sur l&amp;#39;appli QLASH, en &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fqlash.gg%2Fqlash-app-download%2F')"&gt;téléchargeant l&amp;#39;appli&lt;/a&gt; et en suivant &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdeeplink.qlash.gg%2FKphdKfRMiQjNNMGF9')"&gt;ce lien&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Grand finale&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La grande finale de la Dragon League suivra le même format que les finales mensuelles, c&amp;#39;est-à-dire un tournoi à élimination double avec 16 joueurs sur deux jours, les &lt;b&gt;5 et 6 octobre à partir de 14 h UTC (16 h, heure française)&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pour découvrir qui deviendra le champion de la Dragon League, connectez-vous pour suivre l&amp;#39;événement ! Plus d&amp;#39;infos sur les commentateurs seront publiées dans les jours qui suivent.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Cagnotte&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Un total de 10 000 $ sera mis en jeu lors de la grande finale de la Dragon League, et cette somme sera distribuée comme suit :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1re place : 5 250 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2e place : 2 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3e place : 1 500 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4e place : 750 $&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Pour ne rien manquer, suivez Clash Royale Esports sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;X&lt;/a&gt; et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, QLASH sur &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2FQLASH%255FApp')"&gt;X&lt;/a&gt; et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fqlash%255Fclashroyale%2F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, et rejoignez le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdiscord.com%2Finvite%2Fqlash-clashroyale')"&gt;serveur Discord de QLASH&lt;/a&gt;. N&amp;#39;hésitez pas à consulter le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Ffile%2Fd%2F16E%255FGJeskxwvHvWluKqEQV0PwggcDtCww%2Fview%3Fusp%3Dsharing')"&gt;règlement&lt;/a&gt; pour tout savoir !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;i&gt;L&amp;#39;équipe e-sport de Clash Royale&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sport"/>
    <published>2024-09-24T15:58:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3B7f1DVQbxudiUtOVt87ya</id>
    <title>Finale du mondial 2024</title>
    <updated>2024-10-29T11:54:43.684000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7FjX6N80BuXw1Uyj7GGwwo/948737c77f16b614aa41fa414a6a0c30/CRL_-_World_Finals_AYNTK.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;La finale du mondial 2024 arrive !&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cette année de la Clash Royale League 2024 est pleine de rebondissements et les 8 tickets d&amp;#39;or ont été décernés ! Les meilleurs compétiteurs de Clash Royale du monde se sont affrontés lors des compétitions mensuelles et des tournois de la communauté pour sécuriser leur place à la finale du mondial - et ils nous ont bien épatés ! Maintenant, il ne reste plus qu&amp;#39;un confrontation finale pour couronner le meilleur joueur du monde !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Examinons le format du tournoi de plus près...&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La finale du mondial 2024 est un tournoi en bracket à élimination double, avec un format similaire aux finales mensuelles de cette année, et qui se tiendra du 1er au 3 novembre. Elle se déroulera pendant le SuperFEST, entre la finale du Championnat du monde Clash of Clans et la finale du Championnat Brawl Stars pendant les 3 jours. Les trois jours de compétition commenceront à 14H EET et auront un maximum de 5 matchs par jour. N&amp;#39;oubliez pas de parcourir la dernière version du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-en')"&gt;règlement de la finale du mondial&lt;/a&gt; et de lire cet &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fsuperfest-24')"&gt;article sur le SuperFEST&lt;/a&gt; pour plus de détails sur l&amp;#39;emploi du temps du SuperFEST !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;La route vers la finale du mondial&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Au cours de l&amp;#39;année 2024, il était possible de remporter 8 tickets d&amp;#39;or, un pour chaque place disponible à la finale du mondial : 5 tickets d&amp;#39;or dans les finales mensuelles, 1 ticket d&amp;#39;or dans le tournoi régional de Chine, 1 ticket d&amp;#39;or dans le classement de la CRL et 1 ticket d&amp;#39;or dans le classement de la communauté.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La course aux tickets d&amp;#39;or était parfois très serrée, et parfois sans surprise ! Mohamed Light a dominé les finales mensuelles d&amp;#39;avril, de mai et de juin et pris la première place dans les trois compétitions ! Il a remporté le ticket d&amp;#39;or d&amp;#39;avril, et les finalistes Taa et Pedro ont récupéré ceux de mai et de juin. À la finale mensuelle de juillet, Lucas a enfin pu prendre la place de Mohamed Light sur le piédestal ! Lucas a battu Mohamed Light lors de la grande finale, terminant en beauté sa série de victoires, et a ainsi récupéré le quatrième ticket d&amp;#39;or de l&amp;#39;année ! Lors de la dernière finale mensuelle de l&amp;#39;année, celle du mois d&amp;#39;août, deux tickets d&amp;#39;or supplémentaires ont été remportés : Guriko a raflé celui de la finale mensuelle d&amp;#39;août, et CAL Sub a gagné suffisamment de points de classement de la CRL pour en remporter un également ! Lors du tournoi régionale de Chine, le vétéran de la Clash Royale League LCIOP a gagné son propre ticket d&amp;#39;or, et dans le classement de la communauté, Ryley a terminé en première place avec une marge de 20 points seulement !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;C&amp;#39;est ainsi que les 8 tickets d&amp;#39;or de la finale du mondial ont été attribués. À présent, présentons nos compétiteurs...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/5JEdRmIt7gkyBJYxLf4hc9/74b8b1a6f5901e9d4aa2f734241ecbda/FR_CRL---Golden-Ticket-Infographic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Les compétiteurs&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Découvrez les 8 joueurs qui participeront à la finale du mondial 2024, et allez soutenir le joueur que vous préférez voir gagner !&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light &lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or de la finale mensuelle d&amp;#39;avril)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or de la finale mensuelle de mai)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;Pedro&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or de la finale mensuelle de juin)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;Lucas&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or de la finale mensuelle de juillet)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAksms%255F')"&gt;Guriko&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or de la finale mensuelle d&amp;#39;août)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm%255FCR')"&gt;Sub&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or du classement de la CRL)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;Ryley&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or du classement de la communauté)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLciopCRCN')"&gt;LCIOP&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or du tournoi régional de Chine)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mais ce n&amp;#39;est pas tout. Jetez un œil au bracket de départ pour voir qui s&amp;#39;affrontera lors du premier round !&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1g5ZEw2uC60bc30Xg2R6R0/f8577c3de8f98f6e6a4f673923842f9a/CRL_-_World_Finals_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Cagnotte&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Et n&amp;#39;oublions pas les $... La finale du mondial 2024 est la plus grosse compétition de l&amp;#39;année, et la cagnotte reflète son importance : avec 500 000 $ à gagner, cet événement restera dans les annales ! Vous trouverez la répartition des prix ci-dessous...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4LAztBVY9JaKEToP5Ya4d3/401b39b1c7c4ddcca2cda34e0e44325c/FR_CRL---World-Finals-Prize-Pool.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Où puis-je regarder ?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Pour suivre la diffusion officielle de la finale du mondial, rendez-vous sur le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;site de Clash Royale&lt;/a&gt;. Sur ce site, vous pouvez choisir la langue de votre choix parmi anglais, espagnol, portugais, français, italien, allemand, japonais et coréen ! Mais ce n&amp;#39;est pas tout. Si vous connectez votre compte Supercell ID, vous pouvez gagner des récompenses en jeu en faisant vos pronostics et en regardant les matchs en direct ! Choisissez votre langue et rendez-vous sur le site ci-dessous :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Anglais&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Espagnol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Portugais&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Allemand&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Italien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Français&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Japonais&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Coréen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Et voilà ! Notez bien la date, chopez du pop-corn et préparez-vous pour la finale du mondial de la #CRL24 ! Pour ne rien manquer, suivez &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports sur X&lt;/a&gt; et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, et consultez notre &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;site&lt;/a&gt; pour toutes les dernières nouvelles !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;équipe e-sport de Clash Royale&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sport"/>
    <published>2024-10-01T14:11:37+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4w4jL8GIX03tVHAiHNi1OG</id>
    <title>FÉLICITATIONS AU CHAMPION DU MONDE 2024 : MOHAMED LIGHT !</title>
    <updated>2024-11-08T13:46:28.892000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2JocE53Jh8jeeCH2jxrXOO/ebd2bd9008ddb2ffe0d922738493433f/CRL_-_WF_Champion_Article_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La #CRL24 nous en a fait voir de toutes les couleurs ! Cinq compétitions mensuelles, plusieurs tournois de la communauté, des affrontements épiques dans le classement de la CRL et celui de la communauté, des qualifications régionales de Chine... Tout a mené au dénouement final du SuperFEST. Désormais, après trois jours de matchs épiques entre les meilleurs joueurs du game...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Le champion du monde de la Clash Royale League 2024 a été déterminé !&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3DETCFtgbcsRXS4NDnmfaV/c012ebf4b726450bd975eacd83fa8c90/CRL_SFEST_-_Champion_TW.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;&lt;b&gt;Mohamed Light&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; a DOMINÉ tout a long de l&amp;#39;année 2024 ! Il a remporté la première place dans ses trois participations aux finales mensuelles et a ainsi décroché un ticket d&amp;#39;or, sa place pour la finale du mondial d&amp;#39;avril et a réussi à conserver sa première place trois mois d&amp;#39;affilée ! Mohamed Light nous en a mis plein la vue tout au long de l&amp;#39;année, que ce soit en remportant la seconde place lors des finales mensuelles de juillet et d&amp;#39;août, la première place dans les saisons de la Dragon League et de la LPL World Tour 2024, ou enfin une des meilleures places des classements de la #CRL24 et de la communauté...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Puis ce fut l&amp;#39;heure de la finale du mondial de la Clash Royale League 2024 ! Après avoir perdu une seule fois contre LCIOP lors du premier round, Mohamed Light a enchaîné les victoires contre OS Lucas et Ryley dans le bracket supérieur. Avec HUIT victoires et seulement UNE défaite à son actif en trois jours, lui seul mérite le titre de CHAMPION DU MONDE !&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/36O5S5zarlxLyAuXsVJle0/5f068c1737eb5e9ebd1408729d24cd03/CRL_SFEST_-_Bracket__3_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Mohamed Light a remporté le trophée de la finale du mondial et la plus grande partie de la cagnotte de 500 000 $ !&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2ztjzp91ysAOBHc5cULxnA/c5bde8d795878fac568c3b56798fc5ce/CRL_-_WF_Prizing_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Regardez le replay du parcours de Mohamed Light vers la couronne !&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/QO45r5CzEXI?si=l6ZPJaJ09tInLmFG&amp;t=1286"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/-vWwOc69c_c?si=oT6IJ1c4f6sqXh8z&amp;t=875"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/Sa0QOSJ5AVY?si=BV_BY-S_OOW7zXJ4&amp;t=1288"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Encore félicitations et MERCI aux joueurs qui ont participé à la #CRL24 cette année, et aussi aux fans, qui ont suivi toute l&amp;#39;action avec passion ! Et voilà, avec la finale du mondial au SuperFEST, nous terminons l&amp;#39;année en beauté ! Continuez de consulter l&amp;#39;onglet E-sport dans Clash Royale, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports sur X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; et le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;site e-sport&lt;/a&gt; pour en savoir plus sur l&amp;#39;avenir de la #CRL !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;équipe e-sport de Clash Royale&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sport"/>
    <published>2024-11-03T15:35:14+00:00</published>
  </entry>
</feed>
