<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="fr">
  <id>clashroyale-esportNewsEntries-fr</id>
  <title>Clashroyale - Esport News</title>
  <updated>2025-02-27T22:36:44.741086+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashroyale inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>ruQGwvRwrpChmMOS0j0WNRbcMNVdDSdfMnraSbwJ1T8</id>
    <title>L'avenir de l'e-sport Clash Royale</title>
    <updated>2025-02-27T04:50:19.646000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Bienvenue dans l&amp;#39;univers e-sport de Clash Royale ! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dans cet article, vous trouverez toutes les informations sur la scène compétitive, les tournois à venir et les tournois passés. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Il sera mis à jour régulièrement. Repassez de temps en temps pour ne rien manquer !
&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tournois à venir&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Préparez vos decks, et n&amp;#39;oubliez pas de vous inscrire ! Consultez les tournois à venir ici dès qu&amp;#39;ils seront annoncés
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tournois en cours&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vous voulez voir les meilleurs joueurs du game en pleine action ? Voici les tournois en cours sponsorisés par Supercell ! 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;

&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tournois passés&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ici, vous retrouvez des tournois passés, où des joueurs se sont battus pour la cagnotte, des trophées et la gloire. N&amp;#39;hésitez pas regarder les vidéos en replay pour revivre les plus belles actions !

&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;

CRL Warm Up 2024
&lt;/b&gt;
Le CRL Warmup a réuni 14 des meilleurs joueurs de la CRL23 ainsi que 10 joueurs issus de 5 qualifications ! La compétition comprenait 3 étapes : des qualifications ouvertes, une phase de groupes à double ronde et une phase finale à double élimination.

&lt;b&gt;Format et règles&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fdocs.google.com%2Fdocument%2Fd%2F1-eEido2iSgekm0cjs321eHbPSztwA4UGSAXyPMk7qME%2Fedit')"&gt;ici&lt;/a&gt;.

&lt;b&gt;La participation&lt;/b&gt; est gratuite et ouverte aux joueurs de 16 ans et plus.
&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Calalas Cup 2024

&lt;/b&gt;La Calalas Cup 2024 était une toute nouvelle compétition, donnant aux joueurs la chance de concourir pour la cagnotte de 15 000 € et de gagner des points pour le classement de la communauté CRL24 !

&lt;b&gt;Format&lt;/b&gt; : Du 19 avril au 5 mai, la Coupe Calalas était ouverte à tous et était divisée en trois phases. Au cours de la phase 1, les joueurs ont pu participer à 8 qualifications de 1 000 joueurs, les 4 meilleurs joueurs de chaque qualification passant à la phase 2, la phase de groupes. À partir de là, les 32 joueurs qualifiés ont été divisés en 4 groupes de 8 joueurs s&amp;#39;affrontant dans un format de tournoi à la ronde unique, les 4 meilleurs de chaque groupe accédant à la phase finale, une tranche de 16 joueurs, attribuant des points pour le classement de la communauté CRL.

&lt;b&gt;Critères de participation&lt;/b&gt; : Vous devez avoir 16 ans ou plus pour participer.

&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;GKR 2024 Solo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le GKR 2024 Solo sera un tournoi en 3 phases se déroulant du 22 juillet au 4 août. La dernière phase sera une tranche finale de 16 joueurs attribuant des points à la communauté CRL.

Plus d&amp;#39;informations à venir !
&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;LPL Clash Royale World Tour 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Le LPL World Tour 2024 sera une compétition sur 2 saisons. Chaque saison comprendra une étape de qualification et une tranche finale de 16 joueurs attribuant des points à la communauté CRL.

Plus d&amp;#39;informations à venir !
&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dragon League by QLASH

&lt;/b&gt;Les événements de l&amp;#39;application QLASH ont atteint un niveau supérieur ! Nous sommes ravis de présenter un nouvel événement qui accompagnera les joueurs tout au long de la saison compétitive de Clash Royale !
Des qualifications enflammées aux finales mensuelles torrides, le format récompensera l&amp;#39;habileté et la cohérence, offrant à chacun la chance de concourir pour une part de la cagnotte de 30 000 $ et des points exclusifs de la Clash Royale League pour le classement communautaire de cette année !

&lt;b&gt;Format &lt;/b&gt;: À partir du 1er avril, la Dragon League accueillera 5 saisons, avec un total de quatre étapes, chacune menant à la Grande Finale, plus tard cette année. À partir du Hall Du Dragon, les joueurs pourront participer à des tournois quotidiens pour accumuler des points pour le classement de la Dragon League. En se classant parmi les 96 premiers, ces joueurs ainsi que 16 joueurs issus des 2 qualifications de la dernière chance se qualifieront pour le tournoi Dragon&amp;#39;s Breath, un bracket de 128 à double élimination où les 16 meilleurs joueurs passeront à la finale mensuelle de la Dragon League, jouant à 16 dans un bracket à double élimination des joueurs, qui attribuera également des points pour le classement de la communauté CRL. Les 3 meilleurs joueurs de chaque finale mensuelle auront la chance de participer à une grande finale plus tard cette année.

&lt;b&gt;Critères de participation&lt;/b&gt; : Vous devez avoir 16 ans ou plus pour participer.&lt;/p&gt;&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Clash Royale Ligue 2024
&lt;/b&gt;
CRL est de retour avec une autre année de Clash Royale compétitif du plus haut niveau ! Suivant le format de l&amp;#39;année dernière, 2024 vous propose un gameplay de haut niveau avec des qualifications mensuelles, des Golden Tickets, un événement en personne et bien plus encore !

&lt;b&gt;Format&lt;/b&gt; : À partir d&amp;#39;avril, les 1000 meilleurs joueurs du Hall Des Légendes pourront s&amp;#39;affronter lors des qualifications mensuelles jusqu&amp;#39;à ce qu&amp;#39;il ne reste plus que 8 joueurs. Les 8 meilleurs joueurs passeront ensuite à la finale mensuelle, le gagnant recevant un Golden Ticket directement pour la finale mondiale de la CRL. Au total, 5 compétitions mensuelles seront jouées en jeu via le Tournament Hub d&amp;#39;Avril à Août. Le meilleur joueur du classement CRL24, un joueur chinois et le meilleur joueur du classement des tournois communautaires rejoindront les 5 joueurs qualifiés lors des qualifications mensuelles. Lors de la Finale Mondiale, ces 8 joueurs s&amp;#39;affronteront pour le titre de Champion du Monde.

&lt;b&gt;Critères de participation&lt;/b&gt; : Vous devez avoir 16 ans ou plus pour participer aux qualifications mensuelles de la CRL. Les joueurs doivent passer le contrôle du fair-play, participer avec des comptes propres et faire preuve d&amp;#39;un bon esprit sportif.&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;
&lt;p&gt;Nous cherchons toujours de nouveaux partenaires et nous voulons aider notre communauté à s&amp;#39;agrandir ! Pour en savoir plus sur l&amp;#39;organisation des tournois, consultez le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fsupercell.com%2Fen%2Ftournament-guidelines%2F')"&gt;règlement des tournois de la communauté&lt;/a&gt; et écrivez-nous par e-mail à tournaments@supercell.com !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- L&amp;#39;équipe de Clash Royale
&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Apple ne sponsorise pas et n&amp;#39;est pas responsable des promotions et événements.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <category term="Actualités"/>
    <published>2023-01-23T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3B7f1DVQbxudiUtOVt87ya</id>
    <title>Finale du mondial 2024</title>
    <updated>2025-02-27T16:13:18.216000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/7FjX6N80BuXw1Uyj7GGwwo/948737c77f16b614aa41fa414a6a0c30/CRL_-_World_Finals_AYNTK.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;La finale du mondial 2024 arrive !&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Cette année de la Clash Royale League 2024 est pleine de rebondissements et les 8 tickets d&amp;#39;or ont été décernés ! Les meilleurs compétiteurs de Clash Royale du monde se sont affrontés lors des compétitions mensuelles et des tournois de la communauté pour sécuriser leur place à la finale du mondial - et ils nous ont bien épatés ! Maintenant, il ne reste plus qu&amp;#39;un confrontation finale pour couronner le meilleur joueur du monde !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Examinons le format du tournoi de plus près...&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;La finale du mondial 2024 est un tournoi en bracket à élimination double, avec un format similaire aux finales mensuelles de cette année, et qui se tiendra du 1er au 3 novembre. Elle se déroulera pendant le SuperFEST, entre la finale du Championnat du monde Clash of Clans et la finale du Championnat Brawl Stars pendant les 3 jours. Les trois jours de compétition commenceront à 14H EET et auront un maximum de 5 matchs par jour. N&amp;#39;oubliez pas de parcourir la dernière version du &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fcrl-rules.scescdn.com%2F2024-en')"&gt;règlement de la finale du mondial&lt;/a&gt; et de lire cet &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2Fnews%2Fsuperfest-24')"&gt;article sur le SuperFEST&lt;/a&gt; pour plus de détails sur l&amp;#39;emploi du temps du SuperFEST !&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;La route vers la finale du mondial&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Au cours de l&amp;#39;année 2024, il était possible de remporter 8 tickets d&amp;#39;or, un pour chaque place disponible à la finale du mondial : 5 tickets d&amp;#39;or dans les finales mensuelles, 1 ticket d&amp;#39;or dans le tournoi régional de Chine, 1 ticket d&amp;#39;or dans le classement de la CRL et 1 ticket d&amp;#39;or dans le classement de la communauté.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;La course aux tickets d&amp;#39;or était parfois très serrée, et parfois sans surprise ! Mohamed Light a dominé les finales mensuelles d&amp;#39;avril, de mai et de juin et pris la première place dans les trois compétitions ! Il a remporté le ticket d&amp;#39;or d&amp;#39;avril, et les finalistes Taa et Pedro ont récupéré ceux de mai et de juin. À la finale mensuelle de juillet, Lucas a enfin pu prendre la place de Mohamed Light sur le piédestal ! Lucas a battu Mohamed Light lors de la grande finale, terminant en beauté sa série de victoires, et a ainsi récupéré le quatrième ticket d&amp;#39;or de l&amp;#39;année ! Lors de la dernière finale mensuelle de l&amp;#39;année, celle du mois d&amp;#39;août, deux tickets d&amp;#39;or supplémentaires ont été remportés : Guriko a raflé celui de la finale mensuelle d&amp;#39;août, et CAL Sub a gagné suffisamment de points de classement de la CRL pour en remporter un également ! Lors du tournoi régionale de Chine, le vétéran de la Clash Royale League LCIOP a gagné son propre ticket d&amp;#39;or, et dans le classement de la communauté, Ryley a terminé en première place avec une marge de 20 points seulement !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;C&amp;#39;est ainsi que les 8 tickets d&amp;#39;or de la finale du mondial ont été attribués. À présent, présentons nos compétiteurs...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/5JEdRmIt7gkyBJYxLf4hc9/74b8b1a6f5901e9d4aa2f734241ecbda/FR_CRL---Golden-Ticket-Infographic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Les compétiteurs&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Découvrez les 8 joueurs qui participeront à la finale du mondial 2024, et allez soutenir le joueur que vous préférez voir gagner !&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;Mohamed Light &lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or de la finale mensuelle d&amp;#39;avril)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FTaa%255F0922')"&gt;Taa&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or de la finale mensuelle de mai)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FPedrotmcr')"&gt;Pedro&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or de la finale mensuelle de juin)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2Flucasxgamercr')"&gt;Lucas&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or de la finale mensuelle de juillet)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FAksms%255F')"&gt;Guriko&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or de la finale mensuelle d&amp;#39;août)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FSubTm%255FCR')"&gt;Sub&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or du classement de la CRL)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FRyIey42')"&gt;Ryley&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or du classement de la communauté)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FLciopCRCN')"&gt;LCIOP&lt;/a&gt; (ticket d&amp;#39;or du tournoi régional de Chine)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mais ce n&amp;#39;est pas tout. Jetez un œil au bracket de départ pour voir qui s&amp;#39;affrontera lors du premier round !&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/1g5ZEw2uC60bc30Xg2R6R0/f8577c3de8f98f6e6a4f673923842f9a/CRL_-_World_Finals_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Cagnotte&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Et n&amp;#39;oublions pas les $... La finale du mondial 2024 est la plus grosse compétition de l&amp;#39;année, et la cagnotte reflète son importance : avec 500 000 $ à gagner, cet événement restera dans les annales ! Vous trouverez la répartition des prix ci-dessous...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/4LAztBVY9JaKEToP5Ya4d3/401b39b1c7c4ddcca2cda34e0e44325c/FR_CRL---World-Finals-Prize-Pool.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Où puis-je regarder ?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Pour suivre la diffusion officielle de la finale du mondial, rendez-vous sur le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;site de Clash Royale&lt;/a&gt;. Sur ce site, vous pouvez choisir la langue de votre choix parmi anglais, espagnol, portugais, français, italien, allemand, japonais et coréen ! Mais ce n&amp;#39;est pas tout. Si vous connectez votre compte Supercell ID, vous pouvez gagner des récompenses en jeu en faisant vos pronostics et en regardant les matchs en direct ! Choisissez votre langue et rendez-vous sur le site ci-dessous :&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fen%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Anglais&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fes%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Espagnol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fpt%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Portugais&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fde%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Allemand&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fit%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Italien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Ffr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Français&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fjp%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Japonais&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fevent.supercell.com%2Fclashroyale%2Fkr%2F%3Fpfg%3Dtrue')"&gt;Coréen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Et voilà ! Notez bien la date, chopez du pop-corn et préparez-vous pour la finale du mondial de la #CRL24 ! Pour ne rien manquer, suivez &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports sur X&lt;/a&gt; et &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, et consultez notre &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;site&lt;/a&gt; pour toutes les dernières nouvelles !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;équipe e-sport de Clash Royale&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sport"/>
    <published>2024-10-01T14:11:37+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4w4jL8GIX03tVHAiHNi1OG</id>
    <title>FÉLICITATIONS AU CHAMPION DU MONDE 2024 : MOHAMED LIGHT !</title>
    <updated>2025-02-27T16:12:03.770000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2JocE53Jh8jeeCH2jxrXOO/ebd2bd9008ddb2ffe0d922738493433f/CRL_-_WF_Champion_Article_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;La #CRL24 nous en a fait voir de toutes les couleurs ! Cinq compétitions mensuelles, plusieurs tournois de la communauté, des affrontements épiques dans le classement de la CRL et celui de la communauté, des qualifications régionales de Chine... Tout a mené au dénouement final du SuperFEST. Désormais, après trois jours de matchs épiques entre les meilleurs joueurs du game...&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Le champion du monde de la Clash Royale League 2024 a été déterminé !&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/3DETCFtgbcsRXS4NDnmfaV/c012ebf4b726450bd975eacd83fa8c90/CRL_SFEST_-_Champion_TW.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FMohamedLightCr1')"&gt;&lt;b&gt;Mohamed Light&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; a DOMINÉ tout a long de l&amp;#39;année 2024 ! Il a remporté la première place dans ses trois participations aux finales mensuelles et a ainsi décroché un ticket d&amp;#39;or, sa place pour la finale du mondial d&amp;#39;avril et a réussi à conserver sa première place trois mois d&amp;#39;affilée ! Mohamed Light nous en a mis plein la vue tout au long de l&amp;#39;année, que ce soit en remportant la seconde place lors des finales mensuelles de juillet et d&amp;#39;août, la première place dans les saisons de la Dragon League et de la LPL World Tour 2024, ou enfin une des meilleures places des classements de la #CRL24 et de la communauté...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Puis ce fut l&amp;#39;heure de la finale du mondial de la Clash Royale League 2024 ! Après avoir perdu une seule fois contre LCIOP lors du premier round, Mohamed Light a enchaîné les victoires contre OS Lucas et Ryley dans le bracket supérieur. Avec HUIT victoires et seulement UNE défaite à son actif en trois jours, lui seul mérite le titre de CHAMPION DU MONDE !&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/36O5S5zarlxLyAuXsVJle0/5f068c1737eb5e9ebd1408729d24cd03/CRL_SFEST_-_Bracket__3_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Mohamed Light a remporté le trophée de la finale du mondial et la plus grande partie de la cagnotte de 500 000 $ !&lt;/h1&gt;

&lt;img src="https://clashroyale.inbox.supercell.com/9jtsgmsiuthj/2ztjzp91ysAOBHc5cULxnA/c5bde8d795878fac568c3b56798fc5ce/CRL_-_WF_Prizing_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Regardez le replay du parcours de Mohamed Light vers la couronne !&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/QO45r5CzEXI?si=l6ZPJaJ09tInLmFG&amp;t=1286"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/-vWwOc69c_c?si=oT6IJ1c4f6sqXh8z&amp;t=875"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/Sa0QOSJ5AVY?si=BV_BY-S_OOW7zXJ4&amp;t=1288"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Encore félicitations et MERCI aux joueurs qui ont participé à la #CRL24 cette année, et aussi aux fans, qui ont suivi toute l&amp;#39;action avec passion ! Et voilà, avec la finale du mondial au SuperFEST, nous terminons l&amp;#39;année en beauté ! Continuez de consulter l&amp;#39;onglet E-sport dans Clash Royale, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fx.com%2FEsportsRoyaleEN')"&gt;Clash Royale Esports sur X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fesportsroyale%2F%3Fhl%3Den')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; et le &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%3A%2F%2Fesports.clashroyale.com%2F')"&gt;site e-sport&lt;/a&gt; pour en savoir plus sur l&amp;#39;avenir de la #CRL !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;À bientôt dans l&amp;#39;arène !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;L&amp;#39;équipe e-sport de Clash Royale&lt;/p&gt;</content>
    <category term="E-sport"/>
    <published>2024-11-03T15:00:00+00:00</published>
  </entry>
</feed>
