<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt">
  <id>clashofclans-esportNewsEntries-pt</id>
  <title>Clashofclans - Esport News</title>
  <updated>2024-11-19T12:57:42.696680+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashofclans inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>KgC6vPVk6vgVLqGN7mR8DZcJwGJUwR1YMzPQkzNRMd8</id>
    <title>Bem-vindo ao Clash Esports 2023!</title>
    <updated>2024-11-19T06:17:23.454000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Olá, Chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Venha para o mundo de Esports de Clash of Clans! Para facilitar, compilamos as informações mais importantes sobre o cenário competitivo de Clash of Clans aqui. Consulte este artigo sempre que quiser saber sobre as novidades e quais torneios vêm por aí, além de informações sobre torneios passados. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vamos atualizar o artigo com frequência, então não deixe de dar uma olhadinha quando puder!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Torneios em andamento&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Não marque bobeira! Aqui vai a lista de todos os torneios de Clash of Clans patrocinados pela Supercell em andamento. Para jogar ou assistir, confira as informações abaixo.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Liga RafaCOC de Centros de Vila&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A &lt;b&gt;LIGA DA RAFA &lt;/b&gt;regressa para uma segunda temporada repleta de emoções vibrantes! Prepare-se para viver momentos inesquecíveis e sentir a adrenalina a cada confronto. Esta temporada promete surpresas, rivalidades intensas e muitas conquistas que farão o seu coração bater mais forte.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critérios de participação: Ter um dos centros de vila participantes do torneio, ou seja, o jogador deve possuir um centro de vila de nível 9 acima; Os jogadores devem ser residentes e estar fisicamente localizados em um dos países onde o Clash of Clans pode ser baixado na App Store local.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Em andamento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: Abertas, inscreva-se &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fforms%252Fd%252Fe%252F1FAIpQLSfSwoCWHn1--oh2_F-43vTrUppPh8yGBLJUdzLCAu1f393rEA%252Fviewform')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Confira o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fbit.ly%252FLivrosdasRegrasLigadaRafa')"&gt;Livro de regras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Torneios passados&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Abaixo, você encontra alguns dos torneios antigos nos quais os jogadores de Clash disputaram por prêmio em dinheiro, título e glória. Confira jogadas sensacionais e estratégias dos melhores jogadores do mundo para aprender com eles!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Campeonato Mundial de Clash of Clans 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Campeonato Mundial de Clash of Clans voltou para mais um ano de confrontos incríveis! Com um total de US$ 1.000.000 em jogo e 6 Bilhetes Dourados em disputa (4 das Qualificatórias Mensais, 1 da Qualificatória Regional Chinesa e 1 da Qualificatória de Última chance), esta foi a chance de garantir um ingresso para as Finais Mundiais de Clash que aconteceram na Finlândia, em Helsinque, do dia 1 a 3 de Novembro!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Parabéns para Synchronic Gaming pela vitória das Finais do Campeonato Mundial de Clash of Clans de 2024!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Reveja as Finais do Campeonato Mundial!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253Dzpn1U29Q60A%2526t%253D1040s')"&gt;Dia 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DBDmAqm9gGBs%2526t%253D1075s')"&gt;Dia 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253Dqm7IxvgOewA%2526t%253D4s')"&gt;Dia 3&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/36Qbj7WjZlfNiLjhKKYoR0/ae505ed1fc02dab335b29b1449156466/PT-COC_SFEST_-_Champion.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Snapdragon Pro Series Temporada 6&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A Snapdragon Pro Series retorna para sua 6ª temporada!

Com um prêmio de US$ 50.000 em jogo, esta foi uma das melhores chances de ser coroado campeão da SPS!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critérios de participação: Todos os jogadores TH16 de uma temporada devem ser residentes e estar fisicamente localizados em um dos países especificados para sua região no ponto 1.4 do Livro de Regras. Todos os jogadores de uma temporada devem ter 16 anos de idade ou mais para participar da série.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Conjunto de prêmios: US$ 50.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regras: Leia todas as regras no Livro de Regras Oficial da SPS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%255B2024%255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans%252520Season%2525206.pdf')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Encerrado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: Encerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vencedores: HTM Bra&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Siga a Snapdragon Pro Series no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (anteriormente conhecido como Twitter)&lt;/a&gt; para se manter atualizado sobre tudo relacionado à SPS!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Global Clash Cup Temporada 9&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uma nova temporada da Global Clash Cup está chegando e promete ser um passeio emocionante de tirar o fôlego! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Do Centro de Vila 16 ao 10, há 10 divisões eletrizantes para você escolher. Prepare-se para liberar sua maestria e conquistar a vitória global, com US$ 19.000 em disputa para os Clashers mais ousados. O campeão da divisão Gítica ganhará um ingresso de prata para a eliminatória de última chance do Campeonato Mundial!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Os jogadores devem ter pelo menos 16 anos de idade para participar, sujeitos às leis e regulamentos aplicáveis de seu país de residência. Para jogadores de 16 a 17 anos (16 a 18 na Coreia do Sul e 16 a 19 no Japão), um dos pais ou responsável legal deve preencher e enviar o Formulário de consentimento dos pais/responsável legal fornecido pelo GCC. 1.1.15. Os jogadores devem residir em um país onde o Clash of Clans esteja disponível para download na loja de aplicativos local e ser o único proprietário das contas usadas para participar da liga. Os jogadores que residem na China continental não são elegíveis para participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação:&lt;/b&gt; US$ 19.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Leia todas as regras no Livro de Regras Oficial do GCC &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS9%252Festablished.pdf')"&gt;AQUI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições: &lt;/b&gt;Encerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status: &lt;/b&gt;Encerrado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedor:&lt;/b&gt; Dizi Group&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga a GCC no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X (anteriormente conhecido como Twitter)&lt;/a&gt; para ficar por dentro de tudo relacionado à Global Clash Cup!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Trophy Race do Clash Champs&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Organizada pela Clash Champs, a Trophy Race é um torneio em que o jogador que conseguir o maior número de troféus em um determinado tempo vence! A partir do Centro da Vila 9, a Trophy Race terá uma edição para cada nível do Centro da Vila até ao CV16!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação: &lt;/b&gt;Todos os jogadores que residem em um país onde o Clash of Clans está disponível para download na loja de aplicativos local são elegíveis para participar.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação:&lt;/b&gt; Gemas, Champs Bucks e mercadorias do Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Leia todas as regras no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fwp-content%252Fuploads%252F2019%252F10%252FClash-Champs-Trophy-Race-Terms-And-Conditions.pdf')"&gt;Livro de Regras&lt;/a&gt; oficial da Trophy Race do Clash Champs!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições: &lt;/b&gt;Encerradas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status: &lt;/b&gt;Encerrado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga Clash Champs no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps_CoC')"&gt;X (anteriormente conhecido como Twitter)&lt;/a&gt; para se manter atualizado sobre tudo relacionado à Corrida de Troféus!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Snapdragon Pro Series&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Snapdragon Pro Series retorna para mais uma temporada e, desta vez, a competição será ainda mais especial: você poderá testar suas habilidades contra jogadores de todo o mundo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Com um Bilhete Prateado para a Classificatória de Última Change do Campeonato Mundial de Clash of Clans e um prêmio de US$ 50.000 em jogo, esta não é uma competição que você queira perder!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação: &lt;/b&gt;Todos os jogadores CV16 de uma temporada devem residir e estar fisicamente localizados em um dos países especificados para sua região no ponto 1.4 do Livro de Regras. Todos os jogadores de uma temporada devem ter 16 anos de idade ou mais no momento em que participarem da série.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação: &lt;/b&gt;US$ 50.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Leia todas as regras no Livro de Regras Oficial da SPS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Feslfilesystem.kinsta.cloud%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%25255B2024%25255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans.pdf')"&gt;AQUI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status: &lt;/b&gt;Finalizado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedor:&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;&lt;b&gt;Millesime MG&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Siga Snapdragon Pro Series no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (anteriormente conhecido como Twitter)&lt;/a&gt; para se manter atualizado com tudo relacionado ao SPS!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Worlds Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Warmup do Mundial de Clash of Clans estava de volta em 2024! Com o Centro de Vila 16 e uma premiação de US$ 30.000, ele estava destinado a reacender a cena do #ClashEsports!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para se aquecer para a temporada de 2024 do Campeonato Mundial de Clash of Clans, o formato deste torneio começou com 2 Qualificatórias abertas, onde 13 equipes qualificadas (as melhores equipes de cada Qualificatória aberta) avançaram para a Fase de Grupos, onde 3 equipes finalistas do Campeonato Mundial de 2023 se juntaram a elas. As duas melhores equipes de cada grupo avançaram para um confronto nos Playoffs. &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Todos os jogadores tinham que ter pelo menos 16 anos de idade e residir em um país onde o Clash of Clans estivesse disponível para download na loja de aplicativos local.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação: &lt;/b&gt;US$ 30.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Livro de regras do Warmup Mundial &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F12uVUBnwEm1RDtt3B51EH-A5V1nRJs0g-%252Fedit%253Fusp%253Dsharing%2526ouid%253D110723548721028120718%2526rtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;AQUI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições:&lt;/b&gt; Encerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Finalizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedor:&lt;/b&gt; Synchronic&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/qlkWTr1CSYVitW4be042G4tVgVeLdkLbNoiW7eaaYow/0f9743585c35dec997f68bcb42aadaf9/612913353_1673353843.jpg?w=3000&amp;h=2000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;BLAST Clash!&lt;/h1&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;O BLAST Clash é um torneio on-line em que todos os jogadores do Centro de Vila 16 poderão jogar por uma parte do prêmio total - confira os detalhes abaixo!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critérios de participação: Podem participar jogadores do Town Hall 16 com mais de 16 anos de idade que residam em um país onde o Clash of Clans esteja disponível para download na loja de aplicativos local.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Conjunto de prêmios: US$ 15.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regras: Leia todas as regras no Livro de Regras Oficial do BLAST Clash &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1zcvEilugnuxiC5oRy4-DqA-ytJjAGJf0%252Fedit%2523heading%253Dh.gjdgxs')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: Abertas - inscreva-se &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.challengermode.com%252Fs%252FBLASTClash%252Ftournaments')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Em breve&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Siga a BLAST no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBLASTtv')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fblastpremier')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fblast.tv%252Fsupercell')"&gt;site oficial&lt;/a&gt; para se manter atualizado!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Estamos sempre em busca de novos colaboradores e queremos que nossa comunidade cresça! Se tiver interesse em realizar um torneio, confira as nossas &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Ftournament-guidelines%252Fpt%252F')"&gt;Regras para Torneios da Supercell&lt;/a&gt; e entre em contato pelo e-mail &amp;quot;tournaments@supercell.com&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash On!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;- Equipe do Clash of Clans
&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;A Apple não é patrocinadora nem responsável pela realização de promoções ou eventos.&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/B8ry5VAXksTWmX0HpLcTg0vUiUWbZju7BvPsucpNHKU/9576f9d7660314fd48a5d7665387ee97/1670582992_1671455666.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2023-01-23T12:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1w2izatsG7bKx8TPzFKcTi</id>
    <title>As Finais do Clash Worlds estão chegando ao SuperFEST!</title>
    <updated>2024-08-29T10:53:04.036000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6QsSI5Fyb5Wf3HhAnNW8Su/24e196829971325cb4caf3bd44ac969b/COC_-_SuperFEST_Thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=odnzbdbBmxw"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-08-26T13:50:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1QjQyLfjKUhux4J2It366V</id>
    <title>SuperFEST 2024</title>
    <updated>2024-10-31T09:13:12.896000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Olá, chefe!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vamos falar de coisa boa? O SuperFEST 2024 vem aí! Este evento com duração de três dias será o palco das finais do Campeonato Mundial de Clash of Clans, da Clash Royale League e do Campeonato Mundial de Brawl Stars. Vai rolar tudo presencialmente em Helsinque, onde os fãs mais fervorosos poderão acompanhar suas equipes e jogadores favoritos lutarem para chegar ao topo e obter toda a glória do título de campeões mundiais. Será a primeira vez que os e-sports de Clash of Clans, Clash Royale e Brawl Stars convergem em um único evento inesquecível, então não marque bobeira!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;O SuperFEST 2024 acontecerá do dia 1º a 3 de novembro! Confira o vídeo promocional do SuperFEST 2024 abaixo.&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;-&lt;/h1&gt;
&lt;a href="TBD"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;CRONOGRAMA DO SUPERFEST&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Os três eventos serão disputados ao longo de três dias. Dê uma olhada na programação.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Final do Campeonato Mundial de Clash of Clans:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º dia: de 10h a 13h EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º dia: de 10h a 13h EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º dia: de 10h a 13h EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final mundial da Clash Royale League:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º dia: de 14h a 16h30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º dia: de 14h a 16h30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º dia: de 14h a 16h30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final do Campeonato Mundial de Brawl Stars:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º dia: de 17h30 a 22h EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º dia: de 17h30 a 21h30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º dia: de 17h30 a 20h30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Garanta já os seus ingressos!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Não fique de fora desse espetáculo histórico! Os ingressos para o SuperFEST 2024 já estão à venda. As vagas são limitadas, então corra para garantir o seu lugar!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Para comprar ingressos, acesse o&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;&lt;b&gt;site de eventos do Clash of Clans.&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E é isso, chefe! Anote na agenda e fique de olho na aba de e-sports em Clash of Clans, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports de Clash of Clans&lt;/a&gt; para ficar por dentro de tudo sobre o Mundial #ClashWorlds! Caso fique qualquer dúvida, vale conferir o nosso &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-EN')"&gt;regulamento completo&lt;/a&gt;. Toda a emoção dos eventos será transmitida através da nossa plataforma dedicada, então já deixe o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;site de eventos do Clash of Clans&lt;/a&gt; salvo nos favoritos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fique de olho, porque em breve teremos mais detalhes sobre a final do Campeonato Mundial de Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/47yJRYL1cWlIntPrkRot6B/c16febae202542e76d0272e722b75db3/PT-COC_-_SuperFEST_Article_Thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-08-26T15:07:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>67IaQrC6CktYo4TdQeYW8</id>
    <title>Classificatória final de 2024 - Saiba tudo!</title>
    <updated>2024-10-31T09:07:04.659000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Olá, chefe!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Falta pouco para a classificatória final! Seis equipes que conseguiram ingressos prateados terão um último confronto pela chance de obter um ingresso dourado para o #ClashWorlds 2024.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;A classificatória final é um torneio de eliminação dupla que ocorrerá ao longo de dois dias: 7 e 8 de setembro, a partir das 14h UTC!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;COMO CHEGAMOS AQUI?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O Campeonato Mundial de Clash of Clans 2024 tem sido emocionante! Foram quatro finais mensais, uma classificatória da China, e dois Torneios da Comunidade; que concederam cinco ingressos dourados e seis ingressos prateados ao longo do ano. A última chance de conseguir um ingresso dourado está chegando com a classificatória final!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A final da Snapdragon Pro Series aconteceu nos dias 10 e 11 de agosto, e a final da Global Clash Cup Gothic Division aconteceu no fim de semana dos dias 24 e 25 de agosto. Cada um desses torneios concedeu um ingresso prateado, fechando as duas últimas vagas para a classificatória final. Só porque as finais mensais de 2024 acabaram não quer dizer que a ação acabou no Clash, pois a Classificatória Final está logo ali!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vamos aos detalhes da classificatória final!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6l2R7ljK9FKLi2plLRJ42N/56afca4a526a7675770d4f2ee192edcf/COC_-_LCQ_Bracket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;FORMATO DO TORNEIO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A classificatória final é um torneio de eliminação dupla ao longo de dois dias com seis equipes, parecido com o formato das finais mensais ao longo de 2024. As duas primeiras rodadas do grupo dos vencedores e a primeira rodada do grupo dos perdedores acontecem no 1º dia. As rodadas restantes acontecem no 2º dia.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As seis equipes participantes são as que angariaram ingressos prateados ao longo do ano nas finais mensais de abril, maio, junho e julho, assim como na Snapdragon Pro Series e na Global Clash Cup. A tabela da classificatória final será a seguinte:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Posição 1: ingresso prateado da final mensal de abril&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Posição 2: ingresso prateado da final mensal de maio&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Posição 3: ingresso prateado da final mensal de junho&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Posição 4: ingresso prateado da final mensal de julho&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Posição 5: ingresso prateado da Snapdragon Pro Series&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Posição 6: ingresso prateado da Global Clash Cup&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Agora vamos dar uma olhada nas equipes que vão participar da classificatória final!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5kAz559pAnmg64EfzseHBH/a84d51f7c0043d81537efd9d585590f8/PT-COC_-_Silver_Ticket_Infographic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Como mencionado antes, seis equipes vão participar da classificatória final! Cinco equipes já foram decididas com as finais mensais do #ClashWorlds, e uma ainda está para ser decidida com o resultado da Snapdragon Pro Series Finals e da Global Clash Cup.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As 6 equipes participantes da classificatória final são as seguintes, na ordem da posição delas na tabela:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Posição 1: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FVatangCoC')"&gt;Vatang&lt;/a&gt; composta por Gyul, DP, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FFrostyyyyXBL')"&gt;Frostyyy&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKIllBEROS')"&gt;KIIIBEROS&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLansLota_Vatang')"&gt;LansLota&lt;/a&gt;
Posição 2: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FHTMEsports')"&gt;HTM Esports&lt;/a&gt; composta por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCelinhoCoc')"&gt;CELINHO&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPatolinococ')"&gt;Pato&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBernaulcoc')"&gt;Bernaul NTC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FAquilesCoC')"&gt;Aquiles&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLeo1_coc')"&gt;Leo&lt;/a&gt;
Posição 3: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMO_Shifters')"&gt;MO Shifters&lt;/a&gt; composta por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FAhmedjc_')"&gt;Ahmad&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Ftzekin_')"&gt; Zkin&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc_sean')"&gt; Sean&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fder_le_o')"&gt; Leo&lt;/a&gt; &amp;amp;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCocHades')"&gt; Imraan&lt;/a&gt;
Posição 4: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPulseGaming_1')"&gt;Pulse Gaming&lt;/a&gt; composta por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fk___k02')"&gt;NYU&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsahara_blazeJP')"&gt; sahara&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fchihawa_GB2')"&gt; Chihawa&lt;/a&gt;,&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FLincoln_coc')"&gt; Lincoln&lt;/a&gt; &amp;amp;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FArrow_5656')"&gt; Wado&lt;/a&gt;
Posição 5: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt; composta por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc_Cronos')"&gt;Cronos&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNebrax_CoC')"&gt;Nebrax&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Friqirez')"&gt;Riqirez&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FExcosist_')"&gt;Excosist&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJojo23_coc')"&gt;Jojo23&lt;/a&gt;
Posição 6: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDiziGroup')"&gt;Dizi Group&lt;/a&gt; composta por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FChien_CoC')"&gt;Chien&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDenden_COC')"&gt;Denden&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJagaCOC_tw')"&gt;JaGa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKAI_COC_')"&gt;KAI&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F04yueta')"&gt;YueTa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4KDUWYtJDNB7o6PaCiPyXd/e8c4af453e9ab09dbd4f1366b97fdd06/PT-COC_-_LCQ_EN_Talent_Graphic.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Temos um elenco de estrelas na equipe de comentaristas da classificatória final em inglês! CarbonFin, iTzu e Woody já são velhos conhecidos das finais mensais anteriores, mas também temos um novo talento na equipe! É o cara, o mito, a lenda: Judo Sloth entra na equipe na classificatória final!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;CarbonFin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FiTzuDL')"&gt;iTzu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJudoSloth')"&gt;Judo Sloth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FWoodyTalks')"&gt;Woody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alguns comentaristas da comunidade estarão de volta na classificatória final! Confira a lista completa de comentaristas da comunidade abaixo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Português: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr')"&gt;Bruna7Cr&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR')"&gt;Rafa COC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Espanhol: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fzolokotrokotop')"&gt;Zolokotroko&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;shioN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Francês: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;Optimus Prime COC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Italiano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540haplo80')"&gt;Haplo80&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Medda87')"&gt;Medda87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Coreano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540%2525EB%2525B9%2525A0%2525EB%25258B%2525A4')"&gt;Fada&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Chinês: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540turtle_coc')"&gt;Turtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Filipino: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252Fexecutivegamers')"&gt;Boss LA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4lHl30fT97DtN2HafoakJQ/58efe9350c6a1bd5a21c49ff3a5bdfc1/PT-COC_-_LCQ_Where_to_Watch.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;ONDE ASSISTIR&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;site de eventos do Clash of Clans&lt;/a&gt; é o melhor lugar para conferir a classificatória final, pois você pode dar seus palpites de quem vai ganhar e, quem sabe, até ganhar prêmios no jogo! Acha que consegue adivinhar quais equipes têm mais chances de levar o último ingresso dourado e a vaga na final mundial? Que tal usar seu conhecimento a respeito do #ClashWorlds para responder perguntas e ganhar prêmios? Ou ainda, que tal ganhar recompensas só por assistir às suas equipes favoritas? O site de eventos tem tudo isso! Ao fazer login com o seu Supercell ID no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;site de eventos de Clash of Clans&lt;/a&gt;, você pode acessar todas as recompensas da imagem abaixo!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7fkxFq7RnUBp34S9fC1pw5/499a0aca0b3b5138bc344381b7add2a2/PT-COC_-_Event_Site_Promo.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;No site de eventos, você pode assistir ao stream em 8 idiomas: inglês, espanhol, português, francês, alemão, italiano, coreano e japonês!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Inglês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Espanhol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Português&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Francês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Alemão&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Italiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Coreano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;Japonês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E é isso, chefe! Anote na agenda e fique de olho na aba de e-sports em Clash of Clans, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports de Clash of Clans&lt;/a&gt; para ficar por dentro de tudo sobre o Mundial #ClashWorlds! Caso fique qualquer dúvida, vale conferir o nosso &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-EN')"&gt;regulamento completo&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6n1PTpmkbVvQGsmYOmfpb1/40f3e0198fbecef019d50fdddc783e3b/PT-COC_-_LCQ_AYNTK_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-09-02T16:00:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3fxKr3KQO9YGZjwtfTUFkZ</id>
    <title>Assista novamente ao Dia 1 da Classificatória Final!</title>
    <updated>2024-09-16T10:52:29.939000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/CBueSLfHnjbHzVUNboGYY/8ed9010c0fbfa8c92a78273535f99f22/COC_-_LCQ_Thumb_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=zh2zSCs5_tE"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-09-07T17:50:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6UTQJeEQt0VBFnbLSTvuM3</id>
    <title>Parabéns, Tribe Gaming!</title>
    <updated>2024-09-13T01:05:19.275000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Parabéns à Tribe Gaming, a vencedora da classificatória final!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá, chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Durante o #ClashWorlds de 2024, seis equipes receberam ingressos prateados por meio de seis torneios. No penúltimo torneio do ano, no qual as seis equipes se enfrentaram, o último ingresso dourado e a última vaga na final mundial do campeonato foram oficialmente conquistados.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;O ingresso dourado da classificatória final do Campeonato Mundial de Clash of Clans já tem dono!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/57XMZeV8KIoNyXX8ZagTjM/bec280b237a8426a18ed1b6e4faf157a/COC_-_LCQ_Winner_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;A classificatória final entrou para a história! Após cair no grupo dos perdedores por conta da HTM Esports, a Tribe Gaming encarou a rival novamente na grande final. Depois de realizar duas guerras perfeitas e forçar o reajuste da tabela da final, a Tribe Gaming saiu vitoriosa!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt; obteve o ingresso dourado da classificatória final e é a sexta equipe a conquistar uma vaga na final mundial do campeonato!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Parabéns a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc%25255FCronos')"&gt;Cronos&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNebrax%25255FCoC')"&gt;Nebrax&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Friqirez')"&gt;Riqirez&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FExcosist%25255F')"&gt;Excosist&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJojo23%25255Fcoc')"&gt;Jojo23&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1NGKZFpil4RvDAInq6jeuQ/333d39787bf825555cd4eddb42e42f35/Screen_Shot_2024-09-08_at_10.56.45_AM.png?w=1197&amp;h=607&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Assista novamente aos dois dias de confrontos épicos que renderam um ingresso dourado e uma vaga na final do Campeonato Mundial de Clash of Clans para a Tribe Gaming!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/iSYHOuSTfbQ?si=6YL4c1RAdw9p-sQr&amp;t=1306"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/atxTYzh5RSw?si=BTFEfpp0Pk_TpflS&amp;t=1228"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Confira as seis equipes classificadas para final mundial do campeonato...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/RDAjiS1h9qyPBw7d3wMiN/1e8fee5ba4c76e6852df6ca670c44806/COC_-_WCF_Golden_ticket_infographic.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Parabéns a todos os jogadores e equipes que competiram ao longo de 2024 no #ClashWorlds! Todos os seis ingressos dourados foram conquistados, e o palco está pronto para o maior evento da história do #ClashWorlds: a final mundial do campeonato no SuperFEST 2024, um evento que será inesquecível! Fique de olho no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports de Clash of Clans&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e na aba de e-sports do jogo para ficar por dentro de tudo que diz respeito ao Mundial #ClashWorlds!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7qFWLuv7OjJNDLI75raoZM/74214a0f83e3ef79c1f52066c45654e0/COC_-_LCQ_Winner_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-09-08T18:08:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4r2XHzs23LgXWEgUfrpkFf</id>
    <title>Reveja o Dia 2 da Classificatória Final!</title>
    <updated>2024-09-09T16:59:41.633000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/202yVacjpVxHX7eHfaENzF/5de2c0374c1cfb41eea80575e2f72ee1/PT-COC_-_LCQ_Thumb_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=Q9NkXV1Ksmc"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-09-08T18:09:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5CxNrkRaStFrc20371f8as</id>
    <title>Inscreva-se no BLAST Clash!</title>
    <updated>2024-10-10T11:59:11.419000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Olá, chefe! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Que empolgante! Tem um torneio novo de Clash of Clans para jogadores com o centro da vila 16 chegando!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=1N0OEmXt6Rs"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;BLAST está levando os e-sports a outro patamar com seus eventos emocionantes e alcance global. Conhecida por unir as melhores equipes e estrelas em torneios épicos, a BLAST está armando o palco mais uma vez para toda a vibração do BLAST Bash. Durante o evento, você poderá ver os melhores jogadores do mundo competindo em Clash of Clans, Clash Royale e Brawl Stars.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;BLAST Clash 2024&lt;/b&gt; é um torneio on-line eletrizante em que jogadores qualificados terão a chance de competir por uma vaga na final.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Formato&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Jogadores do mundo todo vão competir em 4 classificatórias abertas. As 12 melhores equipes se juntarão a 4 equipes convidadas numa etapa em formato suíço com 16 equipes no total. As 8 melhores equipes passam então a competir na tabela eliminatória da final. Todas as disputas serão no modo de guerra 5x5, com cinco ataques por equipe e duração total de cerca de 45 minutos. Leia com atenção o regulamento oficial do BLAST Clash &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1zcvEilugnuxiC5oRy4-DqA-ytJjAGJf0%252Fedit%2523heading%253Dh.gjdgxs')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Cronograma&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Classificatórias abertas (4)&lt;/b&gt;: 14, 15, 21 e 22 de setembro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Classificatória restrita&lt;/b&gt;: 28 de setembro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneio final&lt;/b&gt;: 12 e 13 de outubro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Equipes convidadas&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;As quatro equipes convidadas que se juntarão aos vencedores da Qualificatória Aberta para a Qualificatória Fechada serão as seguintes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNAVI_coc')"&gt;NAVI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;Millesime MG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FHTMEsports')"&gt;HTM Bra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7AL3Z5O9XEhnoTgztHtMjS/ad70b2dd3c4642613c24a18fb869ef3b/PT_invited_teams_blast_EN.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Premiação&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A premiação total do BLAST Clash 2024 é de &lt;b&gt;US$ 15 mil&lt;/b&gt;. Confira a distribuição abaixo!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º lugar: US$ 7.500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º lugar: US$ 3.500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º lugar: US$ 2.500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;4º lugar: US$ 1.500&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Onde assistir&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Acompanhe toda a energia na &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fblastpremier')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; ou no canal oficial no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540blasttv')"&gt;&lt;u&gt;TikTok&lt;/u&gt;&lt;/a&gt; da BLAST.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Como participar&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para participar, jogadores que cumpram os requisitos devem se cadastrar no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.challengermode.com%252Fs%252FBLASTClash%252Ftournaments')"&gt;site Challengermode&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Está com o coração pronto pro confronto final?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Inscreva-se ainda hoje no BLAST Clash 2024! Também acompanhe o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fblast.tv%252Fsupercell')"&gt;site oficial&lt;/a&gt;, o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBLASTtv')"&gt;X&lt;/a&gt; e o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fblastpremier')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; da BLAST para ficar por dentro de tudo. Além disso, fique de olho na aba de e-sports dentro de Clash of Clans e acompanhe o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt;, o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports&lt;/a&gt; do jogo para saber de mais atualizações.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/510v5851vXYWsJeco5mwKX/2e3d11bded76a813d166d93c33f33669/PT_BLASH_CLASH_-_THUMBNAIL_-_900x506.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-09-09T14:38:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5D0HVB4uABZdSetKfnqyoq</id>
    <title>Inscreva-se na temporada 6 da SPS!</title>
    <updated>2024-10-21T09:31:38.242000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Inscrição na temporada 6 da SPS!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá, chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Snapdragon Pro Series voltou para a temporada 6!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Teste as suas habilidades contra jogadores do mundo todo e leve parte da premiação total de US$ 50 mil. Não perca a chance - cadastre-se JÁ acessando o FACEIT &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesl.gg%252FSPSClash')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Esta temporada da SPS é composta por 4 torneios com duração de dois dias cada: uma tabela de eliminação simples no primeiro dia e as 8 melhores equipes avançando para o segundo dia.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os quatro vencedores (um por torneio) se classificam para a final aberta. As quatro outras vagas são determinadas com base no placar geral.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Depois é a vez da Snapdragon Mobile Open Finals, no formato de eliminação dupla e com redefinição da tabela. Em uma competição de dois dias, o vencedor será determinado e levará para casa a maior parte da premiação total de US$ 50 mil.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/EqQHCBnMM30pCikdvrhCw/3fe6ff38cbd575f0befd9d6674a279bc/PT_SPS_Se5_Game_Format_1x1.png?w=1200&amp;h=1200&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/14Izf2LFmrJygYHI9UJOAk/851be69aeea0b90f4662f238e15d41bb/Screenshot_2024-10-18_at_20.48.19.png?w=1158&amp;h=754&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Marque na agenda, forme equipe e tente a sorte para alcançar a glória!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As inscrições para todos os torneios da temporada já estão abertas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flinks.faceit.com%252FsWPr')"&gt;Torneio 1&lt;/a&gt;: 5 e 6 de outubro, 13h (horário de Berlim)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flinks.faceit.com%252FYiQo')"&gt;Torneio 2&lt;/a&gt;: 19 e 20 de outubro, 17h (horário de Berlim)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flinks.faceit.com%252F3k6J')"&gt;Torneio 3&lt;/a&gt;: 26 e 27 de outubro, 9h (horário de Berlim)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flinks.faceit.com%252FAoyK')"&gt;Torneio 4&lt;/a&gt;: 9 e 10 de novembro, 21h (horário de Berlim)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Agora que você já sabe o básico, confira o vídeo tutorial abaixo e siga as instruções para se inscrever!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Como se inscrever!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=6_LFkzSyYP0"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Como se inscrever:&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cadastre uma &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.faceit.com%252Fen%252Fhome')"&gt;conta da FACEIT&lt;/a&gt; (todos os jogadores da equipe devem cadastrar uma conta).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Conecte sua conta do Supercell ID ao FACEIT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Escolha o torneio em que quer participar e envie o cadastro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Na caixa de texto do cadastro, escreva algo como &amp;quot;Gostaria de participar. Sou [INSERIR NOME DE JOGADOR] da equipe [INSERIR NOME DA EQUIPE]&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Depois de aprovado, você verá o convite para entrar no torneio, basta usar o botão laranja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para criar a sua equipe, siga os comandos na janela da esquerda para convidar seus colegas à equipe!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;E por hoje é só! Acompanhe o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports de Clash of Clans&lt;/a&gt; e também siga no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;. Fique por dentro de tudo com a hashtag #ClashEsports!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6vTAXoBLql73F0Fc9vwXlp/ec94e684c2dd8448d039324f1ec825c4/PT_CoC_Rewatch.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-09-12T16:13:28+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>7uZ6NOhJFXeUFcfKti6quD</id>
    <title>Reveja o dia 1 da BLAST Clash!</title>
    <updated>2024-10-21T10:35:00.121000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/Ib2I6pa5fi2jH4QaTkfcD/c7a95cff861e617152e5ca8d4c31f06d/PT_-_Clash-Twitter-1920x1080__2_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/live/t6weL9yM1Ns?si=M57IPDlz1FY-ij7C&amp;t=1416"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-10-12T16:59:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>74F1PfVlJrEHSOqhOk2Smu</id>
    <title>Final mundial de 2024: todos os detalhes</title>
    <updated>2024-11-01T13:18:03.077000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;A final mundial de 2024 já vai começar!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá, chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este foi um ano e tanto: depois de quatro competições mensais, diversos torneios da comunidade, uma classificatória regional da China e uma classificatória final, finalmente temos os nomes das equipes que vão para a final mundial! Seis equipes batalharam sem descanso para levar um ingresso dourado para casa e garantir uma vaga na final mundial. Que equipe levará o título de campeã e poderá dizer que é a melhor do mundo? Estamos prestes a descobrir!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;O QUE ACONTECEU ATÉ AQUI?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Disputas emocionantes e combates de tirar o fôlego marcaram o Campeonato Mundial de Clash of Clans 2024. Foi um vendaval de emoções! No começo, quatro finais mensais e dois torneios da comunidade concederam um total de seis ingressos prateados. As equipes detentoras dos ingressos prateados participaram da classificatória final, um torneio que concedeu o último ingresso dourado (e uma vaga na final) para a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt; ao completar seis guerras perfeitas consecutivas. Mas e os outros cinco ingressos dourados?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os outros ingressos dourados foram concedidos da seguinte maneira: quatro nas finais mensais (abril, maio, junho e julho) e um no torneio regional da China.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As seis equipes que vão competir na final mundial trabalharam duro ao longo de todo o ano: desenvolveram estratégias de ataque, adaptaram-se ao novo meta, teorizaram sobre os melhores layouts para suas bases e dedicaram-se de corpo e alma. Mesmo porque, a final mundial é resultado de muito trabalho ao longo do ano todo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Agora vamos dar uma olhada no formato do torneio.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;FORMATO DO TORNEIO&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A final mundial de 2024 é composta por seis equipes: quatro que se qualificaram pela final mensal, uma que se qualificou pela classificatória chinesa e uma que se qualificou pela classificatória final. As seis equipes se enfrentarão numa competição de três dias e duas fases: uma etapa de grupos todos contra todos e uma chave de eliminação simples de quatro equipes.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2P0cvyPUJfh7Z7KI1sTKQR/2bf467b98aa541fad6e4f446cb780fba/PT-COC_-_WCF_Tournament_Format.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;TODOS CONTRA TODOS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;As seis equipes serão divididas em dois grupos (A e B) num torneio todos contra todos e devem enfrentar todas as equipes dos seus grupos. Como há três equipes em cada grupo, elas jogarão duas guerras nessa etapa. Depois de completar as guerras todos contra todos, as duas melhores equipes de cada grupo avançam para a segunda etapa, a chave de eliminação simples. Veja a definição dos grupos abaixo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Grupo A:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalista de abril: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalista de julho: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNAVI%25255Fcoc')"&gt;NAVI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalista da regional da China: M.T.F.Y&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Grupo B:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalista de maio: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSTMN%25255FClash')"&gt;STMN Esports&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalista de junho: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;Millesime MG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Finalista da classificatória final: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CHAVE DE ELIMINAÇÃO SIMPLES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;As quatro vencedoras da etapa todos contra todos serão alocadas em grupos para a etapa da chave de eliminação simples. Nesse momento, ocorrerão duas disputas de semifinais e uma grande final. Na primeira rodada, as melhores equipes de cada grupo enfrentam as segundas colocadas do grupo adversário.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhe: a final mundial será disputada no modo difícil. Confira o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-PT')"&gt;regulamento da competição&lt;/a&gt; para saber de tudo sobre o formato do campeonato!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A final do mundial ocorre durante o SuperFEST 2024 e tem duração de três dias (1ª a 3 de novembro). A fase de todos contra todos ocorre nos dois primeiros dias do evento, e a chave de eliminação simples está marcada para o último dia. A final do Campeonato Mundial de Clash of Clans começa às 8h UTC dos dias de SuperFEST. Visite o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252Fpt%252Fnews%252Fsuperfest-2024')"&gt;artigo sobre o SuperFEST&lt;/a&gt; para conferir o cronograma do evento!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;EQUIPES PARTICIPANTES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Confira abaixo as equipes e jogadores da final do mundial.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt;: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMarc%25255FTGG')"&gt;Marc&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSTMN%25255FClash')"&gt;STMN Esports&lt;/a&gt;: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FFluxxyClash')"&gt;Fluxxy&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynthe%25255Fcoc')"&gt;Synthe&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMammuthCoC')"&gt;Hawk&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fninjjj1')"&gt;Ninj&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FDarkstar%25255FCoC')"&gt;Dark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;Millesime MG&lt;/a&gt;: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKingsman%25255Fcoc%25255F')"&gt;Kingsman&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTryHardvw')"&gt;TryHard&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJust%25255FNatchoa')"&gt;Natchoa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252F%25255FzTeemper')"&gt;Teemper&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fmax%25255Fmmg%25255F')"&gt;Max&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNAVI%25255Fcoc')"&gt;NAVI&lt;/a&gt;: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGAKU%25255Fcoc')"&gt;GAKU&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSTARs%25255Fcoc%25255F')"&gt;STARs&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKazuma%25255Fcoc%25255F')"&gt;Kazuma&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FKlaus%25255Fcoc')"&gt;Klaus&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fyatta%25255Fcoc')"&gt;Yatta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FTribeGamingCoC')"&gt;Tribe Gaming&lt;/a&gt;: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fcoc%25255FCronos')"&gt;Cronos&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FNebrax%25255FCoC')"&gt;Nebrax&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Friqirez')"&gt;Riqirez&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FExcosist%25255F')"&gt;Excosist&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJojo23%25255Fcoc')"&gt;Jojo23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;M.T.F.Y: Cloud, Ming, Shuai, Xiyan e Xuan&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4yPrGOjqSaz2rcGsJBQOWb/85b79422aa1fe38c05999f0926c3c69c/pt-COC_-_WCF_Golden_ticket_infographic_.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;COMENTARISTAS OFICIAIS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A final mundial conta com um elenco incrível de streamers e comentaristas da comunidade. CarbonFin e iTzu já são da casa e são presença confirmada, mas também teremos ClashBashing e Judo Sloth, que participam do #ClashWorlds 2024 pela segunda vez!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;CarbonFin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FiTzuDL')"&gt;iTzu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FJudoSloth')"&gt;Judo Sloth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FClashBashing')"&gt;ClashBashing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alguns comentaristas da comunidade estarão de volta para a final mundial! 
Dê uma olhada na lista completa abaixo...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Espanhol: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fzolokotrokotop')"&gt;&lt;u&gt;Zolokotroko&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;&lt;u&gt;shioN&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SockersSabadellUnited')"&gt;&lt;u&gt;SOCKERS&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Português: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr')"&gt;&lt;u&gt;Bruna7Cr&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR')"&gt;&lt;u&gt;Rafa COC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540HoLoWiWi')"&gt;&lt;u&gt;Marinaul&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Francês: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;&lt;u&gt;Optimus Prime COC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SkarexClashofclans')"&gt;&lt;u&gt;Skarex&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alemão: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540NoobsiMTV')"&gt;&lt;u&gt;Noobs iMTV&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Feve_maxi')"&gt;&lt;u&gt;eVe MAXI&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Italiano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540haplo80')"&gt;&lt;u&gt;Haplo80&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Medda87')"&gt;&lt;u&gt;Medda87&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;

Coreano: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540%2525EB%2525B9%2525A0%2525EB%25258B%2525A4')"&gt;&lt;u&gt;Fada&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540jaejincoc')"&gt;&lt;u&gt;JAEJINCOC&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Japonês: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540hagureyuta14')"&gt;&lt;u&gt;Yuta14&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUCOzOst0Z9NCo_zTuBE4SXBQ')"&gt;&lt;u&gt;Keisuke&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Turco: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540EmreKaraClashOfClans')"&gt;&lt;u&gt;Emre Kara&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Filipino: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252Fexecutivegamers')"&gt;&lt;u&gt;Boss LA&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;

Indonésio: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540cidukbeban')"&gt;&lt;u&gt;Ciduk Warrior&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ChiefRianGaming')"&gt;&lt;u&gt;Chefe Rian Gaming&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Russo: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540salomon_youtube')"&gt;&lt;u&gt;Salomon&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hindi: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540AIJAZ222')"&gt;&lt;u&gt;AIJAZ222&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1CYulDtXF7Ky6R1YVVkVJX/60b7db8590c01db46ad5bafa04be3e2a/PT-1x1_Quad.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;ONDE ASSISTIR&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpog%253Dtrue')"&gt;site de eventos do Clash of Clans&lt;/a&gt; é o melhor lugar para conferir a final mundial, pois você pode dar seus palpites de quem vai ganhar e, quem sabe, até ganhar prêmios no jogo! Acha que consegue adivinhar o nome da equipe que tem mais chances de levar o troféu da final mundial? Que tal usar seu conhecimento a respeito do #ClashWorlds para responder perguntas e ganhar prêmios? Ou ainda, que tal ganhar recompensas só por assistir às suas equipes favoritas no maior evento do ano? O site de eventos tem tudo isso! Ao fazer login com o seu Supercell ID no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;site de eventos de Clash of Clans&lt;/a&gt;, você pode acessar todas as recompensas da imagem abaixo!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2XlYEDPvysdPGwBxZkhe77/2b8bfe1d6061f90e026fe409104533a8/pt-COC_-_WCF_Event_Site_Rewards.png?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;No site de eventos, há oito opções de idiomas para assistir às transmissões ao vivo: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;inglês&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;espanhol&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;português&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;francês&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;alemão&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;italiano&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;coreano&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;japonês&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E é isso, chefe! Anote na agenda e fique de olho na aba de e-sports em Clash of Clans, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports de Clash of Clans&lt;/a&gt; para ficar por dentro de tudo sobre o Mundial #ClashWorlds! Caso fique qualquer dúvida, vale conferir o nosso &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-EN')"&gt;regulamento completo&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2tMZWs248szZzFeaxp9uFl/2300d13ab70e57c3d9aeec1b2937c4e2/PT-COC_-_WCF_AYNTK_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-10-25T17:02:10+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4YeUZyZrcBioWH7wf1FcEc</id>
    <title>Reveja o 1º Dia das Finais do Campeonato Mundial!</title>
    <updated>2024-11-03T12:15:17.089000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1Oerl9NyjRKCBwtTnZMERw/cfb12f7fa0de466254345800a53ac850/PT_COC_-_WCF_AYNTK_16x9_Rewatch_Dia1.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=zpn1U29Q60A"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-11-01T11:30:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1MLoEp3ZxtFc0kroWLmlEL</id>
    <title>Reveja o 2º dia das finais do Campeonato Mundial!</title>
    <updated>2024-11-03T12:15:48.970000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4H0Cr4oSnMB1zezLWwsjmQ/b8fa8c18175118c12b90850552b8ae67/PT_COC_-_WCF_Thumb_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=BDmAqm9gGBs"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-11-02T11:17:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4dbNvvh00AcfU6KydbQoXB</id>
    <title>Reveja o 3º Dia das Finais do Campeonato Mundial!</title>
    <updated>2024-11-05T06:32:25.787000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7Abp409u0CWHNEgJKbvyxJ/f05bb31c16a56fa66067f0d48a88dad0/PT-COC_-_WCF_Thumb_Day_3_16x9_UPDATED.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=qm7IxvgOewA"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-11-03T11:28:41+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5AY5Y7g4EmD4MNviLSxzDU</id>
    <title>Parabéns, Synchronic Gaming!</title>
    <updated>2024-11-12T11:45:56.826000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;PARABÉNS AOS CAMPEÕES DO MUNDO: SYNCHRONIC GAMING!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá, chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O #ClashWorlds 2024 foi pura emoção: quatro competições mensais, vários torneios da comunidade, uma classificatória regional na China e a classificatória final, tudo levando à final do campeonato mundial no SuperFEST. Após três dias de batalhas acirradíssimas de alto nível de Clash of Clans…&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Os campeões mundiais de Clash of Clans foram decididos!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1ihD7e8Uwxf2jsp4cPuHqG/9dfc4acfae8363bd263f5321ffd70338/COC_SFEST_-_Champion__6_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;A &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt; DOMINOU o ano todo! Ela foi a primeira equipe a conquistar um ingresso dourado e um lugar na final mundial após uma vitória em abril! E foi uma vitória impressionante na final mensal, inclusive! Após cair para o grupo dos perdedores na primeira guerra, eles venceram cinco seguidas, conquistando vitórias consecutivas contra a NAVI na grande final e no reinício!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Agora, na final mundial, o desempenho foi igualmente impressionante. Na fase de grupos do dia 1, eles saíram invictos contra a M.T.F.Y e a NAVI, com duas guerras perfeitas, conquistando um lugar na chave de eliminação simples do dia 3! E, quando esse dia chegou, a Syncrhonic Gaming estava pronta. Ela começou o dia eliminando a Millesime MG nas semifinais antes de encarar a Tribe Gaming na grande final. No fim das contas, a Synchronic Gaming provou ter o melhor poder defensivo do mundo, mantendo a Tribe Gaming com só 11 estrelas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Assim, eles conquistaram o troféu da final mundial e a maior fatia da premiação de US$ 1.000.000!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Parabéns a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMarc98_CoC')"&gt;Marc&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;&lt;b&gt;!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5g3B6l0xEJZXWyyjsaHkPE/d05e2552d8ba1175ee324f839aa4394d/COC_-_WCF_Bracket_END_16X9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Confira o confronto monumental de três dias que levou a Synchronic Gaming ao troféu da final mundial!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/fdUSfaMZ4tg?si=nCMELZuj2rR9yt-5&amp;t=1275"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/KPwQ4DVK22c?si=xgR9zlIJW2JB6PIO&amp;t=1206"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/M4NzySVx7qA?si=bv6-KbibNjYveqsj&amp;t=1417"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Quer jogar Clash como os campeões mundiais de 2024? Não precisa mais procurar! A Synchronic Gaming compartilhou os layouts de base que usou para garantir seu lugar no topo! Dê uma olhada neles abaixo...

&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fde%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AWB%25253AAAAAUAAAAAHGxssagGeXnNpA0_UCuUQ5')"&gt;Base do General X&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- As tropas do Castelo do Clã incluem 2 Golems de Gelo, 3 Caçadoras de Heróis e 2 Arqueiras&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Construtor: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7nNGhz7zqH4jh7KETosjA7/6e01d4d7d2afde0f2a62ec5087ad4d57/General_X_Base.jpg?w=2560&amp;h=1600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fen%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AWB%25253AAAAAOwAAAAIpwdEzxu6R0Mtfr8OhGB38')"&gt;Base do Marc&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- As tropas do Castelo do Clã incluem 2 Golems de Gelo, 2 Caçadoras de Heróis, 4 Arqueiras e 4 Goblins

- Construtor: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7B6H10PWkenUaGLlIEe6cu/2491b8bdc275672a18dc96628a9083b8/Marc_Base.png?w=2560&amp;h=1492&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fde%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AHV%25253AAAAASAAAAAHiKFPbJug0CnhBmt5guSZV')"&gt;&lt;u&gt;Base do Einstein&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- As tropas do Castelo do Clã incluem 2 Golems de Gelo, 3 Caçadoras de Heróis e 2 Arqueiras&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Construtor: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7hE1lFez9CK0iVe189C1Rs/4f6e563a6467d63ab381d2a431ab38c9/Einstein_Base.jpg?w=2560&amp;h=1600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fen%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AWB%25253AAAAATQAAAAHHctvlhmx3eVrZOWzS_zLI')"&gt;&lt;u&gt;Base do Simon&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- As tropas do Castelo do Clã incluem 2 Golems de gelo, 2 Caçadoras de Heróis, 4 Goblins e 4 Arqueiras&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Construtor: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1eGtXsFCp5SIzI2k0jNXsP/499b1d5014cfafb47d1f2f8d26402ddf/SIMON_BASE.jpg?w=2560&amp;h=1600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fen%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AWB%25253AAAAAOwAAAAIpvSY0KLfsOwwQSdm790pi')"&gt;&lt;u&gt;Base do Philipp&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- As tropas do Castelo do Clã incluem 2 Golems de Gelo, 2 Caçadoras de Heróis, 4 Arqueiras e 4 Goblins&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Construtor: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6peMbBVoc9dxoj8oVwLKsd/ed4ea94ae89e22037b88793d34706a42/Philipp_base.jpg?w=2560&amp;h=1600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;MUITO obrigado e parabéns a todos os jogadores e equipes que competiram ao longo do #ClashWorlds 2024... E, claro, aos fãs que acompanharam essa jornada! A conclusão da final mundial no SuperFEST vem para encerrar o ano em grande estilo! Fique de olho na aba de e-sports do Clash of Clans, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X de e-sports de Clash of Clans&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports&lt;/a&gt; para ficar por dentro dos nossos planos para o futuro e do Mundial #ClashWorlds!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/Ksx6Lnxj0LcbgiXsI7DsY/b933e35645f46bede29019a920541805/COC_SFEST_-_Champion__6_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-11-03T11:29:05+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>150mFCHoF4BL8CqlgUUgsq</id>
    <title>Reveja a SPS Cup 4 - Dia 2!</title>
    <updated>2024-11-12T17:36:20.550000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7jv2IXuSczeEHkCX7Vdd3O/0b4d0c4dcb9fa708dc1cc86ef05e235e/PT-SPS-Thumbnail_Day_2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=kEtsAY8uvzg"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-11-11T10:50:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5Mmnc4Y7of2dIJCbfGoqw2</id>
    <title>Reveja as Finais SPS - Dia 1!</title>
    <updated>2024-11-18T17:59:20.346000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6C1lmLrO7YSVjjxIlYvvag/5dc0e9d02826bad63b482a9a581bd212/PT-Thumbnail_Day_1.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=hLnc1ICJPN8"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-11-18T12:43:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4hQCrhX8AAZ7nMKVdmM1qr</id>
    <title>Reveja as Finais SPS - Dia 2!</title>
    <updated>2024-11-18T18:00:54.313000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3TTAV8w99H3i6QTXuA3zAa/d5b9b52bed7a93e3bada450a0058cb2e/PT-Thumbnail_Day_2.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=vIF4yShMojo"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-11-18T12:45:14+00:00</published>
  </entry>
</feed>
