<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt">
  <id>clashofclans-esportNewsEntries-pt</id>
  <title>Clashofclans - Esport News</title>
  <updated>2024-05-09T03:33:29.265025+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashofclans inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>KgC6vPVk6vgVLqGN7mR8DZcJwGJUwR1YMzPQkzNRMd8</id>
    <title>Bem-vindo ao Clash Esports 2023!</title>
    <updated>2024-05-06T10:52:43.456000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Olá, Chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Venha para o mundo de Esports de Clash of Clans! Para facilitar, compilamos as informações mais importantes sobre o cenário competitivo de Clash of Clans aqui. Consulte este artigo sempre que quiser saber sobre as novidades e quais torneios vêm por aí, além de informações sobre torneios passados. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vamos atualizar o artigo com frequência, então não deixe de dar uma olhadinha quando puder!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Torneios em andamento&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Não marque bobeira! Aqui vai a lista de todos os torneios de Clash of Clans patrocinados pela Supercell em andamento. Para jogar ou assistir, confira as informações abaixo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Campeonato Mundial de Clash of Clans 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Campeonato Mundial de Clash of Clans está de volta para mais um ano de confrontos incríveis! Com um total de US$ 1.000.000 em jogo e 6 Bilhetes Dourados em disputa (4 das Qualificatórias Mensais, 1 da Qualificatória Regional Chinesa e 1 da Qualificatória de Última chance), esta é a SUA chance de garantir um ingresso para as Finais Mundiais de Clash!
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Global Clash Cup Temporada 9&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uma nova temporada da Global Clash Cup está chegando e promete ser um passeio emocionante de tirar o fôlego! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Do Centro de Vila 16 ao 10, há 10 divisões eletrizantes para você escolher. Prepare-se para liberar sua maestria e conquistar a vitória global, com US$ 19.000 em disputa para os Clashers mais ousados. O campeão da divisão Gítica ganhará um ingresso de prata para a eliminatória de última chance do Campeonato Mundial!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Os jogadores devem ter pelo menos 16 anos de idade para participar, sujeitos às leis e regulamentos aplicáveis de seu país de residência. Para jogadores de 16 a 17 anos (16 a 18 na Coreia do Sul e 16 a 19 no Japão), um dos pais ou responsável legal deve preencher e enviar o Formulário de consentimento dos pais/responsável legal fornecido pelo GCC. 1.1.15. Os jogadores devem residir em um país onde o Clash of Clans esteja disponível para download na loja de aplicativos local e ser o único proprietário das contas usadas para participar da liga. Os jogadores que residem na China continental não são elegíveis para participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação:&lt;/b&gt; US$ 19.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Leia todas as regras no Livro de Regras Oficial do GCC &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS9%252Festablished.pdf')"&gt;AQUI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições: &lt;/b&gt;Abertas, inscreva-se &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;AQUI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status: &lt;/b&gt;Inscrições abertas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga a GCC no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X (anteriormente conhecido como Twitter)&lt;/a&gt; para ficar por dentro de tudo relacionado à Global Clash Cup!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Trophy Race do Clash Champs&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Organizada pela Clash Champs, a Trophy Race é um torneio em que o jogador que conseguir o maior número de troféus em um determinado tempo vence! A partir do Centro da Vila 9, a Trophy Race terá uma edição para cada nível do Centro da Vila até ao CV16!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação: &lt;/b&gt;Todos os jogadores que residem em um país onde o Clash of Clans está disponível para download na loja de aplicativos local são elegíveis para participar.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação:&lt;/b&gt; Gemas, Champs Bucks e mercadorias do Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Leia todas as regras no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fwp-content%252Fuploads%252F2019%252F10%252FClash-Champs-Trophy-Race-Terms-And-Conditions.pdf')"&gt;Livro de Regras&lt;/a&gt; oficial da Trophy Race do Clash Champs!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições: &lt;/b&gt;Abertas, inscreva-se &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fleaderboard%252F%253Ftid%253D8')"&gt;AQUI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Inscrições abertas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga Clash Champs no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps_CoC')"&gt;X (anteriormente conhecido como Twitter)&lt;/a&gt; para se manter atualizado sobre tudo relacionado à Corrida de Troféus!&lt;/p&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Torneios passados&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Abaixo, você encontra alguns dos torneios antigos nos quais os jogadores de Clash disputaram por prêmio em dinheiro, título e glória. Confira jogadas sensacionais e estratégias dos melhores jogadores do mundo para aprender com eles!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Campeonato Mundial de Clash of Clans 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Campeonato Mundial de Clash of Clans estava de volta para mais um ano de confrontos incríveis! Com um total de US$ 1.150.000 em jogo e 8 ingressos dourados em disputa (4 de torneios organizados pela comunidade e 4 da classificatória oficial do campeonato), essa era a chance de garantir um ingresso para as finais do Clash Worlds que foram realizadas em Helsinque, Finlândia, de 24 a 26 de novembro!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para participar, os jogadores precisavam ter pelo menos 16 anos de idade e ter o nível mais alto de Centro de Vila.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Campeonato Mundial foi gratuito para jogar. Os jogadores não precisavam pagar nada para se registrar e/ou jogar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status: &lt;/b&gt;Finalizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedor:&lt;/b&gt; Clash Champs&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Assista novamente a toda a competição &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DhPoa_rew-K0%2526list%253DPLGhzmQmduiLdT9YWYCgBKYzMTkh-2qYgh%2526pp%253DiAQB')"&gt;aqui&lt;/a&gt; ou, se preferir pular para o evento principal, confira a transmissão de cada dia abaixo: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fvideos%252F1985796099')"&gt;Dia 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fvideos%252F1986700399%253Ffilter%253Darchives%2526sort%253Dtime')"&gt;Dia 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fvideos%252F1987624367')"&gt;Dia 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2cYevzSW3RPkxjHgj8LHrr/4adb69c9bbf6a8d78a8f8d4cefcb4cc0/PT_COC_2023_WF_-_Champions_Graphic.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Worlds Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Warmup do Mundial de Clash of Clans estava de volta em 2024! Com o Centro de Vila 16 e uma premiação de US$ 30.000, ele estava destinado a reacender a cena do #ClashEsports!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para se aquecer para a temporada de 2024 do Campeonato Mundial de Clash of Clans, o formato deste torneio começou com 2 Qualificatórias abertas, onde 13 equipes qualificadas (as melhores equipes de cada Qualificatória aberta) avançaram para a Fase de Grupos, onde 3 equipes finalistas do Campeonato Mundial de 2023 se juntaram a elas. As duas melhores equipes de cada grupo avançaram para um confronto nos Playoffs. &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Todos os jogadores tinham que ter pelo menos 16 anos de idade e residir em um país onde o Clash of Clans estivesse disponível para download na loja de aplicativos local.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação: &lt;/b&gt;US$ 30.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Livro de regras do Warmup Mundial &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F12uVUBnwEm1RDtt3B51EH-A5V1nRJs0g-%252Fedit%253Fusp%253Dsharing%2526ouid%253D110723548721028120718%2526rtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;AQUI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições:&lt;/b&gt; Encerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Finalizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedor:&lt;/b&gt; Synchronic&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;North America Snapdragon Pro Series pela ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Snapdragon Pro Series na América do Norte estava de volta para a quarta&lt;b&gt; &lt;/b&gt;temporada! Com um prêmio de US$ 60.000 e o título de Campeão da América do Norte em jogo, todos os jogadores de CV15 da região tiveram a chance de participar!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estrutura do torneio: &lt;/b&gt;Houve uma Qualificatória aberta (escada) na Temporada 4, na qual as equipes do 1º e 2º lugares da Escada Aberta se classificaram automaticamente para a fase de Desafio. Nas Finais abertas, as 16 melhores equipes seguintes se enfrentaram em chaves de eliminação dupla para determinar quem ficaria com as 6 últimas vagas para a fase de Desafio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação: &lt;/b&gt;Todos os jogadores precisavam ter mais de 16 anos de idade no início do torneio, residir na região selecionada (América do Norte), possuir documentos de viagem e estar registrados na plataforma ESL Play para participar. Somente jogadores com um Centro de Vila 15 puderam participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação:&lt;/b&gt; $60.000 USD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Você pode encontrar todas as regras no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252FSnapdragon_Pro_Series_2023_-_Clash_of_Clans_Global_Ruleset.pdf')"&gt;Livro de Regras Oficial do SPS&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições: &lt;/b&gt;Fechadas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Finalizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedores:&lt;/b&gt; United Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga o ESL Clash of Clans &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (anteriormente conhecido como Twitter)&lt;/a&gt; para ficar atualizado com tudo relacionado ao Snapdragon Pro Series!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Europe e MENA Snapdragon Pro Series da ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Com um prêmio de US$ 25.000 e o título de Campeão da EUR &amp;amp; MENA em jogo, todos os jogadores de CV15, CV12 e CV9 da região tiveram a chance de participar!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estrutura do torneio para CV15: &lt;/b&gt;Dois Open Ladder Sprints de 4 dias foram disputados durante duas semanas. As 6 melhores equipes dessas escadas se classificaram para as Finais Abertas. Nas Finais Abertas, as 6 melhores equipes se enfrentaram em uma chave de dupla eliminação para determinar o vencedor!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estrutura do Torneio para Retro Cups:&lt;/b&gt; CV9 Retro Cup “Sem Spam Permitido” - Uma copa de eliminação única disputada durante dois dias, com o Dia 2 transmitido. &lt;i&gt;&lt;b&gt;Bruxas, Porcos e Dragões são banidos!&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CV12 Retro Cup “Sem cura, Sem artilharia”:&lt;/b&gt; Uma copa de eliminação única disputada durante dois dias, com o Dia 2 transmitido. &lt;i&gt;&lt;b&gt;Máquinas de cerco, Curandeiros e Feitiços de cura estão banidos!&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Todos os jogadores deveriam ter mais de 16 anos no início do torneio, residindo na região selecionada (Europa e MENA), possuindo documentos de viagem e estando registrados na plataforma ESL Play para participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Prêmio Total:&lt;/b&gt; $ 25.000 USD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras: &lt;/b&gt;Você pode encontrar todas as regras no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252FSnapdragon_Pro_Series_2023_-_Clash_of_Clans_Global_Ruleset.pdf')"&gt;Livro Oficial de Regras do SPS&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições:&lt;/b&gt; Fechadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Situação:&lt;/b&gt; Finalizado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;ESL Clash of Clans&lt;/a&gt; no X &lt;i&gt;(antigo Twitter)&lt;/i&gt; para se manter atualizado com tudo relacionado ao Snapdragon Pro Series!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Campeonato Mundial de Clash of Clans 2022&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Campeonato Mundial de Clash of Clans oficial aconteceu ao longo de 2022, e as equipes tiveram que competir em vários torneios da comunidade para obter um Ingresso Dourado para a Final Mundial, com US$ 1.000.000 em jogo. 4 equipes ganharam Ingressos Dourados e 4 equipes venceram as Classificatórias do campeonato. Essas 8 equipes se enfrentaram numa Final Mundial épica presencialmente em Helsinque, Finlândia.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para participar, os jogadores tinham que ter pelo menos 16 anos e precisavam ter o Centro da Vila mais alto possível.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A participação no Campeonato Mundial era gratuita. Os jogadores não precisavam pagar nada para se cadastrar nem para jogar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As regras e o formato do torneio podem ser consultados aqui.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Finalizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Veja de novo a competição inteira &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fplaylist%253Flist%253DPLGhzmQmduiLcgN1cpUo2ebcBq0uqhA66t')"&gt;aqui&lt;/a&gt; ou, se preferir, acelere até o evento principal. Confira a transmissão oficial em português de cada dia abaixo: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FXmw8kkOWb-M')"&gt;Dia 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FOPdoqL9WJjo')"&gt;Dia 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FEH-JZ6kO-6o')"&gt;Dia 3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/qlkWTr1CSYVitW4be042G4tVgVeLdkLbNoiW7eaaYow/0f9743585c35dec997f68bcb42aadaf9/612913353_1673353843.jpg?w=3000&amp;h=2000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Global Clash Cup (GCC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;Global Clash Cup&lt;/b&gt;, uma das mais diversas ligas comunitárias, estava de volta com mais uma temporada que promete ser repleta de confrontos emocionantes. Com US$ 9.000 em jogo, você pode esperar ver os melhores jogadores de diferentes níveis de Centro de Vila competindo.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estrutura do Torneio: &lt;/b&gt;Com 8 divisões diferentes com estruturas diferentes, o GCC certamente atenderá vários níveis de Prefeitura e estilos de jogo! Confira todos os detalhes nas &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Fesports.pdf')"&gt;divisões oficiais de esportes&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Festablished.pdf')"&gt;livro de regras!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação: &lt;/b&gt;Os jogadores devem residir em um país onde o Clash of Clans esteja disponível para download na loja de aplicativos local e ser o único proprietário das contas utilizadas para participação na liga. Os jogadores residentes na China continental não são elegíveis para participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Prêmio Total:&lt;/b&gt; $ 9.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regulamento:&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Fesports.pdf')"&gt;Esports divisions&lt;/a&gt; -&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS8%252Festablished.pdf')"&gt; Established divisions&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições: &lt;/b&gt;Fechadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Situação: &lt;/b&gt;Finalizado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedor: &lt;/b&gt;Tribe Gaming.
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;GCC&lt;/a&gt; no X &lt;i&gt;(antigo Twitter)&lt;/i&gt; para ficar atualizado com tudo relacionado à Global Clash Cup!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;ClashMSTRS Gold&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O terceiro Torneio de Ingresso Dourado de 2023, organizado pela ClashMSTRS, apresentou o mesmo formato dos outros Torneios de Ingresso Dourado.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estrutura do torneio: &lt;/b&gt;2 Classificatórias em que as 8 melhores equipes de cada uma avançam para uma Fase Suíça de 16 equipes em que apenas as 8 melhores se classificam para os Playoffs de Eliminação Dupla!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Todos os jogadores devem ter mais de 16 anos de idade no início do torneio. Somente jogadores com Centro de Vila 15 podem participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regulamento:&lt;/b&gt; Todas as regras do torneio podem ser encontradas &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fmstrs.gg%252FClashRulesPT')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições: &lt;/b&gt;Fechadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status: &lt;/b&gt;Finalizado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedor do Ingresso Dourado: &lt;/b&gt;Repotted Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;China Golden Ticket Tournament

&lt;/b&gt;O China Golden Ticket Tournament foi uma competição onde as melhores equipas chinesas podem competir para ganhar um Ingresso Dourado para as finais do Campeonato Mundial de Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estrutura do torneio:&lt;/b&gt; Houveram 4 Qualificatórias de Eliminação Única, qualificando 4 equipas em cada uma para a Fase Eliminatória, onde as 16 equipes competiram em uma chave de Eliminação Única, com as 4 melhores equipes avançando para as Finais de Eliminação Dupla, onde o vencedor receberá um Ingresso Dourado para o Campeonato Mundial.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação: &lt;/b&gt;Todos os jogadores deveriam ter mais de 16 anos de idade no início do torneio. Apenas os jogadores com CV15 poderão participar. Apenas jogadores residentes na China são elegíveis para participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Prêmio Total:&lt;/b&gt; ¥300,000 RMB&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Concluído.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedor do Ingresso Dourado: &lt;/b&gt;Glory of Forever&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;RUSH of Clans Golden Edition&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Organizado pelo RUSH, o segundo torneio de Ingresso Dourado de 2023 terá o mesmo formato dos outros Torneios de Ingresso Dourado. A equipe vencedora deste torneio ganhará um Ingresso Dourado para as Finais do Campeonato Mundial Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estrutura do torneio: 2 Qualificatórias Abertas, onde as 8 melhores equipes de cada um avançam para uma Chave Suíça de 16 equipes, onde apenas as 8 melhores equipes se qualificam para os Playoffs de Eliminação Dupla!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critérios de participação: Todos os jogadores devem ter mais de 16 anos no início do torneio. Somente jogadores com Centro da Vila 15 poderão participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todas as regras do torneio podem ser encontradas &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1Q8PmOLBbS0Agmlzbe1YStC54DswzDNjT%252Fedit%253Frtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para se manter atualizado sobre o que está acontecendo siga Rush of Clans no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FRUSHGGCoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Frushggcoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Concluído!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: Encerradas!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vencedor do Ingresso Dourado: Tribe Gaming&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Queso Cup Golden Edition&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Queso Cup é um torneio global com um Ingresso Dourado em jogo. O vencedor deste torneio garantirá uma vaga nas finais do Campeonato Mundial de Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estrutura do Torneio: Começando com duas Qualificatórias, onde as 8 melhores equipes de cada Qualificatória avançam para a Chave Suíça. Na Chave Suíça, cada equipe precisará vencer 3 vezes até restar 8 equipes. As 8 melhores equipes avançarão para os Playoffs, onde lutarão em uma chave de Eliminação Dupla com uma possível redefinição da chave.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critérios de participação: Todos os jogadores devem ter mais de 16 anos no início do torneio. Apenas jogadores com Centro de Vila 15 poderão participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este torneio é gratuito para jogar. Os jogadores não são obrigados a pagar nada para se registrar e/ou jogar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todas as regras do torneio podem ser encontradas &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupr.cl%252F2023CoCRulesetPT')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para se manter atualizado sobre o que está acontecendo, siga a página do &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FQuesoCupTV')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; da Queso Cup!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Concluído&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vencedor do Ingresso Dourado: NAVI&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;North America Snapdragon Pro Series da ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Snapdragon Pro Series de Clash of Clans foi uma série de torneios organizados pela ESL para todos os jogadores que residem na região da América do Norte. Com a premiação de US$ 60.000 e o título de campeão da América do Norte em jogo, os times profissionais não brincaram em serviço!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estrutura do torneio: &lt;/b&gt;começou com duas tabelas abertas, das quais as 4 melhores equipes de cada avançam para a fase do Snapdragon Challenge. A primeira colocada de cada tabela tem vaga garantida no desafio. As equipes entre a 2ª e a 9ª posição devem competir numa chave de Eliminação Dupla pelas 3 vagas remanescentes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critério de participação: &lt;/b&gt;todos os jogadores precisam ter mais de 16 anos até a data de início do torneio, devem residir na América do Norte, precisam ter documentos para viajar e devem ser registrados na plataforma da ESL Play. Somente jogadores com Centro da Vila 15 puderam participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A participação no torneio foi gratuita. Os jogadores não precisam pagar para se cadastrar nem para jogar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regulamento:&lt;/b&gt; As regras podem ser consultadas no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Fmisc%252Fgfx%252Fmedia%252Fplay%252Fglobal%252Fsps%252Frulebooks%252Fclashofclans.pdf')"&gt;regulamento oficial da SPS de Clash of Clans&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições:&lt;/b&gt; Fechadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Concluído.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedores: &lt;/b&gt;Aphelion Esports&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;ESL Clash of Clans no Twitter&lt;/a&gt; para não perder nada relacionado a Snapdragon Pro Series!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Europa e MENA Snapdragon Pro Series da ESL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Snapdragon Pro Series na EUR &amp;amp; MENA estava de volta, desta vez com um novo toque! Com um prêmio de US$ 25.000 e o título de campeão da EUR &amp;amp; MENA em jogo, todos os jogadores de CV15, CV12 e CV9 da região tiveram a chance de participar!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estrutura do torneio para CV15:&lt;/b&gt; Dois Open Ladder Sprints de 4 dias foram disputados em duas semanas. As 6 melhores equipes dessas escalas se classificaram para as finais abertas. Nas Finais Abertas, as 6 melhores equipes se enfrentaram em uma chave de eliminação dupla para determinar o vencedor!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Estrutura do torneio para as Retro Cups:&lt;/b&gt; Copa Retrô CV9 &amp;quot;No Spam Allowed&amp;quot; - Duas copas de eliminação simples disputadas em dois dias, com transmissão de cada Dia 2. 
Witches, Hogs e Drags foram banidos do jogo! &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CV12 Retro Cup&lt;/b&gt; &lt;b&gt;&amp;quot;Sem cura, sem artilharia&amp;quot; &lt;/b&gt;- Duas copas de eliminação simples disputadas em dois dias, com transmissão em cada Dia 2. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Máquinas de cerco, curandeiros e o feitiço de cura foram banidos do jogo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Todos os jogadores devem ter mais de 16 anos de idade no início do torneio, residir na região selecionada (Europa e MENA), possuir documentos de viagem e estar registrados na plataforma ESL Play para participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação&lt;/b&gt;&lt;b&gt;: &lt;/b&gt;$25.000 USD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Você pode encontrar todas as regras no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252FSnapdragon_Pro_Series_2023_-_Clash_of_Clans_Global_Ruleset.pdf')"&gt;Livro de Regras Oficial do SPS&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições: &lt;/b&gt;Fechadas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status: &lt;/b&gt;Finalizado
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga a ESL Clash of Clans no Twitter para ficar por dentro de tudo relacionado ao Snapdragon Pro Series!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Torneio de Aquecimento do Mundial 2023 - Worlds Warmup 2023&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Clash of Clans Worlds Warmup esteve de volta para sua edição de 2023 maior e melhor do que nunca! Com um prêmio total de $30.000 em jogo e apresentando o Centro de Vila 15 pela primeira vez em um Aquecimento do Mundial, as apostas foram mais altas do que nunca!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estrutura do Torneio: Houveram duas Eliminatórias Abertas para todos. As 8 melhores equipes (4 de cada qualificação) avançaram para a fase de grupos. A fase de grupos dividiu as (8) equipes classificadas e (8) Finalistas Mundiais de 2022 em 4 grupos. As 2 melhores equipes de cada grupo avançaram para os playoffs.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critérios de participação: Todos os jogadores do Centro de Vila 15 com mais de 16 anos residentes em países onde o aplicativo Clash of Clans está disponível na loja de aplicativos puderam participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todas as regras podem ser encontradas no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdrive.google.com%252Ffile%252Fd%252F1orPBxXgitd0sh6oRLUG2oqPHSW9abDHj%252Fview')"&gt;livro de regras oficial do Worlds Warmup 2023&lt;/a&gt; (em inglês)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reviva toda a ação do Worlds Warmup assistindo as Finais &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DEbWqU27N4qs')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Concluído&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;CHAMPIONS WAR LEAGUE: DARE TO COMPETE!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A CWL é uma das organizações mais antigas do cenário de esportes do Clash of Clans e agora está trazendo para você a CWL: Dare to Compete! - um dos maiores eventos liderados pela comunidade do ano até agora.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estrutura do torneio: Começando com uma fase Ladder, cada equipe jogará um máximo de 6 guerras por dia durante 7 dias consecutivos; a partir daí, as 24 equipes com as melhores pontuações passarão para a fase de grupos, da qual as 2 melhores chegarão aos playoffs de eliminação dupla.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critérios de participação: Todos os jogadores devem ter mais de 16 anos de idade no início do torneio. Somente jogadores com CV15 poderão participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Prêmio Total: $20.000 USD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regras: Você pode encontrar todas as regras no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1DNHXj_08EJ5IlFagUqQEZnbOLWESRXqOrp9t8jg0VRc%252Fedit')"&gt;Livro de Regras Oficial da CWL: Dare to Compete&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: Abertas - entre no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdiscord.gg%252FJnbmk9hgUD')"&gt;servidor Discord&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Concluído&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Siga a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fchampwarleague')"&gt;CWL no Twitter&lt;/a&gt; para ficar por dentro de tudo relacionado à CWL: Dare to Compete!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Guerra Cenas Fortes: Clã Rafacoc vs Clã Marinaul!
&lt;/b&gt;
Depois de remodelações o confronto de clãs oficias de criadores ganhou um nível Extremo, preparem-se para &lt;b&gt;Cenas Fortes&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Batalha será: &lt;b&gt;Clã Rafacoc vs Clã Marinaul&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E nessa Guerra &lt;b&gt;TODO&lt;/b&gt; mundo tem chances de ganhar!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estrutura do torneio: Os jogadores inscritos para a competição serão distribuídos nos Clãs de forma aleatória, onde se enfrentarão em uma Guerra Amistosa com &lt;b&gt;30 minutos de preparação por 2 horas de guerra&lt;/b&gt;, com &lt;b&gt;1 ataque por vila&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;estilo espelho&lt;/b&gt;, onde cada jogador ataca o número correspondente ao da sua Vila no Mapa de Guerra do Adversário. Os jogadores qualificados jogaram contra o Clã do Marinaul&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critérios de participação: A Vila deve estar com pelo menos 50% das Construções/Defesas melhoradas para o nível do Centro de Vila do Torneio, cada jogador só poderá participar com uma &lt;b&gt;única Vila do CV15, &lt;/b&gt;não poderá participar se estiver com Heróis em melhoria ou participando de Guerra Random (normais) no seu clã;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Premiação: 10.000 gemas a dividir por todos os jogadores que &lt;b&gt;derem PT na Vila do adversário e não tomarem PT na sua Vila&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todas as regras do torneio podem ser encontradas &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR%252Fcommunity')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Concluído&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para se manter atualizado sobre o que está acontecendo siga a Rafacoc no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR%252Fvideos')"&gt;Youtube&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Copinha Rafacoc!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;A Copinha RAFACOC da BASE 2.0&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Durante 6 dias, jogadores de vários níveis da &lt;b&gt;BASE do CONSTRUTOR &lt;/b&gt;batalharam em busca de Prêmios INSANOS e do título de &lt;b&gt;Mestre dos Mestres!&lt;/b&gt; Para participar, &lt;b&gt;a inscrição antecipada&lt;/b&gt; foi feita através da&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fpost%252FUgkx9b1Wl49KsapY5g6JKijBeXnaGNT1eJAU')"&gt;ABA Comunidade do canal Rafacoc no Youtube&lt;/a&gt;, &lt;b&gt;vagas são ILIMITADAS da CC6 à CC10!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estrutura do torneio: Os jogadores batalharam em diferentes formatos dependendo do seu nível de Base do Construtor, sendo um torneio com sem limite de inscrição e com chave flexível.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critérios de participação: a base deve estar com pelo menos 50% das construções/defesas upadas para o nível da Casa do Construtor (bases Rushadas não poderão participar). Cada jogador só puderam participar com uma única conta por Nível da Casa do Construtor. NÃO poderá participar se estiver com Máquinas Heróicas Upando (deitados);&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todas as regras do torneio podem ser encontradas AQUI!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Concluído&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para se manter atualizado sobre o que está acontecendo siga a Rafacoc no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR')"&gt;Youtube&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;SEMANA CLASH ON da RAFACOC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;SEMANA CLASH ON&lt;/b&gt; da &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Frafacocbr')"&gt;Rafacoc&lt;/a&gt; esteve de volta em 2023, pela primeira vez com uma edição &lt;b&gt;EXCLUSIVA&lt;/b&gt; e aberta para &lt;b&gt;toda a comunidade da língua portuguesa&lt;/b&gt;. Durante 5 dias, jogadores de vários Centros da Vila entrarão em batalhas insanas em busca de conquistar prêmios incríveis e, acima de tudo, o título de &lt;b&gt;Rei/Rainha do Centro da Vila!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estrutura do torneio: Os jogadores foram distribuídos de forma 100% aleatória, sendo um torneio com 30 participantes de cada Centro da Vila. Será dividido em 2 etapas, na primeira será realizada uma Guerra Amistosa, os jogadores serão distribuídos pelos Clãs por meio de inscrição/transmissão e na segunda etapa foi realizado um torneio de formato mata-mata, de Eliminação simples 1v1 entre o top 16 de jogadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critérios de participação: A Vila deve estar com pelo menos 50% das Construções/Defesas melhoradas ao nível do Centro da Vila do Torneio, cada jogador só puderam participar com uma única conta por Centro de Vila e não poderá participar se estiver com Heróis melhorando.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todas as regras do torneio podem ser encontradas &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUCzSUHEjButTBHP_axIFDLSg%252Fcommunity%253Flb%253DUgkxB6AExNw9J0wS33YXpOENRmES1lUSxi2h')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Concluído&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para se manter atualizado sobre o que está acontecendo siga a Rafacoc no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR')"&gt;Youtube&lt;/a&gt;!
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Chasmac Cup Warmup&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Chasmac Cup Warmup foi trazido até nós pela organização de Esports Chasmac Gaming, uma das maiores organizações de Esports no Clash of Clans! Para comemorar a Copa Chasmac que virá mais tarde em 2023, eles prepararam uma Copa Warmup da qual o vencedor garantirá um lugar nos Playoffs da copa principal! Siga os canais do &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fc%252Fsuziegaming')"&gt;Youtube&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fsuziegaming')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; da Suzie Gaming para não perder a ação!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estrutura do torneio: 128 equipes de CV15 se juntaram à Fase de Grupos, onde se enfrentaram por 5 semanas e as 23 melhores equipes chegaram à ronda de 32, onde 9 equipes convidadas se juntaram à competição, das quais 8 equipes chegaram aos Playoffs.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Este torneio é gratuito para jogar. Os jogadores não são obrigados a pagar nada para se registrar e/ou jogar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todas as regras podem ser encontradas no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdrive.google.com%252Ffile%252Fd%252F1V7NLOcxt3pKML_UaVMbU8P9lISKuSeNA%252Fview')"&gt;Regulamento Oficial da Chasmac Cup Warmup&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para se manter atualizado sobre o que está acontecendo, siga Chasmac Gaming no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FChasmacGaming')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Concluído&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: Fechadas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Town Hall Cups da RUSH.GG&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os jogadores de Clash também tiveram a chance de batalhar por 10 semanas em 10 Centros da Vila diferentes, do 6 ao 15, em um torneio organizado pela RUSH.GG. Foi a oportunidade perfeita para Centros da Vila mais baixos praticarem e mostrarem suas habilidades no e-sports de Clash of Clans. Confira a Final de cada nível de Centro da Vila abaixo!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FYGxOzpQN99I')"&gt;CV6&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FaNl_MUzLoww')"&gt;CV7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252F0svpKiI2cVs')"&gt;CV8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FM8jB1rUZNlc')"&gt;CV9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252F0Y-ekv47B18')"&gt;CV10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FxLP9tA1uImI')"&gt;CV11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252Fd1uK1GBH5Ys')"&gt;CV12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252FRD608XD7H64')"&gt;CV13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252F_yC16nO4l6U')"&gt;CV14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutu.be%252F2DCdk9SoNvc')"&gt;CV15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Estamos sempre em busca de novos colaboradores e queremos que nossa comunidade cresça! Se tiver interesse em realizar um torneio, confira as nossas &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Ftournament-guidelines%252Fpt%252F')"&gt;Regras para Torneios da Supercell&lt;/a&gt; e entre em contato pelo e-mail &amp;quot;tournaments@supercell.com&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash On!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;- Equipe do Clash of Clans
&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;A Apple não é patrocinadora nem responsável pela realização de promoções ou eventos.&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/B8ry5VAXksTWmX0HpLcTg0vUiUWbZju7BvPsucpNHKU/9576f9d7660314fd48a5d7665387ee97/1670582992_1671455666.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2023-01-23T12:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>YpAvtckV4VLWD5zydp2wm</id>
    <title>Parabéns Clash Champs!</title>
    <updated>2023-11-26T15:43:01.901000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Após 3 dias de intensa competição, Clash Champs são Campeões Mundiais de Clash of Clans 2023!
O Clash Champs chegou ao topo durante este incrível fim de semana do Clash Fest, ganhando o grande prêmio de US$ 300.000 e levando para casa o troféu de Campeão Mundial!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1zrNJnqNlBvrkh3EaiibFa/6f9d4a74bbed5597f67bc79a78c11c77/PT_COC_2023_WF_-_Bracket.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;As Grandes Finais revelaram uma habilidade incrível, com a Repotted Gaming terminando como vice-campeã deste ano. Estão todos de parabéns, pois também comemoramos o bom desempenho deles durante o fim de semana!
Dê uma olhada em como todos os 8 finalistas do Campeonato Mundial se saíram neste fim de semana:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/cWDSIf1HNWcHrq00zf08g/232bd395d574640333c3e8b87a60c5cb/PT_COC_2023_WF_-_Team_Prize_Results.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Ao encerrarmos as Finais do Campeonato Mundial deste ano, estendemos nossa sincera gratidão a cada equipe por dedicar meses a uma intensa competição. Este evento não seria possível sem o compromisso inabalável desses formidáveis competidores. Agradecemos imensamente a todos os espectadores que se juntaram a nós on-line ou que torceram na plateia aqui em Helsinque, pois a energia foi inigualável!

Caso tenha perdido alguma das emoções de hoje ou dos dias anteriores, você pode assistir a todo o fim de semana do Campeonato Mundial em nosso &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fplaylist%253Flist%253DPLGhzmQmduiLdT9YWYCgBKYzMTkh-2qYgh')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;! E, é claro, fique conectado com o Clash of Clans Esports no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;Twitter&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para receber as últimas atualizações enquanto aguardamos ansiosamente o que está por vir.

Obrigado por uma incrível temporada de 2023 e Clash On!

-A equipe do Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2cYevzSW3RPkxjHgj8LHrr/4adb69c9bbf6a8d78a8f8d4cefcb4cc0/PT_COC_2023_WF_-_Champions_Graphic.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2023-11-26T15:42:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5bYfclnbQd0vdf4mjb5RPN</id>
    <title>O campeonato mundial volta em 2024!</title>
    <updated>2024-03-07T15:43:53.880000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Campeonato Mundial de Clash of Clans volta em 2024!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá, chefe! Com o ano novo vem um Campeonato de Clash of Clans novo! Neste anúncio, faremos um apanhado geral do Campeonato Mundial planejado especialmente para que você consiga competir contra as melhores equipes de Clash of Clans do mundo por uma parte da premiação total de &lt;b&gt;US$ 1 milhão&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;O Campeonato Mundial de Clash of Clans está de volta em 2024!&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=3ulVqG9Yr5s"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;DE VOLTA ÀS RAÍZES&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Você adorava os velhos tempos, e nós também. Por isso, este ano, as competições mensais estão de volta no cenário competitivo de Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;O Campeonato Mundial vai ser composto de:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quatro competições mensais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Uma classificatória da China&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Uma classificatória final&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mundial presencial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;COMPETIÇÕES MENSAIS&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;De abril a julho, todo mês será uma nova chance de garantir o ingresso dourado para a final do Campeonato Mundial! Cada competição mensal tem três fases: uma classificatória aberta (fase 1), uma classificatória com 128 equipes e a final mensal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quem vencer a final mensal garante o ingresso dourado, ou seja, uma vaga na final mundial para a equipe! Mas não é só isso. Todos os vice-campeões mensais têm vaga garantida na classificatória final. A prata também vale muito!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quer saber exatamente quando começa? Não se preocupe, pois vamos sempre publicar informações. Além disso, o ícone da plataforma do torneio fica disponível na tela principal do jogo quando for hora de se inscrever!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CLASSIFICATÓRIA FINAL&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para manter o interesse ao longo de todo o ano, nada como a classificatória final. As quatro equipes vice-campeãs nas competições mensais enfrentam os vencedores de torneios da comunidade pela chance de ganhar o último ingresso dourado para a final mundial.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;CONFIRA A PROGRAMAÇÃO COMPLETA!&lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Datas das classificatórias mensais de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: 26 de março a 31 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª fase: 1º a 6 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 13 e 14 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finais mensais: 20 e 21 de abril
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Datas das classificatórias mensais de maio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: 27 a 30 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª fase: 1º a 6 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 18 e 19 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finais mensais: 25 e 26 e maio
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Datas das classificatórias mensais de junho:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: 28 a 31 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª fase: 1º a 6 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 15 e 16 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finais mensais: 22 e 23 de junho
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Datas das classificatórias mensais de julho:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: 27 a 30 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª fase: 1º a 6 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 13 e 14 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finais mensais: 20 e 21 de julho
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Datas das classificatórias finais:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 e 8 de setembro
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mundial:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novembro de 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Imaginamos que você tenha mais dúvidas, e elas serão respondidas em breve! Acompanhe as notícias de e-sports nas redes de Clash of Clans para não perder nenhum detalhe: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1AE7dNfgAoXMoSEmkHwnbV/a7608273c168c65f4980422339f45f79/PT_Announcement_Teaser_thumb.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-02-15T13:59:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj</id>
    <title>Cronograma do Campeonato Mundial de 2024</title>
    <updated>2024-03-11T07:31:11.909000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Ei, chefe!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Com a chegada do Campeonato Mundial de Clash of Clans 2024 no próximo mês, a ansiedade começa a bater, então que tal marcar no calendário as datas importantes deste ano?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="#/en/esport/5bYfclnbQd0vdf4mjb5RPN"&gt;Conforme mencionado anteriormente&lt;/a&gt;, o campeonato mundial de 2024 será composto por quatro classificatórias mensais, uma classificatória chinesa, uma classificatória final e uma final mundial.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;As classificatórias mensais deste ano ocorrerão em três fases, sempre na plataforma de torneio do jogo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias abertas (1ª fase)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finais mensais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Confira o calendário oficial e anote as datas importantes!&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Datas das classificatórias mensais de abril:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: 26 de março a 31 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª fase: 1º a 6 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 13 e 14 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finais mensais: 20 e 21 de abril
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Datas das classificatórias mensais de maio:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: 27 a 30 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª fase: 1º a 6 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 18 e 19 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finais mensais: 25 e 26 e maio
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Datas das classificatórias mensais de junho:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: 28 a 31 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª fase: 1º a 6 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 15 e 16 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finais mensais: 22 e 23 de junho
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Datas das classificatórias mensais de julho:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: 27 a 30 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª fase: 1º a 6 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatórias mensais: 13 e 14 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Finais mensais: 20 e 21 de julho
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Datas das classificatórias finais:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 e 8 de setembro
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mundial:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novembro de 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Como você já deve saber, as ligas das Guerras de Clãs acontecerão com as primeiras fases de cada classificatória mensal, mas não se preocupe! Este ano, todos os jogadores poderão participar das ligas das Guerras de Clãs e das classificatórias abertas!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por hoje é só! Fique de olho na aba E-sports de Clash of Clans, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;no site de e-sports&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e não deixe de seguir a hashtag #ClashWorlds para ficar por dentro de todas as novidades sobre o campeonato de Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2NbxKd6OCBGHQ2bd1yoazF/6d5e89df7813f42f2f36953d95fdbedb/PT-2024_Worlds_Schedule_Announcement-_Thumbnails.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-03-06T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5OPAgwJwjtsYNaDcA0BgLJ</id>
    <title>Torneio de aquecimento - fase de grupos!</title>
    <updated>2024-03-15T14:18:41.592000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Olá, chefe!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Depois de duas classificatórias intensas, as equipes para a fase de grupos do torneio de aquecimento para o mundial foram definidas! As equipes virão com suas melhores estratégias do centro da vila 16 para garantir uma vaga na fase seguinte, além da maior parte da premiação total de US$ 30 mil e a honra da vitória no aquecimento!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As 7 equipes classificadas na primeira classificatória, as 6 da segunda e as 3 equipes finalistas do Campeonato Mundial de Clash of Clans vão participar da fase de grupos!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Essas 16 equipes serão divididas em 4 grupos nesta fase. Dentro de cada grupo, todas as equipes competem entre si, e as 2 melhores de cada grupo avançam na competição!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3aHfCVh0hpUraJ18iFucid/46c5b374bef02ead024671073f7cf655/PT_8_-_Group_Stage_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;O clima está tenso na PRIMEIRA competição oficial com o centro da vila 16, então anotem na agenda para não perder a fase de grupos do torneio de aquecimento para o mundial:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º dia - 16 de março ao meio-dia UTC (sábado)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º dia - 17 de março ao meio-dia UTC (domingo)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;As disputas ÉPICAS da fase de grupos serão transmitidas pelos comentaristas favoritos da comunidade, então confira a aba de e-sports dentro do jogo, o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt; e o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; de e-sports de Clash of Clans para saber como assistir à fase de grupos em seu idioma!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/svaObyuuoi3bMXe1YnC0q/ec05371e02947fc667f6f84a1d95cf2f/00_Thumbnails_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-03-14T16:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3HFPUrRk3ply0IhzCVx6b9</id>
    <title>Campeonato mundial de CoC: formato e regulamento</title>
    <updated>2024-03-25T15:54:11.105000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Olá, chefe! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A comunidade estava contando os minutos para obter mais informações sobre o Campeonato Mundial de Clash of Clans de 2024, e a hora da revelação chegou!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Antes de tudo, sugerimos a leitura do &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-PT')"&gt;regulamento oficial do Campeonato Mundial de Clash of Clans&lt;/a&gt; com todas as informações relevantes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As classificatórias deste ano ocorrem em três etapas: classificatória aberta, classificatória mensal e final mensal. Confira o formato abaixo!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/u086VmwBYFPu4IHVja3kO/0dfb57d49f9a841b9ba9a2339894fb46/PT-2024_Worlds_Announcement_Format.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Dê uma olhada no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj')"&gt;cronograma&lt;/a&gt; para ficar por dentro das datas importantes, anotá-las no caderninho e não perder nenhuma chance de se qualificar!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A premiação total do Campeonato Mundial de Clash of Clans é de 1 milhão de dólares! Os pormenores da distribuição da classificatória final e da final mundial ainda estão sendo discutidos, mas você já pode conferir os detalhes da distribuição da premiação da final mensal.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2McD04Mdi0USgJtAoMB9Ak/e37518c0cc1a65a0fbb2daa89765ff79/PT-2024_Worlds_Announcement_Prizes.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;E por hoje é só! Fique de olho na aba E-sports de Clash of Clans, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e na hashtag #ClashWorlds para ficar por dentro de todas as novidades sobre o campeonato de Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!
-Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1Hxu2u13bnRzPOdpThbuCX/e8f5781b10203d0a6c338ec9758a0601/PT-2024_Worlds_Announcement-_Thumbnails.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-03-19T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>n1yNhpK7RBRMkQXf3JXpf</id>
    <title>Eliminatórias do torneio de aquecimento</title>
    <updated>2024-03-23T03:50:52.409000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Olá, chefe! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Depois de duas classificatórias abertas e uma etapa de grupos de tirar o fôlego, as oito equipes finalistas do torneio de aquecimento de 2024 estão preparadas para lutar pelo prêmio de US$ 30 mil!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A pressão está grande desde o lançamento do centro da vila 16, e apenas uma equipe vai sair vitoriosa do torneio de aquecimento para o campeonato mundial!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Eis as oito equipes finalistas:&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7LgdFeU6liznctlFZoqIDq/2f0227153be02a5466222f54f8b3eca5/10_-_Playoffs_Teams_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Com tudo que está em jogo, com certeza as equipes vão mostrar todo o potencial das bases e dos ataques do centro da vila 16! Confira a distribuição dos prêmios!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2dL1EJHVQUdvIdctw8045p/4874b43b939614c74020c4960a348165/5_-_PrizePool_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.jpg?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Durante dois dias, as oito equipes finalistas se enfrentarão em uma chave de eliminação dupla. Aqui está a tabela!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3AAU8KWt1FWencXW0zOqqa/a6302342748fd24f175ac4533793bec7/09_-_Bracket_Playoffs_-_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Todas as partidas serão transmitidas ao vivo no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans%252F')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fclashofclans')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans%253Flang%253Den')"&gt;TikTok&lt;/a&gt; de Clash of Clans. Crie um lembrete AGORA MESMO para não perder nenhum detalhe do que o centro da vila 16 é capaz!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dia 1: sábado, 23 de março às 12h (fuso horário UTC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Crie um lembrete AQUI&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Dia 2: domingo, 24 de março às 12h (fuso horário UTC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Crie um lembrete AQUI&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fique de olho na aba E-sports do jogo, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X de e-sports de Clash of Clans&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; para não perder nenhum detalhe do torneio de aquecimento!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boa sorte a todas as equipes!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/72kGqzuF6kV8K2ZtbRID0z/0127598e0a9177882dc4d0c25c67eb0e/Playoffs_Article_Worlds_Warmup_Thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-03-21T14:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1J0qz9CjAbvApcTRn2F0LX</id>
    <title>Reveja o primeiro dia de Finais do Warmup do Mundial!</title>
    <updated>2024-03-26T14:51:25.602000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5UVgV0dF23n1muXd07QamA/d69667dbe220db90e08fabab6c0faf90/00_Thumbnails_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9__1_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=9t9qUjZCiN4"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-03-24T17:28:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>14kmf8VIUrxu2USIeQhauv</id>
    <title>Reveja as Finais do Warmup do Mundial!</title>
    <updated>2024-03-25T16:57:40.660000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1RWdFVadbMNUlenRnIbvZW/fce3b7a51f8e2fab960643e0b13bafe9/PT-00_Thumbnails_CoC_Worlds_Warmup_2024_-_16x9__1___3_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=_Muk8xhtHcU"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-03-24T17:30:36+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5iS0cgaQurMHESABoYIOrj</id>
    <title>Mundial de Clash - Informações importantes!</title>
    <updated>2024-04-03T06:55:26.148000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Olá, chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Estamos chegando naquela época do ano! O Campeonato Mundial de Clash of Clans 2024 está quase começando, então é hora de destrincharmos tudo que você precisa saber para almejar o topo e se tornar o Campeão Mundial!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/u086VmwBYFPu4IHVja3kO/0dfb57d49f9a841b9ba9a2339894fb46/PT-2024_Worlds_Announcement_Format.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Bem, vamos por partes! Voltaremos às nossas origens, e as competições mensais estão de volta com algumas mudanças em relação ao formato de 2023. O Campeonato Mundial 2024 será composto de:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quatro competições mensais&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Uma classificatória da China&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Uma classificatória final&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mundial presencial&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;COMPETIÇÕES MENSAIS&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vamos dar uma olhada no funcionamento das competições mensais! Cada competição mensal é composta de três fases:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 1: classificatória aberta&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 2: classificatória mensal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fase 3: final mensal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;A &lt;u&gt;&lt;b&gt;Classificatória Aberta&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; é uma competição de pontuação no placar e acontece durante 6 dias por meio do portal do torneio dentro do jogo. As 128 melhores equipes da Classificatória Aberta avançam para a &lt;u&gt;&lt;b&gt;Classificatória Mensal&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, um torneio de eliminação dupla disputado até que as 6 melhores equipes sejam determinadas. Essas 6 equipes avançam para a &lt;u&gt;&lt;b&gt;Final Mensal&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, que também é um torneio de eliminação dupla. A disputa acontece até que a melhor equipe ganhe o ingresso dourado que lhe dá a vaga na final mundial. Além disso, a equipe vice-campeã de cada Final Mensal recebe um ingresso prateado, que garante uma vaga na &lt;u&gt;&lt;b&gt;Classificatória Final&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;. Então mesmo sem o ingresso dourado, ainda há chances!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A &lt;u&gt;&lt;b&gt;Classificatória Final&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; é disputada pelas 4 equipes que conseguiram os ingressos prateados nas competições mensais e também pelas equipes que ganharam os ingressos prateados pelos torneios da comunidade. Esse será um embate épico para decidir a última equipe que vai participar da Final Mundial de 2024!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;b&gt;NÃO ESQUEÇA!&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; Para participar das competições mensais, inscreva-se durante o período de cadastros! O cadastro para cada competição mensal fica aberto por 6 dias, então não perca a chance de participar da ação!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Confira o cronograma abaixo ou visite nosso &lt;a href="#/en/esport/1riQAzfbFBHavBVZeYM4qj"&gt;Cronograma do Mundial de 2024&lt;/a&gt; para saber mais! Marque na sua agenda para aproveitar todas as chances de se classificar!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Datas da classificatória mensal de abril:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: 26 a 31 de março&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª fase: 1º a 6 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória mensal: 13 e 14 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 20 e 21 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Datas da classificatória mensal de maio:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: 27 a 30 de abril&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª fase: 1º a 6 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória mensal: 18 e 19 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 25 e 26 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Datas da classificatória mensal de junho:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: 28 a 31 de maio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª fase: 1º a 6 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória mensal: 15 e 16 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 22 e 23 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Datas da classificatória mensal de julho:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: 27 a 30 de junho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1ª fase: 1º a 6 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Classificatória mensal: 13 e 14 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Final mensal: 20 e 21 de julho&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Datas da classificatória final:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 e 8 de setembro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Datas da final mundial:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novembro de 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2McD04Mdi0USgJtAoMB9Ak/e37518c0cc1a65a0fbb2daa89765ff79/PT-2024_Worlds_Announcement_Prizes.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Não esqueça que a premiação total do Mundial de 2024 é de US$ 1 milhão! Ainda estamos definindo a distribuição da premiação da Classificatória Final e da Final Mundial. Enquanto isso, dê uma olhada na distribuição da premiação das finais mensais acima. A cada mês, a premiação total de US$ 50 mil será distribuída entre as 6 melhores equipes!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Não perca nenhum segundo sequer das emoções de e-sports de Clash este ano! Inscreva-se nos canais oficiais de Clash of Clans no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClans')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;, na &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fclashofclans')"&gt;Twitch&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans')"&gt;Facebook&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.tiktok.com%252F%2540clashofclans')"&gt;TikTok&lt;/a&gt;, ative as notificações e não perca nada!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E é isso, Chefe! Se tiver dúvidas ou precisar de ajuda, confira o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-en-v1')"&gt;regulamento oficial do campeonato&lt;/a&gt;! Caso sua questão não seja resolvida, entre em contato pelo e-mail clashofclans_&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=mailto%253Aadmin%2540ee.gg')"&gt;admin@ee.gg&lt;/a&gt; para saber tudo sobre o Campeonato Mundial! Vale ressaltar que a equipe de administração do torneio só pode ajudar em questões relacionadas ao torneio. Para questões relacionadas a compras no jogo ou a problemas com conta de jogo, entre em contato com o suporte do jogo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fique de olho na aba de e-sports dentro do Clash of Clans, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X de e-sports de Clash of Clans&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports&lt;/a&gt; para ficar em dia com tudo sobre o Mundial #ClashWorlds!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7gkzuIL1GtSBmVHhnwvfGY/c0c4d4d17da837944655b7c1fa1c33fe/PT_Copy_of_COC_-_AYNTK_Article_Assets_900x500.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-03-29T17:50:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>vuBCHpN3niaoqlFJjl46u</id>
    <title>Reveja o Dia 1 da Qualificatória Mensal de Abril!</title>
    <updated>2024-04-16T10:51:14.854000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4qa015nOwmFeZPeiBNP7Zw/c805d435ccf498847ff7bd83d74d292d/COC_-_April_MQ_Thumb_Day_1_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=5IeYNvpm33I"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-04-12T23:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1ICZmeyYPPIc0s1tFj5vvh</id>
    <title>Reveja o Dia 2 da Qualificatória Mensal de Abril!</title>
    <updated>2024-04-16T12:05:15.994000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6EtKYq7wO8baBJvfrsBPuR/150e945c4aafbe2847bf777bd9902716/COC_-_April_MQ_Thumb_Day_2_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=Q0gOc72y5J8"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-04-13T23:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>39bolX8iDO3paJYd6JCwZt</id>
    <title>Final mensal de abril: tudo que você precisa saber!</title>
    <updated>2024-04-20T14:36:18.601000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Olá, chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Com a conclusão da classificatória mensal de abril, o passo seguinte na sua jornada é rumo à final mensal de abril. E essa rodada vai ser boa!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A final mensal de abril acontece nos dias 20 e 21 de abril. Em ambos os dias, a competição começa às 14h UTC. Anote na agenda! Agora vamos aos detalhes...&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/25DMoffase6JlLCwxsdQNU/797633b0087458d4603c0f664ec38055/IMG_8222.JPG?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Vamos começar pelas informações essenciais! Na &lt;u&gt;classificatória mensais de abril&lt;/u&gt;, 6 equipes garantiram uma vaga na final mensal de abril: 2 no grupo dos vencedores e 4 no grupo dos perdedores. Na final mensal de abril, a tabela será determinada pela posição de cada equipe na classificatória mensal de abril. As 4 equipes do grupo dos perdedores começarão na 1ª rodada do grupo dos vencedores. As 2 equipes do grupo dos vencedores pularão a 1ª rodada e jogarão a primeira partida na 2ª rodada. Quanto mais alta a posição, maior a vantagem!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As 6 equipes se enfrentarão em um torneio de eliminação dupla de dois dias no portal do torneio, até que 1 equipe receba o título de campeã da final mensal de abril e garanta seu ingresso dourado. E tem mais! A vice-campeã receberá um ingresso prateado e uma vaga na classificatória final! As duas primeiras rodadas do grupo dos vencedores e a primeira rodada do grupo dos perdedores acontecem no 1º dia (20 de abril). As rodadas e partidas restantes acontecem no 2º dia (21 de abril).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Agora vamos conferir os detalhes das 6 equipes que competirão na final mensal de abril.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4ZZXl7DwkyLpT2PlhZxPpZ/e52f04b658fa89ddf690d575168497eb/PT-COC_-_April_MF_Competing_Teams_Updated.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Como mencionamos, 6 equipes competirão na final mensal de abril. E elas não vão deixar tropa sobre tropa!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As 6 equipes participantes da final mensal de abril são as seguintes, por ordem de posição:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;NAVI: &lt;/b&gt;NAVI é formado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGAKU_coc')"&gt;GAKU&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKazuma_coc_')"&gt;Kazuma&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKlaus_coc')"&gt;Klaus&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSTARs_coc_')"&gt;STARs&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FpCastroLeao')"&gt;pCastro&lt;/a&gt;. Confira o time no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FNAVI_coc')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Millesime MG: &lt;/b&gt;Millesime MG é composto por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FJust_Natchoa')"&gt;Natchoa&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKingsman_coc_')"&gt;KingsMan&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMammuthCoC')"&gt;Hawk&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FTryHardvw')"&gt;TryHard&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F_zTeemper')"&gt;El Teemper&lt;/a&gt;. Confira o time no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMillesimeMG')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Free Agents: &lt;/b&gt;Free Agents é formado por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCelinhoCoc')"&gt;CELINHO&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FLoOPCoc')"&gt;LoOPe&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPatolinococ')"&gt;Pato&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FBernaulcoc')"&gt;Bernaul&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FLeo1_coc')"&gt;Leo&lt;/a&gt;. Confira o time no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FAnarkhiaCoc')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Synchronic Gaming:&lt;/b&gt; Synchronic Gaming é composto por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Feinstein_coc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPhilipp_CoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGeneralX_coc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMarc_TGG')"&gt;Marc&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fsimonk_coc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;. Confira o time no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSynchroniic')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;VM Surgical:&lt;/b&gt; VM Surgical é formada por &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FADHD_SAMI')"&gt;Sami&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FKrzysztofcoc')"&gt;Krzysztof&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FUltra_coc30')"&gt;Ultra&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMSGIsma')"&gt;Isma&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSq_Visuals')"&gt;Simon&lt;/a&gt;. Confira o time no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FVMSurgical')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vatang: &lt;/b&gt;Vatang consiste nos jogadores LG, DP, Dream Walker, KIIIBEROS e LansLota. Confira o time no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FVatangCoC')"&gt;Twitter&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A NAVI e Millesime MG pularão a 1ª rodada do grupo dos vencedores e começarão na 2ª rodada do grupo dos vencedores. Já as equipes Free Agents, Synchronic Gaming, VM Surgical e Vatang participarão da 1ª rodada do grupo dos vencedores. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Agora que já falamos sobre as equipes e os jogadores, vamos aos comentaristas convidados e da comunidade!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1eDLQd3A0v00yBzKfOvVAH/b7fc4d436128e25726f408757cb83ac4/PT_COC_-_PT_Talent_Graphic.jpg?w=1080&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Temos um elenco incrível para a final mensal de abril!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossos comentaristas oficiais do Mundial #ClashWorlds, que participarão das transmissões em português:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Bruna7Cr%252Flive')"&gt;Bruna7Cr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540HoLoWiWi%252Flive')"&gt;Marinaul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR%252Flive')"&gt;RafaCoC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E é não só isso! Também teremos um elenco estelar de comentaristas da comunidade em vários idiomas para torcedores de todo o mundo:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;EN: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCarbonFin')"&gt;CarbonFin&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F%2540iTzuDL')"&gt;iTzu&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252F%2540EricOneHive')"&gt;Clash with Eric&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ES: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ZolokotrokoTOP%252Flive')"&gt;Zolokotroko&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fstyle_coc')"&gt;Style&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SockersSabadellUnited%252Flive')"&gt;Sockers&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FshioNWUCoC%252Flive')"&gt;shioN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;FR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540SkarexClashofclans')"&gt;Skarex COC&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Foptimusprimecoc')"&gt;Optimus Prime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DE: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540NoobsiMTV%252Fstreams')"&gt;Noobs iMTV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;IT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252Fhaplo_80')"&gt;Haplo80&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.twitch.tv%252FMedda87')"&gt;Medda87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540Fada.')"&gt;FADA&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540jaejincoc')"&gt;JAEJINCOC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;JP: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fchannel%252FUC51BDrBqovsPChpAZrXSHig')"&gt;yuta14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ID: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ChiefRianGaming%252Fstreams')"&gt;Chief Rian Gaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ZHTC: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540turtle_coc')"&gt;烏龜 Turtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Está na hora de falarmos da bolada!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/WliVByA2RDnGfvh4ggiU1/c569b5ec3a8e71ea1fcf19c7269347c0/PT-COC_-_Article_Prize_Pool_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Alguém perguntou sobre a premiação? É isso mesmo: inacreditáveis US$ 50 mil estão em jogo para os 6 participantes da final mensal de abril. Confira os detalhes de distribuição da premiação total no gráfico acima!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4bgCpGEYDOjGZVvYGbJFSR/ea7b5936bd32d6bd38198948687abdd5/PT-COC_-_Article_Where_to_Watch_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Você não pode perder as PRIMEIRAS finais mensais de 2024 no Mundial #ClashWorlds. Talvez você esteja se perguntando: &amp;quot;mas, Chefe, onde eu posso ver a primeira partida dos meus jogadores favoritos de Clash of Clans?&amp;quot;. NÃO SE PREOCUPE. Existem várias formas de assistir!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossa opção favorita para assistir à final mensal de abril é o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;site de evento do Clash of Clans&lt;/a&gt;. No site do evento, você pode assistir ao stream em 8 idiomas: inglês, espanhol, português, francês, alemão, italiano, coreano e japonês! Além disso, ao fazer login com seu Supercell ID, você poderá receber recompensas no jogo. Sim, você ganha recompensas por assistir! Confira a lista completa de sites de evento:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;EN: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fen%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/en&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DE: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fde%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/de&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;FR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Ffr%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/fr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;IT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fit%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/it&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ES: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fes%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/es&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PT: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/pt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;JP: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fjp%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/jp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;KR: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fkr%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;https://event.supercell.com/clashofclans/kr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E é isso, Chefe! Anote na agenda e fique de olho na aba de e-sports do Clash of Clans, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X de e-sports de Clash of Clans&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports&lt;/a&gt; para estar por dentro de tudo sobre o Mundial #ClashWorlds!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4O4boA0WVcVxCE7iMDwSDq/5fd0221aaf53f2cfbc11f31e53cd86c5/PT-COC_-_April_MF_AYNTK_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-04-17T15:22:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>64JSGI8DXqGO2Vmp0qPibn</id>
    <title>Reveja o Dia 1 das Finais Mensais de Abril!</title>
    <updated>2024-04-22T13:05:55.562000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3TiXvgpkWH7mYzOxWkFaoU/7120496c186302593a6abc8307f8ce8b/PT_COC_-_April_MF_Thumbnails.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=3lOGaOHmLQ0"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-04-20T18:33:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2zz5hu8ghpjdIx6i6CEUdi</id>
    <title>Reveja o Dia 2 da Final Mensal de Abril</title>
    <updated>2024-04-22T14:01:22.717000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1iblRlorXUHglYblIT9Qcy/f743bd4fbcb952fb3b41f0372ba16269/PT_COC_-_April_MF_Thumbnails_d2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=fzDEiKCHk5I"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-04-21T18:29:27+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6KhLFBhhSN5KTzmf3iTG5M</id>
    <title>Parabéns, Synchronic!</title>
    <updated>2024-04-23T12:14:49.514000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Parabéns, Synchronic, pela vitória na final mensal de abril!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá, chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Depois de uma classificatória aberta intensa, uma classificatória mensal épica e uma final mensal de tirar o fôlego...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Temos a definição da primeira finalista do Campeonato Mundial de Clash of Clans de 2024!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2xQdlw5DZ4lxWKV8Ju3HUb/6f8d17671374168f68cb27444ed63ac2/Synchronic_Golden_Ticket_16x9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;A &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FSynchroniic')"&gt;&lt;b&gt;Synchronic&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; teve um desempenho SENSACIONAL na chave inferior, levou a NAVI para a prorrogação, garantiu o ingresso dourado da final mensal de abril e levou para casa a maior parte do prêmio de US$ 50.000.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Parabéns, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;General X&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Simon&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FMarc%25255FTGG')"&gt;&lt;b&gt;Marc&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;,&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;&lt;b&gt;Philipp&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; &lt;b&gt;e&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;&lt;b&gt;Einstein&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;b&gt;!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1qfUYiZjOInjmYmzgQd5YV/99371c0c66ebda7e1bc0785a0aa1439b/Screen_Shot_2024-04-21_at_11.31.52_AM.png?w=2004&amp;h=1108&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Assista novamente aos dois dias de confrontos épicos que renderam um ingresso dourado e uma vaga na final do Campeonato Mundial de Clash of Clans para a Synchronic!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/FJ_jr5UzkeI?si=8rYe9TK7e2FzOEfR&amp;t=1088"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/kVq2IhGstIc?si=urIZs_UhIp-xJDFJ&amp;t=1029"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Restam ainda cinco ingressos dourados que podem ser obtidos nas próximas finais mensais e no desafio da classificatória final, então se inscreva na plataforma do torneio: essa pode ser a SUA chance de chegar na final mundial! Fique de olho na aba de e-sports dentro do Clash of Clans, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X de e-sports de Clash of Clans&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports&lt;/a&gt; para ficar em dia com tudo sobre o Mundial #ClashWorlds!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4ELGBsEuyRfG8Q3wrSIOt5/36d79b3a04c3bd27f5fa9bf8d114dcef/Synchronic_Golden_Ticket_16x9.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-04-21T18:33:26+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5HwOjGhVV2JH7NyPU4vCvN</id>
    <title>LIGA RAFACOC CENTROS DE VILA DO CV9 AO CV16</title>
    <updated>2024-04-24T14:36:36.990000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Olá Chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;Liga RafaCOC de Centros de Vila&lt;/b&gt; continua à todo vapor! Começamos pelo Centro de Vila 9 e agora chegou a vez do Centro de Vila 14 mostrar o seu valor! Torneio no formato 1vs1.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;b&gt;Inscrições:
&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;As inscrições já estão abertas através da &lt;b&gt;Aba Comunidade&lt;/b&gt; no canal da Rafa no Youtube. Além disso, você também poderá se inscrever no início da transmissão AO VIVO, tentando a sorte e enviando um convite para entrar no Clã.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para fazer a sua inscrição antecipada &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fbit.ly%252FLIGARAFACOCCV13')"&gt;clique nesse link aqui.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Importante: &lt;/b&gt;As inscrições são ilimitadas e o prazo de inscrição até 12h BRT, no dia da transmissão da Classificatória de CADA CENTRO DE VILA. As vagas que sobrarem serão disponibilizadas no início da transmissão. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os convites dos Clãs serão enviados somente até as 18h BRT no dia do Evento. Caso o jogador não receba o convite, deve entrar em contato com os ADMs (Administradores do Torneio) pelo link do &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fchat.whatsapp.com%252FEhNoTQBNoeED5XUWKfycdi')"&gt;Grupo no WhatsApp&lt;/a&gt;. &lt;/p&gt;&lt;blockquote&gt;&lt;p&gt;No dia de cada evento, TODOS OS JOGADORES deverão estar no Clã até as 19H BRT. Caso contrário, serão automaticamente desclassificados.&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;b&gt;Requisitos para Participar:&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ter um dos Centros de Vila que fazem parte do Torneio, ou seja, Centro de Vila 14.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ter &lt;b&gt;TODAS&lt;/b&gt; as construções liberadas/compradas correspondente ao Centro de Vila inscrito no torneio, ou seja, vilas mal Upadas não poderão participar;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada jogador só poderá participar com uma única conta para cada nível de Centro de Vila;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A organização do Torneio reserva-se o direito de aceitar ou não a inscrição de cada jogador, conforme os critérios aplicados em virtude de Fairplay;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao fazer a inscrição para participar do Torneio, todos os jogadores estão cientes que devem cumprir todas as regras e requisitos impostos previamente pelos ADMS. Qualquer violação as regras, sendo ela de natureza comportamental ou na sua participação que interfira no resultado dos confrontos, assim como:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cancelar o ataque após o início.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Remoção do desafio sem a autorização dos administradores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataques fora do seu desafio.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todo e qualquer tipo de conversas no chat do clã. (Ressalva-se 
deportação de denúncias)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;O jogador pode ser penalizado de acordo com ato realizado e até mesmo banido do evento, ficando a critério da organização a sanção aplicada.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Confira os formatos e as regras do torneio&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Centro de Vila 14&lt;/b&gt;
1ª Fase – 1x classificatórias abertas - Eliminação Simples (vagas ilimitadas)
2ª Fase – Playoffs - Eliminação Simples
Finais - Eliminação Dupla&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1ª Fase: Qualificatória e 2ª Fase - Playoffs
&lt;/b&gt;Todos os jogadores que se inscreverem e atenderem os requisitos, participarão de uma Guerra Amistosa, onde enfrentarão o seu espelho do Clã adversário no formato 1 vs 1.&lt;b&gt;
&lt;/b&gt;
Nessa fase os melhores jogadores avançam para as Playoffs.

&lt;b&gt;Os critérios de pontuação serão:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;PT; Perda total, 100% de destruição&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maior porcentagem de destruição;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Menor tempo;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Os ataque são de tempo livre, podem atacar a qualquer momento durante a guerra, caso não ataque ou ataque a vila errada será eliminado (não será permitido DIP).&lt;/b&gt;

&lt;b&gt;3ª Fase: Finais – Eliminação Dupla
&lt;/b&gt;Os jogadores se enfrentarão em um confronto onde ambos atacarão &lt;b&gt;SIMULTANEMENTE&lt;/b&gt; a base do oponente. Nesta fase o sistema de Eliminação será duplo, ou seja, o jogador deverá perder &lt;b&gt;duas vezes para ser eliminado.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Haverá também uma enquete no chat da transmissão onde algumas tropas e feitiços serão proibidos a cada ROUND.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Os critérios de pontuação serão:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;PT; Perda total, 100% de destruição&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Maior porcentagem de destruição;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Menor tempo;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ataque deve ser iniciado dentro de 1 minuto&lt;/b&gt;, após o envio do desafio no chat do Clã, caso não ataque no prazo &lt;b&gt;será eliminado.
&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Prêmios&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;&lt;u&gt;!&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1º Lugar CV16 e CV15: &lt;/b&gt;1x Bilhete Dourado (Supercell ID) + 1000 Minério azuis + 
50 Brilhantes + 5 poções de treino + 3 poções construtor (links individuais) &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1º Lugar do CV12 ao CV14: &lt;/b&gt;1x Bilhete Dourado (Supercell ID) + 700 Minérios 
azuis + 30 Brilhantes + 5 poções de treino + 2 poções construtor (links 
individuais)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1º Lugar do CV9 ao CV11: &lt;/b&gt;1x Bilhete Dourado (Supercell ID) + 500 minérios azuis
+ 15 brilhantes + 5 de Poções Treino + 2 de construtor (links individuais)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;2º Lugar Geral: &lt;/b&gt;500 Minérios azuis + 5 Poções de treino&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1 MVP por Centro de Vila: &lt;/b&gt;Estátua Final Mundial 2023 (links individuais)&lt;b&gt;
&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;
&lt;/b&gt;&lt;u&gt;&lt;b&gt;Inscrições e Transmissões!&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
A transmissão será realizada pela Criadora de Conteúdo &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540RAFACOCBR')"&gt;RafaCoC&lt;/a&gt;, no seu canal no Youtube.

&lt;b&gt;Centro de Vila 9 (JANEIRO/2024) | ENCERRADO
&lt;/b&gt;Classificatórias: 16/01 terça-feira 19h30min BRT
Playoffs: 19/01 sexta-feira 19h30min BRT 
Finais: 20/01 Sábado 19h30min BRT 

&lt;b&gt;Centro de Vila 16 (JANEIRO/2024) | ENCERRADO
&lt;/b&gt;Classificatórias: 23/01 terça-feira 19h30min BRT
Playoffs: 26/01 sexta-feira 19h30min BRT 
Finais: 27/01 Sábado 19h30min BRT 

&lt;b&gt;Centro de Vila 10 (FEVEREIRO/2024) | ENCERRADO
&lt;/b&gt;Classificatórias: 20/02 terça-feira 19h30min BRT
Playoffs: 23/02 sexta-feira 19h30min BRT 
Finais: 24/02 Sábado 19h30min BRT 
 
&lt;b&gt;Centro de Vila 11 (FEVEREIRO e MARÇO /2024) | ENCERRADO
&lt;/b&gt;Classificatórias: 27/02 terça-feira 19h30min BRT
Playoffs: 01/03 sexta-feira 19h30min BRT 
Finais: 02/03 Sábado 19h30min BRT 

&lt;b&gt;Centro de Vila 12 (MARÇO/2024) | ENCERRADO
Inscrições abertas: 09/03 sexta-feira 12h BRT
&lt;/b&gt;Classificatórias: 14/03 quinta-feira 19h30min BRT
Playoffs: 15/03 sexta-feira 19h30min BRT 
Finais: 16/03 sábado 19h30min BRT 

&lt;b&gt;Centro de Vila 13 (MARÇO/2024) | ENCERRADO
Inscrições abertas: 15/03 sexta-feira 12h BRT
&lt;/b&gt;Classificatórias: 19/03 terça-feira 19h30min BRT
Playoffs: 22/03 sexta-feira 19h30min BRT 
Finais: 23/03 sábado 19h30min BRT 

&lt;b&gt;Centro de Vila 14 (ABRIL/2024)
Inscrições abertas: 22 a 26 de abril 12h BRT
&lt;/b&gt;Classificatórias: 26/04 sexta-feira 19h30min BRT
Playoffs: 26/04 sexta-feira 19h30min BRT
Finais: 27/04 sábado 19h30min BRT 

&lt;b&gt;Centro de Vila 15 (MAIO/2024)
Inscrições abertas: EM BREVE
&lt;/b&gt;Classificatórias: 02/04 terça-feira 19h30min BRT
Playoffs: 05/04 sexta-feira 19h30min BRT 
Finais: 06/04 sábado 19h30min BRT &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nos vemos em breve, Chefe!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3Nox74fD2Snmci0VXl0ogs/5ff0e7eacac2301b54944ae0e8ce4541/In-game_inscric_o_es_CV14.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-04-23T23:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>7x56Q7exBf0KX1vIfZupBG</id>
    <title>A Global Clash Cup está de volta!</title>
    <updated>2024-05-06T15:36:06.351000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Olá, chefe! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A batalha pela imortalidade se aproxima! Uma nova temporada de Global Clash Cup está chegando, e os ânimos estão à flor da pele!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Há dez divisões eletrizantes para escolher entre os centros da vila 10 e 16. Demonstre suas habilidades e lute pelo reconhecimento global com US$ 19.000 em jogo para os chefes mais corajosos! Além disso, o campeão da divisão Gótica recebe um ingresso prateado para a classificatória final do Campeonato Mundial!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;É a sua chance de obter fama mundial e gravar o seu nome na história do GCC. Entre no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;servidor do Discord do GCC&lt;/a&gt; e inscreva-se! As inscrições abrem às 12h (UTC) de 6 de maio, segunda-feira, e terminam às 12h (UTC) de 27 de maio, segunda-feira.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Marque as datas mais importantes no seu calendário!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3DmmgDp5sL8waiQOBwagci/ebd888c7efddaefac12b012e9bb727bf/PT-Calendar.png?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Divisões&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Escolha entre 10 divisões. Há uma divisão para cada equipe!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2Szykko990R7KYDr6FEVbU/db34f3112a9d3edf8f78e8f8d93db974/PT-Divisions.png?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Premiação&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A premiação inclui US$ 19.000 EM DINHEIRO e recompensas para os melhores jogadores, como bilhetes dourados, paisagens e visuais de herói. Veja abaixo a distribuição da premiação.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/51rkto9nUkhHSLTddxRYr8/9eabfedebbc1f8b97d9188f9688afaf6/PT-Prize_pool.png?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Formato&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A temporada começa pelas classificatórias, em que as equipes se enfrentam para ficar no topo do grupo. Ao término dessa etapa, as melhores equipes avançam para as eliminatórias. As eliminatórias são disputadas no formato de eliminação simples, em que os jogadores são eliminados ao sofrer uma derrota.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A grande final nas divisões Eclética, Barroca, Dórica e Moderna são disputadas em séries de melhor de 2. Na divisão Gótica, as 8 melhores equipes das eliminatórias avançam para a final. A final é um evento de dois dias com disputas realizadas no formato melhor de dois, em que as equipes são eliminadas ao sofrer duas derrotas.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/37r5AXH2dh4KoFq9am73KO/301f766202938d4f1f1ad88c6873fca2/PT-Format.png?w=4000&amp;h=2250&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Forme sua equipe e inscreva-se AGORA MESMO &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fdiscord')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;! O campo de batalha espera por você.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Leia o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Fesports-rulebook')"&gt;Regulamento da Divisão de E-sports&lt;/a&gt; e o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Festablished-rulebook')"&gt;Regulamento das Divisões Estabelecidas&lt;/a&gt; para mais informações sobre a 9ª temporada do Global Clash Cup!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Não perca nenhum detalhe da ação! Visite o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com')"&gt;site&lt;/a&gt; do Global Clash Cup e siga-os no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X&lt;/a&gt;, na &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitch.tv%252FGlobalClashCup')"&gt;Twitch&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fyoutube.com%252F%2540globalclashcup')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6EK7O6VpjEyBED4K9Nx2ac/c36143dbfb799cf493a261f0f384003f/PT-Article_header_thumbnail__1_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-05-06T12:05:56+00:00</published>
  </entry>
</feed>
