<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt">
  <id>clashofclans-esportNewsEntries-pt</id>
  <title>Clashofclans - Esport News</title>
  <updated>2025-02-23T06:38:39.811044+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashofclans inbox Esport News</subtitle>
  <entry>
    <id>KgC6vPVk6vgVLqGN7mR8DZcJwGJUwR1YMzPQkzNRMd8</id>
    <title>Bem-vindo ao Clash Esports!</title>
    <updated>2025-02-18T16:39:32.057000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Olá, Chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Venha para o mundo de Esports de Clash of Clans! Para facilitar, compilamos as informações mais importantes sobre o cenário competitivo de Clash of Clans aqui. Consulte este artigo sempre que quiser saber sobre as novidades e quais torneios vêm por aí, além de informações sobre torneios passados. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vamos atualizar o artigo com frequência, então não deixe de dar uma olhadinha quando puder!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Torneios em andamento&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Não marque bobeira! Aqui vai a lista de todos os torneios de Clash of Clans patrocinados pela Supercell em andamento. Para jogar ou assistir, confira as informações abaixo.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Torneio de Aquecimento Mundial 2025 &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O torneio de aquecimento mundial de Clash of Clans está de volta em 2025, apresentando pela primeira vez o Centro de Vila 17 em uma competição oficial.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critérios de participação: Todos os jogadores deveriam ter pelo menos 16 anos de idade e residir em um país onde o Clash of Clans estivesse disponível para download na loja de aplicativos local.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Conjunto de prêmios: US$ 30.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regras: Livro de regras do Warmup Mundial &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=%2520https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252Fe%252F2PACX-1vTRjQW4di_lCu-pIDzh81Vtxmliqj66Uqp2lDJw6NbEdkaQN72N4sVBSuCHXYI6Da4CyBpkVedwCXGY%252Fpub')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: Abertas, inscreva-se &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fchallonge.com%252FCoCWarmup25_OQ1')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Em andamento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Entre no servidor do Discord &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdiscord.gg%252FaJaBudTy2A')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Mantenha-se atualizado sobre tudo relacionado ao torneio de aquecimento seguindo nossas páginas sociais no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no site &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;Clash of Clans Esports&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Torneios passados&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Abaixo, você encontra alguns dos torneios antigos nos quais os jogadores de Clash disputaram por prêmio em dinheiro, título e glória. Confira jogadas sensacionais e estratégias dos melhores jogadores do mundo para aprender com eles!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Campeonato Mundial de Clash of Clans 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Campeonato Mundial de Clash of Clans voltou para mais um ano de confrontos incríveis! Com um total de US$ 1.000.000 em jogo e 6 Bilhetes Dourados em disputa (4 das Qualificatórias Mensais, 1 da Qualificatória Regional Chinesa e 1 da Qualificatória de Última chance), esta foi a chance de garantir um ingresso para as Finais Mundiais de Clash que aconteceram na Finlândia, em Helsinque, do dia 1 a 3 de Novembro!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Parabéns para Synchronic Gaming pela vitória das Finais do Campeonato Mundial de Clash of Clans de 2024!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Reveja as Finais do Campeonato Mundial!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253Dzpn1U29Q60A%2526t%253D1040s')"&gt;Dia 1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253DBDmAqm9gGBs%2526t%253D1075s')"&gt;Dia 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fwatch%253Fv%253Dqm7IxvgOewA%2526t%253D4s')"&gt;Dia 3&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/36Qbj7WjZlfNiLjhKKYoR0/ae505ed1fc02dab335b29b1449156466/PT-COC_SFEST_-_Champion.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;RAFACOC VS HTM BRA (Guerra Showmatch)&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Para encerrar o último mês do ano de 2024, comemoramos com mais um Evento incrível! Uma Guerra Showmatch entre os inscritos do Canal RAFACOC vs HTM BRA (equipe brasileira Campeã Mundial profissional de Clash of Clans em 2023), que aconteceu no dia &lt;b&gt;14 de Dezembro.

&lt;/b&gt;A guerra foi no formato 50x50 misto, com 30 minutos de preparação e 2h de ataques (Guerra). Com transmissão ao vivo canal &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252Fc%252FRAFACOCBR')"&gt;RAFACOC&lt;/a&gt; no Youtube.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Estar inscrito no canal da RafaCoC; Os jogadores devem ser residentes e estar fisicamente localizados em um dos países onde o Clash of Clans pode ser baixado na App Store local; Todos os jogadores de uma temporada devem ter 16 anos de idade ou mais para participar da série.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Encerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições:&lt;/b&gt; Encerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação:&lt;/b&gt; Todos que fizerem um ataque com 100% de destruição (PT) receberão os seguintes prêmios:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CV12 ao CV14:&lt;/b&gt; 500 minérios azuis + 30 minérios brilhantes + 3 poções de treino + 1 poção do construtor&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CV15 e CV16: &lt;/b&gt;1000 minérios azuis + 50 minérios brilhantes + 5 poções de treino + 2 poções do construtor&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;CV17: &lt;/b&gt;2000 minérios azuis + 70 minérios brilhantes + 5 poções de treino + 3 poções do construtor&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Liga RafaCOC de Centros de Vila&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A &lt;b&gt;LIGA DA RAFA &lt;/b&gt;regressou para uma segunda temporada repleta de emoções vibrantes! Foram momentos inesquecíveis e muita adrenalina a cada confronto. Esta temporada prometeu surpresas, rivalidades intensas e muitas conquistas que fizeram o coração bater mais forte.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Ter um dos centros de vila participantes do torneio, ou seja, o jogador deve possuir um centro de vila de nível 9 acima; Os jogadores devem ser residentes e estar fisicamente localizados em um dos países onde o Clash of Clans pode ser baixado na App Store local.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Encerrado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições:&lt;/b&gt; Encerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Confira o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fbit.ly%252FLivrosdasRegrasLigadaRafa')"&gt;Livro de regras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Snapdragon Pro Series Temporada 6&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A Snapdragon Pro Series retornou para sua 6ª temporada!

Com um prêmio de US$ 50.000 em jogo, esta foi uma das melhores chances de ser coroado campeão da SPS!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Todos os jogadores TH16 de uma temporada devem ser residentes e estar fisicamente localizados em um dos países especificados para sua região no ponto 1.4 do Livro de Regras. Todos os jogadores de uma temporada devem ter 16 anos de idade ou mais para participar da série.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Conjunto de prêmios:&lt;/b&gt; US$ 50.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Leia todas as regras no Livro de Regras Oficial da SPS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcdn.eslgaming.com%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%255B2024%255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans%252520Season%2525206.pdf')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Encerrado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições:&lt;/b&gt; Encerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedores:&lt;/b&gt; HTM Bra&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Siga a Snapdragon Pro Series no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (anteriormente conhecido como Twitter)&lt;/a&gt; para se manter atualizado sobre tudo relacionado à SPS!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Global Clash Cup Temporada 9&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Uma nova temporada da Global Clash Cup está chegando e promete ser um passeio emocionante de tirar o fôlego! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Do Centro de Vila 16 ao 10, há 10 divisões eletrizantes para você escolher. Prepare-se para liberar sua maestria e conquistar a vitória global, com US$ 19.000 em disputa para os Clashers mais ousados. O campeão da divisão Gítica ganhará um ingresso de prata para a eliminatória de última chance do Campeonato Mundial!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Os jogadores devem ter pelo menos 16 anos de idade para participar, sujeitos às leis e regulamentos aplicáveis de seu país de residência. Para jogadores de 16 a 17 anos (16 a 18 na Coreia do Sul e 16 a 19 no Japão), um dos pais ou responsável legal deve preencher e enviar o Formulário de consentimento dos pais/responsável legal fornecido pelo GCC. 1.1.15. Os jogadores devem residir em um país onde o Clash of Clans esteja disponível para download na loja de aplicativos local e ser o único proprietário das contas usadas para participar da liga. Os jogadores que residem na China continental não são elegíveis para participar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação:&lt;/b&gt; US$ 19.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Leia todas as regras no Livro de Regras Oficial do GCC &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fglobalclashcup.com%252Ffiles%252FS9%252Festablished.pdf')"&gt;AQUI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições: &lt;/b&gt;Encerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status: &lt;/b&gt;Encerrado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedor:&lt;/b&gt; Dizi Group&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga a GCC no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FGlobalClashCup')"&gt;X (anteriormente conhecido como Twitter)&lt;/a&gt; para ficar por dentro de tudo relacionado à Global Clash Cup!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Trophy Race do Clash Champs&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Organizada pela Clash Champs, a Trophy Race é um torneio em que o jogador que conseguir o maior número de troféus em um determinado tempo vence! A partir do Centro da Vila 9, a Trophy Race terá uma edição para cada nível do Centro da Vila até ao CV16!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação: &lt;/b&gt;Todos os jogadores que residem em um país onde o Clash of Clans está disponível para download na loja de aplicativos local são elegíveis para participar.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação:&lt;/b&gt; Gemas, Champs Bucks e mercadorias do Clash of Clans.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Leia todas as regras no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.clashchamps.com%252Fwp-content%252Fuploads%252F2019%252F10%252FClash-Champs-Trophy-Race-Terms-And-Conditions.pdf')"&gt;Livro de Regras&lt;/a&gt; oficial da Trophy Race do Clash Champs!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições: &lt;/b&gt;Encerradas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status: &lt;/b&gt;Encerrado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Siga Clash Champs no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FClashChamps_CoC')"&gt;X (anteriormente conhecido como Twitter)&lt;/a&gt; para se manter atualizado sobre tudo relacionado à Corrida de Troféus!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Snapdragon Pro Series&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Snapdragon Pro Series retorna para mais uma temporada e, desta vez, a competição será ainda mais especial: você poderá testar suas habilidades contra jogadores de todo o mundo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Com um Bilhete Prateado para a Classificatória de Última Change do Campeonato Mundial de Clash of Clans e um prêmio de US$ 50.000 em jogo, esta não é uma competição que você queira perder!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação: &lt;/b&gt;Todos os jogadores CV16 de uma temporada devem residir e estar fisicamente localizados em um dos países especificados para sua região no ponto 1.4 do Livro de Regras. Todos os jogadores de uma temporada devem ter 16 anos de idade ou mais no momento em que participarem da série.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação: &lt;/b&gt;US$ 50.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Leia todas as regras no Livro de Regras Oficial da SPS &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Feslfilesystem.kinsta.cloud%252Ffiles%252Fta%252Femea%252Fsps%252Fclashofclans%252Frulebooks%252F%25255B2024%25255D%252520Snapdragon%252520Pro%252520Series%252520-%252520Clash%252520of%252520Clans.pdf')"&gt;AQUI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status: &lt;/b&gt;Finalizado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedor:&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMillesimeMG')"&gt;&lt;b&gt;Millesime MG&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Siga Snapdragon Pro Series no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FESLClashofClans')"&gt;X (anteriormente conhecido como Twitter)&lt;/a&gt; para se manter atualizado com tudo relacionado ao SPS!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Worlds Warmup 2024&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Warmup do Mundial de Clash of Clans estava de volta em 2024! Com o Centro de Vila 16 e uma premiação de US$ 30.000, ele estava destinado a reacender a cena do #ClashEsports!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para se aquecer para a temporada de 2024 do Campeonato Mundial de Clash of Clans, o formato deste torneio começou com 2 Qualificatórias abertas, onde 13 equipes qualificadas (as melhores equipes de cada Qualificatória aberta) avançaram para a Fase de Grupos, onde 3 equipes finalistas do Campeonato Mundial de 2023 se juntaram a elas. As duas melhores equipes de cada grupo avançaram para um confronto nos Playoffs. &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Critérios de participação:&lt;/b&gt; Todos os jogadores tinham que ter pelo menos 16 anos de idade e residir em um país onde o Clash of Clans estivesse disponível para download na loja de aplicativos local.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Premiação: &lt;/b&gt;US$ 30.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Regras:&lt;/b&gt; Livro de regras do Warmup Mundial &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F12uVUBnwEm1RDtt3B51EH-A5V1nRJs0g-%252Fedit%253Fusp%253Dsharing%2526ouid%253D110723548721028120718%2526rtpof%253Dtrue%2526sd%253Dtrue')"&gt;AQUI!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Inscrições:&lt;/b&gt; Encerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Status:&lt;/b&gt; Finalizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vencedor:&lt;/b&gt; Synchronic&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/qlkWTr1CSYVitW4be042G4tVgVeLdkLbNoiW7eaaYow/0f9743585c35dec997f68bcb42aadaf9/612913353_1673353843.jpg?w=3000&amp;h=2000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;BLAST Clash!&lt;/h1&gt;
&lt;hr/&gt;&lt;p&gt;O BLAST Clash é um torneio on-line em que todos os jogadores do Centro de Vila 16 poderão jogar por uma parte do prêmio total - confira os detalhes abaixo!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Critérios de participação: Podem participar jogadores do Town Hall 16 com mais de 16 anos de idade que residam em um país onde o Clash of Clans esteja disponível para download na loja de aplicativos local.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Conjunto de prêmios: US$ 15.000&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regras: Leia todas as regras no Livro de Regras Oficial do BLAST Clash &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252F1zcvEilugnuxiC5oRy4-DqA-ytJjAGJf0%252Fedit%2523heading%253Dh.gjdgxs')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Inscrições: Encerradas&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Status: Finalizado&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Siga a BLAST no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FBLASTtv')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fblastpremier')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fblast.tv%252Fsupercell')"&gt;site oficial&lt;/a&gt; para se manter atualizado!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Estamos sempre em busca de novos colaboradores e queremos que nossa comunidade cresça! Se tiver interesse em realizar um torneio, confira as nossas &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Ftournament-guidelines%252Fpt%252F')"&gt;Regras para Torneios da Supercell&lt;/a&gt; e entre em contato pelo e-mail &amp;quot;tournaments@supercell.com&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash On!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;- Equipe do Clash of Clans
&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;A Apple não é patrocinadora nem responsável pela realização de promoções ou eventos.&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/B8ry5VAXksTWmX0HpLcTg0vUiUWbZju7BvPsucpNHKU/9576f9d7660314fd48a5d7665387ee97/1670582992_1671455666.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2023-01-23T12:00:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1QjQyLfjKUhux4J2It366V</id>
    <title>SuperFEST 2024</title>
    <updated>2024-10-31T09:13:12.896000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Olá, chefe!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Vamos falar de coisa boa? O SuperFEST 2024 vem aí! Este evento com duração de três dias será o palco das finais do Campeonato Mundial de Clash of Clans, da Clash Royale League e do Campeonato Mundial de Brawl Stars. Vai rolar tudo presencialmente em Helsinque, onde os fãs mais fervorosos poderão acompanhar suas equipes e jogadores favoritos lutarem para chegar ao topo e obter toda a glória do título de campeões mundiais. Será a primeira vez que os e-sports de Clash of Clans, Clash Royale e Brawl Stars convergem em um único evento inesquecível, então não marque bobeira!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;O SuperFEST 2024 acontecerá do dia 1º a 3 de novembro! Confira o vídeo promocional do SuperFEST 2024 abaixo.&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;-&lt;/h1&gt;
&lt;a href="TBD"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;CRONOGRAMA DO SUPERFEST&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Os três eventos serão disputados ao longo de três dias. Dê uma olhada na programação.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Final do Campeonato Mundial de Clash of Clans:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º dia: de 10h a 13h EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º dia: de 10h a 13h EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º dia: de 10h a 13h EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final mundial da Clash Royale League:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º dia: de 14h a 16h30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º dia: de 14h a 16h30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º dia: de 14h a 16h30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Final do Campeonato Mundial de Brawl Stars:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1º dia: de 17h30 a 22h EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;2º dia: de 17h30 a 21h30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3º dia: de 17h30 a 20h30 EET&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Garanta já os seus ingressos!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Não fique de fora desse espetáculo histórico! Os ingressos para o SuperFEST 2024 já estão à venda. As vagas são limitadas, então corra para garantir o seu lugar!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Para comprar ingressos, acesse o&lt;/b&gt; &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;&lt;b&gt;site de eventos do Clash of Clans.&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E é isso, chefe! Anote na agenda e fique de olho na aba de e-sports em Clash of Clans, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports de Clash of Clans&lt;/a&gt; para ficar por dentro de tudo sobre o Mundial #ClashWorlds! Caso fique qualquer dúvida, vale conferir o nosso &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fcoc-rules.scescdn.com%252F2024-EN')"&gt;regulamento completo&lt;/a&gt;. Toda a emoção dos eventos será transmitida através da nossa plataforma dedicada, então já deixe o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fevent.supercell.com%252Fclashofclans%252Fpt%252F%253Fpfg%253Dtrue')"&gt;site de eventos do Clash of Clans&lt;/a&gt; salvo nos favoritos!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fique de olho, porque em breve teremos mais detalhes sobre a final do Campeonato Mundial de Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/47yJRYL1cWlIntPrkRot6B/c16febae202542e76d0272e722b75db3/PT-COC_-_SuperFEST_Article_Thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-08-26T15:07:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5AY5Y7g4EmD4MNviLSxzDU</id>
    <title>Parabéns, Synchronic Gaming!</title>
    <updated>2024-11-12T11:45:56.826000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;PARABÉNS AOS CAMPEÕES DO MUNDO: SYNCHRONIC GAMING!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá, chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O #ClashWorlds 2024 foi pura emoção: quatro competições mensais, vários torneios da comunidade, uma classificatória regional na China e a classificatória final, tudo levando à final do campeonato mundial no SuperFEST. Após três dias de batalhas acirradíssimas de alto nível de Clash of Clans…&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Os campeões mundiais de Clash of Clans foram decididos!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1ihD7e8Uwxf2jsp4cPuHqG/9dfc4acfae8363bd263f5321ffd70338/COC_SFEST_-_Champion__6_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;A &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FSynchroniic')"&gt;Synchronic Gaming&lt;/a&gt; DOMINOU o ano todo! Ela foi a primeira equipe a conquistar um ingresso dourado e um lugar na final mundial após uma vitória em abril! E foi uma vitória impressionante na final mensal, inclusive! Após cair para o grupo dos perdedores na primeira guerra, eles venceram cinco seguidas, conquistando vitórias consecutivas contra a NAVI na grande final e no reinício!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Agora, na final mundial, o desempenho foi igualmente impressionante. Na fase de grupos do dia 1, eles saíram invictos contra a M.T.F.Y e a NAVI, com duas guerras perfeitas, conquistando um lugar na chave de eliminação simples do dia 3! E, quando esse dia chegou, a Syncrhonic Gaming estava pronta. Ela começou o dia eliminando a Millesime MG nas semifinais antes de encarar a Tribe Gaming na grande final. No fim das contas, a Synchronic Gaming provou ter o melhor poder defensivo do mundo, mantendo a Tribe Gaming com só 11 estrelas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Assim, eles conquistaram o troféu da final mundial e a maior fatia da premiação de US$ 1.000.000!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Parabéns a &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FGeneralX%25255Fcoc')"&gt;General X&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Feinstein%25255Fcoc')"&gt;Einstein&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FPhilipp%25255FCoC')"&gt;Philipp&lt;/a&gt;, &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FMarc98_CoC')"&gt;Marc&lt;/a&gt; e &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252Fsimonk%25255Fcoc')"&gt;Simon&lt;/a&gt;&lt;b&gt;!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5g3B6l0xEJZXWyyjsaHkPE/d05e2552d8ba1175ee324f839aa4394d/COC_-_WCF_Bracket_END_16X9.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Confira o confronto monumental de três dias que levou a Synchronic Gaming ao troféu da final mundial!&lt;/p&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/fdUSfaMZ4tg?si=nCMELZuj2rR9yt-5&amp;t=1275"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/KPwQ4DVK22c?si=xgR9zlIJW2JB6PIO&amp;t=1206"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;a href="https://www.youtube.com/live/M4NzySVx7qA?si=bv6-KbibNjYveqsj&amp;t=1417"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;p&gt;Quer jogar Clash como os campeões mundiais de 2024? Não precisa mais procurar! A Synchronic Gaming compartilhou os layouts de base que usou para garantir seu lugar no topo! Dê uma olhada neles abaixo...

&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fde%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AWB%25253AAAAAUAAAAAHGxssagGeXnNpA0_UCuUQ5')"&gt;Base do General X&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- As tropas do Castelo do Clã incluem 2 Golems de Gelo, 3 Caçadoras de Heróis e 2 Arqueiras&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Construtor: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7nNGhz7zqH4jh7KETosjA7/6e01d4d7d2afde0f2a62ec5087ad4d57/General_X_Base.jpg?w=2560&amp;h=1600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fen%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AWB%25253AAAAAOwAAAAIpwdEzxu6R0Mtfr8OhGB38')"&gt;Base do Marc&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- As tropas do Castelo do Clã incluem 2 Golems de Gelo, 2 Caçadoras de Heróis, 4 Arqueiras e 4 Goblins

- Construtor: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7B6H10PWkenUaGLlIEe6cu/2491b8bdc275672a18dc96628a9083b8/Marc_Base.png?w=2560&amp;h=1492&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fde%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AHV%25253AAAAASAAAAAHiKFPbJug0CnhBmt5guSZV')"&gt;&lt;u&gt;Base do Einstein&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- As tropas do Castelo do Clã incluem 2 Golems de Gelo, 3 Caçadoras de Heróis e 2 Arqueiras&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Construtor: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7hE1lFez9CK0iVe189C1Rs/4f6e563a6467d63ab381d2a431ab38c9/Einstein_Base.jpg?w=2560&amp;h=1600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fen%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AWB%25253AAAAATQAAAAHHctvlhmx3eVrZOWzS_zLI')"&gt;&lt;u&gt;Base do Simon&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- As tropas do Castelo do Clã incluem 2 Golems de gelo, 2 Caçadoras de Heróis, 4 Goblins e 4 Arqueiras&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Construtor: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1eGtXsFCp5SIzI2k0jNXsP/499b1d5014cfafb47d1f2f8d26402ddf/SIMON_BASE.jpg?w=2560&amp;h=1600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Flink.clashofclans.com%252Fen%253Faction%253DOpenLayout%2526id%253DTH16%25253AWB%25253AAAAAOwAAAAIpvSY0KLfsOwwQSdm790pi')"&gt;&lt;u&gt;Base do Philipp&lt;/u&gt;&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- As tropas do Castelo do Clã incluem 2 Golems de Gelo, 2 Caçadoras de Heróis, 4 Arqueiras e 4 Goblins&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Construtor: General X&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6peMbBVoc9dxoj8oVwLKsd/ed4ea94ae89e22037b88793d34706a42/Philipp_base.jpg?w=2560&amp;h=1600&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;MUITO obrigado e parabéns a todos os jogadores e equipes que competiram ao longo do #ClashWorlds 2024... E, claro, aos fãs que acompanharam essa jornada! A conclusão da final mundial no SuperFEST vem para encerrar o ano em grande estilo! Fique de olho na aba de e-sports do Clash of Clans, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt;X de e-sports de Clash of Clans&lt;/a&gt;, no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc')"&gt;Instagram&lt;/a&gt; e no &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt;site de e-sports&lt;/a&gt; para ficar por dentro dos nossos planos para o futuro e do Mundial #ClashWorlds!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/Ksx6Lnxj0LcbgiXsI7DsY/b933e35645f46bede29019a920541805/COC_SFEST_-_Champion__6_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2024-11-03T11:29:05+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3Aig5xWZz9Ngp7b1PbxWO2</id>
    <title>Chegou o torneio de aquecimento 2025!</title>
    <updated>2025-02-14T10:53:36.400000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Olá, chefe!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O torneio de aquecimento do Clash of Clans voltou para a edição de 2025!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Com o centro da vila 17 incluído pela primeira vez no torneio de aquecimento mundial e uma premiação de US$ 30.000, chegou a hora de começar o ano dos e-sports de Clash of Clans!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este ano, o torneio de aquecimento contará com as classificatórias abertas, uma fase no formato suíço (com as equipes finalistas de 2024 convidadas) e as eliminatórias. Confira os detalhes abaixo!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Classificatórias abertas&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Quatro classificatórias abertas de eliminação simples para todas as equipes com centro da vila 17. A melhor equipe de cada classificatória passará para a próxima fase.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1iF6vDwTEIQUuKCM1fJQUr/210c23ca949caaf7afe340f514ff4ad0/PT_-_Class.4_final.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Formato suíço&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;As equipes qualificadas se unirão às equipes finalistas mundiais de 2024 no formato suíço de 16 equipes, e só as 8 melhores seguirão para a próxima fase. O formato suíço é simples: com três vitórias, a equipe passa para as eliminatórias e, com três derrotas, está fora da competição.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2d0chnuLoS9iBSp6S5baBq/77c441ef6403980a0b886a0e85141bae/PT_-_ETAPA_SUIÇA.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Eliminatórias&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;As 8 equipes restantes competirão numa chave de eliminação dupla, e a vencedora será coroada campeã do torneio de aquecimento do Clash of Clans 2025.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/37vWoIfLCFCr4qN5F1gwir/fe9b85fed8324b3fbde6161527e0ea30/PT_-_ELIM._CHAVES.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Não se esqueça de anotar as datas!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/53qxqPID1oOHnd5ZCZGX1L/b6d3314df1fb1555750fbd9912b366cf/PT_-_AGENDA_.png?w=1200&amp;h=675&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Premiação&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Nem só de glória vivem os campeões do torneio de aquecimento, também há uma excelente premiação para os melhores colocados. Confira os detalhes abaixo!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2VNYVV23YTMlVIocoHFXgj/1f49ecc1128b0850d0643fccc42e344d/PT_-_PRÊMIOS_.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Agora que você já sabe as informações básicas, certifique-se de entrar no servidor de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdiscord.com%252Finvite%252FaJaBudTy2A')"&gt;Discord&lt;/a&gt; da competição e leia o &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdocs.google.com%252Fdocument%252Fd%252Fe%252F2PACX-1vTRjQW4di_lCu-pIDzh81Vtxmliqj66Uqp2lDJw6NbEdkaQN72N4sVBSuCHXYI6Da4CyBpkVedwCXGY%252Fpub')"&gt;regulamento&lt;/a&gt; completo para não perder nenhum detalhe da competição de e-sports do Clash!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;E aí, sua equipe vai encarar os finalistas mundiais de 2024?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Inscreva-se AGORA! 

Classificatória Aberta I: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%253A%252F%252Fchallonge.com%252FCoCWarmup25_OQ1')"&gt;http://challonge.com/CoCWarmup25_OQ1&lt;/a&gt;
Classificatória Aberta II: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%253A%252F%252Fchallonge.com%252FCoCWarmup25_OQ2')"&gt;http://challonge.com/CoCWarmup25_OQ2&lt;/a&gt;
Classificatória Aberta III: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%253A%252F%252Fchallonge.com%252FCoCWarmup25_OQ3')"&gt;http://challonge.com/CoCWarmup25_OQ3&lt;/a&gt;
Classificatória Aberta IV: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=http%253A%252F%252Fchallonge.com%252FCoCWarmup25_OQ4')"&gt;http://challonge.com/CoCWarmup25_OQ4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acompanhe os e-sports de Clash of Clans no&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Ftwitter.com%252FCoCEsports')"&gt; X&lt;/a&gt;, no&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fesportscoc%252F')"&gt; Instagram&lt;/a&gt; e no site de &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fesports.clashofclans.com%252F')"&gt; e-sports&lt;/a&gt; para não perder nenhuma novidade de #ClashEsports!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Clash ON!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Equipe de e-sports de Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/17G6VF4ct6NAKT3FAedpAV/ef7afefd0257c49474c8f7950082e537/PT_-_INSCREVA-SE_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2025-02-03T16:00:26+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4pRyTt0bv1iB8HcxMysovj</id>
    <title>Reveja a Qualificatória Aberta 1!</title>
    <updated>2025-02-20T18:08:12.715000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7drGETT8wiow3oXWicNtwK/b8fc3257cc148feb5cb519be017592dc/WorldsWarmup2025_Open_Quali1_Rewatch.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/live/86GzTuuJxDI?si=gEkZZyQXJbfEw7XP"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2025-02-17T17:28:21+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>2yiRfyjUb4rmVtRjK8z0MB</id>
    <title>Reveja a Qualificatória Aberta 2!</title>
    <updated>2025-02-20T17:59:41.048000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2FuEVNFAH1MzqMr55d1gDB/b9980c21e9704145ae0d5c73fcfd7ace/WorldsWarmup2025_Open_Quali2_Rewatch.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=8qFn8XuHyB0"/>
    <category term="E-sports"/>
    <published>2025-02-17T17:57:58+00:00</published>
  </entry>
</feed>
