<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt">
  <id>clashofclans-newsEntries-pt</id>
  <title>Clashofclans - News</title>
  <updated>2024-09-05T10:37:22.143583+00:00</updated>
  <link href="https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <subtitle>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</subtitle>
  <entry>
    <id>1uws385UnJAIWWAEZso8sl</id>
    <title>Vencedores dos desafios de placar do Haaland!</title>
    <updated>2024-06-14T09:16:03.115000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Ei, chefe!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Demoramos um pouco para liberar os replays dos craques nos desafios de placar do Haaland, mas finalmente podemos anunciar os vencedores!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Vencedores do nível 1 do desafio do Haaland!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Parabéns aos três vencedores do desafio:
🥇 &lt;i&gt;eVe Maxi&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥈 &lt;i&gt;Small Fat Hand&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥉 &lt;i&gt;Teemper&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Confira os replays dos três vencedores do nível 1 do desafio do Haaland.&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/o-yfPD_6_RE"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Vencedores do nível 4 do desafio do Haaland!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Parabéns aos três vencedores do desafio:
🥇 &lt;i&gt;MiracLe&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥈 &lt;i&gt;SeaSickShrimp&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥉 &lt;i&gt;I&amp;#39;M POR&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Confira os replays dos três vencedores do nível 4 do desafio do Haaland.&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/L7u05BhJUPc"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Vencedores do nível 6 do desafio do Haaland!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Parabéns aos três vencedores do desafio:
🥇 &lt;i&gt;Cobra&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥈 &lt;i&gt;spid jojo&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥉 المدمر المحترفون&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Confira os replays dos três vencedores do nível 6 do desafio do Haaland.&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/Q_nRfo52f7Q"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Vencedores do nível 8 do desafio do Haaland!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Parabéns aos três vencedores do desafio:
🥇 &lt;i&gt;LKSZ | BG06&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥈 &lt;i&gt;LKSZ | BURAK&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥉 &lt;i&gt;THORIN&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Confira os replays dos três vencedores do nível 8 do desafio do Haaland.&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/zXJ4DEn8ecw"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Vencedores do nível 10 do desafio do Haaland!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Parabéns aos três vencedores do desafio:
🥇 &lt;i&gt;urNightmareee&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥈 &lt;i&gt;YARASA&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥉 &lt;i&gt;Vsevolod&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Confira os replays dos três vencedores do nível 10 do desafio do Haaland.&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/Pgg8vFKTH7g"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;
&lt;h1&gt;Vencedores do nível 12 do desafio do Haaland!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Parabéns aos três vencedores do desafio:
🥇 &lt;i&gt;123&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥈 &lt;i&gt;San&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;🥉 &lt;i&gt;HZR-X.0&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Confira os replays dos três vencedores do nível 12 do desafio do Haaland.&lt;/h1&gt;
&lt;a href="https://youtu.be/6IFzHN5WQys"&gt;📺 [EMBEDDED VIDEO]&lt;/a&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/1uws385UnJAIWWAEZso8sl"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/STs5O73W3TSCrLN12V7Bz/7e634038caa4b3338db6a77d23241b09/pt-20240607_-_Replay_thumbnail_v02__1_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-06-07T12:54:10+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3pOx6Py8Hc8syOKJ5WLszu</id>
    <title>Estrelato do Superdestruidor de Muros e novo equipamento de herói!</title>
    <updated>2024-06-11T12:45:15.318000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Ei, chefe!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Prepare-se para destruir alguns muros e desbloquear a Lança Brutal, o NOVO equipamento de herói! Tudo isso no novo &lt;u&gt;evento de medalhas: Estrelato do Superdestruidor de Muros&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O Estrelato do Superdestruidor de Muros estará disponível para os jogadores com &lt;b&gt;centro da vila a partir do nível 8&lt;/b&gt;. Como antes, você poderá realizar atividades no jogo e progredir no caminho do evento para coletar cubos de gelo. Os cubos de gelo são convertidos em supermedalhas e, assim, desbloqueiam recompensas especiais, como o novo equipamento da Campeã Real, a Lança Brutal!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Datas do evento&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Início do Estrelato do Superdestruidor de Muros&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Data: terça-feira, 11 de junho de 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Horário: 8h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Término do Estrelato do Superdestruidor de Muros&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Data: sexta-feira, 21 de junho de 2024&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Horário: 8h UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;No dia 21 de junho, depois que o evento acabar, ainda será possível acessar a aba do evento no Comerciante e o Banho Supercongelante (a construção do evento de medalhas) por mais 2 dias. Ou seja, você poderá trocar as moedas do evento por recompensas até o dia 23 de junho às 8h UTC!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2v7YTSqiov2vGfkvJ7FeiB/d049c47c1b78e783fc2e9d7e758b4e40/ice_bath_wide.png?w=640&amp;h=128&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Recurso do Estrelato do Superdestruidor de Muros: cubos de gelo&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Os Superdestruídores de muros estão soltando fogo pelas ventas, então você vai precisar de uns cubos de gelo para acalmar os ânimos do pessoal. Os cubos de gelo serão concedidos ao atacar outros jogadores em batalhas multijogador. A quantidade de cubos de gelo concedidos varia de acordo com a quantidade de estrelas obtidas. Ao atacar com os Superdestruidores de Muros, você recebe mais cubos de gelo ao fim de cada ataque! Os cubos de gelo também podem ser coletados regularmente no Banho Supercongelante, a construção do evento. Quanto mais cubos de gelo você coletar, mais recompensas vai desbloquear, como minérios, decorações e mais!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4vfOIWwN9gbFO3sak0bpR1/ad0e7622a4570ee6db9e638ccd95d741/ice_cube_icon_wide.png?w=640&amp;h=128&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;O que pode ser melhor do que medalhas? Supermedalhas, é claro! &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ao coletar cubos de gelo, você desbloqueia recompensas especiais, como as supermedalhas, moeda de evento usada na loja do Comerciante. Use supermedalhas para comprar uma decoração sazonal única, itens mágicos, recursos como minérios para equipamentos de herói e mais. O item mais procurado, claro, é a Lança Brutal, novo equipamento de herói.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2nBUkFZsYWXE7ijMwC8zJb/f1e06453520f11acbdc9a19f107cc6aa/supertroop_medal_stack_wide.png?w=640&amp;h=128&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Novo equipamento épico da Campeã Real: Lança Brutal&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O novo equipamento tem uma habilidade ativa que aumenta o dano e o alcance das lanças da Campeã Real! Ou seja, quando a habilidade estiver ativa, a próxima lança que a Campeã Real arremessar irá mais longe e causará mais dano. O dano adicional e a quantidade de lanças melhoradas variam de acordo com o nível da Lança Brutal.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1IyRtJpuzCj3a2aZlFJfKo/f2a3a804ebf7ac32c1cf44cf9ed109c8/icon_gear_RC_RocketSpear_wide.png?w=640&amp;h=128&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Recompensas exclusivas do evento!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Além das recompensas comuns disponíveis no caminho do evento, você ainda pode resgatar recompensas sazonais exclusivas. Veja:&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Estátua do cacto caricato&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2xAaMf1BHrlYI84V2hByH9/3f22b642882ca12060fb76911bfae426/WildWest_Deco_Cactus_article.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Resgate essa decoração do cacto de pedra no bilhete de evento ao coletar 5550 cubos de gelo!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Esqueleto caubói&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2LLn2LU4Yj73xM8aerx7iT/88ee6740b4bc2ab31609932f1525cd62/WildWest_Deco_Skelly_article.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;A decoração do esqueleto do faroeste é a recompensa final do caminho comum do evento e pode ser sua ao coletar 10.000 cubos de gelo!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Totem de dragão&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/eEhpbUNto0EK9RHs7c0mE/0c1c5fcf78662dec2c7ce95f4d51ff63/WildWest_Deco_Totem_article.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;O totem de dragão pode ser resgatado na loja do Comerciante do evento por 1025 supermedalhas!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E é isso, chefe! O evento começa amanhã, 11 de junho, às 8h (UTC)! Colete as recompensas, aproveite o evento e destrua muitos muros!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe do Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/3pOx6Py8Hc8syOKJ5WLszu"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/QkF3KZh5pycVqY8Rsic9a/4beba804ab3552516f4556b4d8229c78/fc_16x9_Super_Wall_Breakers_Event_Illustration_1920x1080.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novidades"/>
    <published>2024-06-10T11:27:09+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>WNAnWHFemqXB9GD5gtTv1</id>
    <title>Não provoque o urso... Nova tropa! </title>
    <updated>2024-06-18T08:09:42.963000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/WNAnWHFemqXB9GD5gtTv1"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6trs6PVpcWb9vcK33QZjID/553621bf484408bdcaee83dd025f2ced/thumbnail_Yt_Druid.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://www.youtube.com/watch?v=uhW69MHBMqk"/>
    <category term="Atualizações do jogo"/>
    <published>2024-06-16T12:00:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>K7ptqMuw77CzkiDO1Y7Ak</id>
    <title>Notas completas da atualização de junho</title>
    <updated>2024-06-22T12:31:35.419000+00:00</updated>
    <content>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/23EVz9o13pVkbJ2q3JS3UC/c41199d30f8112588056f4f299857e89/Features_Overview_JPG.jpg?w=2000&amp;h=2000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h2&gt;&lt;b&gt;O Aprendiz de Construtor chega à vila!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Aprendiz de Construtor é o mais novo personagem e pode ser encontrado a partir do centro da vila 10. Você pode fechar um contrato permanente com ele por 500 gemas e, assim que chegar, ele ficará de prontidão esperando ordens no centro da vila.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A cada 23 horas, você pode enviar o Aprendiz de Construtor para ajudar um dos construtores com alguma melhoria. A ajuda dele dura 1 hora.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A contagem regressiva das 23 horas começa assim que você escolher a melhoria a ser acelerada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Aprendiz de Construtor pode subir até o nível 8, e cada nível o deixa mais veloz. Ele continua trabalhando durante 1 hora, mas fica mais eficiente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A poção do construtor não influencia o Aprendiz de Construtor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Aprendiz de Construtor só pode ser usado na vila principal e não pode ser usado para ajudar construtores na Forja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Nova tropa: Druida!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Druida é uma tropa nova muito peculiar que começa como uma unidade terrestre de cura. No entanto, ele se transforma num Urso depois de alguns segundos ou se for derrotado!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo de cura: tropa terrestre, pula muros.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cura - projétil de longo alcance que quica para outras tropas aliadas próximas. A cura pode atingir até 5 tropas, mas não acerta nenhuma máquina de cerco. Ela pode atingir tropas aéreas e terrestres e consegue pular de uma para outra sem empecilhos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo Urso: tropa terrestre, velocidade de movimento lenta, não pula muros, tem muitos pontos de vida.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque corpo a corpo - foca nas defesas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Druida só é derrotado por completo depois de perder todos os seus pontos de vida no modo Urso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Druida é liberado com centro da vila 14 e quartel negro 11. Os 2 primeiros níveis são liberados no centro da vila 14, o nível 3 no centro da vila 15, e o nível 4 no centro da vila 16.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Preparação de ataque: Visão tática!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora é possível selecionar construções da vila a ser atacada antes de mobilizar a primeira unidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao selecionar uma construção, outras construções do mesmo tipo serão destacadas no mapa.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Por exemplo, ao tocar em uma Torre Arqueira, todas as Torres Arqueiras da vila serão destacadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Além disso, ao selecionar um altar de herói, os altares dos demais heróis também aparecerão em destaque.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No caso de estruturas defensivas, será possível conferir o alcance assim como a configuração delas. Por exemplo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torre Inferno - mostra se está no modo de alvo único ou multialvo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Morteiro - mostra o alcance mínimo e máximo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cabana do Construtor - mostra o alcance da cura.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torre de Feitiço - mostra o alcance de feitiços.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O nível das estruturas destacadas também é exibido!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estruturas de armazenamento e de coleta de recursos vão mostrar quanto de saque elas têm. Caso não haja recursos disponíveis, o nível será exibido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No Castelo do Clã, é possível ver quantos espaços de habitação serão mobilizados pelas defesas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caso a vila tenha centro da vila 12 ou superior, será possível conferir o nível da arma de defesa dele.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modo difícil com amigos!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Está com o coração pronto para testar a força do seu exército, chefe? O modo difícil é uma versão opcional mais desafiadora das guerras amistosas e dos desafios amistosos. Ainda estamos trabalhando nesse recurso, então ele vai evoluir ao longo das próximas atualizações com base nos seus comentários.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para iniciar o modo difícil, basta marcar a opção na janela de criação dos desafios amistosos ou das guerras amistosas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nesse modo, defesas causam 5% mais dano. Heróis têm 10% menos PV e causam 15% menos dano por segundo ao atacar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Redução de tempo e de custos&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Em níveis variados do centro da vila, reduzimos o tempo e os recursos necessários para diversas melhorias de defesas, tropas, feitiços, heróis e animais.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mudanças que facilitam a vida&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caso o seu armazenamento de minérios esteja sem espaço, o balão de &amp;quot;Cheio!&amp;quot; vai aparecer em cima do Ferreiro e, do lado da palavra, o ícone do minério em questão. Caso o armazenamento de mais de um minério esteja lotado, o ícone vai se alterar após alguns segundos para mostrar o ícone do próximo recurso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao ser reconstruído, o Castelo do Clã passará a ficar no modo &amp;quot;Dormir&amp;quot; em vez do modo &amp;quot;Proteger&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mudamos a seleção inicial do alvo de equipamentos para que o tamanho da construção seja levado em conta, e não mais o centro da construção. Com isso, a probabilidade de que equipamentos como Bola de Fogo, Escudo Escaldante e Bola de Espinhos mirem na construção incorreta é reduzida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adicionamos um lembrete em caso de obstrução por obstáculos do layout defensivo na base do construtor ao atacar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora é possível reorganizar a lista de perfis do Supercell ID ao alternar entre contas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Correções de erros e melhorias&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A cada 600 pontos de dano recebidos de maneira acumulada, o Yeti gera 1 Yetinho. No entanto, caso o Yeti levasse 1800 pontos de dano em um único ataque, apenas 1 Yetinho era gerado. Mudamos isso para que 1 Yetinho seja gerado a cada 600 pontos de dano recebidos de qualquer maneira. Então, no exemplo anterior de um golpe de 1800 pontos de dano, 3 Yetinhos passarão a ser gerados de uma vez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro que aparecia às vezes ao carregar o jogo, dizendo que &amp;quot;ouro não é um tipo válido de recompensa&amp;quot; ou &amp;quot;elixir não é um tipo válido de recompensa&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A duração dos feitiços de Salto e de Gelo aparece na janela de informações mesmo que o feitiço não tenha níveis de melhoria.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/K7ptqMuw77CzkiDO1Y7Ak"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7cuZr6nRTBf50fq9kn79PK/5cbe1f2cb43964215de1bb9af6a95ec3/900x506_druid_thumbnail.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Notas de lançamento"/>
    <published>2024-06-18T08:07:05+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6ITTte5TRAALRs9hofnPgm</id>
    <title>Heróis sem Limites - Evento da comunidade</title>
    <updated>2024-06-25T09:02:09.786000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Heróis sem Limites - Evento da comunidade&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Certo, atenção! Decidimos dar o que todos sempre pedem: poder usar os heróis enquanto eles são melhorados!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O evento &lt;b&gt;Heróis sem Limites&lt;/b&gt; será liberado para todos no dia 1º de julho, mas a duração dele depende de vocês!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Desta vez, o objetivo de todos é coletar elixir negro para que o evento dure o máximo possível, então vamos lá!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Detalhes do evento:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Início: 24 de junho de 2024, 11h (horário de Helsinque)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fim: 30 de junho de 2024, 11h (horário de Helsinque)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Metas e recompensas&lt;/b&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1 - 70 bilhões de unidades de elixir negro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1 dia adicionado à duração do evento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;2 - 100 bilhões de unidades de elixir negro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3 dias adicionados à duração do evento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;3 - 125 bilhões de unidades de elixir negro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6 dias adicionados à duração do evento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;4 - 150 bilhões de unidades de elixir negro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9 dias adicionados à duração do evento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;5 - 160 bilhões de unidades de elixir negro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;12 dias adicionados à duração do evento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Caso a 5ª meta seja alcançada, &lt;i&gt;&lt;b&gt;teremos 31 dias de evento a partir de 1º de julho às 11h&lt;/b&gt;&lt;/i&gt; (horário de Helsinque)! São 31 dias para usar os heróis O TEMPO TODO! Isso é, enquanto não precisarem parar para serem curados.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Você pode acessar a caixa de entrada do jogo para conferir o progresso do evento. 👇&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2cL0SYBA3KoQ0WC4m80PSd/e90a746675c01cdcdda29a2745ef8702/PT-20240619_-_community_event_tracker.png?w=860&amp;h=1320&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Esse evento será memorável, então vamos todos contribuir com tudo para aproveitar ao máximo!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/6ITTte5TRAALRs9hofnPgm"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3dzZaucyjGfYXUmjkSt13d/53f8c2ac375df68fa58d6f05dd5cc76b/PT-Thumb-UnlimitedHeroesEvent.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-06-24T08:10:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5dPlaja0zWk01oRh7cX6xr</id>
    <title>Atualização da nossa Política de Jogo Limpo - Nova onda de bans</title>
    <updated>2024-06-28T10:49:53.603000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Atualização da nossa Política de Jogo Limpo - Nova onda de bans&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá, Chefe! Estamos dando continuidade ao nosso último &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Fgames%252Fclashofclans%252Fblog%252Fmisc%252Fupdate-to-our-fair-play-policy-and-next-steps%252F')"&gt;anúncio&lt;/a&gt; sobre levas de bans permanentes. Gostariamos de compartilhar de que teremos uma nova leva em breve.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Conforme mencionado anteriormente, nós estamos visando contas de bot, que são utilizadas para fornecer uma vantagem desleal no jogo. Dito isso, estaremos banindo permanentemente novas contas que foram identificadas como bots. Além disso, jogadores que utilizam softwares de terceiros também serão banidos permanentementes. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Nós continuaremos trazendo atualizações referentes aos nossos esforços em manter o Clash of Clans seguro e justo para todos jogadores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Time do Clash of Clans&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/5dPlaja0zWk01oRh7cX6xr"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/yF3NrpJSXa6i1D_WPB-x-z_6knTc_AgVx7x9ofIT1Jw/0fa6c332a7db2a5bb3ce502583bd58ed/fairplay.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novidades"/>
    <published>2024-06-26T06:23:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1OFe5pJaNW9U9Q18VnF6jo</id>
    <title>Em julho, lute com heróis mesmo enquanto são melhorados!</title>
    <updated>2024-07-02T08:00:03.332000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/1OFe5pJaNW9U9Q18VnF6jo"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5cVyI4ivv07WMmhAhDlEdC/82f3ae3a8fe4c2b78f4cec1c43acfccf/inbox_thumbnail_heroes_unlimited.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/BQtYFGClKo8"/>
    <category term="Novidades"/>
    <published>2024-07-02T08:00:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>4QO9KTt48Zg3lrGoFcSeKg</id>
    <title>A Construção de Montão de Clash-versário COMEÇOU!</title>
    <updated>2024-07-26T09:09:01.554000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Prepare-se para o 12º Clash-versário que vem com 12% de aceleração de construção!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Doe tropas para aumentar a duração dessa aceleração por até 29 dias a partir do dia 2 de agosto, o início oficial do Clash-versário! Para conseguirmos aproveitar o máximo de 29 dias de aceleração, toda a comunidade de Clash of Clans unida tem que conseguir &lt;b&gt;45,000,000,000&lt;/b&gt; tropas doadas até o dia 2 de agosto às 8h UTC. Se a meta de 29 dias não for atingida, a aceleração varia conforme o marco alcançado, podendo ser 7, 12, 17 ou 22 dias.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A propósito, o que estamos contando para a meta é o espaço de habitação doado no evento, valendo tanto doações normais quanto doações para a guerra! Feitiços e máquinas de cerco também contam. Então vamos doar! Por sinal, a aceleração se aplica tanto à duração das construções na vila principal quanto na base do construtor.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boa sorte! E feliz Clash-versário!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/4QO9KTt48Zg3lrGoFcSeKg"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ChIGvY2vjk91QWdaM7rB0/3b0c9a02441d0d32bb51b5be8fe7410c/bonanza_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novidades"/>
    <published>2024-07-26T07:53:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>3jmYmBujFsaf2NEWFrWmcu</id>
    <title>Clash-versário de 12 anos!</title>
    <updated>2024-08-02T15:50:06.518000+00:00</updated>
    <content>&lt;h1&gt;Clash-versário de 12 anos!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O 12º Clash-versário chegou!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para comemorar o 12º aniversário do jogo, atendemos a um pedido de longa data e transformamos Clash of Clans em anime!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nesta temporada, você encontra:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novos &lt;b&gt;visuais lendários de anime&lt;/b&gt; para o Rei Bárbaro, Grande Guardião e Rainha Arqueira, além de um visual para a Campeã Real que poderá ser obtido no bilhete dourado! E para que os nossos heróis se sintam em casa, a incrível &lt;b&gt;paisagem de anime&lt;/b&gt; não podia ficar de fora!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os &lt;b&gt;desafios da temporada&lt;/b&gt; já estão no ar e terminam em 31 de agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos receberão um bônus que concederá o &lt;b&gt;dobro de estrelas&lt;/b&gt; até 5 dia agosto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os &lt;b&gt;desafios&lt;/b&gt; de Clash-versário ocorrem em dois momentos: de 1º a 10 de agosto e de 7 a 20 de agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Entre 9 e 30 de agosto, prepare-se para um novo &lt;b&gt;evento de medalhas&lt;/b&gt; com duas novas tropas temporárias e um novo equipamento de herói: lute com a &lt;b&gt;M.E.C.H.A&lt;/b&gt; e a &lt;b&gt;Aprendiz de Bruxa&lt;/b&gt; e equipe o &lt;b&gt;Espelho Mágico&lt;/b&gt; da Rainha Arqueira!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;De 22 a 28 de agosto, os Jogos do Clã terão um &lt;b&gt;patamar adicional&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Como a comunidade concluiu o último objetivo do evento Construção de Montão, todos receberão uma &lt;b&gt;aceleração de construção de 12%&lt;/b&gt; durante todo o mês de agosto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Feliz 12º Clash-versário!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/3jmYmBujFsaf2NEWFrWmcu"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1I1ckoURbVmfvX2G0RR0aP/d02275375bd65ebd3d687ea5d31292b0/thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Atualizações do jogo"/>
    <published>2024-08-01T08:10:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>SXfMU0Cs50uL6J8u7Idx7</id>
    <title>Clash dos Dragões</title>
    <updated>2024-08-05T08:00:03.688000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/SXfMU0Cs50uL6J8u7Idx7"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4879EsZhaskaQkX2LciEyd/58e20bae9ed9fe292a3e2a4a639815ef/PT_Clash_of_Dragons-InboxThumb.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/zFDVwbgDtGQ"/>
    <category term="Novidades"/>
    <published>2024-08-05T08:00:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5XYtZr3aGNhjlofAMRYQIv</id>
    <title>Clash dos Dragões: Desafio Design de Vila</title>
    <updated>2024-08-05T12:02:11.203000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/5XYtZr3aGNhjlofAMRYQIv"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7BjoqrmRYVL1kGDwUhoQc/6bd731d1ab62d3c66a6d1aa7a3ba8af5/PT_20240802_-_house_of_dragons_900x506.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://x.com/ClashofClans/status/1820429825523556759"/>
    <category term="Comunidade"/>
    <published>2024-08-05T12:02:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</id>
    <title>Evento de medalhas de anime e novos equipamentos de heróis!</title>
    <updated>2024-08-09T07:58:49.165000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6: colete &lt;u&gt;&lt;b&gt;cristais mágicos&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; completando atividades no jogo e avançando no caminho do evento. Os &lt;u&gt;&lt;b&gt;cristais mágicos&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; podem ser convertidos em &lt;u&gt;&lt;b&gt;medalhas mágicas&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; para desbloquear recompensas especiais, como o novo &lt;u&gt;&lt;b&gt;equipamento da Rainha Arqueira: Espelho Mágico&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Quando?&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Início do evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;05h de 09/08 (BRT)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fim do evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;05h de 30/08 (BRT)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Após o fim do evento em &lt;u&gt;&lt;b&gt;30/08&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, você ainda terá acesso à aba do Comerciante e ao edifício do evento de medalhas por mais dois dias, até as 05h de 01/09.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Novas tropas temporárias: M.E.C.H.A e Aprendiz de Bruxa!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/TggQNyj02GzKqXNizU5Cm/c77215090f0919f655af9804a0fac227/MECHA1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;M.E.C.H.A:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tropa terrestre que ataca as defesas inimigas e inflige dano adicional aos muros!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2XnUdIraESTbEcuZHfHJZ7/8f044ae96db15e8df14cc5be79a9e558/Broom_Witch1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Aprendiz de Bruxa:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Unidade aérea com a Torre do Mago como alvo favorito. Voa rápido e gera algo ao receber dano! Confira! São unidades terrestres que focam nas defesas inimigas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Recursos do evento!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/30qtGUlZehMvOhGcEf3EV5/a06f8133aa90e16a11d52af55d6f2784/crystal_token.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Recurso do evento de medalhas: cristais mágicos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Você obtém cristais mágicos ao atacar e destruir Torres do Mago dos adversários em ataques no modo multijogador! Junte cristais para conseguir minérios, decorações e muito mais!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1xl7GMe8AzYMM584ysSAJt/54369ba040a2b4dcd2c83733720d4a42/magic_medal_multiple.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medalhas mágicas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A moeda do evento, que você pode gastar na loja do Comerciante. Use suas medalhas para comprar uma decoração sazonal única, itens mágicos, recursos como minérios para equipamentos de herói e mais. O melhor item é o Espelho Mágico, o novo equipamento de herói épico!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Novo equipamento de herói e outras recompensas!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/62EMdWCxbzvuXOyBecLW07/c76edaf9acc651475ee7c5b839971d81/HeroGear_AQ_Clone0000.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novo equipamento de herói épico da Rainha Arqueira: Espelho Mágico:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este equipamento invoca um clone da Rainha Arqueira com uma certa porcentagem do HP e do dano dela e dura alguns segundos. Além disso, a Rainha Arqueira fica invisível por 1 segundo imediatamente após usar o espelho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E é claro que você também terá decorações divertidas para conseguir durante o evento!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3wpXzhVLmcdqbzosVhR2tH/141c8a0b033376ad0c147b15868d2cff/Untitled-1.png?w=1000&amp;h=652&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;É hora de se preparar e levantar voo! O evento de medalhas espera por você!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7klptLdOhebuOvv84pDwxV/9302c4c524c4502d01e73cf197f8a4c4/anime_medal_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novidades"/>
    <published>2024-08-09T07:58:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>AzAw1Bvpuzbr4Hn4anS68</id>
    <title>A batalha pelos cristais mágicos! </title>
    <updated>2024-08-09T08:01:02.520000+00:00</updated>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/AzAw1Bvpuzbr4Hn4anS68"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6RilQjlMCJRRaPEK0LswOe/04b7508a361d7c69d56d58ee7e8a400a/SUP3913_Anime_Clash_Thumbnail_Witch_1080x1920.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <link href="https://youtu.be/jti-IFsPKEc"/>
    <category term="Novidades"/>
    <published>2024-08-09T08:01:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</id>
    <title>Aviso sobre as mudanças de balanceamento de setembro</title>
    <updated>2024-08-30T07:22:51.305000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Como teremos uma grande atualização no começo de setembro, queremos avisar com antecedência a respeito das mudanças que afetarão vários níveis de centro da vila.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Confira a publicação com todos os detalhes das alterações da nova atualização &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.reddit.com%252Fr%252FClashOfClans%252Fcomments%252F1f2daw4%252Fseptember_update_balance_changes_breakdown%252F')"&gt;&lt;b&gt;AQUI&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8-4iIDr2ExmJQcIxcV2R2CptZ4-Kjj4fasbqlTT3Xkk/cb3cd66437384a7e637bc180818a5357/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novidades"/>
    <published>2024-08-27T11:12:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</id>
    <title>Tabletop RPG Adventure Awaits!</title>
    <updated>2024-09-04T13:29:24.892000+00:00</updated>
    <content>&lt;p&gt;Bem-vindo ao reino da fantasia, aventura e mistério!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nesta temporada, você encontra:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Visuais inspirados em RPG de mesa&lt;/b&gt;: Bárbaro Orc, Rainha dos Faunos, Guardião Anão e Campeã Paladina!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os &lt;b&gt;desafios da temporada&lt;/b&gt; já estão disponíveis e vão até 30 de setembro!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;desafio nível 1&lt;/b&gt; (Que rolem os dados!) já está disponível e vai até 9 de setembro, e o &lt;b&gt;segundo desafio&lt;/b&gt; começa em 10 de setembro!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estamos contando os dias para revelar mais informações sobre um &lt;b&gt;evento inédito&lt;/b&gt; &lt;i&gt;precioso&lt;/i&gt; que será lançado em 11 de setembro. Acompanhe o próximo episódio de Clash On para não perder nenhum detalhe!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;E tem mais! Entre 14 e 19 de setembro, os jogadores com centro da vila 11 e superiores também podem participar de um &lt;b&gt;minievento de estrelato&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Como de praxe, contaremos com uma edição dos &lt;b&gt;Jogos do Clã&lt;/b&gt;, que ocorre entre 22 e 28 de setembro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calma que ainda não acabou! Diversas funcionalidades serão implementadas na &lt;b&gt;grande atualização de 9 de setembro&lt;/b&gt;, então prepare-se para um episódio de Clash On grandioso!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mudanças no bilhete dourado&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O bilhete dourado de Clash of Clans vai mudar. A partir de 1º de setembro, um novo item de personalização entrará no lugar do consagrado visual de herói do conjunto de visuais da temporada, que era concedido pelo caminho premium do bilhete dourado. A principal razão dessa mudança é introduzir um novo item de personalização que possa ser usado por todos os jogadores, independente do nível do centro da vila.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Essa mudança pode não agradar a todos, mas estamos de ouvidos abertos ao que a comunidade tem a dizer sobre essas mudanças e os novos itens de personalização. Também estamos estudando novas formas dos jogadores obterem visuais no jogo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quer saber mais sobre a nova decoração que substitui o visual sazonal de herói do bilhete dourado de setembro? Confira uma prévia do novo item de personalização abaixo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/74HMLbplB891GqAOriY34l/da13750439689d75b00ac843f6498578/TTRPG_SuperDeco_Die_Roll_goldpass.png?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</content>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09"/>
    <link href="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill"/>
    <category term="Novidades"/>
    <published>2024-09-01T07:40:03+00:00</published>
  </entry>
</feed>
