<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Feb 2025 08:34:50 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>A ATUALIZAÇÃO DO CENTRO DA VILA 17 CHEGOU! (1)</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/3JaICYDBtzOw60cGllaHe1</link>
      <description>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2p4OgN9xT01GGTD61ylgl/562f19c446d2bb0fb3f29c1fc910a064/PT-20241119_-_TH17_Banner_1920x1080.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Esta é a maior atualização de Clash of Clans deste ano! Confira informações sobre o centro da vila 17 e outras novidades.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;UM NOVO HERÓI DESEMBARCA NA VILA PRINCIPAL&lt;/b&gt;: Conheça o Príncipe Servo! Esse novo herói voador é excelente para enfraquecer defesas e causar dano dos céus. O Príncipe Servo está disponível para todos a partir do centro da vila 9.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;COM VOCÊS, O SALÃO DOS HERÓIS&lt;/b&gt;! Agora que temos cinco heróis na vila, as coisas estavam ficando um pouco tumultuadas. Por isso, substituímos os altares pelo salão, onde você encontra tudo para gerenciar os heróis.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Designe heróis para o ataque e para defender a vila principal!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Há até quatro espaços de heróis ativos (centros da vila 13 e superiores) para você escolher com qual atacar e defender.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Designe heróis para suas bandeiras e posicione-os na vila para personalizar suas defesas com heróis!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O salão também conta com uma funcionalidade inédita de visualização 3D dos visuais de heróis. Contemple-os em todo o seu esplendor!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os níveis máximos dos heróis agora dependem do nível do salão dos heróis.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AUXILIARES&lt;/b&gt; E &lt;b&gt;CABANA DE AUXILIAR&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lembra do Aprendiz de Construtor? Esse trabalhador exemplar finalmente vai ganhar um lar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A &lt;b&gt;Cabana de Auxiliar&lt;/b&gt; é uma nova construção 3x3 disponível a partir do centro da vila 9 que ajudará você a gerenciar o Aprendiz de Construtor e... o Assistente de Laboratório!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;Assistente de Laboratório&lt;/b&gt; chega à sua vila para acelerar as pesquisas no laboratório. Se você já conhece o trabalho do Aprendiz de Construtor, não terá surpresas com o Assistente de Laboratório: é só uma horinha por dia!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Assistente de Laboratório nível 1 pode ser contratado de graça.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;CENTRO DA VILA 17&lt;/b&gt; introduz novos níveis de construção e... remove algumas construções? Funciona assim:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Você pode combinar o centro da vila com a Artilharia Águia para criar uma &lt;b&gt;nova e poderosa arma de centro da vila&lt;/b&gt;: a Artilharia Infernal, e ela não vai poupar ninguém!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dispare simultaneamente 4 projéteis que perseguem alvos distintos. Se houver menos de 4 alvos, os disparos vão acertar o mesmo alvo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada projétil causa dano ao alvo (o dano não é em área) e aplica um efeito que causa dano contínuo a todas as tropas terrestres e aéreas que passarem pela área.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A arma sempre fica ativa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O centro da vila 17 não libera uma bomba ao ser destruído. Ele será... destruído. Simples assim.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nova armadilha: Gigabomba&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Essa armadilha fica sempre visível. Causa dano massivo numa grande área e empurra os inimigos com muita força.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nova defesa: Cospe-fogo&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Cospe-fogo funciona como o Dispersor Aéreo: você precisa apontá-lo para uma direção e, em seguida, verá uma área cônica indicando a área em que ele vai atuar. Ele vai atacar somente as tropas que estiverem nessa área.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Cospe-fogo dispara muito rápido, mais rápido até do que a X-Besta, mas não tem muita precisão, então os disparos podem errar o alvo e atingir algum alvo secundário.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Não importa se os alvos estão na terra ou no ar, os projéteis podem acertar tanto tropas áreas quanto terrestres.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nova tropa: Ciclope&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estra tropa de elixir tem muita vida e ataca alvos distantes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novo feitiço: Reanimação&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esse feitiço de elixir reanima um herói derrotado, deixando-o com um pouco de vida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quando o feitiço de reanimação é usado, ele procura o herói derrotado mais próximo dentro de um alcance de 8 quadrados.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Esse feitiço pode ser usado várias vezes no mesmo herói sempre que ele for abatido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O feitiço de reanimação está disponível a partir do centro da vila 15.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novos níveis de construções, armadilhas, tropas, feitiços e máquinas de cerco&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Armadilhas, máquinas de cerco, tropas e mais! Diversos elementos do jogo receberam níveis adicionais no centro da vila 17.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Melhorias que facilitam a vida:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novidade: a tela de seleção de visuais de heróis agora conta com um plano de fundo e iluminação aprimorados.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Também melhoramos a textura de diversos visuais para condizer com a nova iluminação e plano de fundo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A seleção no modo difícil permanecerá nos desafios amistosos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao alterar um layout defensivo na liga Lendária, o tempo de espera não será ativado se você posicionar uma construção que ainda não havia sido posicionada no layout lendário.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora você pode designar o Aprendiz de Construtor para trabalhar na forja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A Rainha Arqueira agora está disponível no centro da vila 8.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Itens mágicos concedem gemas ao expirar no depósito temporário.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O ícone do Aprendiz de Construtor foi removido do centro da vila.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Aprendiz de Construtor e o Assistente de Laboratório têm uma nova opção: &amp;quot;Deixe atribuído até a melhoria terminar&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nova onda de redução de preços!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Há uma nova onda de reduções de custo e de tempo de melhoria em vários níveis do centro da vila. Assista aos criadores de conteúdo da Supercell para saber de todos os detalhes!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para receber o Príncipe Servo em grande estilo, reduziremos o custo de todas as tropas e feitiços de elixir negro em 50% e o custo dos animais de elixir negro em 25%!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Correções de erros&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos um erro que impedia a execução dos clipes de animação da paisagem lendária ao visitar uma base.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Resolvemos um problema que impedia que os jogadores usassem poções do construtor do depósito temporário se tivessem mais de cinco no inventário.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos um erro que permitia que os jogadores ganhassem e perdessem decorações da base do construtor que já possuíam nos baús.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos um erro que apagava o texto ao compartilhar replays da base do construtor com mensagens personalizadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O balão de doação da tela de guerra não está mais visível para os espectadores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Resolvemos o problema que fazia com que a tela de informações da supercarga fosse exibida sempre que os jogadores tocassem nas informações de construção das bases de guerra.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos um erro que fazia com que os ícones de informação do Mestre Construtor e de pesquisa ficassem descentralizados ao minimizar ou reabrir o título no modo multijanela.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Resolvemos um problema de dimensionamento da tela de resultados das guerras em dispositivos multijanelas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o erro de confirmação de compra do Aprendiz de Construtor na loja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigimos o erro que fazia com que o menu do construtor fechasse sozinho ao tentar arrastar tocando em partes externas ao menu.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os anéis de muro agora são exibidos corretamente quando concedidos por baús de tesouro no depósito temporário.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3JaICYDBtzOw60cGllaHe1</guid>
      <category>Atualizações do jogo</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7B1j0lsW06pvEd0ecMzqRf/56585228226d00e003af39ce2abb2701/900x506_-_TH17_Minion_Prince.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 10:05:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bagunça no Parquinho: evento de medalhas de Natal</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ</link>
      <description>&lt;h1&gt;Saiba tudo sobre o novo evento de medalhas!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6: complete atividades no jogo e avance no caminho do evento para obter engrenagens. As engrenagens são convertidas em medalhas de brinquedo e &lt;b&gt;podem&lt;/b&gt; desbloquear recompensas especiais, como o novo equipamento épico da Campeã Real, Par de Botas Elétricas, e uma superdecoração inédita, globo de neve!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Quando?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Início do evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11 de dezembro às 8h (UTC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fim do evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;30 de dezembro às 8h (UTC)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Após o fim do evento em &lt;u&gt;&lt;b&gt;30 de dezembro&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, você ainda terá acesso à aba do Comerciante e ao edifício do evento de medalhas por mais dois dias, até as 8h (UTC) de 1º de janeiro.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3GjFiIeXMn88xEbP7qYCr5/a4a8ee11fb3e85339df2158d9c9712df/clashmas_2024_event_building_marketing.png?w=2027&amp;h=2027&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Novas tropas temporárias e feitiço!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/66QqgRUFbCnnDVAEa6Lkxa/593076834c22f344eda46a15139ea664/Troop_PEKKA_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;C.O.O.K.I.E&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tropa terrestre que ataca qualquer construção e causa MUITO dano em área!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/53DbiYqZxTY3rKc06Tnk6I/76be1126e317756e4449f0e6db58c28d/Seasonal_Troop_HV_Ice_Wizard_1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;MAGO DE GELO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tropa terrestre que ataca e reduz a velocidade das defesas inimigas com um superataque de gelo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1oNDst16hEuewuYIw7Oypk/54ffc536602222b43a7d4b5af46f2a91/Troop_RamRider_GB_Shadow.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;DOMADORA DE CARNEIRO&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tropa terrestre que ataca defesas e reduz muros a pó, como biscoitos que passaram do ponto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1YAgKmGG7NhMdD1Dw4NTUq/8442fa10cef25ef3ae5d1bca39e90eb8/xmas_icon.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;FEITIÇO SURPRESA DO NOEL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O melhor presente é ele quem traz! Uma torrente de destruição para os inimigos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Recursos do evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2szwglewHliV7ZxzfWwGQx/03ef04a804e4bb647323fcb4fde85ac9/clashmas24_cog_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Recurso do evento de medalhas: engrenagens&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Você obtém engrenagens ao atacar e destruir as vilas dos adversários em ataques no modo multijogador. Junte engrenagens para conseguir minérios, decorações e muito mais!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2AtkykcCyvNsoxzzepSzRn/b0604846c1e4c9ba17660d34b6c56b17/clashmas24_key_cluster.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medalhas de brinquedo&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Moeda do evento que pode ser usada na loja do Comerciante. Use suas medalhas para comprar uma superdecoração sazonal especial, itens mágicos, recursos como minérios para equipamentos de herói e mais.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Novo equipamento de herói e superdecoração!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2ihqPvDhiebNcS3265VZqV/25b38d0a6a8fa8d3172b3645a725d079/icon_gear_RC_ElectroBoots.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novo equipamento épico da Campeã Real: Par de Botas Elétricas!&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Esse equipamento gera uma aura elétrica que causa dano regularmente ao redor da Campeã Real.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7JIyUw3CuudZJ5vjmkFXGD/65cb6551282d3a4ecaafbe8a9b2cc1c3/Clashmas24_SnowGlobe.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Um globo animado da aconchegante Cabana de Bárbaros!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Participe do evento de medalhas Bagunça no Parquinho e entre no espírito do Clash Natalino!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de Clash&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5sB5a386Lmes1llvCMLfyZ</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2iQdP5RLDv9XU49G5tVu0C/bb95772b2de04695d5587fb507f71cb5/1920x1080.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 08:54:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Erro e compensação do evento de série</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U</link>
      <description>&lt;h1&gt;O evento de série está de volta!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Como você já deve ter percebido, na última segunda-feira, o evento de série voltou ao jogo. Infelizmente, durante o evento, ocorreram alguns erros inesperados. A primeira tarefa foi concluída automaticamente, e os ataques da segunda tarefa não estavam sendo considerados na progressão do evento de alguns jogadores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sabemos que não é a primeira vez que enfrentamos esse tipo de problema. Embora tenhamos feito muitos testes para garantir que o evento estivesse pronto para o lançamento, não pudemos evitar alguns problemas. Sabemos como isso é frustrante para você, e também para nós, pois nosso objetivo é criar eventos divertidos e emocionantes para os jogadores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Gostaríamos de deixar claro que estamos tomando providências para solucionar os problemas. No momento da publicação deste artigo, fizemos uma pausa de manutenção para resolver os erros relacionados ao evento de série.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Também gostaríamos de agradecer pela sua paciência e dar uma compensação pelo ocorrido. Nesse sentido, tomaremos as seguintes medidas:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A duração do &lt;b&gt;evento de série&lt;/b&gt; será estendida por dois dias.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;4x evento de bônus de estrela:&lt;/b&gt; inicia às 8h (UTC) desta quinta-feira, 16 de janeiro, e termina às 8h (UTC) de domingo, 19 de janeiro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Aceleração de recursos por 1 gema&lt;/b&gt;: começa às 8h (UTC) desta quinta-feira, 16 de janeiro, e termina às 8h (UTC) de segunda-feira, 20 de janeiro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sentimos muito pelo ocorrido e agradecemos pela compreensão. Valeu por continuar com a gente, chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe do Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3Wr22ehK2MnjehS6jDyn7U</guid>
      <category>Novidades</category>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 14:50:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>O Ano da Serpente de Madeira começou!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/2VsudtdMzDYVeXGjKdNQOu</link>
      <description>&lt;h1&gt;Chegou a temporada Ano da Serpente de Madeira!&lt;/h1&gt;
&lt;h2&gt;Feliz Ano-Novo Lunar!&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Desenrole pergaminhos antigos, encontre serpentes lendárias e celebre o Ano-Novo Lunar em grande estilo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nesta temporada, você vai encontrar:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Visuais de heróis das serpentes&lt;/b&gt;: o Rei Serpente, a Rainha Serpente, o Guardião Serpente, a Campeã Serpente e o Príncipe Serpente chegaram com muitos poderes místicos para você! Isso mesmo, todos os cinco heróis!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Paisagem lendária Ano da Serpente!&lt;/b&gt; Templos misteriosos, fogos de artifício formidáveis e serpentes ancestrais! O que mais alguém poderia querer neste Ano-Novo Lunar?&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os &lt;b&gt;desafios da temporada&lt;/b&gt; já começaram e vão até o dia 28 de fevereiro!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No &lt;b&gt;desafio nível 1&lt;/b&gt;, encare o &amp;quot;Embate nas Alturas&amp;quot; de 5 a 15 de fevereiro!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;desafio nível 2&lt;/b&gt; estará disponível de 12 a 19 de fevereiro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Evento de medalhas do Festival da Serpente:&lt;/b&gt; libere um equipamento de herói, decorações espetaculares e jogue com a nova tropa temporária no evento de medalhas em breve!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Quer mais?&lt;/b&gt; A nova atualização chegará no início de fevereiro com ainda mais surpresas para as festividades lunares. Fique de olho no episódio de &amp;quot;Clash On&amp;quot; para saber mais!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe do Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">2VsudtdMzDYVeXGjKdNQOu</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/R612km9GjWL4M4pXZaAQJ/f4ba1cb492ed62fbe09a1b7035ece6f1/LNY_2025_splashWithLayers.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Festival da Serpente: evento de Ano-Novo Lunar!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/1AYECwQKNzL0Tc30nAVKqS</link>
      <description>&lt;h1&gt;Festival da Serpente: evento de Ano-Novo Lunar&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Algo estranho na loja do Comerciante está invocando serpentes para a sua vila! Use as lanternas vermelhas do Ano-Novo Lunar para transformá-las em um exército de aliadas aéreas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aproveite o evento de medalhas do Ano-Novo Lunar a partir do centro da vila 6 e colete lanternas vermelhas nas batalhas para progredir no caminho de recompensas do evento! As lanternas vermelhas podem ser convertidas em medalhas-serpentes, que podem ser usadas na loja do Comerciante para desbloquear o novo equipamento épico do Rei Bárbaro: bracelete ofídico, além de decorações e muito mais!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;QUANDO?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Início do evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;7 de fevereiro, às 8h (fuso horário: UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fim do evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;28 de fevereiro, às 8h (fuso horário: UTC)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Após o fim do evento em &lt;u&gt;&lt;b&gt;28 de fevereiro&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, você ainda terá acesso à aba do evento no Comerciante e à construção do evento de medalhas por mais dois dias, até 2 de março, às 8h (fuso horário: UTC).&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5jpfGWZFlIGh7wYoKBoCn0/c955d57f1ffc61221ff626c73f461561/lny_2025_event_building_marketing.png?w=1304&amp;h=1454&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Novas tropas temporárias, e outras não tão novas assim!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1kSNm6V3L8YZx1F9srqmbP/4050b556038b8710332a63059efa6de3/lny_snake_barrel_4k.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Barril de Serpentes&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sobrevoa as defesas e lança barris de serpentes, causando dano de perto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5bUDGPpsNnJFvrFazGJuQ/0833b7fe7b4d8115f4125068bd272186/firecracker-new.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Pirotécnica&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mira na unidade aérea ou terrestre mais próxima e lança uma surpresa explosiva!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Recursos do evento&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4AYF1aa3kfxYQPC2xvNgNt/399f123230917d3715b93dd436414f6d/LNY25_SoftCurrency_Lantern.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Lanternas vermelhas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As lanternas vermelhas podem ser obtidas ao atacar e destruir as vilas dos adversários em ataques no modo multijogador. Colete-as para liberar tropas temporárias, minérios, decorações e muito mais!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3QmEJO8LCqALKNn2RyBirF/7af83f9fcc07579dee73653451e92fe5/LNY25_HardCurrency_StackedSnakeMedals.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medalhas-serpentes&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Transforme as lanternas vermelhas em medalhas-serpentes e use-as na loja do Comerciante para obter recompensas!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Itens exclusivos da loja do evento!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1MmWEraSAnbrrcSbW8YpM6/5d7af92a7ffbfc60ddd4f55f6f56e859/HeroEquipmentSnakeBracelet.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novo equipamento épico do Rei Bárbaro: bracelete ofídico&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Equipe este bracelete misterioso e invoque serpentes para lutar ao lado do Rei Bárbaro quando ele estiver em perigo.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3h5Pu16wiv0byEaUN77TrW/236364aca7023c21a12273678f739c50/LNY25_Fortune_Cookie_Marketing.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Superdecoração: biscoito da sorte&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Use as medalhas-serpentes na loja do Comerciante e obtenha esta decoração apetitosa!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Chegou o Ano-Novo Lunar! Participe dessa celebração essspetacular antes que acabe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe de Clash&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1AYECwQKNzL0Tc30nAVKqS</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2jk7RiibR7vBDXQvxfL68B/ebda46c3d5d6db7ef5a66faf18d3a67c/CoC_LNY_Illustration_final.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 13:00:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Chegou uma nova atualização!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/4pCd6tB0xNNyVSNQvvBnwW</link>
      <description>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1WeEbYhv6P0scMxmoMcEgt/bee4373207a49480df0057fc97fd000b/PT_-_20250210_-_Feb_Update_Patch_Notes_graphic.png?w=1920&amp;h=1080&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Prepare-se para a última atualização!&lt;/h1&gt;
&lt;h2&gt;&lt;b&gt;A Torre Multifunção já está carregada!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Duas defesas clássicas unidas na mais nova defesa combinada: apresentamos a Torre Multifunção! Você pode criar essa defesa exclusiva no centro da vila 17 combinando uma Torre Arqueira aprimorada e um canhão aprimorado.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataca unidades aéreas e terrestres.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tem dois modos defensivos devastadores: longo alcance e ataque rápido!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mira um único alvo, mas tem um impacto arrasador!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Uma nova máquina de cerco para a sua vila!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Cuidado com a cabeça! A nova máquina de cerco está arremessando barris de tropas no meio da batalha! O Lança-tropas, a nova máquina de cerco imóvel liberada no centro da vila 16, lança barris com tropas para ajudar os seus aliados na batalha.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Lança-tropas não pode se mover, mas isso é recompensado por um poder de fogo imenso!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada barril pode conter diversas tropas e uma unidade do Castelo do Clã.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A quantidade de barris é limitada de acordo com o nível da máquina de cerco, então não desperdice!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;A Alquimista chega à cabana de auxiliar!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Uma nova amiga chega à cabana de auxiliar no centro da vila 11! Essa alegre mestre da magia usa suas habilidades únicas para transformar recursos de um tipo em outro.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Libere-a por 100 gemas no centro da vila 11.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A Alquimista pode fazer uma conversão por dia.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Melhore o nível dela, e ela trabalhará com mais eficiência!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;O Príncipe Servo... tem calças?&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Isso mesmo! As Calças de Metal são o mais novo equipamento de herói comum feito especialmente para o Príncipe Servo. Elas criam uma barreira de proteção que diminui o dano recebido enquanto estiver ativa.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Melhorar muros agora é moleza!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Nunca foi tão fácil melhorar muros! Agora você pode selecionar vários muros do mesmo nível na sua vila e melhorá-los ao mesmo tempo. Ao selecionar um muro, você verá um botão que permite adicionar os muros do mesmo nível à seleção da melhoria.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;É possível adicionar de 1 a 10 muros por vez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Você pode adicionar muros até que o custo da melhoria alcance o limite dos seus recursos, ou até não restar mais nenhum muro para selecionar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mudanças no modo difícil&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Para quem adora testar novos limites, o modo difícil está ainda mais desafiador!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os heróis na defesa agora têm 20% a mais de HP e DPS.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As construções de defesa têm 20% a mais de DPS.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os heróis têm 10% a menos de HP e DPS ao atacar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora o nível máximo do equipamento de herói comum é 15, e o do equipamento de herói épico é 21.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Passe inicial&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Estamos experimentando uma novidade com alguns Clashers! O passe inicial permite que novos jogadores comprem o caminho de recompensas premium do desafio inicial, que vai do centro da vila 2 até o 7. O caminho premium permite que os novatos ganhem mais recompensas por concluir desafios iniciais e ajuda a acelerar a progressão no início do jogo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Atenção!&lt;/b&gt; O passe inicial está em fase de teste com um número limitado de novos jogadores. As informações da implementação desse recurso serão divulgadas junto aos testes iniciais e comentários.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ajustes nos recursos&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os preços em gemas de diversos recursos no jogo serão reduzidos nesta atualização, incluindo os itens mágicos relacionados a eles na loja do Comerciante e na loja da Liga das Guerras de Clãs. O objetivo é tornar a compra de recursos usando gemas mais acessível para uma maior quantidade de jogadores, e acomodar os custos mais altos das melhorias dos níveis posteriores do centro da vila. Uma avaliação cuidadosa foi feita para garantir que o saque de recursos nos ataques e o interesse de protegê-los nas defesas continuem sendo componentes centrais do jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A partir do centro da vila 14, as construções de armazenamento de recursos e os centros da vila terão capacidades maiores (ouro, elixir e elixir negro).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A partir do centro da vila 12, as quantidades de recursos recebidos em baús serão maiores (ouro, elixir e elixir negro).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Reduzimos o custos de melhorias de algumas construções e armadilhas que têm mais de um nível de melhoria no mesmo centro da vila.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Novos níveis&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Chegaram novos níveis para diversas construções e tropas! É hora de fazer melhorias!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Feitiço de aceleração: nível 6&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Arqueira: nível 13
Curadora: nível 10
P.E.K.K.A: nível 12
Mineiro: nível 11
Lançador: nível 9
Oficina: nível 8
X-Besta: nível 12
Tesla Oculta: nível 16
Disseminador: nível 6
Morteiro: nível 17
Calças de Metal: níveis 1 a 18
Lança-tropas: níveis 1 a 4
Feitiço de Veneno: nível 11
X-Besta (supercarga): níveis 1 e 2
Tesla Oculta (supercarga): níveis 1 e 2
Disseminador (supercarga): níveis 1 e 2
Morteiro (supercarga): níveis 1 e 2
25% dos muros: nível 18
Torre Multifunção: níveis 1 e 2&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Melhorias de qualidade de vida&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A visão tática recebeu melhorias e está disponível de novo no editor de layout.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Construtor não é mais necessário para remover obstáculos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora é possível cancelar trabalhos na forja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As tropas de defesa do Castelo do Clã em desafios amistosos e na Liga Lendária agora podem ser definidas livremente e não dependem mais das tropas existentes no Castelo do Clã. As tropas de defesa estão sujeitas aos limites das doações que podem ser recebidas normalmente e terão o maior nível possível.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ajustes de balanceamento&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Os ajustes de balanceamento de fevereiro chegaram com a atualização. Confira os detalhes &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Fgames%252Fclashofclans%252Fblog%252Fnews%252Fhero-equipment-balance-changes%252F')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Outras mudanças&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O sistema de batalhas da capital do clã foi ajustado para clãs antigos que não fizeram as melhorias necessárias para alcançar seu nível de capitólio. Para uma melhor combinação das batalhas, a quantidade de melhorias será ajustada para a mínima necessária para o seu nível de capitólio atual.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O equipamento de herói pode ser vendido na loja de medalhas da liga.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um novo indicador é exibido quando um novo equipamento é adicionado à loja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os itens que não podem ser comprados por falta de recursos não são mais exibidos em cinza na loja de medalhas da liga. Em vez disso, o valor é exibido em vermelho. Os itens também não aparecerão mais em cinza se o jogador estiver abaixo do limite mínimo da liga para adquiri-los.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O gráfico visual do &amp;quot;Rei Goblin&amp;quot; foi atualizado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um botão para acessar a página de informações das probabilidades dos baús foi adicionado às configurações.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A conquista da Artilharia Águia agora inclui a destruição de centros de vila CV17&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Correções de erros&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As batalhas da capital do clã não são mais encerradas prematuramente após lançar um Feitiço de Cemitério e perder a última unidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A quantidade de pop-ups de consentimento ao abrir o jogo foi reduzida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que a primeira tarefa de um evento de série já era concluída se você participasse do evento de série anterior.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foram corrigidos os cálculos de espera incorretos da capital do clã.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que o uso do Aprendiz de Construtor em uma melhoria do salão dos heróis também afetava as melhorias de heróis subsequentes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que o ovo da Fênix ficava preso nos muros.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro de rolagem da câmera da paisagem lendária ao retornar de um ataque.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foram corrigidos diversos erros de notificação, incluindo notificações atrasadas, incompletas e incompatíveis.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigida a precisão do raio visual do Feitiço de Salto da capital do clã.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que a aba do perfil do jogador aparecia vazia após selecionar o perfil de outro jogador.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os visuais de heróis de fogo foram redimensionados e ajustados no menu do salão dos heróis.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que a tela de informações aparecia atrás da tela da casa de animais ao selecionar a casa de animais no salão dos heróis.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que o botão de informações dos heróis nas telas pós-batalha da Guerra de Clãs não mostrava as informações ao ser selecionado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que o feitiço de reanimação não funcionava se a Fênix já estivesse mobilizada a caminho do herói.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que os jogadores podiam sair antes da hora do tutorial do salão dos heróis.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro nas restrições incorretas do filtro no nível do centro da vila nas buscas do clã quando o requisito mínimo do centro da vila de um clã era aumentado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que as informações do tempo economizado do Aprendiz de Construtor exibiam valores maiores do que deveriam.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro no sistema de batalhas em que não era possível encontrar oponentes para os melhores jogadores na base do construtor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que o progresso do nível do desafio desbloqueava uma conquista do modo campanha.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi incluída a funcionalidade de rolagem do mouse para a versão de PC do Google Play Games no menu de sugestões do construtor e da pesquisa.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O botão de informações foi atualizado para exibir o DPS melhorado para defesas do centro da vila 17 no modo difícil.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que a aceleração de herói ou de poder não era retomada após a pausa de manutenção.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que era exibido um pop-up incorreto de confirmação de compra com gemas ao melhorar uma construção no menu do percurso do chefe.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o erro em que os jogadores eram expulsos das pesquisas devido a tempo ocioso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Foi corrigido o texto incorreto no pop-up de revogação.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Divirta-se com a nova atualização, chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe do Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4pCd6tB0xNNyVSNQvvBnwW</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7rHZJoIapnMIDikELtwEYy/a57c8c014f74855fe781041add93c573/1920x1080_E.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 10:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Presentes de Dia dos Namorados!</title>
      <link>https://youtu.be/bf_-AMq3VTY?si=HdF2AnOgSxFXt8Ke</link>
      <guid isPermaLink="false">4lL5WazFiSV57w5Onra7Nx</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5S267IxdZjixBSIoQoP0L0/4db7045ce7c5a5c069af29db5a230422/PT_-_Gift_Giver_Event.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 07:29:49 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Feliz Dia de São Valentim!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/6HWoEcGUero2xIZWYvaKKo</link>
      <description>&lt;h1&gt;O Amor está no Ar!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ver vocês jogando o nosso jogo nos faz sentir mais quentinhos e fofos do que um Poderoso Iaque sendo atingido por uma Torre Inferno! Nós amamos todos vocês! 💘&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Não deixe de nos seguir em nossas redes sociais para receber &lt;b&gt;RECOMPENSAS GRATUITAS&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fx.com%252FClashofClans')"&gt;X (anteriormente conhecido como Twitter)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.instagram.com%252Fclashofclans%252F')"&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.youtube.com%252F%2540ClashOfClans%252Ffeatured')"&gt;YouTube&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=TikTok')"&gt;TikTok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.facebook.com%252FClashofClans%252F')"&gt;Facebook&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6HWoEcGUero2xIZWYvaKKo</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/9LSNmBAE4ha7jDlfnWMyX/875c1062a4fb3799bd3f311d87d63f24/thumbnail-valentine.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 14:07:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supercell MAKE - Crie a próxima Tropa Temporária</title>
      <link>https://make.supercell.com/en/campaign/7pR4oA7PLywC1O21zHnv0z</link>
      <guid isPermaLink="false">1ZsLCbiah2JutEdTy1DA5m</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3lkO1VhwGvl1JfER0nhdGr/a0e0b13f3808a8878be2536013f8c2f1/PT._20241223_-_supercell_make_01_1920x1080.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 11:49:16 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Salve o progresso da sua conta do Clash!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/40wJ32VZe6FpMhE4qagiUO</link>
      <description>&lt;h1&gt;Fechamento da Amazon Appstore para celulares: tudo que você precisa saber!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá, chefe!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Como você deve saber, a Amazon anunciou recentemente que vai fechar a loja de aplicativos para celulares (você pode ler o anúncio mais recente &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fdeveloper.amazon.com%252Fapps-and-games%252Fblogs%252F2025%252F02%252Fupcoming-changes-to-amazon-appstore-for-android-devices-and-coins-program')"&gt;aqui&lt;/a&gt;). Queremos &lt;b&gt;garantir que você saiba&lt;/b&gt; como essa novidade afetará sua conta do Clash of Clans e quais medidas você deve tomar.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Por que isso é importante?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Se você baixou o Clash of Clans pela Amazon Appstore para celulares, &lt;b&gt;você perderá o acesso à sua conta no seu dispositivo&lt;/b&gt; quando ela for desativada definitivamente.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;O que devo fazer agora?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Para manter sua conta segura, &lt;b&gt;certifique-se de conectá-la ao seu Supercell ID&lt;/b&gt;. Isso permitirá acessar sua conta usando o endereço de e-mail vinculado ao Supercell ID para carregar sua vila em outro dispositivo. Você também pode &lt;b&gt;mudar para um tablet&lt;/b&gt;. A loja da Amazon continuará disponível nesses dispositivos e você pode continuar jogando com eles! Não se esqueça de salvar seu progresso no Supercell ID!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Não se preocupe, nós vamos ajudar! Preparamos um passo a passo simples com instruções para orientar você. Basta seguir as etapas exibidas no link abaixo!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Como salvar sua conta com o Supercell ID?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Para criar uma conta do Supercell ID, siga as instruções neste link: &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupport.supercell.com%252Fclash-of-clans%252Fpt%252Farticles%252Fsaving-your-account-to-supercell-id.html')"&gt;https://supr.cl/SaveYourAccountWithSCID&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Precisa de ajuda?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Caso tenha alguma dúvida, nossa incrível equipe de suporte ficará feliz em ajudar! Sinta-se à vontade para entrar em contato clicando em “Ajuda e suporte” nas configurações do seu jogo!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe do Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">40wJ32VZe6FpMhE4qagiUO</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8qBCdQxFglQm03OKeFABp/d6ac3cfb1f89a682b28728cf7adeae27/farewell_.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 08:24:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
