<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Nov 2024 02:56:38 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Evento de medalhas de anime e novos equipamentos de heróis!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</link>
      <description>&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6: colete &lt;u&gt;&lt;b&gt;cristais mágicos&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; completando atividades no jogo e avançando no caminho do evento. Os &lt;u&gt;&lt;b&gt;cristais mágicos&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; podem ser convertidos em &lt;u&gt;&lt;b&gt;medalhas mágicas&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; para desbloquear recompensas especiais, como o novo &lt;u&gt;&lt;b&gt;equipamento da Rainha Arqueira: Espelho Mágico&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Quando?&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Início do evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;05h de 09/08 (BRT)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fim do evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;05h de 30/08 (BRT)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Após o fim do evento em &lt;u&gt;&lt;b&gt;30/08&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, você ainda terá acesso à aba do Comerciante e ao edifício do evento de medalhas por mais dois dias, até as 05h de 01/09.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Novas tropas temporárias: M.E.C.H.A e Aprendiz de Bruxa!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/TggQNyj02GzKqXNizU5Cm/c77215090f0919f655af9804a0fac227/MECHA1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;M.E.C.H.A:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tropa terrestre que ataca as defesas inimigas e inflige dano adicional aos muros!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2XnUdIraESTbEcuZHfHJZ7/8f044ae96db15e8df14cc5be79a9e558/Broom_Witch1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Aprendiz de Bruxa:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Unidade aérea com a Torre do Mago como alvo favorito. Voa rápido e gera algo ao receber dano! Confira! São unidades terrestres que focam nas defesas inimigas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Recursos do evento!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/30qtGUlZehMvOhGcEf3EV5/a06f8133aa90e16a11d52af55d6f2784/crystal_token.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Recurso do evento de medalhas: cristais mágicos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Você obtém cristais mágicos ao atacar e destruir Torres do Mago dos adversários em ataques no modo multijogador! Junte cristais para conseguir minérios, decorações e muito mais!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1xl7GMe8AzYMM584ysSAJt/54369ba040a2b4dcd2c83733720d4a42/magic_medal_multiple.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medalhas mágicas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A moeda do evento, que você pode gastar na loja do Comerciante. Use suas medalhas para comprar uma decoração sazonal única, itens mágicos, recursos como minérios para equipamentos de herói e mais. O melhor item é o Espelho Mágico, o novo equipamento de herói épico!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Novo equipamento de herói e outras recompensas!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/62EMdWCxbzvuXOyBecLW07/c76edaf9acc651475ee7c5b839971d81/HeroGear_AQ_Clone0000.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novo equipamento de herói épico da Rainha Arqueira: Espelho Mágico:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este equipamento invoca um clone da Rainha Arqueira com uma certa porcentagem do HP e do dano dela e dura alguns segundos. Além disso, a Rainha Arqueira fica invisível por 1 segundo imediatamente após usar o espelho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E é claro que você também terá decorações divertidas para conseguir durante o evento!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3wpXzhVLmcdqbzosVhR2tH/141c8a0b033376ad0c147b15868d2cff/Untitled-1.png?w=1000&amp;h=652&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;É hora de se preparar e levantar voo! O evento de medalhas espera por você!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7klptLdOhebuOvv84pDwxV/9302c4c524c4502d01e73cf197f8a4c4/anime_medal_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 07:58:49 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A batalha pelos cristais mágicos! </title>
      <link>https://youtu.be/jti-IFsPKEc</link>
      <guid isPermaLink="false">AzAw1Bvpuzbr4Hn4anS68</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6RilQjlMCJRRaPEK0LswOe/04b7508a361d7c69d56d58ee7e8a400a/SUP3913_Anime_Clash_Thumbnail_Witch_1080x1920.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 08:01:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aviso sobre as mudanças de balanceamento de setembro</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</link>
      <description>&lt;p&gt;Como teremos uma grande atualização no começo de setembro, queremos avisar com antecedência a respeito das mudanças que afetarão vários níveis de centro da vila.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Confira a publicação com todos os detalhes das alterações da nova atualização &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.reddit.com%252Fr%252FClashOfClans%252Fcomments%252F1f2daw4%252Fseptember_update_balance_changes_breakdown%252F')"&gt;&lt;b&gt;AQUI&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8-4iIDr2ExmJQcIxcV2R2CptZ4-Kjj4fasbqlTT3Xkk/cb3cd66437384a7e637bc180818a5357/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:12:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Uma aventura de RPG de Mesa nos aguarda!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</link>
      <description>&lt;p&gt;Bem-vindo ao reino da fantasia, aventura e mistério!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nesta temporada, você encontra:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Visuais inspirados em RPG de mesa&lt;/b&gt;: Bárbaro Orc, Rainha dos Faunos, Guardião Anão e Campeã Paladina!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os &lt;b&gt;desafios da temporada&lt;/b&gt; já estão disponíveis e vão até 30 de setembro!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;desafio nível 1&lt;/b&gt; (Que rolem os dados!) já está disponível e vai até 9 de setembro, e o &lt;b&gt;segundo desafio&lt;/b&gt; começa em 10 de setembro!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estamos contando os dias para revelar mais informações sobre um &lt;b&gt;evento inédito&lt;/b&gt; &lt;i&gt;precioso&lt;/i&gt; que será lançado em 11 de setembro. Acompanhe o próximo episódio de Clash On para não perder nenhum detalhe!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;E tem mais! Entre 14 e 19 de setembro, os jogadores com centro da vila 11 e superiores também podem participar de um &lt;b&gt;minievento de estrelato&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Como de praxe, contaremos com uma edição dos &lt;b&gt;Jogos do Clã&lt;/b&gt;, que ocorre entre 22 e 28 de setembro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calma que ainda não acabou! Diversas funcionalidades serão implementadas na &lt;b&gt;grande atualização de 9 de setembro&lt;/b&gt;, então prepare-se para um episódio de Clash On grandioso!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mudanças no bilhete dourado&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O bilhete dourado de Clash of Clans vai mudar. A partir de 1º de setembro, um novo item de personalização entrará no lugar do consagrado visual de herói do conjunto de visuais da temporada, que era concedido pelo caminho premium do bilhete dourado. A principal razão dessa mudança é introduzir um novo item de personalização que possa ser usado por todos os jogadores, independente do nível do centro da vila.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Essa mudança pode não agradar a todos, mas estamos de ouvidos abertos ao que a comunidade tem a dizer sobre essas mudanças e os novos itens de personalização. Também estamos estudando novas formas dos jogadores obterem visuais no jogo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quer saber mais sobre a nova decoração que substitui o visual sazonal de herói do bilhete dourado de setembro? Confira uma prévia do novo item de personalização abaixo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/74HMLbplB891GqAOriY34l/da13750439689d75b00ac843f6498578/TTRPG_SuperDeco_Die_Roll_goldpass.png?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 07:40:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Notas completas da atualização de setembro</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</link>
      <description>&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Quadro de avisos do clã e busca!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Você sempre sonhou com uma forma melhor para recrutar membros novos para o seu clã ou para encontrar um clã para chamar de seu? Seus problemas acabaram, chefe! Agora clãs podem publicar no quadro de avisos, uma forma muito mais informativa e divertida de dar uma olhada nos clãs. Aqui vão os detalhes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O líder do clã e os colíderes podem escrever uma mensagem especial no quadro de avisos ou usar a descrição do clã como recado. Além disso, a imagem de fundo do aviso pode ser personalizada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jogadores em busca de um clã verão avisos de clãs que mais combinam com eles, de acordo com fatores que são levados em conta automaticamente pelo jogo, como o nível de atividade dos membros do clã.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caso as configurações de idioma ou de restrição etária do clã sejam alteradas, o aviso sairá do ar e será necessário publicá-lo de novo. Antes que essas configurações sejam alteradas, fazendo com que o aviso saia do ar, uma caixa de confirmação aparecerá.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ainda será possível procurar clãs pelo nome, pela tag do clã e pelas opções avançadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Os lanches mágicos chegaram!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Por enquanto, os Lanches Mágicos só estarão disponíveis durante o Evento de Caça ao Tesouro e só poderão ser obtidos por meio dos Baús do Evento. Durante esse evento, os jogadores podem ganhar até 3 lanches mágicos a cada 48 horas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível durante a Caça ao Tesouro de setembro, teremos um jeito novo e mais divertido de premiar jogadores que atacam todos os dias com acelerações temporárias dos construtores, heróis, tropas, equipamentos e pesquisa!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os lanches mágicos são válidos por 24 horas e não podem ser acumulados nem vendidos como os itens mágicos. Ou seja, é melhor usar o mais rápido que puder!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os lanches mágicos ficam num armazenamento especial, que é disponibilizado com a obtenção do primeiro lanche mágico pelo jogador.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;São seis tipos diferentes de lanches mágicos nesta atualização: rango do construtor, sopa do pesquisador, petisco poderoso, panquecas fortificantes, gelatina de treino e bolo do Castelo do Clã.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Caça ao Tesouro: de 11 a 30 de setembro!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tem uma nova forma divertida de conseguir mais recompensas com seus ataques multijogador!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No evento Caça ao Tesouro, os jogadores poderão se divertir com uma nova mecânica de procurar baús durante os ataques para conseguir recompensas extras!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caso encontre um baú, depois do ataque o jogador poderá abri-lo para conseguir recompensas a mais, como recursos, decorações, visuais, equipamentos de heróis, lanche mágico e itens mágicos, inclusive martelos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Há quatro raridades de baús: comum, raro, épico e lendário.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No entanto, nem todo local indicado terá um baú. Alguns são só um chamariz para disfarçar a localização do verdadeiro baú.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No começo do evento, até três baús estarão disponíveis e serão restaurados a cada 48 horas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;É hora da SUPERCARGA!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Você já melhorou todas as suas construções ao máximo? Então é hora de SUPERCARREGAR! Melhore suas construções além do limite para que alcancem o nível máximo do máximo!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A partir do centro da vila 16, se você quiser, é possível supercarregar algumas construções para conseguir uma força a mais. A supercarga tem algumas diferenças em relação às melhorias normais:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Escala menor: o tempo e o custo para realizar a supercarga são menores, e a força obtida com ela também é menor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Apenas para o nível máximo: a supercarga só pode ser feita quando a construção alcançar o nível máximo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Temporária: quando um novo nível de construção for lançado no jogo, todas as supercargas aplicadas se extinguirão, e o aumento de força será perdido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada construção pode ser supercarregada até três vezes, e cada supercarga dá um efeito de relâmpago mais forte para a construção!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para supercarregar uma construção, você precisa alocar um dos seus construtores e usar recursos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No momento, há um bug com as Supercargas: Quando você inicia uma atualização de Supercarga, a construção não é desativada. Isso significa que a Defesa em atualização ainda defenderá durante a atualização e que tanto os Coletores quanto as Minas ainda gerarão Recursos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aproveite a força a mais e supercarregue-se!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Nova paisagem lendária: Clash of Dragons!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Essa paisagem contará com regiões amplas e repletas de detalhes, além de elementos nunca antes vistos em Clash of Clans. Entre esses detalhes e recursos visuais estão animações de transição e cutscenes em animação, feitas a mão para que cada área seja ainda mais especial e única. Também lançaremos um vídeo de bastidores explicando o processo de criação desse conteúdo visual tão detalhado e elaborado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Essas paisagens serão lançadas bem esporadicamente, pois exigem muito mais tempo de criação em relação às paisagens que já temos no jogo. Em relação à magnitude, as paisagens lendárias são mais de seis vezes maiores do que as demais paisagens já lançadas no jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mudanças no modo difícil&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora o nível de equipamentos de heróis comuns é limitado até 15.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora o nível de equipamentos de heróis épicos é limitado até 21.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;DPS de heróis atacando: -5% (era -15%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pontos de vida de heróis atacando: -5% (era -10%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;DPS de construções na defesa: +5% (nenhuma mudança).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Melhorias que facilitam a vida&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora a visão tática está disponível no modo de edição da vila e também ao fazer reconhecimento nas guerras.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos os equipamentos de bonecos agora contam com um botão para ver qual tropa será conjurada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao tentar fazer uma compra com gemas, a janela pop-up de aquisição de gemas mostrará quantas gemas estavam faltando.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O mapa de guerra agora mostrará a quantidade de tropas doadas e a capacidade do Castelo do Clã de cada jogador no lugar da palavra &amp;quot;Doar&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As abas de modo campanha e treino agora mostram seu progresso na própria aba.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora aparecerá uma janela pop-up para confirmar a sua inscrição na Liga Lendária.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Obstáculos sazonais agora são agrupados de acordo com a temporada a que pertencem no inventário do editor de layout.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aparecerá uma janela pop-up caso você tente sair das configurações do clã com mudanças não salvas pendentes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A janela do clã não será mais fechada ao editar as configurações. Em vez disso, aparecerá a aba &amp;quot;meu clã&amp;quot; com as configurações atualizadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora o &amp;quot;ZZZ&amp;quot; só aparece nas cabanas de construtores que estão sem nenhum trabalho ativo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ajustes de balanceamento&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Como mencionado no nosso anúncio anterior, aqui estão as mudanças de balanceamento desta atualização! Você pode conferir esse anúncio &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fclashofclans.inbox.supercell.com%252F%2523%252Fpt%252Fnews%252F1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ%252Fnotice-regarding-upcoming-september-balance-changes')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mudanças no balanceamento da economia&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Queremos recompensar mais os jogadores por suas batalhas! Para isso, aumentamos o elixir negro dado como bônus na maioria das ligas e também aumentamos o percentual de recursos que é possível saquear dos armazenamentos. Ou seja, agora é possível roubar mais recursos dos armazenamentos, mas cuidado porque isso quer dizer que também podem roubar mais de você!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Correções de erros&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clones do Espelho Mágico não ganham mais bônus de dano com os Frascos de Invisibilidade nem qualquer equipamento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os clones do Espelho Mágico não afetam mais o tempo de nova mobilização da Rainha Arqueira.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clones do Espelho Mágico não recebem mais bônus passivos de DPS dos equipamentos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro em que alguns nomes de jogador continham caracteres invisíveis. O uso desses caracteres foi desabilitado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro que fazia o ataque que completa o bônus de estrela consumir o escudo duas vezes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Google Play Games PC: agora o Castelo do Clã e as máquinas de cerco usam o mesmo atalho.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</guid>
      <category>Atualizações do jogo</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 09:01:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Uma paisagem LENDÁRIA!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/3hYQCg8Q892FuthrHSvkL2</link>
      <description>&lt;h1&gt;Apresentamos a novíssima paisagem lendária!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;No dia 11 de setembro, vamos lançar o maior item de personalização de todos: a paisagem lendária!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ela contará com regiões amplas e repletas de detalhes, além de elementos nunca antes vistos em Clash of Clans. Alguns detalhes adicionais e visuais são: animações de transição e cenas em diferentes partes do mapa que contam a história pela ótica dos nossos heróis.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Também lançaremos um vídeo de bastidores explicando o processo de criação desse conteúdo visual tão detalhado e elaborado.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/tQEEDCffZT4pJOaYjV7OH/7a32911995acc9e91ad6264225d6ea0a/CoC_LegendaryScenery_04.jpg?w=2850&amp;h=2110&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Esse novo tipo de paisagem será lançado bem esporadicamente, pois exige pelo menos 6 vezes mais tempo de criação em relação às paisagens que já temos no jogo. Em relação à magnitude, as paisagens lendárias são mais de seis vezes maiores do que as demais paisagens já lançadas no jogo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As Paisagens regulares ainda serão lançadas no jogo, durante os meses em que as Paisagens lendárias não forem lançadas. Portanto, você pode esperar que a maioria das temporadas futuras ainda tenha paisagens regulares.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5UGvg6mnykYT4jgKzwKhkr/0cc8792b0fca31dcf88d06664ab0849b/legendaryscenerycrop2.jpg?w=2692&amp;h=2093&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Vamos falar do preço do nosso novo item de personalização. O custo da Paisagem Lendária será de US$ 32,99 (impostos não estão incluídos), e o preço pode variar dependendo da sua região. É a nossa oferta mais especial até o momento. Queremos ser totalmente transparentes sobre o motivo do preço alto. Nós buscamos diversificar nossos métodos de faturamento focando em itens de personalização. Nesse aspecto, acreditamos que jogos com foco em itens de personalização são mais justos e divertidos para o jogador.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A paisagem lendária foi projetada para ser o ápice da exclusividade a que um jogador possa aspirar, por isso o preço alto. No futuro, também adicionaremos um item de personalização mais em conta para os jogadores que acham o preço da paisagem lendária muito caro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Queremos muito ouvir sua opinião e seus comentários a respeito da paisagem lendária em setembro! Também estamos repletos de orgulho da nova paisagem e esperamos que vocês gostem dela tanto quanto nós!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe do Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3hYQCg8Q892FuthrHSvkL2</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6WC0XuZViPmnCqSjujjKMc/cf5e5d4861c825513d656c1015ff9ef9/scenery-comms-thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 17:36:43 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Transforme a sua vila em um grande reino!</title>
      <link>https://youtu.be/ybJPLeMa2lM</link>
      <guid isPermaLink="false">779okptngIJG7llXLUms9F</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/Wob1kJp1aY7oV77qeGfSF/d5ac79242c1b3138ded54a34255bd710/CoC_SC018_Dragons_EN_1920x1080_Still_Thumbnail_v03_RB_eyestorm.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NOVIDADE: Evento de Caça ao Tesouro!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/6o2RlXowHsNVXPuac7pMZg</link>
      <description>&lt;h1&gt;Apresentamos o novo evento de Caça ao Tesouro!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ei, chefe! Na atualização de setembro, vamos lançar um novo recurso em Clash of Clans: o evento de Caça ao Tesouro!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;O que é o evento de Caça ao Tesouro?&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2jkBjdW5tarmyJqgIniplW/776fde7599099845d721a2d6823e9361/NEW.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;A Caça ao Tesouro é um evento com 20 dias de duração disponível para jogadores a partir do centro da vila 6. Na Caça, jogadores podem destruir construções e defesas indicadas para tentar encontrar baús, que contêm recompensas aleatórias!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Durante o evento, é possível conseguir 3 baús a cada 2 dias (48 horas). A cada ataque a bases da vila principal inimiga, é possível conseguir no máximo 1 baú. Depois de encontrar 3 baús (ou seja, depois de 3 ataques em que você conseguiu encontrar o baú), será necessário esperar o reinício do temporizador (48 horas) para que novos baús sejam disponibilizados.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;O que são os baús de tesouro?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Baús são um item disponível apenas durante o evento Caça ao Tesouro e contêm uma série de recompensas aleatórias, que variam conforme o nível do centro da vila e da casa do construtor do jogador.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Não é possível comprar esses baús. Durante o evento, a única forma de obtê-los é destruindo as construções indicadas nos ataques multijogador na vila principal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Há quatro tipos de baús: &lt;b&gt;comum, raro, épico e lendário&lt;/b&gt;. Quais são as chances de conseguir cada tipo? Bem, digamos que haja sorte para conseguir vários baús lendários!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Depois que encontrar um baú, você verá uma nova tela e deverá golpear o baú 4 vezes com um martelo para ver que raridade vai receber. Depois disso, o baú é aberto.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Além disso, quando o recurso entrar em vigor, você poderá conferir no jogo qual é a probabilidade de cada raridade!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1afk6yriK7E9Z0te3M8zz9/e63a921cd938a8ccb5e85eed392fac3b/PT-chests_all_rarities.png?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Quando o recurso será lançado?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Queríamos trazer algo novo e interessante para os jogadores com o sistema dos baús de tesouro. O recurso oferece recompensas extras por meio dos ataques e dá um toque inesperado e divertido ao jogo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ao mesmo tempo, queríamos abordar um problema do jogo, que é não ter uma forma de distribuir recompensas igualmente dependendo do nível do centro da vila. Com a Caça ao Tesouro, podemos dar recompensas com base no nível do centro da vila, o que faz com que você consiga o máximo com as recompensas obtidas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Além disso, esse recurso permite que jogadores consigam recompensas para todos os modos de jogo, como a vila principal, a base do construtor e a capital do clã, além de outros tipos de recursos, como itens de personalização e itens mágicos. Como poderíamos lançar essa forma de distribuir recompensas para os jogadores de uma maneira divertida?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Adicionar um fator de aleatoriedade parecia ser a melhor opção, por manter o recurso interessante e empolgante. Por isso, criamos a Caça ao Tesouro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Esperamos que agora vocês entendam como esse novo recurso funciona e nossas ideias por trás do lançamento dele. Como sempre, queremos muito ouvir seus comentários e sugestões!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Equipe do Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6o2RlXowHsNVXPuac7pMZg</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3oUL1g6ERVGnLWhEA9c9yn/b98ecc0130366fded9e73f97c8dfd5fc/thumbnail-th.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 13:12:16 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Comunicado Importante!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/7giBNIxPM9Dcbkh8jx5scm</link>
      <description>&lt;h1&gt;Comunicado Importante!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá, chefe,

Como você sabe, temos enfrentado vários problemas nos últimos dias. Lamentamos muito por isso. Nossa equipe tem trabalhado contra o relógio para resolver todos os principais bugs e lançamos uma atualização opcional e uma manutenção para corrigir a maioria deles. No entanto, isso criou outro problema e, mais uma vez, tivemos que entrar em manutenção. Agora estamos trabalhando para corrigir todos esses problemas.

Dito isso, teremos que adiar o evento Caça ao Tesouro até termos 100% de certeza de que sua experiência será a melhor possível. Ainda não temos uma data para compartilhar, mas fique tranquilo, continuaremos nos comunicando com você e, assim que soubermos mais, você também saberá. 

Agora vamos falar sobre a compensação. Devido aos bugs enfrentados e ao atraso do evento, é isso que planejamos:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Bônus de Estrela X2 por 7 dias:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Início: Sábado, 14 de setembro, 08:00 AM UTC &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fim: Sábado, 21 de setembro, 08:00 AM UTC&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Baús gratuitos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Também daremos mais baús gratuitos como compensação. No entanto, devemos esperar até o início do evento para que todos vocês possam ter uma boa experiência ao abri-los.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Desta vez, os baús gratuitos estarão disponíveis no jogo e você poderá reivindicá-los assim que fizer login no início do evento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Em breve: O Evento Mini Estrelato!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Gostaríamos de lembrar a todos que o evento começa, sábado, 14 de setembro, às 08:00 AM UTC. Você poderá ganhar muitos saques com esse evento, que deve ser uma ótima experiência para todos!

Continuaremos a compartilhar atualizações com vocês. Obrigado por todos os comentários e relatórios de erros nos últimos dias. Eles têm sido incrivelmente úteis!

-A Equipe do Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">7giBNIxPM9Dcbkh8jx5scm</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/9arMp1KRgg0Gky1dNUELWz7M_90XEcZcx-Eov_-7dFg/b9fe59c6083bcf52e9ae6f9f6e6cfd28/giant_builder900x506.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 18:14:34 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Não viu seus baús gratuitos? Resgate-os aqui!</title>
      <link>clashofclans-inbox://action=voucher&amp;code=53a84a01-ac52-4502-a7a0-0a0b70a7cd93</link>
      <guid isPermaLink="false">53iW9CiupeQNrbHIclFLx1</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1pdRNCzXCPNSfkAasDsMTi/fc21b3483c3d08719f4b9517fa1c2244/treasure_event_popup.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 08:02:48 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title> O Halloween do Clash voltou!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/1iYDyqIj8X7Zdn6UFMXXQA</link>
      <description>&lt;h1&gt;Algo assustador despertou nesta temporada medonha...&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Confira as novidades, chefe!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Uma temporada maluca e medonha&lt;/b&gt; acontece de &lt;b&gt;1º a 31 de outubro!&lt;/b&gt; Temos um trio de arrepiar com a Rainha Arqueira (disponível no bilhete dourado), o Rei Bárbaro e o Grande Guardião. Confira os novos visuais abaixo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Como esperado, a &lt;b&gt;liga das Guerras de Clãs&lt;/b&gt; acontecerá de &lt;b&gt;1º a 11 de outubro&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Encare &amp;quot;&lt;b&gt;Um brilho na escuridão&lt;/b&gt;&amp;quot; de &lt;b&gt;1º a 9 de outubro&lt;/b&gt; e libere heróis sombrios na batalha!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;De 11 a 31 de outubro:&lt;/b&gt; ajude o Aprendiz de Construtor na Maluquice Medonha! Um evento de medalhas maluco do Halloween do Clash: levante voo com os Lavalões no desafio &amp;quot;&lt;b&gt;Soltando as feras&lt;/b&gt;&amp;quot;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;E &lt;b&gt;os Jogos do Clã voltam de 22 a 28 de outubro&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4YkM6h68AIWtzISKnS0Rnk/dc388e2950a20841f0ffa6fb347cd8df/ArcherQueen_Clashoween_500x500.png?w=500&amp;h=500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5zTBHyNdhQOq4mzjj7OmFA/e487f2b80bed9eacd18945ecc9bc5c91/BarbarianKing_Clashoween_500x500.png?w=500&amp;h=500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6p4kWjiV350qYgdPMhZe2q/fd1660cd181b7750f72b9fbdbb85076d/GrandWarden_Clashoween_500x500.png?w=500&amp;h=500&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Próximo teste relacionado aos desafios sazonais&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;A partir de 1º de outubro, faremos um teste relacionado à conclusão dos desafios sazonais com mais facilidade para alguns jogadores. O motivo desse teste é observar qual ritmo motiva mais os jogadores a concluir os desafios sazonais e o Bilhete Dourado em sua totalidade, se for o caso. Esse teste será aplicado a jogadores com CV7 ou superior e incluirá três versões potenciais diferentes dos Desafios sazonais, dadas aleatoriamente aos jogadores:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Um grupo de jogadores receberá o mesmo conjunto de desafios e ritmo de qualquer conjunto anterior de temporadas anteriores.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Outro grupo de jogadores receberá um conjunto de desafios que exigirá menos pontos para ser concluído (2.000 no total em vez de 2.600)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;E, por fim, o terceiro grupo de jogadores receberá Tarefas de Desafio adicionais a cada semana, permitindo que eles marquem mais pontos em geral em várias atividades&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Esperamos que essas variações dos Desafios produzam resultados positivos para a comunidade em geral ao longo do caminho e para melhorar ainda mais o número de jogadores que completam mais Desafios Sazonais a cada mês.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1iYDyqIj8X7Zdn6UFMXXQA</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/S9rTaZkEU1jfxeo6EbYm6/ca80c4d19ceabbdf92566a5cc79889b7/CLASHOWEEN_SPLASH_CLEAN_CHARA_AND_BG_.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Balanceamento do Druida em breve</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/178guTA1qsWC4Z5RzlEWN3</link>
      <description>&lt;h1&gt;Balanceamento do Druida&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá, chefe! Vamos fazer algumas alterações ao Druida e ao Urso dele em breve. Queremos implementar as novas mudanças o mais rápido possível.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sabemos que a Liga das Guerras de Clãs começa esta semana, então vamos tentar implementar as mudanças antes do início ou bem no começo do evento para não atrapalhar o seu clã e para dar um tempinho para você se preparar quanto às alterações que vêm aí. Confira abaixo a lista de mudanças planejadas.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Lista de ajustes&lt;/h1&gt;
&lt;table&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Tropa&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;TropaNível&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Cura por segundo&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;NOVA cura por segundo&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Tempo de evolução (s)&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;NOVO tempo de evolução (s)&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Saúde&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;NOVA saúde&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druida&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;110&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;65&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druida&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;120&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;70&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druida&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;130&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;75&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Druida&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;140&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;80&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;30&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;25&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Urso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3800&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;1900&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Urso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4000&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2000&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Urso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;3&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4200&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2100&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;Urso&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;4400&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;p&gt;2200&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;
&lt;h1&gt;Por que estamos fazendo essas mudanças?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Notamos uma forte tendência em como os jogadores vêm usando o Druida. Ataques em massa com o Druida se tornaram muito poderosos, superando outras estratégias. Por meio dos comentários dos jogadores, soubemos da situação e a confirmamos com nossos dados de balanceamento de batalha. A habilidade do Druida de proporcionar táticas poderosas é o fator principal, então estamos fazendo ajustes para mantê-lo equilibrado e viável.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Agradecemos pelos comentários e continuaremos monitorando o jogo conforme consideramos novos ajustes, caso sejam necessários.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe do Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">178guTA1qsWC4Z5RzlEWN3</guid>
      <category>Novidades</category>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 14:25:58 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mistura Medonha I</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/aOzruYqjRbEXxuw43AzZu</link>
      <description>&lt;h1&gt;Mistura Medonha e novo equipamento de herói &lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6: complete atividades no jogo e avance no caminho do evento para obter &lt;b&gt;elixir ácido&lt;/b&gt;. Com esse recurso, você pode obter &lt;b&gt;medalhas medonhas&lt;/b&gt; e desbloquear recompensas especiais, como o novo &lt;u&gt;&lt;b&gt;equipamento do Grande Guardião: Boneco de Lavalão&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Quando?&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Início do evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;11 de outubro às 8h UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fim do evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1 de novembro às 8h UTC&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Após o fim do evento em &lt;u&gt;&lt;b&gt;1 de novembro&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, você ainda terá acesso à aba do Comerciante e ao edifício do evento de medalhas por mais dois dias, até 3 de novembro às 8h UTC.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Nova tropa temporária: Servo de Gelo&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/01gaFKj92UlTAaacMZHniO/8c1ef237b8b97885b47daa3df88da68e/iceminion.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Unidade aérea que prioriza defesas e, ao ser derrotada, congela construções e inimigos próximos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Tropas temporárias de volta ao jogo: &lt;/h1&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Bárbaro Arqueiro&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mago dos Porcos&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Golem Sombrio&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Lavalão&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7IHasMcc7txh5Ndjif5Og/e1380a21deac1a1b26cddc992dbe27db/temptroops.png?w=1473&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Recursos do evento&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;Recurso do evento de medalhas: elixir ácido&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2z7G8EQYI1CxxCbcmh9dYz/7e15fb7ab9254ecbcf50036282a09cae/newsour.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Obtenha elixir ácido ao destruir construções inimigas que armazenam esse tipo de recurso e use-o para ganhar minérios, decorações e mais!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Medalhas medonhas&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4tXAYvI0sjwQkVhoxDeqd/58e6a08d55d9d5ee0951f65d2dad118e/MEDALS-NEW.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Moeda do evento que pode ser usada na loja do Comerciante. Use suas medalhas para comprar uma decoração sazonal única, itens mágicos, recursos como minérios para equipamentos de herói e mais. O melhor item é o Boneco de Lavalão, o novo equipamento de herói épico!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Novo equipamento de herói e outras recompensas!&lt;/h1&gt;

&lt;h1&gt;Novo equipamento épico do Grande Guardião: Boneco de Lavalão&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/MOfkArQ51GLaKjDTqvWCd/08abbbf7711ff5ce1e82c8c34e1489ce/HeroGear_LavaloonDoll0000.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;Convoca uma leva de Lavalões macabros para lutar ao seu lado. A quantidade de tropas geradas depende do nível do equipamento.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E é claro que você também terá decorações divertidas para conseguir durante o evento!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6zlcH1Z89YjOUS33tehQL3/2de16d0fac4e7df6988671b76cef28c1/3decos_mashup.png?w=1580&amp;h=700&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">aOzruYqjRbEXxuw43AzZu</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/kX4nkZYeIUgM4h07SZWQI/eb7faedbe59d8cc0c5c39773d8921b84/thumb_mashup.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 07:45:45 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash-A-Rama: O Bosque Bizarro </title>
      <link>https://youtu.be/HqEN1h1z8sU?si=jqJZHs89rwhPGEii</link>
      <guid isPermaLink="false">4fysCLQTRGgHdqYotEFW7m</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6q612aLkzBoPw9P0glXTeM/4ff0059c189d609b6ddd40244a5a21df/thumb_clasharama_mashupmania.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 09:05:45 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A Martelofolia está ameaçada!</title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=5A7Ns3G1DOc</link>
      <guid isPermaLink="false">73e4HgoCgXTxKmryk6FAb0</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4cAeWUlaHZBDVjZeH8ymRE/48504470402e579b503221c22c3b83b5/inbox_thumbnail_hammerjam_missinghammer.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 10:34:44 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
