<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Clashofclans - News</title>
    <link>https://github.com/skrwo/supercell-inbox-rss/</link>
    <description>RSS wrapper of Clashofclans inbox News</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Sep 2024 20:30:48 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Não provoque o urso... Nova tropa! </title>
      <link>https://www.youtube.com/watch?v=uhW69MHBMqk</link>
      <guid isPermaLink="false">WNAnWHFemqXB9GD5gtTv1</guid>
      <category>Atualizações do jogo</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6trs6PVpcWb9vcK33QZjID/553621bf484408bdcaee83dd025f2ced/thumbnail_Yt_Druid.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 12:00:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Notas completas da atualização de junho</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/K7ptqMuw77CzkiDO1Y7Ak</link>
      <description>&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/23EVz9o13pVkbJ2q3JS3UC/c41199d30f8112588056f4f299857e89/Features_Overview_JPG.jpg?w=2000&amp;h=2000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h2&gt;&lt;b&gt;O Aprendiz de Construtor chega à vila!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Aprendiz de Construtor é o mais novo personagem e pode ser encontrado a partir do centro da vila 10. Você pode fechar um contrato permanente com ele por 500 gemas e, assim que chegar, ele ficará de prontidão esperando ordens no centro da vila.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A cada 23 horas, você pode enviar o Aprendiz de Construtor para ajudar um dos construtores com alguma melhoria. A ajuda dele dura 1 hora.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A contagem regressiva das 23 horas começa assim que você escolher a melhoria a ser acelerada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Aprendiz de Construtor pode subir até o nível 8, e cada nível o deixa mais veloz. Ele continua trabalhando durante 1 hora, mas fica mais eficiente.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A poção do construtor não influencia o Aprendiz de Construtor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Aprendiz de Construtor só pode ser usado na vila principal e não pode ser usado para ajudar construtores na Forja.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Nova tropa: Druida!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Druida é uma tropa nova muito peculiar que começa como uma unidade terrestre de cura. No entanto, ele se transforma num Urso depois de alguns segundos ou se for derrotado!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo de cura: tropa terrestre, pula muros.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cura - projétil de longo alcance que quica para outras tropas aliadas próximas. A cura pode atingir até 5 tropas, mas não acerta nenhuma máquina de cerco. Ela pode atingir tropas aéreas e terrestres e consegue pular de uma para outra sem empecilhos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Modo Urso: tropa terrestre, velocidade de movimento lenta, não pula muros, tem muitos pontos de vida.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ataque corpo a corpo - foca nas defesas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Druida só é derrotado por completo depois de perder todos os seus pontos de vida no modo Urso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O Druida é liberado com centro da vila 14 e quartel negro 11. Os 2 primeiros níveis são liberados no centro da vila 14, o nível 3 no centro da vila 15, e o nível 4 no centro da vila 16.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Preparação de ataque: Visão tática!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora é possível selecionar construções da vila a ser atacada antes de mobilizar a primeira unidade.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao selecionar uma construção, outras construções do mesmo tipo serão destacadas no mapa.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Por exemplo, ao tocar em uma Torre Arqueira, todas as Torres Arqueiras da vila serão destacadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Além disso, ao selecionar um altar de herói, os altares dos demais heróis também aparecerão em destaque.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No caso de estruturas defensivas, será possível conferir o alcance assim como a configuração delas. Por exemplo:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torre Inferno - mostra se está no modo de alvo único ou multialvo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Morteiro - mostra o alcance mínimo e máximo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cabana do Construtor - mostra o alcance da cura.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Torre de Feitiço - mostra o alcance de feitiços.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O nível das estruturas destacadas também é exibido!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estruturas de armazenamento e de coleta de recursos vão mostrar quanto de saque elas têm. Caso não haja recursos disponíveis, o nível será exibido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No Castelo do Clã, é possível ver quantos espaços de habitação serão mobilizados pelas defesas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caso a vila tenha centro da vila 12 ou superior, será possível conferir o nível da arma de defesa dele.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modo difícil com amigos!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Está com o coração pronto para testar a força do seu exército, chefe? O modo difícil é uma versão opcional mais desafiadora das guerras amistosas e dos desafios amistosos. Ainda estamos trabalhando nesse recurso, então ele vai evoluir ao longo das próximas atualizações com base nos seus comentários.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para iniciar o modo difícil, basta marcar a opção na janela de criação dos desafios amistosos ou das guerras amistosas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nesse modo, defesas causam 5% mais dano. Heróis têm 10% menos PV e causam 15% menos dano por segundo ao atacar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Redução de tempo e de custos&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Em níveis variados do centro da vila, reduzimos o tempo e os recursos necessários para diversas melhorias de defesas, tropas, feitiços, heróis e animais.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mudanças que facilitam a vida&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caso o seu armazenamento de minérios esteja sem espaço, o balão de &amp;quot;Cheio!&amp;quot; vai aparecer em cima do Ferreiro e, do lado da palavra, o ícone do minério em questão. Caso o armazenamento de mais de um minério esteja lotado, o ícone vai se alterar após alguns segundos para mostrar o ícone do próximo recurso.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao ser reconstruído, o Castelo do Clã passará a ficar no modo &amp;quot;Dormir&amp;quot; em vez do modo &amp;quot;Proteger&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mudamos a seleção inicial do alvo de equipamentos para que o tamanho da construção seja levado em conta, e não mais o centro da construção. Com isso, a probabilidade de que equipamentos como Bola de Fogo, Escudo Escaldante e Bola de Espinhos mirem na construção incorreta é reduzida.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Adicionamos um lembrete em caso de obstrução por obstáculos do layout defensivo na base do construtor ao atacar.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora é possível reorganizar a lista de perfis do Supercell ID ao alternar entre contas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Correções de erros e melhorias&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A cada 600 pontos de dano recebidos de maneira acumulada, o Yeti gera 1 Yetinho. No entanto, caso o Yeti levasse 1800 pontos de dano em um único ataque, apenas 1 Yetinho era gerado. Mudamos isso para que 1 Yetinho seja gerado a cada 600 pontos de dano recebidos de qualquer maneira. Então, no exemplo anterior de um golpe de 1800 pontos de dano, 3 Yetinhos passarão a ser gerados de uma vez.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro que aparecia às vezes ao carregar o jogo, dizendo que &amp;quot;ouro não é um tipo válido de recompensa&amp;quot; ou &amp;quot;elixir não é um tipo válido de recompensa&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A duração dos feitiços de Salto e de Gelo aparece na janela de informações mesmo que o feitiço não tenha níveis de melhoria.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">K7ptqMuw77CzkiDO1Y7Ak</guid>
      <category>Notas de lançamento</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7cuZr6nRTBf50fq9kn79PK/5cbe1f2cb43964215de1bb9af6a95ec3/900x506_druid_thumbnail.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 08:07:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Heróis sem Limites - Evento da comunidade</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/6ITTte5TRAALRs9hofnPgm</link>
      <description>&lt;h1&gt;Heróis sem Limites - Evento da comunidade&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Certo, atenção! Decidimos dar o que todos sempre pedem: poder usar os heróis enquanto eles são melhorados!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O evento &lt;b&gt;Heróis sem Limites&lt;/b&gt; será liberado para todos no dia 1º de julho, mas a duração dele depende de vocês!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Desta vez, o objetivo de todos é coletar elixir negro para que o evento dure o máximo possível, então vamos lá!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Detalhes do evento:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Início: 24 de junho de 2024, 11h (horário de Helsinque)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fim: 30 de junho de 2024, 11h (horário de Helsinque)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Metas e recompensas&lt;/b&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;1 - 70 bilhões de unidades de elixir negro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;1 dia adicionado à duração do evento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;2 - 100 bilhões de unidades de elixir negro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;3 dias adicionados à duração do evento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;3 - 125 bilhões de unidades de elixir negro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;6 dias adicionados à duração do evento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;4 - 150 bilhões de unidades de elixir negro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;9 dias adicionados à duração do evento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;5 - 160 bilhões de unidades de elixir negro&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;12 dias adicionados à duração do evento&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Caso a 5ª meta seja alcançada, &lt;i&gt;&lt;b&gt;teremos 31 dias de evento a partir de 1º de julho às 11h&lt;/b&gt;&lt;/i&gt; (horário de Helsinque)! São 31 dias para usar os heróis O TEMPO TODO! Isso é, enquanto não precisarem parar para serem curados.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Você pode acessar a caixa de entrada do jogo para conferir o progresso do evento. 👇&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2cL0SYBA3KoQ0WC4m80PSd/e90a746675c01cdcdda29a2745ef8702/PT-20240619_-_community_event_tracker.png?w=860&amp;h=1320&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Esse evento será memorável, então vamos todos contribuir com tudo para aproveitar ao máximo!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6ITTte5TRAALRs9hofnPgm</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3dzZaucyjGfYXUmjkSt13d/53f8c2ac375df68fa58d6f05dd5cc76b/PT-Thumb-UnlimitedHeroesEvent.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 08:10:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Atualização da nossa Política de Jogo Limpo - Nova onda de bans</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/5dPlaja0zWk01oRh7cX6xr</link>
      <description>&lt;h1&gt;Atualização da nossa Política de Jogo Limpo - Nova onda de bans&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Olá, Chefe! Estamos dando continuidade ao nosso último &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fsupercell.com%252Fen%252Fgames%252Fclashofclans%252Fblog%252Fmisc%252Fupdate-to-our-fair-play-policy-and-next-steps%252F')"&gt;anúncio&lt;/a&gt; sobre levas de bans permanentes. Gostariamos de compartilhar de que teremos uma nova leva em breve.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Conforme mencionado anteriormente, nós estamos visando contas de bot, que são utilizadas para fornecer uma vantagem desleal no jogo. Dito isso, estaremos banindo permanentemente novas contas que foram identificadas como bots. Além disso, jogadores que utilizam softwares de terceiros também serão banidos permanentementes. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Nós continuaremos trazendo atualizações referentes aos nossos esforços em manter o Clash of Clans seguro e justo para todos jogadores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Time do Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5dPlaja0zWk01oRh7cX6xr</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/yF3NrpJSXa6i1D_WPB-x-z_6knTc_AgVx7x9ofIT1Jw/0fa6c332a7db2a5bb3ce502583bd58ed/fairplay.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 06:23:13 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Em julho, lute com heróis mesmo enquanto são melhorados!</title>
      <link>https://youtu.be/BQtYFGClKo8</link>
      <guid isPermaLink="false">1OFe5pJaNW9U9Q18VnF6jo</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5cVyI4ivv07WMmhAhDlEdC/82f3ae3a8fe4c2b78f4cec1c43acfccf/inbox_thumbnail_heroes_unlimited.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 08:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A Construção de Montão de Clash-versário COMEÇOU!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/4QO9KTt48Zg3lrGoFcSeKg</link>
      <description>&lt;p&gt;Prepare-se para o 12º Clash-versário que vem com 12% de aceleração de construção!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Doe tropas para aumentar a duração dessa aceleração por até 29 dias a partir do dia 2 de agosto, o início oficial do Clash-versário! Para conseguirmos aproveitar o máximo de 29 dias de aceleração, toda a comunidade de Clash of Clans unida tem que conseguir &lt;b&gt;45,000,000,000&lt;/b&gt; tropas doadas até o dia 2 de agosto às 8h UTC. Se a meta de 29 dias não for atingida, a aceleração varia conforme o marco alcançado, podendo ser 7, 12, 17 ou 22 dias.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A propósito, o que estamos contando para a meta é o espaço de habitação doado no evento, valendo tanto doações normais quanto doações para a guerra! Feitiços e máquinas de cerco também contam. Então vamos doar! Por sinal, a aceleração se aplica tanto à duração das construções na vila principal quanto na base do construtor.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boa sorte! E feliz Clash-versário!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">4QO9KTt48Zg3lrGoFcSeKg</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ChIGvY2vjk91QWdaM7rB0/3b0c9a02441d0d32bb51b5be8fe7410c/bonanza_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 07:53:52 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash-versário de 12 anos!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/3jmYmBujFsaf2NEWFrWmcu</link>
      <description>&lt;h1&gt;Clash-versário de 12 anos!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O 12º Clash-versário chegou!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Para comemorar o 12º aniversário do jogo, atendemos a um pedido de longa data e transformamos Clash of Clans em anime!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nesta temporada, você encontra:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Novos &lt;b&gt;visuais lendários de anime&lt;/b&gt; para o Rei Bárbaro, Grande Guardião e Rainha Arqueira, além de um visual para a Campeã Real que poderá ser obtido no bilhete dourado! E para que os nossos heróis se sintam em casa, a incrível &lt;b&gt;paisagem de anime&lt;/b&gt; não podia ficar de fora!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os &lt;b&gt;desafios da temporada&lt;/b&gt; já estão no ar e terminam em 31 de agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos receberão um bônus que concederá o &lt;b&gt;dobro de estrelas&lt;/b&gt; até 5 dia agosto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os &lt;b&gt;desafios&lt;/b&gt; de Clash-versário ocorrem em dois momentos: de 1º a 10 de agosto e de 7 a 20 de agosto.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Entre 9 e 30 de agosto, prepare-se para um novo &lt;b&gt;evento de medalhas&lt;/b&gt; com duas novas tropas temporárias e um novo equipamento de herói: lute com a &lt;b&gt;M.E.C.H.A&lt;/b&gt; e a &lt;b&gt;Aprendiz de Bruxa&lt;/b&gt; e equipe o &lt;b&gt;Espelho Mágico&lt;/b&gt; da Rainha Arqueira!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;De 22 a 28 de agosto, os Jogos do Clã terão um &lt;b&gt;patamar adicional&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Como a comunidade concluiu o último objetivo do evento Construção de Montão, todos receberão uma &lt;b&gt;aceleração de construção de 12%&lt;/b&gt; durante todo o mês de agosto!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Feliz 12º Clash-versário!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3jmYmBujFsaf2NEWFrWmcu</guid>
      <category>Atualizações do jogo</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1I1ckoURbVmfvX2G0RR0aP/d02275375bd65ebd3d687ea5d31292b0/thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 08:10:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash dos Dragões</title>
      <link>https://youtu.be/zFDVwbgDtGQ</link>
      <guid isPermaLink="false">SXfMU0Cs50uL6J8u7Idx7</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/4879EsZhaskaQkX2LciEyd/58e20bae9ed9fe292a3e2a4a639815ef/PT_Clash_of_Dragons-InboxThumb.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 08:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clash dos Dragões: Desafio Design de Vila</title>
      <link>https://x.com/ClashofClans/status/1820429825523556759</link>
      <guid isPermaLink="false">5XYtZr3aGNhjlofAMRYQIv</guid>
      <category>Comunidade</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7BjoqrmRYVL1kGDwUhoQc/6bd731d1ab62d3c66a6d1aa7a3ba8af5/PT_20240802_-_house_of_dragons_900x506.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 12:02:11 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Evento de medalhas de anime e novos equipamentos de heróis!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</link>
      <description>&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6: colete &lt;u&gt;&lt;b&gt;cristais mágicos&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; completando atividades no jogo e avançando no caminho do evento. Os &lt;u&gt;&lt;b&gt;cristais mágicos&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; podem ser convertidos em &lt;u&gt;&lt;b&gt;medalhas mágicas&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; para desbloquear recompensas especiais, como o novo &lt;u&gt;&lt;b&gt;equipamento da Rainha Arqueira: Espelho Mágico&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Quando?&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Início do evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;05h de 09/08 (BRT)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Fim do evento:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;05h de 30/08 (BRT)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Após o fim do evento em &lt;u&gt;&lt;b&gt;30/08&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;, você ainda terá acesso à aba do Comerciante e ao edifício do evento de medalhas por mais dois dias, até as 05h de 01/09.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Novas tropas temporárias: M.E.C.H.A e Aprendiz de Bruxa!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/TggQNyj02GzKqXNizU5Cm/c77215090f0919f655af9804a0fac227/MECHA1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;M.E.C.H.A:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tropa terrestre que ataca as defesas inimigas e inflige dano adicional aos muros!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2XnUdIraESTbEcuZHfHJZ7/8f044ae96db15e8df14cc5be79a9e558/Broom_Witch1.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Aprendiz de Bruxa:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível a partir do centro da vila 6.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Unidade aérea com a Torre do Mago como alvo favorito. Voa rápido e gera algo ao receber dano! Confira! São unidades terrestres que focam nas defesas inimigas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;h1&gt;Recursos do evento!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/30qtGUlZehMvOhGcEf3EV5/a06f8133aa90e16a11d52af55d6f2784/crystal_token.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Recurso do evento de medalhas: cristais mágicos&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Você obtém cristais mágicos ao atacar e destruir Torres do Mago dos adversários em ataques no modo multijogador! Junte cristais para conseguir minérios, decorações e muito mais!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1xl7GMe8AzYMM584ysSAJt/54369ba040a2b4dcd2c83733720d4a42/magic_medal_multiple.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Medalhas mágicas&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A moeda do evento, que você pode gastar na loja do Comerciante. Use suas medalhas para comprar uma decoração sazonal única, itens mágicos, recursos como minérios para equipamentos de herói e mais. O melhor item é o Espelho Mágico, o novo equipamento de herói épico!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Novo equipamento de herói e outras recompensas!&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/62EMdWCxbzvuXOyBecLW07/c76edaf9acc651475ee7c5b839971d81/HeroGear_AQ_Clone0000.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Novo equipamento de herói épico da Rainha Arqueira: Espelho Mágico:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este equipamento invoca um clone da Rainha Arqueira com uma certa porcentagem do HP e do dano dela e dura alguns segundos. Além disso, a Rainha Arqueira fica invisível por 1 segundo imediatamente após usar o espelho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E é claro que você também terá decorações divertidas para conseguir durante o evento!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3wpXzhVLmcdqbzosVhR2tH/141c8a0b033376ad0c147b15868d2cff/Untitled-1.png?w=1000&amp;h=652&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;É hora de se preparar e levantar voo! O evento de medalhas espera por você!&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6X40Xvo0Vz6voo6gG7kCvh</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/7klptLdOhebuOvv84pDwxV/9302c4c524c4502d01e73cf197f8a4c4/anime_medal_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 07:58:49 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A batalha pelos cristais mágicos! </title>
      <link>https://youtu.be/jti-IFsPKEc</link>
      <guid isPermaLink="false">AzAw1Bvpuzbr4Hn4anS68</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6RilQjlMCJRRaPEK0LswOe/04b7508a361d7c69d56d58ee7e8a400a/SUP3913_Anime_Clash_Thumbnail_Witch_1080x1920.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 08:01:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aviso sobre as mudanças de balanceamento de setembro</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</link>
      <description>&lt;p&gt;Como teremos uma grande atualização no começo de setembro, queremos avisar com antecedência a respeito das mudanças que afetarão vários níveis de centro da vila.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Confira a publicação com todos os detalhes das alterações da nova atualização &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fwww.reddit.com%252Fr%252FClashOfClans%252Fcomments%252F1f2daw4%252Fseptember_update_balance_changes_breakdown%252F')"&gt;&lt;b&gt;AQUI&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/8-4iIDr2ExmJQcIxcV2R2CptZ4-Kjj4fasbqlTT3Xkk/cb3cd66437384a7e637bc180818a5357/tw_20200619_Qol_-Balance-Changes-thumb_2.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:12:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tabletop RPG Adventure Awaits!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</link>
      <description>&lt;p&gt;Bem-vindo ao reino da fantasia, aventura e mistério!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nesta temporada, você encontra:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Visuais inspirados em RPG de mesa&lt;/b&gt;: Bárbaro Orc, Rainha dos Faunos, Guardião Anão e Campeã Paladina!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os &lt;b&gt;desafios da temporada&lt;/b&gt; já estão disponíveis e vão até 30 de setembro!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O &lt;b&gt;desafio nível 1&lt;/b&gt; (Que rolem os dados!) já está disponível e vai até 9 de setembro, e o &lt;b&gt;segundo desafio&lt;/b&gt; começa em 10 de setembro!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Estamos contando os dias para revelar mais informações sobre um &lt;b&gt;evento inédito&lt;/b&gt; &lt;i&gt;precioso&lt;/i&gt; que será lançado em 11 de setembro. Acompanhe o próximo episódio de Clash On para não perder nenhum detalhe!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;E tem mais! Entre 14 e 19 de setembro, os jogadores com centro da vila 11 e superiores também podem participar de um &lt;b&gt;minievento de estrelato&lt;/b&gt;!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Como de praxe, contaremos com uma edição dos &lt;b&gt;Jogos do Clã&lt;/b&gt;, que ocorre entre 22 e 28 de setembro.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Calma que ainda não acabou! Diversas funcionalidades serão implementadas na &lt;b&gt;grande atualização de 9 de setembro&lt;/b&gt;, então prepare-se para um episódio de Clash On grandioso!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mudanças no bilhete dourado&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O bilhete dourado de Clash of Clans vai mudar. A partir de 1º de setembro, um novo item de personalização entrará no lugar do consagrado visual de herói do conjunto de visuais da temporada, que era concedido pelo caminho premium do bilhete dourado. A principal razão dessa mudança é introduzir um novo item de personalização que possa ser usado por todos os jogadores, independente do nível do centro da vila.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Essa mudança pode não agradar a todos, mas estamos de ouvidos abertos ao que a comunidade tem a dizer sobre essas mudanças e os novos itens de personalização. Também estamos estudando novas formas dos jogadores obterem visuais no jogo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Quer saber mais sobre a nova decoração que substitui o visual sazonal de herói do bilhete dourado de setembro? Confira uma prévia do novo item de personalização abaixo!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/74HMLbplB891GqAOriY34l/da13750439689d75b00ac843f6498578/TTRPG_SuperDeco_Die_Roll_goldpass.png?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">5rPsn18ofKjFBIu1zjPE09</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 07:40:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Notas completas da atualização de setembro</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</link>
      <description>&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Quadro de avisos do clã e busca!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Você sempre sonhou com uma forma melhor para recrutar membros novos para o seu clã ou para encontrar um clã para chamar de seu? Seus problemas acabaram, chefe! Agora clãs podem publicar no quadro de avisos, uma forma muito mais informativa e divertida de dar uma olhada nos clãs. Aqui vão os detalhes:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O líder do clã e os colíderes podem escrever uma mensagem especial no quadro de avisos ou usar a descrição do clã como recado. Além disso, a imagem de fundo do aviso pode ser personalizada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Jogadores em busca de um clã verão avisos de clãs que mais combinam com eles, de acordo com fatores que são levados em conta automaticamente pelo jogo, como o nível de atividade dos membros do clã.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caso as configurações de idioma ou de restrição etária do clã sejam alteradas, o aviso sairá do ar e será necessário publicá-lo de novo. Antes que essas configurações sejam alteradas, fazendo com que o aviso saia do ar, uma caixa de confirmação aparecerá.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ainda será possível procurar clãs pelo nome, pela tag do clã e pelas opções avançadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Os lanches mágicos chegaram!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Por enquanto, os Lanches Mágicos só estarão disponíveis durante o Evento de Caça ao Tesouro e só poderão ser obtidos por meio dos Baús do Evento. Durante esse evento, os jogadores podem ganhar até 3 lanches mágicos a cada 48 horas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Disponível durante a Caça ao Tesouro de setembro, teremos um jeito novo e mais divertido de premiar jogadores que atacam todos os dias com acelerações temporárias dos construtores, heróis, tropas, equipamentos e pesquisa!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os lanches mágicos são válidos por 24 horas e não podem ser acumulados nem vendidos como os itens mágicos. Ou seja, é melhor usar o mais rápido que puder!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os lanches mágicos ficam num armazenamento especial, que é disponibilizado com a obtenção do primeiro lanche mágico pelo jogador.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;São seis tipos diferentes de lanches mágicos nesta atualização: rango do construtor, sopa do pesquisador, petisco poderoso, panquecas fortificantes, gelatina de treino e bolo do Castelo do Clã.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Caça ao Tesouro: de 11 a 30 de setembro!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Tem uma nova forma divertida de conseguir mais recompensas com seus ataques multijogador!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No evento Caça ao Tesouro, os jogadores poderão se divertir com uma nova mecânica de procurar baús durante os ataques para conseguir recompensas extras!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Caso encontre um baú, depois do ataque o jogador poderá abri-lo para conseguir recompensas a mais, como recursos, decorações, visuais, equipamentos de heróis, lanche mágico e itens mágicos, inclusive martelos!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Há quatro raridades de baús: comum, raro, épico e lendário.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No entanto, nem todo local indicado terá um baú. Alguns são só um chamariz para disfarçar a localização do verdadeiro baú.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No começo do evento, até três baús estarão disponíveis e serão restaurados a cada 48 horas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;É hora da SUPERCARGA!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Você já melhorou todas as suas construções ao máximo? Então é hora de SUPERCARREGAR! Melhore suas construções além do limite para que alcancem o nível máximo do máximo!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A partir do centro da vila 16, se você quiser, é possível supercarregar algumas construções para conseguir uma força a mais. A supercarga tem algumas diferenças em relação às melhorias normais:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Escala menor: o tempo e o custo para realizar a supercarga são menores, e a força obtida com ela também é menor.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Apenas para o nível máximo: a supercarga só pode ser feita quando a construção alcançar o nível máximo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Temporária: quando um novo nível de construção for lançado no jogo, todas as supercargas aplicadas se extinguirão, e o aumento de força será perdido.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Cada construção pode ser supercarregada até três vezes, e cada supercarga dá um efeito de relâmpago mais forte para a construção!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Para supercarregar uma construção, você precisa alocar um dos seus construtores e usar recursos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;No momento, há um bug com as Supercargas: Quando você inicia uma atualização de Supercarga, a construção não é desativada. Isso significa que a Defesa em atualização ainda defenderá durante a atualização e que tanto os Coletores quanto as Minas ainda gerarão Recursos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aproveite a força a mais e supercarregue-se!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Nova paisagem lendária: Clash of Dragons!&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Essa paisagem contará com regiões amplas e repletas de detalhes, além de elementos nunca antes vistos em Clash of Clans. Entre esses detalhes e recursos visuais estão animações de transição e cutscenes em animação, feitas a mão para que cada área seja ainda mais especial e única. Também lançaremos um vídeo de bastidores explicando o processo de criação desse conteúdo visual tão detalhado e elaborado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Essas paisagens serão lançadas bem esporadicamente, pois exigem muito mais tempo de criação em relação às paisagens que já temos no jogo. Em relação à magnitude, as paisagens lendárias são mais de seis vezes maiores do que as demais paisagens já lançadas no jogo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mudanças no modo difícil&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora o nível de equipamentos de heróis comuns é limitado até 15.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora o nível de equipamentos de heróis épicos é limitado até 21.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;DPS de heróis atacando: -5% (era -15%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pontos de vida de heróis atacando: -5% (era -10%).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;DPS de construções na defesa: +5% (nenhuma mudança).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Melhorias que facilitam a vida&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora a visão tática está disponível no modo de edição da vila e também ao fazer reconhecimento nas guerras.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Todos os equipamentos de bonecos agora contam com um botão para ver qual tropa será conjurada.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ao tentar fazer uma compra com gemas, a janela pop-up de aquisição de gemas mostrará quantas gemas estavam faltando.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;O mapa de guerra agora mostrará a quantidade de tropas doadas e a capacidade do Castelo do Clã de cada jogador no lugar da palavra &amp;quot;Doar&amp;quot;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;As abas de modo campanha e treino agora mostram seu progresso na própria aba.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora aparecerá uma janela pop-up para confirmar a sua inscrição na Liga Lendária.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Obstáculos sazonais agora são agrupados de acordo com a temporada a que pertencem no inventário do editor de layout.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Aparecerá uma janela pop-up caso você tente sair das configurações do clã com mudanças não salvas pendentes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A janela do clã não será mais fechada ao editar as configurações. Em vez disso, aparecerá a aba &amp;quot;meu clã&amp;quot; com as configurações atualizadas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Agora o &amp;quot;ZZZ&amp;quot; só aparece nas cabanas de construtores que estão sem nenhum trabalho ativo.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ajustes de balanceamento&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Como mencionado no nosso anúncio anterior, aqui estão as mudanças de balanceamento desta atualização! Você pode conferir esse anúncio &lt;a href="javascript:window.sendCommand('OpenWeb?url=https%253A%252F%252Fclashofclans.inbox.supercell.com%252F%2523%252Fpt%252Fnews%252F1dTCTk4XyUjDjJQ5wETequ%252Fnotice-regarding-upcoming-september-balance-changes')"&gt;AQUI&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Mudanças no balanceamento da economia&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Queremos recompensar mais os jogadores por suas batalhas! Para isso, aumentamos o elixir negro dado como bônus na maioria das ligas e também aumentamos o percentual de recursos que é possível saquear dos armazenamentos. Ou seja, agora é possível roubar mais recursos dos armazenamentos, mas cuidado porque isso quer dizer que também podem roubar mais de você!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Correções de erros&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clones do Espelho Mágico não ganham mais bônus de dano com os Frascos de Invisibilidade nem qualquer equipamento.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Os clones do Espelho Mágico não afetam mais o tempo de nova mobilização da Rainha Arqueira.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Clones do Espelho Mágico não recebem mais bônus passivos de DPS dos equipamentos.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro em que alguns nomes de jogador continham caracteres invisíveis. O uso desses caracteres foi desabilitado.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Corrigido o erro que fazia o ataque que completa o bônus de estrela consumir o escudo duas vezes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Google Play Games PC: agora o Castelo do Clã e as máquinas de cerco usam o mesmo atalho.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">44K4goqHSvbLuq1uDWTDOa</guid>
      <category>Atualizações do jogo</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/5ZGtVeWtauBingooi39CPw/e3758d2fda248af9d3e794591c03717b/ttrpg_thumbnail.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 09:01:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Uma paisagem LENDÁRIA!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/3hYQCg8Q892FuthrHSvkL2</link>
      <description>&lt;h1&gt;Apresentamos a novíssima paisagem lendária!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;No dia 11 de setembro, vamos lançar o maior item de personalização de todos: a paisagem lendária!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ela contará com regiões amplas e repletas de detalhes, além de elementos nunca antes vistos em Clash of Clans. Alguns detalhes adicionais e visuais são: animações de transição e cenas em diferentes partes do mapa que contam a história pela ótica dos nossos heróis.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Também lançaremos um vídeo de bastidores explicando o processo de criação desse conteúdo visual tão detalhado e elaborado.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/tQEEDCffZT4pJOaYjV7OH/7a32911995acc9e91ad6264225d6ea0a/CoC_LegendaryScenery_04.jpg?w=2850&amp;h=2110&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Esse novo tipo de paisagem será lançado bem esporadicamente, pois exige pelo menos 6 vezes mais tempo de criação em relação às paisagens que já temos no jogo. Em relação à magnitude, as paisagens lendárias são mais de seis vezes maiores do que as demais paisagens já lançadas no jogo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As Paisagens regulares ainda serão lançadas no jogo, durante os meses em que as Paisagens lendárias não forem lançadas. Portanto, você pode esperar que a maioria das temporadas futuras ainda tenha paisagens regulares.&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/55BOWxC23Pef96ac40HA4i/dd1fe3c210caef7972eed8a0afee1cc1/TTRGP_Fullres_002.png?w=2268&amp;h=1812&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;p&gt;Vamos falar do preço do nosso novo item de personalização. O custo da Paisagem Lendária será de US$ 32,99 (impostos não estão incluídos), e o preço pode variar dependendo da sua região. É a nossa oferta mais especial até o momento. Queremos ser totalmente transparentes sobre o motivo do preço alto. Nós buscamos diversificar nossos métodos de faturamento focando em itens de personalização. Nesse aspecto, acreditamos que jogos com foco em itens de personalização são mais justos e divertidos para o jogador.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A paisagem lendária foi projetada para ser o ápice da exclusividade a que um jogador possa aspirar, por isso o preço alto. No futuro, também adicionaremos um item de personalização mais em conta para os jogadores que acham o preço da paisagem lendária muito caro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Queremos muito ouvir sua opinião e seus comentários a respeito da paisagem lendária em setembro! Também estamos repletos de orgulho da nova paisagem e esperamos que vocês gostem dela tanto quanto nós!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Equipe do Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">3hYQCg8Q892FuthrHSvkL2</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/6WC0XuZViPmnCqSjujjKMc/cf5e5d4861c825513d656c1015ff9ef9/scenery-comms-thumb.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 17:36:43 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Transforme a sua vila em um grande reino!</title>
      <link>https://youtu.be/ybJPLeMa2lM</link>
      <guid isPermaLink="false">779okptngIJG7llXLUms9F</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/Wob1kJp1aY7oV77qeGfSF/d5ac79242c1b3138ded54a34255bd710/CoC_SC018_Dragons_EN_1920x1080_Still_Thumbnail_v03_RB_eyestorm.jpg?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NOVIDADE: Evento de Caça ao Tesouro!</title>
      <link>https://clashofclans.inbox.supercell.com/#/pt/news/6o2RlXowHsNVXPuac7pMZg</link>
      <description>&lt;h1&gt;Apresentamos o novo evento de Caça ao Tesouro!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ei, chefe! Na atualização de setembro, vamos lançar um novo recurso em Clash of Clans: o evento de Caça ao Tesouro!&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;O que é o evento de Caça ao Tesouro?&lt;/h1&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/2jkBjdW5tarmyJqgIniplW/776fde7599099845d721a2d6823e9361/NEW.png?w=700&amp;h=700&amp;f=center"&gt;
&lt;p&gt;A Caça ao Tesouro é um evento com 20 dias de duração disponível para jogadores a partir do centro da vila 6. Na Caça, jogadores podem destruir construções e defesas indicadas para tentar encontrar baús, que contêm recompensas aleatórias!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Durante o evento, é possível conseguir 3 baús a cada 2 dias (48 horas). A cada ataque a bases da vila principal inimiga, é possível conseguir no máximo 1 baú. Depois de encontrar 3 baús (ou seja, depois de 3 ataques em que você conseguiu encontrar o baú), será necessário esperar o reinício do temporizador (48 horas) para que novos baús sejam disponibilizados.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;O que são os baús de tesouro?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Baús são um item disponível apenas durante o evento Caça ao Tesouro e contêm uma série de recompensas aleatórias, que variam conforme o nível do centro da vila e da casa do construtor do jogador.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Não é possível comprar esses baús. Durante o evento, a única forma de obtê-los é destruindo as construções indicadas nos ataques multijogador na vila principal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Há quatro tipos de baús: &lt;b&gt;comum, raro, épico e lendário&lt;/b&gt;. Quais são as chances de conseguir cada tipo? Bem, digamos que haja sorte para conseguir vários baús lendários!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Depois que encontrar um baú, você verá uma nova tela e deverá golpear o baú 4 vezes com um martelo para ver que raridade vai receber. Depois disso, o baú é aberto.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Além disso, quando o recurso entrar em vigor, você poderá conferir no jogo qual é a probabilidade de cada raridade!&lt;/p&gt;
&lt;img src="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/1afk6yriK7E9Z0te3M8zz9/e63a921cd938a8ccb5e85eed392fac3b/PT-chests_all_rarities.png?w=4000&amp;h=4000&amp;f=center&amp;fit=fill"&gt;
&lt;h1&gt;Quando o recurso será lançado?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Queríamos trazer algo novo e interessante para os jogadores com o sistema dos baús de tesouro. O recurso oferece recompensas extras por meio dos ataques e dá um toque inesperado e divertido ao jogo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ao mesmo tempo, queríamos abordar um problema do jogo, que é não ter uma forma de distribuir recompensas igualmente dependendo do nível do centro da vila. Com a Caça ao Tesouro, podemos dar recompensas com base no nível do centro da vila, o que faz com que você consiga o máximo com as recompensas obtidas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Além disso, esse recurso permite que jogadores consigam recompensas para todos os modos de jogo, como a vila principal, a base do construtor e a capital do clã, além de outros tipos de recursos, como itens de personalização e itens mágicos. Como poderíamos lançar essa forma de distribuir recompensas para os jogadores de uma maneira divertida?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Adicionar um fator de aleatoriedade parecia ser a melhor opção, por manter o recurso interessante e empolgante. Por isso, criamos a Caça ao Tesouro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Esperamos que agora vocês entendam como esse novo recurso funciona e nossas ideias por trás do lançamento dele. Como sempre, queremos muito ouvir seus comentários e sugestões!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Boas lutas!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Equipe do Clash of Clans&lt;/p&gt;</description>
      <guid isPermaLink="false">6o2RlXowHsNVXPuac7pMZg</guid>
      <category>Novidades</category>
      <enclosure url="https://clashofclans.inbox.supercell.com/lqe2co20rkhw/3oUL1g6ERVGnLWhEA9c9yn/b98ecc0130366fded9e73f97c8dfd5fc/thumbnail-th.png?w=900&amp;h=506&amp;f=center&amp;fit=fill" length="0" type="image/png"/>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 13:12:16 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
